<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>（金鳞岂是池中物续集）金鳞外传之龙游浅水s on Y-book</title>
    <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/</link>
    <description>Recent content in （金鳞岂是池中物续集）金鳞外传之龙游浅水s on Y-book</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Apr 2022 12:20:04 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>第四十二章·统战工作（下）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E7%BB%9F%E6%88%98%E5%B7%A5%E4%BD%9C%E4%B8%8B/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:20:04 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E7%BB%9F%E6%88%98%E5%B7%A5%E4%BD%9C%E4%B8%8B/</guid>
      <description>东星和彭辉集团的收购协商正式开始了，这次不再是侯龙涛和杜彭辉私下的讨价还价，而是很正式的公司对公司的谈判，在股价的问题上双方没有任何异议，谈判的焦点是转让的规模。
 会议之前，东星已经准备好股份转让协议书，侯龙涛在第一轮谈判中就做出了让步，协议书上注明的可转让股权为百分之五，但是杜彭辉并没有签字。
 第二轮谈判定于三天后进行…
 ＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
 当天晚上，侯龙涛来到了一家东星的夜总会，其实他平时如果不是生意应酬，并不经常出入这种地方，有那功夫他宁愿在家陪着老婆孩子看电视。
 今天是哥几个都在，马脸和文龙也从医院溜出来了，最近大家都各有各的一摊事，全聚在一起的机会并不多，侯龙涛自然也要过来了。
 大胖全权负责东星在各地的“平民生意”，原来还有马脸帮他，现在马脸和文龙都跟医院囚着呢，他不得不到处一个人独撑大局，今天上午才从广东回来。
 武大在银行是春风得意，行里的老总也知道他的东星背景，已经把他上调到总行里了，一年内连升三级，下一个目标就是副行长了。
 刘南虽然在杜彭辉的问题上跟侯龙涛的联系很频繁，但他还要代表常青藤掌控各地的房地产业务，其实平时两人也不经常见面。
 二德子是兄弟几个里面最愿意到处乱转的一个，所以他和文龙一直在帮侯龙涛开拓海外市场，现在侯龙涛和文龙的精力都用在处理国内的事了，他就成了顶梁柱，大部分时间都花在了中欧、中日航线的头等舱里。
 一休早已离开了那家美国公司，现在是东星的医药总监，每天也是忙得不亦乐乎，虽然办公室是在东方广场，但一个星期也跟侯龙涛照不了几次面。
 宝丁刚刚从十三处调到了朝阳分局当副局长，等老曾退休了，他就是正局的最佳人选，干几年再回市局任副职，够岁数了就能升正，这段时间由于东星的问题，为了避嫌，他和侯龙涛也没怎么见面，好在现在风声已经没那么紧了。
 李昂扬在质检局也是平步青云，大概也是沾了东星的光，但随之而来的是更重大的责任。
 左屁执掌美国东星，业绩不错，也有了孩子，更是无暇回国了，今天也不在。
 当年一起混大街的孩子们都长大了，翅膀都硬了，都要高飞了，谁又能想到这群曾经被老师们认为是马尾穿豆腐的问题少年会成为当今兴风作浪的人物呢，很难说这是不是社会的一种悲哀与无奈，或者也许是教育制度的一种悲哀与无奈。
 夜总会VIP大包里面绝对是花天酒地啊，昏暗的房间里灯光闪烁，茶几上摆满了各种牌子的XO和VSOP，两个只穿着内裤的美女在屋角伴随着节奏感强劲的音乐跳着钢管舞，一群穿着单薄暴露的女孩子围着几个男人频频敬酒献媚，她们都不是平时坐台的小姐，东星大佬们现在只玩电影学院的学生和职业模特、演员。
 在走廊里的时候，侯龙涛的电话响了，“喂。”
 “侯总，那小孩儿在跟踪一辆埃雷德。”
 “是吗？好，你们继续盯着吧。”侯龙涛还没说完，电话就提示有另外一个来电，他挂断这边，接了那边，“喂，有一辆摩托和一辆轿车在跟踪你们的目标？”
 “啊…你…你怎么知道的？”对方明显是对于侯龙涛的未卜先知大为震惊。
 “不用管那辆小车儿，你们看着点儿那摩托，必要的时候帮他一把，别让他跟得太明显。”
 “知道了。”
 侯龙涛接着又拨了个电话，“他现在是去找你吧？”
 “嗯，一会儿就到。”
 “热情一点儿。”
 “我知道。”
 “在门口儿。”
 “好。”
 侯龙涛推门进了屋，第一个迎过来的是周自若，她穿着一条白色的半长纱裙和肉色透明绣大花图案的吊带背心，那些花朵把乳房挡住了，只能映出乳沟来。
 周自若上来先给了男人一个长长的香吻，她现在是东星太子哥的“专用小姐”，平时除了自己想跳舞的时候，根本也不出入娱乐场所了。
 “王八蛋，你丫又是最后一个！”大胖跳起来就骂。
 “来吧，罚三杯。”宝丁把三个玻璃杯摆好了。
 一个穿着性感旗袍的K服过来加了冰块，刚想往里面倒兑了红茶的酒就被马脸制止了。
 “罚酒还有用兑的？”二德子直接倒了三杯轩尼诗XO，“净饮。”
 “你给我挡了吧。”侯龙涛搂着美女坐下。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十一章·统战工作（中）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E7%BB%9F%E6%88%98%E5%B7%A5%E4%BD%9C%E4%B8%AD/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:20:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E7%BB%9F%E6%88%98%E5%B7%A5%E4%BD%9C%E4%B8%AD/</guid>
      <description>叔嫂两人一见面，都是一惊，虽然早有心理准备，但也没想到对方会是这样，两个人的眼圈都是红红的，明显是刚刚痛哭过，尤其是女方，客厅的茶几上扔了一堆纸巾，想必是擦眼泪用的，如果他们知道自己的样子，大概会事先做一些掩饰工作的。
 两人互问长短，谁都不肯先说，最后还是杜彭烁拗不过漂亮的嫂子，把刚才在迪厅里发生的事说了一遍，还越说越委屈，差点没又哭出来。
 “小贱人。”韩思雅骂了一句，起身向卧室走去。
 杜彭烁不知道对方要干什么，问了一句，没得到回答，只好在客厅里等着。
 杜彭烁都看傻了，不仅忘了回答，连眼都忘了眨了。
 韩思雅嫣然一笑，过去在男孩的头上一点，“喂，眼睛这么不老实。”
 “我…我…”杜彭烁的脸一下就红了。
 “走吧。”
 “去哪儿？”
 “回迪厅。”
 “干…干什么？”杜彭烁又想起了玲奈对自己的羞辱，心里又是一疼。
 “咱们去耍耍那个小贱人。”
 “我不去。”
 “让人骂了不能就忍了，”韩思雅硬把男孩拉了起来，“在那么多人面前丢了面子，怎么也得找回来啊。”
 “怎么找？”杜彭烁不太情愿的跟着女人，他的眼睛不自觉地就盯在了那被紧窄短裙包裹的浑圆美臀上了，只觉得自己的喉咙发干。
 “一会儿你别叫我嫂子，叫我小雅就行了。”
 “那…那怎么行？”
 “那就叫小雅姐，行吧。”
 “好吧。你要怎么耍她？”
 “你别管了，顺其自然，跟着我得就行了。”
 两个人来到了地下车库，韩思雅把钥匙扔给了男孩，“你开车吧，我不方便。”
 等到了迪厅，一进门，韩思雅就握住了男孩的手，还很亲密的和他靠得很紧，拉着他直奔VIP座。
 在穿过人群的时候，杜彭烁能感觉到有很多男人在色色的上下打量自己同行的美女，更有很多妒恨的目光投到自己身上，好像是在说“这么个大美人儿怎么会被这小崽子搞上手的”，真别说，他心里还真好受了不少。
 韩思雅撩开帷幕，侯龙涛正在里面搂着玲奈跟几个朋友在那喝酒聊天打牌，“这么热闹啊，我们能加入吗？”
 “呦，韩小姐，什么香风儿把你给吹来了？”侯龙涛眯眼看着美女，还不经意的舔了舔嘴唇。
 玲奈很适时地露出了惊讶的表情，她不是第一次见韩思雅，但上次她没有特意打扮，效果自然不一样。
 侯龙涛身边的几个人都非常识趣的起身离开了，顺手把帷幕拉上了。
 韩思雅拉着杜彭烁坐下了，很自然的靠在他身上，“侯总，我以前还真不知道你对这种没长开的黄毛儿丫头也有兴趣。”
 “你说谁？”玲奈气鼓鼓的看着女人。
 “你这么敏感干什么？”韩思雅不屑的瞥了小女孩一眼。
 “哼，涛哥，咱们去跳舞吧。”
 “等会儿，等会儿。”侯龙涛还是很色的看着韩思雅。
 “涛哥…”玲奈噘起了小嘴。
 “怎么这么没教养啊？我在和你主子说话呢。”韩思雅不满的一皱眉，“侯总，你也不管管？”
 “韩小姐不要生气嘛。”侯龙涛扭头不耐烦的一瞪玲奈，“要去你自己先去。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十章·统战工作（上）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E7%AB%A0%E7%BB%9F%E6%88%98%E5%B7%A5%E4%BD%9C%E4%B8%8A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:55 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E7%AB%A0%E7%BB%9F%E6%88%98%E5%B7%A5%E4%BD%9C%E4%B8%8A/</guid>
      <description>……
 “嗯，让你猜对了，那你说他是为什么？”
 “说出来怕你不信。”
 “说说看嘛。”韩思雅帮男人点上他刚刚叼上的烟，现在两个人之间的肢体语言已经相当的亲密了，根本看不出他们其实才认识没多久，建立在自愿基础上的性关系是最能缩短人与人之间的距离的。
 “你老公对你不感兴趣因为他是个玻璃，而他的搭档不是别人，就是你死去的哥哥，他娶你一是为了方便和你哥哥继续不正当的关系，二是为了掩人耳目，隐藏自己的性取向。”
 “…”韩思雅一脸迷惘的看着男人，这番话实在是太离奇了，她一时无法相信和无法接受都是情理之中的。
 “不信吗？”
 “你骗人，你是跟我开玩笑吧？有点儿过分了，干吗非要把我哥哥牵扯进来？你怎么这样儿？你知道我还在为他的事儿难过呢。”韩思雅真的生气了，脸上带的是受到伤害的表情，她说着就挣脱了男人的怀抱，跪坐了起来，伸手就要去抓旁边的睡袍。
 侯龙涛也坐起来，从后面抱住了全裸的美人，“小雅。”
 韩思雅象征性的挣扎了一下，然后就靠在了男人的胸前，“你说你是不是过分了？”
 “我会拿这种事儿跟你开玩笑吗？”
 “…”韩思雅又不说话了，既然对方说不是玩笑，那就是有根据的，可这太令人难以相信了。
 侯龙涛把棍儿跟自己说的事情给女人讲了一遍，只不过在他的故事里，韩思儒的男朋友的身份并不是一个秘密，“如果你不信，我可以安排你和棍儿见面。”
 “你胡说，他那是信口雌黄，口说无凭，我不信。”韩思雅反驳着男人，但她的语气并不坚定，因为这个故事完全可以跟现实生活对上号，从哥哥平时的言行举止到杜彭辉突然出现在自己的生活中，从哥哥单身多年到杜彭辉结婚后对她态度的180度大转弯，都不由得她不心生疑窦，她实际上已经信了七成。
 “你知道你哥哥和你老公经常通电话吗？”
 “当然，我哥哥是他公司的总经理，他们有很多生意要谈的。”
 “哼哼，你记得你结婚纪念日那天你老公干什么去了？”
 “他说和你有饭局啊。”
 “我们的饭局是在中午，我三哥和酒店的人都可以作证。”侯龙涛下了床，从自己的西装内兜里掏出几张迭起的打印纸，放到女人面前，“前面的是你哥哥和你老公的电话记录，他们那天下午和晚上都通过话，我相信晚上的是你老公离开家之后打的。后面是他那辆Escalate上的GPS的纪录，你看看他那天的行程，从酒店回到这儿，然后从这儿到你哥哥家。”
 韩思雅把纪录仔仔细细的看了一遍，脸色越来越不好，等全看完了，她已经是眼含泪水了，她倒不是因为丈夫的行为而伤心，而是因为她哥哥对她的背叛，这与自己的亲姐妹背着自己跟自己的老公乱搞没有本质的区别，“为什么？为什么？为什么？”
 “我想我已经把理由儿跟你说得很清楚了，为了爱人而抛弃一切的人我见多了，你哥哥牺牲你，用你掩护他那种还不为大众所接受的爱情，并不是不可理解的。当然了，最无辜的是你，那对你是很不公平的。”
 “呜呜…”韩思雅捂着脸哭了起来。
 侯龙涛回到床上，把女人搂进怀里，轻轻抚摸她白嫩光滑的大腿，以示安慰，“其实你不是最倒霉的，最倒霉的是你哥哥，他以为找到了真爱，结果不止只是做了人家的玩具，到了儿连命都赔上了，死后也不得安宁，还要做人家的替罪羊。”
 “我…我不明白…”韩思雅抬起头，眼泪汪汪的望着男人。
 侯龙涛抽了张纸巾给女人，“你以为你哥哥的死真的是用药过量，或是自杀那么简单吗？”
 “你说杜彭辉？”韩思雅虽然胸大，但并非无脑。
 “你知道东星前一段儿时间遇到了些麻烦吧？”
 “听说了一点儿。”
 “那是杜彭辉一手造成的，他想借机整垮东星，被我察觉了，顺藤摸瓜，一直摸到你哥哥。没想到杜彭辉比我早了一步，已经杀人灭口了。当初一切的命令都是你哥哥下的，从表面上杜彭辉根本就没有参与，他的身份在那儿摆着呢，如果我要动他，就必须有真凭实据，可现在你哥哥一死，还弄出一封遗书来，承认自己假冒公司和领导的名义行骗，这简直就是最明显的替罪羊啊。现在就算我发难，只能是再往你哥哥身上抹黑，连杜彭辉的一根毛儿都碰不了。”
 “你…你这么说有什么证据？”韩思雅的声音中略带恐惧，虽然她知道对方说的大概是真的，但却不愿意也不敢相信，她不知道自己会被牵扯到什么样的阴谋中，不仅有富人的权力斗争，现在还有谋杀。
 “你没听我说吗？我没有证据，如果有的话，杜彭辉现在就只有给我做狗的份儿了。不过现在我有了你，离那个日子也就不远了。”侯龙涛把女人有点发凉的身体抱紧了。
 “我？我…我能做什么？这…这是你们男人间的事情。”
 “你不想替你哥哥报仇？就让他这么白死了？虽然他有对不起你的地方，但他毕竟是你亲哥哥，他在世的时候对你也不是不好，而且他也是被杜彭辉欺骗了感情才会做出伤害你的事儿来的，你就不想让那个害惨你们兄妹俩的罪魁祸首付出代价？你就看着他踩着你们兄妹俩的鲜血和眼泪越爬越高？他每天都花天酒地、趾高气扬，而你却只能在阴暗的角落里哭泣，因为你知道已经没有人能撼动他了，你愿意那样儿过一辈子？”
 “我…我一个女人…”
 “你不管我吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十九章·调虎离山</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E8%B0%83%E8%99%8E%E7%A6%BB%E5%B1%B1/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:50 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E8%B0%83%E8%99%8E%E7%A6%BB%E5%B1%B1/</guid>
      <description>对于有钱人来说，婚礼和葬礼都不仅仅是单纯的红白喜事，而是盛大的社交场合。
 韩思儒的葬礼很隆重，有很多认识不认识他的商界名流参加，结束之后，大量的客人都来到了杜彭辉为韩家在北京郊区购买的别墅，向他的家人“表示慰问”。
 韩家的人也明白这些人是来干什么，他们都“躲”在二楼，并没怎么出来见客，只有韩思雅不得不边强忍着泪水边陪着丈夫招呼有说有笑的来访者，虽然死的是她哥哥，但她明显只是配角。
 杜彭辉正在跟建设银行的两个经理说话，他的一个手下走了过来，“杜总，东星的刘南和侯龙涛来了。”
 “在哪儿？”
 “在外厅等着呢。”
 “请他们进来。”
 那个手下出去不一会，带进来两个男人。
 “侯总，刘总。”杜彭辉伸着手迎了上去。
 侯龙涛面色凝重，不像屋里的其他人，他跟对方握了一下手，也不等杜彭辉说话，紧接着就转向了他身边的女人，不等她伸手，直接用双手把她的右手握住了，“杜夫人，我对你哥哥的事情深表遗憾，你节哀顺便，不要太伤心了。”
 这种话韩思雅今天听得多了，但其他人都知道自己只是个花瓶妻子，只是用几句套话敷衍了事，这还是第一次有人说得这么发自内心，从表情和语调上看，有适度的沉痛在里面，却又不是过分的热情，一点不做作，就像是对方虽然跟自己非亲非故，却能体会自己的真实心情一样，是真的替自己难过。
 韩思雅愣了两秒，眼泪一下就流了出来，“谢…谢谢…”
 “死者已矣，你要多保重身体。”侯龙涛仍旧用一种很柔和的声音安慰着梨花带雨的美女。
 “我…我…我会的…”韩思雅这一哭出来就停不住了，虽然能看出她是在极力的控制自己的情绪，但泪水还是不断的涌出。
 杜彭辉冷冷的看了一眼妻子，“别哭了，妆全掉了，去补补。”
 “好…好…侯总，谢谢你，我…我失陪一下儿。”韩思雅转身向走廊走去。
 “来吧，咱们找个清静的地方谈。”杜彭辉把两个人领到了书房，他是在揣着明白装糊涂，他知道就算侯龙涛没能“抓到”韩思儒，他一样能肯定是自己在给他捣鬼，只不是没有真凭实据罢了，暂时还不能跟自己撕破脸皮。
 “辉哥，”侯龙涛坐进客座里，“我重新考虑了一下儿，我现在手头儿上有百分之三点五的股份可以自由支配，不知道你还有没有兴趣。”
 刘南扭头惊讶的看了侯龙涛一眼，明显是想说什么，却又强忍住了，尽量让表情恢复了正常。
 “离我原先的要求还有很大一段距离啊，这就是你的最终报价了？”
 “我已经尽力而为了，”侯龙涛一摊双手，“再往上加我真的很为难啊，其实你仔细想想，百分之三点五真的不少了。”
 “没有再商量的余地了？”
 侯龙涛摇了摇头。
 刘南再一次显出欲言又止的神态。
 “给我几天时间考虑？”
 “那是自然的。”侯龙涛笑了笑…
 星期六下午，玲乃约了杜彭烁在内的几个朋友一起吃饭，饭后去酒吧玩…
 杜彭辉的CadillacEscalate开出了高档小区的大门，过了一会，停在远处的一辆S600启动了，开进了小区…
 早就知道今晚丈夫又不在家吃饭，韩思雅早早的把保姆打发走了，她喜欢自己做饭，作为一只笼中的金丝雀，也就只剩下这点爱好了。
 门边的对讲器发出了动听的音乐声，美女从厨房走了出来，按下了电钮，“哪位？”
 “韩小姐？”
 “我是。”
 “侯龙涛。”
 “侯总？彭辉不在家，他刚刚出去。”
 “我知道，我是来找你的。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十八章·维新变法</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E7%BB%B4%E6%96%B0%E5%8F%98%E6%B3%95/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:44 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E7%BB%B4%E6%96%B0%E5%8F%98%E6%B3%95/</guid>
      <description>“那块地？”侯龙涛仔细搜索着自己的记忆，当初在上海建厂的事他基本就没怎么过问，后来选新址的过程他也没参与，“好像是用来建什么铝合金或是镍合金的加工厂了吧？”
 “镍。”
 “那个杜彭辉就是做有色金属的，莫非是给了他了？”
 “就是给了他了，”古全智喝了口茶，“是他用他在江苏的地换的。”
 侯龙涛皱着眉没出声，要是说从那个时候杜彭辉就已经开始处心积虑的算机自己了，而自己却完全不知道他的存在，那他也玩得实在是太深了。
 “皇帝和太后较力，有的省份支持皇帝，有的省份支持太后，双方都在不断的拉拢对方的支持者加入自己的阵营，这很容易理解吧？”
 “嗯。”
 “出于不同的需要，有的拉拢是大张旗鼓的，有的拉拢是在台面下进行的，皇帝对江苏的拉拢就属于后者，是在太后不知情的情况下进行的。这种拉拢工作不是一朝一夕就能完成的，有时几年时间都不见得会有很大的成效，就像江苏，它表面上是太后的势力范围，实际上在巡抚衙门内部已经分化了，只不过支持皇帝的人仍在暗处。”
 “上海是大张旗鼓的？”刘南问了一句。
 “没错儿，上海是谭嗣同帮皇帝弄到的，你猜江苏的事情是谁打理的？”
 “康广仁？”侯龙涛只不过是开了句玩笑。
 “呦，”古全智好像挺惊讶对方能说出这个名字来，“就是康广仁。”
 “呵呵，那他们哪个厉害啊？”
 “两个人同为戊戌四君子之一，自然是平起平坐了。”
 “六君子。”
 “什么？”
 “戊戌六君子。”
 “四君子。”古全智重复了一遍，“两个人虽然都在为皇帝打江山，但同时也相互掣肘，尽量不让对方小集团的势力盖过自己。谭嗣同在上海大获全胜，康广仁不希望他一人独霸胜利果实，当然想要在那儿培植自己的势力。”
 “谭嗣同怎么可能答应？”
 “被逼无奈啊，皇帝也不希望某个手下的势力过于强大，需要他们起到相互制约的作用，所以就暗示谭嗣同允许康广仁涉足上海。但是谭嗣同当然不甘心就这么白白的让康广仁占了便宜，于是就有了换地的协议。”
 “等等，既然康广仁是秘密涉足江苏的，他怎么能把那里的地换出去？太后不插手？”
 “从谭、康二人的角度来说，他们只不过是在对方的阵地上各自建立了一个桥头堡，虽然都有了进一步发展的可能，但并不能本质上动摇对方的地位。而从太后的角度来讲，她并不知道谭、康二人背地里的交易，她看到的只是谭嗣同侵入了自己的地盘。如果在一般情况下，太后自然是不会允许这种明目张胆的活动了，但这次有所不同，你知道为什么吗？”
 “因为是袁侄？”
 “对了，袁侄是块大肥肉啊。以前袁侄一直躲在皇帝的地盘里不露头，太后不管是想找机会整他还是牵制他都不太容易，现在他要在自己的地头上建一个大仓库，还是给欧美列强提供物资的仓库，她还求之不得呢。”
 “那谭嗣同这不是把袁侄往火坑里推吗？”侯龙涛还是有点彷徨。
 “你别忘了，江苏实际上已经不是太后的地面儿了。”
 “那怎么说从表面上看谭嗣同是走了一步大晕招儿，太后会不怀疑？”
 “不是晕招儿啊，双方的争夺是在不断的进行之中的，如果谭嗣同有意取得江苏，那第一步说什么也得是要走的，袁侄是谭嗣同的精锐部队，攻坚和打前锋这种任务，当然是要派精锐了，好钢用在刀刃上嘛。”
 “既然康广仁是在暗地里策反江苏的人，谭嗣同这一搅合，不是吸引了太后的注意力？其实就算袁侄不去，康广仁本来也打算派他自己的人去的，这不是搬起石头砸自己的脚吗？”
 古全智摇了摇手指，“皇帝得了上海，要是江苏还是风平浪静的，那才惹人怀疑呢，明修栈道，才能暗渡陈仓。而且如果万一因为袁侄的出现而让太后察觉了康广仁在背地里的猫腻儿，两边儿掐个你死我活，这种情况对于谭嗣同来说，并非完全不可接受。”
 “这么复杂的利害关系，袁世凯当初为什么不跟袁侄说明？”侯龙涛很不满的看着对方，“就这么没头没脑把他扔进去，造成他一点儿准备都没有，更没制作任何应对紧急事件的方案。”
 “早就说过了，袁世凯怎么能想到袁侄经过了上海的事情，嗅觉还是这么的不灵敏。袁侄其实是没有必要知道谭嗣同和康广仁的事情的，知道皇帝和太后的事情就应该足够了。”
 “唉，现在全有必要知道了。”侯龙涛无奈的叹了口气，确实有自己的问题。
 “你们等一下儿，”刘南半天没出声了，“袁世凯到底是谭嗣同的人还是康广仁人？”
 古全智看了外甥一眼，“什么意思？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十七章敌我难分</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%95%8C%E6%88%91%E9%9A%BE%E5%88%86/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:40 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%95%8C%E6%88%91%E9%9A%BE%E5%88%86/</guid>
      <description>段俊婷接到浅水市委的通知，本来是到市里来开会，却被段启明拦在了市委大院的外面，直接被请到金鼎皇家，浅水市唯一的一家五星级酒店。
 “从什么时候开始改在这里开会了？又增加会议经费了？”段俊婷边往大堂里走，边讽刺着上级领导，她很瞧不起他那种口口声声廉洁，总是把为民办事挂在嘴边的伪善。
 “没有会议，是有人要见你。”
 “谁？”
 “见了就知道了。”段启明微微一笑，心里还真希望侯龙涛能让这娘们受点苦，要是能借刀杀人那就最好不过了，他实际上是非常痛恨那种冷嘲热讽的，但只怪当初自己一时鬼迷心窍，让她留下了一个大活证据，才有了现在的束手束脚，真是贻害无穷。
 两个人进了咖啡厅，冲这一个背对着他们坐在小沙发里的男人走去，那人穿着西装，翘着二郎腿，正在看报纸，他感到有人到了自己面前，便把报纸对折了下去。
 “侯龙涛？”段俊婷的表情虽然是惊讶的，但语调却很平稳，就好像是已经料到会有这么一天似的。
 侯龙涛早就从照片上知道段俊婷是个大美女了，没想到真人还这么有女人味，忍不住盯着她看了二十几秒，然后才站起了，“两位段书记很准时啊。”
 段俊婷没说话，但眼神可就没有这么友好了。
 “人我请到了，你们谈吧，希望你们能把误会消除，市委里还有事情等我处理，我先走了。”段启明同时拍了拍两个人的肩膀。
 “您喝点什么？”服务员捧着酒单过来了。
 “黑咖啡。”段俊婷坐进了男人对面的沙发里，翘起了二郎腿，她的小腿笔直修长，虽然没穿丝袜，但光滑白皙的皮肤仍旧在阳光下闪烁着柔和的光芒。
 “闻名不如见面，”侯龙涛仍旧在打量着眼前的美女，“难怪我那两个兄弟会中了你的美人儿计呢，只可惜他们连你的真人都没见到。”
 段俊婷微微一笑，漂亮的柳叶眉扬了扬，“侯总千里迢迢的跑到浅水来，不是光为了恭维我吧？”
 “那我就直说了，我想请段书记告诉我是上面的哪位大佬在支持你。”
 “侯总现在的处境很不妙吧，要不然也不会直接跑了找我了。”
 “我的处境比你的要好得多，我只是玩儿腻了这个游戏，不想再拖泥带水的。”
 “我的处境？”
 侯龙涛把一个文件夹放在茶桌上。
 “哼哼，段书记不必瞒我，你已经查过刘耀坤了，他不看在女人的份上，也要看在钱的份上啊。”
 “侯总好有能耐啊。”段俊婷瞟了男人一眼。
 “我的能耐还不止这些呢，哈哈哈。”侯龙涛得意的大笑起来。
 “那就给我讲讲吧。”段俊婷的声音里带着苏杭女子特有的柔媚，正所谓“吴侬软语”，真是能让人骨头发酥。
 “我知道你的小秘密。”
 “段启明告诉你的？”
 “当然不是，那老狐狸怎么会自己把把柄往我手里送？我猜的，然后通过DNA确定了。”
 “怎么？你要用我不幸的身世对付我？太狠心了吧？”段俊婷的眼神在一瞬间变得很哀怨，持续了几秒，然后变回自然。
 “我怎么会为难你这么一个打着灯笼都找不到的美人儿呢？”侯龙涛有点轻浮的舔了舔嘴唇。
 “侯总喝的是蜂蜜吗？”段俊婷指了指桌上的杯子。
 “说笑了，不过我有一个不好的消息要告诉你，今天早上我在天津市公安局的朋友给我打电话，说有一个叫段俊潇的小朋友在一家迪吧里非礼未成年少女，聚众殴打那个女孩儿的哥哥，把人家打成了颅内出血，现在都还没脱离生命危险。他们已经把段俊潇拘留了。”
 “噢，”段俊婷低了一下头，再抬起来时，双眼中秋波流动，“这种私事我看还是找个更安静的地方谈吧。侯总住在这里吗？”
 “是啊，顶层阁楼儿，风景很好，要不要上去参观一下儿？”
 “好啊。”段俊婷率先站了起来。
 电梯启动之后，侯龙涛站在女人的右边，右手扶着她的后腰，很色的搓弄着，“你工作不忙吧？”
 “还好了。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十六章·判断错误</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%88%A4%E6%96%AD%E9%94%99%E8%AF%AF/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:35 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%88%A4%E6%96%AD%E9%94%99%E8%AF%AF/</guid>
      <description>张国勋把女儿送回了单位的停车场，等他再次从公安部的大门开出来之后，一辆黑色的道奇面包车从后面跟了上去。
 玉倩没有直接回家，她把车开到了天伦王朝的停车场，来到了楼上的一套套房。
 开门的是侯龙涛，他把美丽的女警让进了屋，抱住亲了亲，“你跟他说了？”
 “嗯。”
 “也许不像咱们想得那样呢。”
 “你不用安慰我，”玉倩把帽子扔在沙发上，转身抱住了男人的腰，把脸埋进他怀里，“我早就应该跟你说的，拖了这么久，也许我早说了，现在的情况会好很多呢。唉，可他是我爸爸啊，怎么说都是我爸爸啊。”
 “我明白，”侯龙涛抚摸着女孩的秀发，也真是够难为她的，先是最好的朋友利用她来对付她心爱的男人，现在她老爸又强迫她再次担当同样的角色，换成任何人大概都很难泰然处之的，“不用担心，我会永远疼你的。”
 “我知道，我知道…”玉倩喃喃的念着，就这么紧紧的拥着爱人，有点心力憔悴的感觉，良久才抬起头，“我妈呢？”
 “在里屋儿呢。”侯龙涛笑着努了努嘴。
 冯洁侧身躺在床上，盖了一条薄被单，露出一条雪白的藕臂，脸上挂着略显疲惫但甜美无比的笑容，已经睡着了。
 “你们俩帮他来着吧？”玉倩瞪了一下正面对面坐在美人靠上的星月姐妹，她们俩正彼此帮着上趾甲油呢，两个人都是只穿了一条G-String。
 “才没有，都是他自己干的。”
 “没她们的事儿。”侯龙涛把小女警推倒在床上，压在她身上，激烈的和她接起吻来，边亲边去解她的警服。
 “你流氓…色狼…嗯…”玉倩抱着男人的头，胡乱的搓着他的头发，身体扭动着。
 侯龙涛已经把女孩的裙子掀了起来，双手隔着内裤抚摸着她圆翘的小屁股。
 玉倩一扭头，突然发现冯洁已经醒了，正笑眯眯的看着自己，虽然她早已跟母亲同床伺夫过好几次了，但她还是一阵大羞，本来只是白里透红的粉面一下变得通红，同时在男人的胳膊上狠狠的掐了一把。
 “哎呦！”侯龙涛疼得一下就碰下了床，刚想开骂，兜里的手机就响了，他边掏电话边一脸迷惑的看着女孩，“你未卜先知啊？喂？”
 玉倩坐起来，拉着衬衫遮住半露的酥胸，冲着母亲做了个鬼脸。
 “这么快？好，我知道了。”侯龙涛放下电话，过去在美女的额头上亲了一口，“你送你妈妈回家吧，我去办点事儿。”
 玉倩拉住了男人的手，并没问他要去干什么，“你别忘了答应我的事儿。”
 “你放心吧。你们俩来吧。”侯龙涛朝星月姐妹勾了勾手指…
 后海边上停着一辆挂警牌的帕萨特B5，离得老远停着一辆黑色的道奇面包车。
 “刘耀坤？”韦庆江望着平静的湖水，“哼，英雄难过美人关啊。再有能力也不过是个乡下种地的，难当大任。”
 “现在怎么样？会不会影响到原定的计划？”张国勋坐在一旁的长椅上。
/&amp;gt;
 “不好说，上面会有应对的方法的，本来也没指望用马、林二人就能整垮侯龙涛。老张，这次你的功劳可不小，将来可别忘了我这个媒人。”韦庆江的脸上带着献媚的笑容。
 几分钟前，一辆白色的别克商务车和两辆奇瑞奇云先后停在了那辆道奇面包车的旁边，侯龙涛下了第一辆，上了第二辆。
 道奇的车厢里有很多电子仪器，穿着便服的王刚正带着耳机监听着什么。
 “刚刚碰面没多久，”王刚把耳机交给了侯龙涛，“全都录了音，一会儿你可以听一下儿。他离开公安部没多久就打了一个电话，约另外那个人来见面。”
 “接收机在哪儿呢？”
 “那个人。”王刚指了指离张国勋他们不远处一个正在喂鱼的游客。
 侯龙涛拿过一个望远镜，“韦庆江？”他虽然没见过本人，但看过这个人的照片，知道他的身份。
 “按你说的，刚才张国勋吃饭的时候，我已经让人在他车里装了监听装置，但是他要是下了车，那可就没办法了。”
 “嗯。”侯龙涛点了点头，“我的人会接手的，今天麻烦你了，你儿子上英国读书的事儿我已经让人去办了，不会太久的。”
 “好说。”王刚自从投靠了东星之后，一切都是顺风顺水，同时对这个青年老板的能力也有进一步的认识。
 这个时候，张、韦二人已经谈完了，各自离开了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十五章·家长里短</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E5%AE%B6%E9%95%BF%E9%87%8C%E7%9F%AD/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E5%AE%B6%E9%95%BF%E9%87%8C%E7%9F%AD/</guid>
      <description>色情小说已经删除</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十四章·婚礼傲客（下）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%A9%9A%E7%A4%BC%E5%82%B2%E5%AE%A2%E4%B8%8B/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:28 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%A9%9A%E7%A4%BC%E5%82%B2%E5%AE%A2%E4%B8%8B/</guid>
      <description>“自若？”刘耀坤看着正在把父母送出大厅的新婚妻子，“你说自若？”
 “东星白雪。”
 “什么？”
 “土老冒儿，连东星白雪都没听说过。”二德子做了个鬼脸。
 “你以为我们这么兴师动众的是来干什么？就为了你？”侯龙涛不屑一顾的看着刘耀坤，“她是我们东星的人，东星白雪，他们的姐妹，他们都是为了白雪才来的，想看看她穿婚纱和旗袍儿的样子。”
 “这土包子何德何能啊？”匡飞从另一桌上凑了过来，“你把白雪嫁给他，我们这么多兄弟平时只能看着她干咽口水，别说碰她了，就是想离近了闻闻她都难。”
 “就是就是。”后面有人开始跟着起哄了。
 “瞎吵吵儿什么啊？”大胖轻轻拍了拍桌子，“人家是堂堂的县长办公室主任，是领导干部，你们算干什么的？”
 “什么领导干部？县长也才就是处级吧？这在北京，哪个机关里没有个百儿八十个那样儿的？况且这孙子连他妈处级都不是呢。”匡飞阴阳怪气的在刘耀坤的耳边叫唤着。
 前面的很多宾客吃得差不多就已经都离开了，剩下的也都以为这边是在闹酒，都不以为意，刘耀坤的那几个朋友也都早已被东星的人灌得人事不知了。
 刘耀坤对于小流氓们对自己的讥讽根本毫无反应，他只是盯着侯龙涛，脑子里飞快的闪过自己和新婚妻子从认识到恋爱到结婚所经过的一幕一幕，可无论如何也找不到她是从何时开始成了敌人布在自己身边的一颗棋子了。
 “刘主任，你也看见白雪的人气了，我这美人计可真是下了本钱的，你收了我的女人，你收了我的钱，你还不为我鞠躬尽瘁？一旦白雪的身份暴露了，我看就算是段俊婷对你的信心都不会完全没有动摇吧？”
 “段书记要比你想象的精明的多。”
 “好，姑且算她是个人精，但她不是老板啊，你的老板审时度势，你猜他会不会因为你而放弃拉东星下水的机会？”侯龙涛做了个双手掂份量的手势，“你不会天真到以为你可以和东星集团相提并论的地步吧？再说，既然段俊婷那么精明，她会看不出大势所趋？他会不明白舍不得孩子套不着狼的道理？原来的孩子是赵武，现在谁是孩子了？”
 刘耀坤没对这番话发表任何评论，他坚信段俊婷是不会出卖自己的，但他同时也知道对方所说的前半部分是事实，但这事并非真的就没有转机，重要的是不能自己先乱了阵脚，他不相信妻子对自己一直都是虚情假意，侯龙涛也不可能神到十几年前就能料到今天，而把一个小姑娘安插到平阳，“自若做东星白雪有多久了？”
 “几年吧，但时间长短并不重要，”侯龙涛能把对方的心态猜个八九不离十，“重要的是，如果我需要，她不敢不在法庭上自认是我贿赂你的礼物。其实咱们干吗非要把事情往最坏的情况想呢？自若很爱你，你跟我合作，既抱得美人归，又在经济上取得了巨大的补偿，在东星的帮助下，仕途也将是一片光明，何乐而不为呢？”
 “怎么？威逼完了该利诱了？”刘耀坤的脸上再次浮现出冷笑，“想让我出卖段书记，你敲错门了。”
 “我不知道段俊婷到底对你施了什么魔法，”侯龙涛皱了皱眉，这家伙还真有点难缠，“那么一点儿小恩小惠就能让你对段家这么死心塌地的。你了解段家的人吗？你了解段俊婷吗？”
 “难不成你比我了解？”
 “段启明是个无耻的衣冠禽兽，段俊婷是他的帮凶，段俊潇更是个无恶不作的纨绔子弟。”
 “老段书记的为人我不敢恭维，俊潇的操行我也看不惯，但在我面前，你就不必污蔑段书记了。”
 对方说出这番话来，倒是让侯龙涛微微吃了一惊，他压低了声音，“污蔑？当年你带自若去段家，段启明把你支开了，企图强奸自若，虽然没有成功，但是对她造成的心理创伤可想而知。事后是段俊婷阻止自若报警的，那才叫威逼利诱呢。后来自若回北京上学之后，你再次带她去段家，段俊潇那个小杂种又企图强奸她，最后又是段俊婷出面阻止自若报警的。他段家老少两个色狼都侵犯过你的妻子，段俊婷更是助纣为虐，你就不想给自若讨个公道？”
 “你以为是谁把段书记从学校叫回来的？”刘耀坤喝了口茶，淡淡的说道：“你以为是谁要她劝说自若不要报警的？你为是谁留着房门没锁？你以为是谁打电话叫醒段书记的？”
 此话一出，侯龙涛可真是大大的吃了一惊，一时都不知道该怎么继续下去了，本来猜想对方一定会驳斥自己对段家的指控，然后自己再把自若叫过来，让她哭诉，虽然姓刘的还有可能会怀疑是自己逼他妻子说这些话，但那本来就是事实，说出来不会有一点做作，感情在那摆着呢，他八成会信，到时候再拉他倒戈，难度应该不是很大，没想到他居然这么镇定的问出这四个问题。
 “侯总不要误会，我是全心全意爱自若的，但是以当时的情况和环境，我觉得我处理的还是很得当的。”刘耀坤依旧很平静。
 当年刘耀坤并没有真的被段启明支开，他看出了老家伙心怀不轨，可如果事前就不给对方机会，不仅对方不会死心，自己不可能老能防得住，还有可能招来对方的记恨，可如果在进行时挺身而出，他知道以自己的力量是阻止不了对方的，更主要的是那样就等于是跟段启明撕破了脸皮，那可就大大的不利了，于是他并没去买什么东西，而是直奔不远处的学校，把段俊婷找了回来。
 后来再到段家住的那次，刘耀坤又发现段俊潇对周自若图谋不轨，他知道段俊婷对这个弟弟有多溺爱，自己不能无凭无据地去让段俊婷插手，更是绝不能跟那小子发生正面冲突，他便采用了和段启明那次异曲同工的手法来解决。
 这些事情侯龙涛当然是不知道了，就算问，对方也不会说，但他从那四个问题里其实已经能看出些端倪了，让他震惊的是当年刘耀坤只不过是个十来岁的孩子，居然已经能看得那么远，为了自己今后的发展，居然能隐忍任何一个血气方刚的少年都难忍受的“夺妻之恨”，如此高深的“城府”，如此强的“进取心”，如果他有田东华的条件，一定会更“出色”，成为一个更强劲的对手。
 这一来，侯龙涛就有点更加的搞不懂刘耀坤了，按说既然他可以为了自己的前程而“出卖”女友的色相，应该是一个很理想的策反对象，但在自己这么丰厚的条件面前，他却丝毫没有动摇的迹象，难道是嫌自己开出的价码太低？那他的胃口未免有点太大了，“刘主任自己开个价儿吧。”
 “侯总弄错了吧？我可不是在跟你讨价还价。”
 “你到底为了什么？”
 “我什么都不为，侯总既然找到了这两个姑娘，那还是尽快为马、林二人洗脱罪名吧，何必在我这个七品芝麻官身上浪费时间呢？”
 “咱们就别揣着明白装糊涂了，你这么精明，一定清楚得很，我一旦把这两个丫头的事情公开了，那就打草惊蛇了，我要的根本就不是你，段家我也不在乎，但我必须从你手里得到段俊婷，你不给我，我就不可能放过你。”
 刘耀坤摇了摇头。
 “你难道真的要敬酒不吃吃罚酒吗？你知道白雪会为你遭多大的罪吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十三章·婚礼傲客（上）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E5%A9%9A%E7%A4%BC%E5%82%B2%E5%AE%A2%E4%B8%8A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:24 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E5%A9%9A%E7%A4%BC%E5%82%B2%E5%AE%A2%E4%B8%8A/</guid>
      <description>……
 “你当我是傻丫头啊？从下面的门缝儿塞进来。”
 “好好好，小姑奶奶。”一封红包被从门下面送了进来。
 “就一个啊？这么小器？”
 刘莹用不断的讨价还价拖延着时间，直到屋里的人都准备停当了，才把门打开。
 其实周自若的脸蛋到现在还是红扑扑的呢，但新娘子有这种脸色，也不会有人怀疑是因为高氵朝的余韵而造成的。
 外面站着满面春风的刘耀坤和他几个从平阳跟过来的朋友，还有就是娘家送亲的亲属了。
 刘耀坤只跨了半步就愣住了，屋里有一个男人，再仔细一看，竟然是东星集团的董事长兼总裁侯龙涛，这简直是太出乎意料了，他就那么定在那了。
 “你等什么呢？抢人啊！”伴郎在后面猛的一推，把还在发呆的刘耀坤推得一趔趄。
 “是啊，还不抱新娘下楼？”侯龙涛上前一步，扶住了新郎，“难不成还要我代劳啊？”
 “你…你…”
 “耀坤，你干什么呢？”
 “是不是新娘太漂亮了，你不敢要啊？”
 众人暴出一阵哄笑，“快点儿啊。”
 刘耀坤这才缓过神来，他知道侯龙涛在这种时候这个地点出现，背后一定大有文章，但现在暂时不是深究的时候，只能随机应变，他过去向站在床边的美丽新娘伸出了手…来接亲的是一辆黑色的加长林肯，前后各有五辆黑色的S500，摄像车是两辆银灰色的RangeRover，这个车队在当今富翁辈出的中国，虽然真算不上有什么出众之处，但也是一般的百姓家庭望尘莫及的。
 “侯龙涛为什么会在你屋里？”都没等婚车启动，刘耀坤已经开始发问了。
 “我们是老朋友了，他就像我的远房表哥一样。”
 “你为什么从来没跟我说过？上次我问你知道不知道东星，你还说从来没听说过？”
 “你知道夹在你们两个之间，我有多难做人吗？”周自若有点委屈的望着窗外，“他是我儿时的伙伴，你是我的未婚夫，我的丈夫，你却要治他于死地，可你知道他有多强大吗？为了你我当然不能帮他，但我也决不能帮你，这并不是因为你们在我心里的地位一样高，而是为了在走投无路的时候能救你一命，我不帮你，我就不是他的敌人，他就会对我的丈夫，而不是对你刘耀坤，网开一面。”
 “唉，自若，”刘耀坤拉住了美女的手，“你不用为我担心的，他再大也大不过咱们的后台，但你的一片苦心我心领了。”
 “讴？谁是咱们的后台？”
 “嗯嗯嗯，”刘耀坤笑着摇了摇手指，“你还是不知道的好。”
 “你信不过我？”
 “当然不是，但是现在很明显侯龙涛已经知道咱俩的关系了，你不知道也是免得他找你麻烦。”刘耀坤的眼神突然变得很锐利，“我看他也不是今天才知道的吧？”
 “有两三个星期吧，”周自若明白对方的意思，“我跟他说你从来不跟我说工作方面的事儿，而且你也确实是没怎么跟我说过他的事儿。他倒是也没逼我打听什么，或是让你收手。”
 “哼哼，收手？杀人越货，我怎么收手？法律不是我制定的，更不是他制定的。他今天就是来参加婚礼的？”
 “是啊。”
 “那就不提他了，让人扫兴。”在刘耀坤的印象里，侯龙涛可是个色心极重的人，他其实是很担心自己万里挑一的新娘有没有被染指过，但又不太敢问，不问就不会得到不好的答案。
 婚礼的场地离周自若家只有二十来分钟的车程，那是东星自己的婚庆公司，车队也是公司出的，刘耀坤当然是不知道了。
 婚庆公司的宴会厅非常大，可以同时举行十个十五桌的婚礼，也可以打开隔音的“墙门”以适应更大规模的婚礼。
 刘、周的婚礼只定了一个十五桌的场地，招待周家在北京的亲朋是绰绰有余了。
 当刘耀坤和周自若进入了宴会厅时，刘耀坤又愣住了，他刚才离开时候，还确实是只有十桌，但现在场地却变大了，一下多出三十五桌来，坐满了人，足有小二百，大部分是形形色色的流氓地痞模样的人，还有几桌“黑西装”，正中间一桌坐着刘宏达、武兵、刘南、侯龙涛和岑小宇。
 刘耀坤在众人的簇拥之下，根本无暇理会这突发事件，只能按照事先定好的婚礼程序进行下去，他也不好在亲友面前显露出自己的焦虑，还得强颜欢笑。
 一切都结束之后，新娘到后面去换衣服，准备给亲朋敬烟敬酒，厨房也开始上主菜。
 刘耀坤和周家的几个老人说了一会话的，然后就直奔侯龙涛这桌，“侯总。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十二章·顺藤摸瓜（下）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E9%A1%BA%E8%97%A4%E6%91%B8%E7%93%9C%E4%B8%8B/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E9%A1%BA%E8%97%A4%E6%91%B8%E7%93%9C%E4%B8%8B/</guid>
      <description>夜幕中，一辆黑色的悍马H2在京沪高速上疾驰着。
 “那个警察失踪了，平阳的人不会不怀疑的，应该会到处打听他的下落吧？”慧姬的脸蛋红扑扑的，她靠在爱人的肩膀上，慢慢调匀自己的呼吸。
 “他是一局之长，一个电话过去，他的下级不会有问题的，刘耀坤现在又在北京筹备婚礼，大概无暇顾及他，他说段俊婷也不是天天都要召见他的，有事儿也就是打电话，应该没什么问题。”侯龙涛在女孩的秀发上亲了一口。
 “那那个内奸呢？他不会泄露消息给平阳？”现在是智姬在开车。
 “现在跟赵武在一起的那几个公安部纪委的人是我让玉倩直接给我找的，而且只是为了吓唬一下儿他，并没有真的立案，这一块儿不太可能出毛病。至于那个内奸，我总觉得他其实并不是咱们这个小圈子里的人，我并不能时时刻刻感到他的存在，你明白我的意思吗？没有人能伪装得那么好，天天跟我在一起，却让我感觉不到他的异常。”侯龙涛并没有完全说实话，近一段时间有一个人确实让他感到有点不同以往，但他坚信那个人是不可能背叛自己的。
 “你这么有信心是因为你太相信你身边的人了，我只希望人人都能像我们姐妹俩这么珍惜你的信任。”慧姬紧紧地握着男人的手。
 侯龙涛微微一笑，又在美女的额头上用力的亲了一下，“最重要的是只有极少数的人知道我已经找到了那两个女人，知道我把赵武弄走了，如果这消息再走漏了，那内奸也就把自己暴露了。”
 “你一切都心里有数儿就好。”慧姬说着，柔软的手掌就钻进了男人敞开的衬衫里，轻轻的摩挲起他的胸肌。
 “小丫头又不老实了？”侯龙涛伸手一抄女孩腿弯，把她抱到了自己的腿上…“岑总，这…这是干什么啊？”一个头发凌乱、衣衫不整的中年男子戴着手铐，跪坐在仓库的地上，他的脸上有几道伤痕，是在受“邀请”的时候留下的，他就是东星平阳工厂的厂长李路。
 二德子在向侯龙涛通报完之后，直接让人去绵阳把这家伙抓了，打了麻药，装进后备箱运回了北京，在逮他的时候并没有报明身份，他以为是遇到绑票的了，因为反抗被揍了一顿。
 李路根本不知道自己在什么地方，等二德子一出现，他当然就猜到了是为了平阳的事，但肯定是不能痛痛快快的配合了，一般有罪之人、或是有把柄在别人手里的人都会努力掩盖事实的真相。
 “李厂长，”二德子坐在沙发里，轻蔑的看着男人，“想我东星对你也不薄，怎么我的工厂一出毛病，你就跟我玩儿人间蒸发啊？”
 “这…工厂出了那样的事故，我自知责任重大，对不起公司对我的信任，对不起几位老总对我的栽培，我是没脸见您几位啊。”
 “老李，你想被打个半死不活吗？你想被人虐待吗？你想我把你的老婆、孩子抓来一起折磨吗？你当这里是什么？这里不是人民法院的审判庭，这里不是公安局的预审室，我这是私设公堂，这是私刑房。”旁边的匡飞突然搭茬了，他有点不可理解的看着中年人。
 “你这是哪的话…”
 “你以为我在跟你闹着玩儿啊？”匡飞突然站了起来，“我不明白你是怎么想的，我不是国民党的特务，你也不是坚定不移的共产党员，我不信你有什么钢铁般的意志，到最后受刑不过，你还不是什么都得跟我说？何必非要把自己先弄得没有人样呢？这件事儿只能有两个结果，要么你说出我想听的话，要么你死在这儿。”
 “我…我愿意负责，我愿意负责，”李路颓丧的低下头，“我愿意接受行政和刑事处罚。”
 “行了，我走了。”二德子也起来了，转身向大门走去，“匡飞，我今天没来过这儿，你们也都没见过我。”
 “好嘞，”匡飞答应了一声，然后看了一眼边上的一个大汉，“先把他的两个膝盖都砸了，要砸得碎碎的，要那种怎么都治不好了的。”
 四个人一起上去把李路拖了起来，用镣铐将其固定在墙上，那个大汉不知从哪找了一柄砸石板的大铁锤。
 “岑总！岑总！这…这…”李路开始惊慌失措的叫喊，但他还是抱有侥幸心理，也许对方只是在吓唬自己。
 大汉举起了锤子，先在头顶上抡了几圈，眼看着就要向中年人的膝盖砸下去了。
 听到“呼呼”的风声，李路被吓得瑟瑟发抖了，就在锤子落下的一瞬间，他先是“我说”的大叫了一声，然后竟然就昏过去了。
 “砰”的一声巨响，铁锤砸在了砖墙上，火星和石灰四溅，好像整个仓库都跟着震颤了一下。
 当李路被人弄醒的时候，二德子已经又坐回了沙发里，“说吧，我听着呢。”
 “我…我…”李路又开始支支吾吾了，他不知道对方知道多少，或者是到底想要自己说什么，他可不想把没必要说的事情说出来。
 “你妈的，不见棺材不落泪。”匡飞一指大汉，锤子又被举了起来。
 “是…是赵武让我藏起来的，我是被逼的啊！真的不是我自愿的，我是被逼的！”
 “从头儿说，这是你最后的机会，你要是再跟我打马虎眼，那就先砸了再说别的。”匡飞阴沉着脸，他这冷酷的表情跟侯龙涛学得还挺像。
 “我…我在平阳的夜总会认识了几个公关小姐，也就是马总和林总到平阳前的一个星期，警察查夜总会，把我…把我堵在暗房里了。本来我还觉得没什么，最多也就是罚款，哪怕是通知单位也不是什么大事儿，咱们公司不会在乎这种事儿的…”
 “你丫傻Bī吧？自己又不是没房，要不然就上宾馆，在他妈歌厅找鸡，不抓你丫这样的抓谁啊？真他妈缺心眼儿，老…”
 “你让他接着说吧。”二德子打断了匡飞。
 “后来那个赵武对我进行单独审讯，他居然说不光要罚款，还要通知家属，还要把我没穿裤子的照片在报纸和电视上关于扫黄打非成果的专栏和节目里反复播出。我当时就懵了，我这么大岁数了，上有老下有小的，亲戚朋友一大堆，这人怎么丢得起啊？就算我不要脸，他们还要呢，我不顾自己，也得顾老婆孩子啊。”
 “你他妈还顾老婆孩子？都跟小蜜私奔了，装他妈什么可怜啊？”
 “不是，不是，这件事儿完了我就可以跟他们团聚的。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十一章·顺藤摸瓜（上）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E9%A1%BA%E8%97%A4%E6%91%B8%E7%93%9C%E4%B8%8A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:15 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E9%A1%BA%E8%97%A4%E6%91%B8%E7%93%9C%E4%B8%8A/</guid>
      <description>按照赵武的意思，所有条件都要在事成之后才兑现，但肖晴晴坚决不同意，钱可以事后再给，但新身份和新工作必须在正式执行之前搞定，还要先去当地跟新房东见面，再去新单位跟新领导和新同事见面，确定报到的具体日期，沈晗也在她的带动下改变了百依百顺的立场。
 就像段启明曾经说的那样，赵武是个大老粗，有勇无谋，他并不理解女孩的这些要求，好在他还知道请示上级。
 刘耀坤一听，立刻就明白了背后的原因，女孩们是在给自己买保险，不至于事后真的为了“打击黑恶势力”而做出最大的自我牺牲，也不会被长期的看管起来。
 要说肖晴晴的自我保护意识算是比较强了，但她毕竟涉世未深，她的这些法子都并非刀枪不入之策，就算她被平阳方面“蒸发”了，她新身份所在地的公安机关会对她的“失踪”进行调查，从而发觉她身份的异常，再顺藤摸瓜的找到江苏来，他们肯定会在这里遇到很大的阻力，使得调查无法继续进行下去，其实能不能发现她复杂的身份都不一定呢。
 刘耀坤批示赵武答应女孩们的这些要求，他本来也没打算杀人灭口，或是把她们关起来直到尘埃落定。
 一是确实没有必要，人都已经“死”了，都火化了，谁还会去找她？就算有人产生了怀疑，如果一切都按计划进行的话，根本也没有找人的时间；就算有一定的时间，怎么找？从何入手？偷偷摸摸的找？谁能有实力在暗地里找遍九百六十万平方公里？大张旗鼓的找？那浅水方面不可能不知道，而他们又有女孩们的准确位置，到时再作出反应，一定能捷足先登。
 二是那样有画蛇添足的危险，一个不小心，让两个小丫头察觉了自己的用心，或是在执行时出了差错，不光会前功尽弃，还会迫使她们倒戈投敌，反而引火烧身。
 现在又有了第三条理由，虽然外地警方查不到自己头上来，但要摆平各种关系也不是什么特别轻巧的事，有点得不偿失。
 侯龙涛当初的推断一点不错，由于马脸和文龙在性格上巨大的差异，马脸是主攻目标，出事当天，马脸选中哪个女孩，哪个就会实施计划，她们已经为此训练了有一段时间了。
 当时在床上，肖晴晴的手机响了三下，那就是开始行动的信号，等人将自己的裤子和内裤都扒到了小腿上时，好似已经放弃了抵抗的女孩突然又开始更猛烈的挣扎，一下窜到地上，蹦过去拿起自己的小包，吵着要离开，还对对方破口大骂。
 马脸自然是生气了，过去要抓女孩，就在刚刚碰到她的一瞬间，肖晴晴以自由落体的方式一头栽进了事先更换了糖化玻璃的茶几，同时按动小包上的机关，使得大量血液狂喷而出，至于胸口处插着的玻璃，那是马脸逃跑后才化妆上去的。
 马脸立刻就慌了神了，伸手一探女孩的鼻息，已然没了呼吸，他本想去叫文龙的，可一开门就看到赵武带着大队警察上了楼，他并不真的愚蠢，他能隐约的感觉到自己是中套了，但他没时间细想别的，只知道要是被抓住，肯定是九死一生。
 马脸打开窗户一看，下面停着一辆面包车，跳下去应该没问题，当初郑依健和陈小春就是这么逃脱邱淑珍的陷害的，他跳下去的时候崴了脚，这就是为什么赵武从窗口看到他上出租车的时候，他是一瘸一拐的。
 刘耀坤可谓是神机妙算了，他为马脸安排的楼层不高，他让人停了那辆面包车，他命令人开着出租车在那里等候，一切都是按他的计划发展的。
 在出租车上的时候，马脸刚才喝的药酒开始发作，从头晕眼花到完全昏迷只用了两分钟。
 然后就上演了文龙袭警、抢枪、盗车、潜逃的那出。
 与此同时，肖晴晴的“尸体”已经被充分的拍照了，一份正正经经的尸检出炉了，两个女孩也踏上了前往各自新生活的征途…
 赵武在饭馆吃的酒足饭饱了，也没付钱就来到了停车场，钻进了自己的警车，还没发动呢，后座上就坐起来一个人，一把枪顶在了他的后脑上，“别充英雄。”
 “…”
 又一个人从副驾驶那边上了车，又一把枪顶在了赵武的腰眼上，同时把他装着配枪的手包拿走了，“赵局长，等你好久了。”
 “你们找我有何贵干？”赵武还算镇定，毕竟是见过风浪的老干警了，他看对方明显是知道自己的身份，而且现在这个停车场上没有别人，灯光也不好，他们放着大好的机会不动手做掉自己，应该是另有所图，自己的人身安全暂时不会有危险，最好的办法就是静观其变。
 没有人回答，赵武突然觉得脖子上针扎般的一疼，本能的想抬手去摸，但立刻就被人按住了，同时眼前开始发黑，几秒钟的时间就昏过去了…
 “四哥，那个狗屁厂长露面儿了，”二德子兴奋的冲着电话里喊，“我他妈真是料事如神。”
 “别吵吵，详细说。”侯龙涛揪着肖晴晴的一只胳膊，耻骨用力的撞击着她白嫩的屁股，右手拿着手机。
 “那丫那一直没回家，连个电话也没打过，我就想了，他要么就是已经挂了，要么就是个王八蛋，我还是觉得后一种的可能性比较大。这种王八蛋有一个共同特征，老婆孩子可以不要，但小蜜不能丢。他身为咱们东星的一个重要中层干部，要是进了风月场所，肯定得是个香饽饽啊。我让人一问，丫只要在北京，就是咱们紫竹店的常客，他在那儿还有一个相好儿。文龙他们出事儿没几天，那个丫头就不干了，说是回老家从良了。我把她在北京时一起租房的那小妞儿找来问了问，她老家在四川绵阳郊区，现在住在城里，具体地址也有了。我派人过去一看，你猜怎么招？”
 “那你就找人把他们请回北京吧。”侯龙涛不猜也知道答案了。
 “我来搞定。你在哪儿呢？干吗呢？谁跟那儿哼哼唧唧的？你丫又强奸民女呢吧？”二德子能从电话里听到肖晴晴近乎于痛苦的欢快呻吟，虽然她在极力的压低声音，但实在是被插得太爽了，叫床的音量不是想控制就能完全控制住的。
 “我在上海呢，明天早上就回去。”
 “得，那等你回来再说。”
 “行。”侯龙涛挂上了电话…
 “赵局长，赵局长。”
 “嗯…”赵武努力的项睁开眼睛，但眼皮真是很沉，这一觉睡得实在太好了。
 “赵局长，醒醒吧。”
 “啊！”赵武迷迷糊糊之中突然想起了自己睡着前的情景，他一下睁开了眼睛，同时身体本能的上窜，想要站起来，却没能成功，他的双腕和双踝都被铐在一张巨大的太师椅上。
 “赵局长别激动，你现在没有任何危险。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十章·影视红星（下）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E7%AB%A0%E5%BD%B1%E8%A7%86%E7%BA%A2%E6%98%9F%E4%B8%8B/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:12 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E7%AB%A0%E5%BD%B1%E8%A7%86%E7%BA%A2%E6%98%9F%E4%B8%8B/</guid>
      <description>第三组的第九个女孩，她穿了一条浅绿色的全蕾丝镂空贴臀内裤，屁股又圆又白，形状非常出色，臀沟也很深。
 从镂空的缝隙处，侯龙涛能看到光滑的皮肤上有东西，他把一根手指插进了内裤的边缘里，将布料勒进女孩的屁股沟里，将整个左臀瓣露了出来，雪白的肌肤上纹着一只展翅的小蝴蝶。
 女孩当然能感觉到男人的目光，她柔嫩的臀丘稍稍缩紧了一些。
 侯龙涛的手指轻轻的在蝴蝶上滑过，如果有胎记在下面，应该是看不出来的。
 “我…我…”女孩开口了，大概是害怕自己因为有文身而影响自己的机会，当今的中国，文身还不能算是为大众所广泛接受的艺术形式、个性体现或是身体装饰，“我…我有块胎记。”
 侯龙涛没说话，冲着神色略显慌张的美女笑了笑，在她的翘臀上捏了捏，然后就移到了下一个女孩身后。
 四组薛宝钗在完成了“内衣秀”之后，又进行了“古装秀”和才艺表演，然后她们被告知结果会在明天中午之前出来，在那之前，她们可以在基地内自由活动，各种娱乐设施和餐饮都是免费的。
 一个小时之后将是林黛玉的选拔。
 那个屁股上纹着蝴蝶的女孩叫蒋琴，她回到自己的房间，刚刚想取了泳衣去海边走走，就有人来敲门了。
 来人亮出了组委会的证件，“蒋小姐，侯总请你过去。”
 “侯总？侯龙涛侯总？”
 “是。”
 “等…等一下可以吗？”蒋琴说话都不利落了，她知道自己的心跳从来没有这么快过，自己一步登天的机会也许已经就在眼前了，“我…我换套衣服。”
 “当然可以。”
 蒋琴摘了乳罩，找了一条行李里最短的紧身连衣裙穿上，裙子短到几乎遮挡不住圆滚的屁股…侯龙涛冲着站在门口的女孩招了招手，他刚刚对那一百多名林黛玉的候选人训完话。
 “侯总。”蒋琴走到男人面前，经过刚才来这里的一段路程，她的心情已经平静了不少，现在的表情有点腼腆，但笑容还是很甜的。
 “坐吧，”侯龙涛挪了挪身体，把沙发的另一边空出来，“占用你的休息时间，没问题吧？”
 “没问题，有什么我可以做的，您尽管说。”蒋琴在男人身边坐下，翘起二郎腿，本来裙子就短，这样一来，雪白的长腿就更暴露了，牺牲色相的机会也不是人人都有的，更不是想有就能有的。
 侯龙涛把手搭在了女孩嫩嫩的大腿上，小幅的前后抚摸着，“帮我选林黛玉吧。”
 “我？”蒋琴把手按在了男人的手上，但却没有一点要阻止他的意思，这只是亲密的表现，“怎么帮？我怎么行？”
 “我说你行你就行喽，给点儿意见嘛。”
 “我尽力而为。”
 林黛玉没像薛宝钗那样分大组，而是分成了三十二个小组，除了第一组是六个人，剩下都是五人一组。
 侯龙涛也没像刚才那样对这些女孩动手动脚，只是一直让她们走台，每组都要走个四、五个来回。
 蒋琴倒也挺“尽责”，如果男人问到她对某一个女孩的想法，她还真能给出点意见，而且时不时的会使用一些比较专业的关于形体和表演的术语，不难看出她至少是接受过比较正规的训练的。
 侯龙涛只用一半的精力“选美”，另外一半全集中在身边女孩的脸上，不想错过她任何一个细微的表情变化。
 蒋琴当然察觉到了男人对自己的关注程度，心里别提有多美了，但她还挺懂得男女相交之道的，敌进我退的原则掌握得恰到好处，虽然一点也不冷淡，不至于引起对方的不满，但还是把更多的注意力集中在台上，做到不过分热情，使自己不陷入上赶着咬钩的鱼的角色中。
 侯龙涛也没做出什么特别过火的行为，他坐在女孩的左边，又是用右手搭在她的大腿上，她又翘着腿，自己又要保持姿势，所以最多也就是偶尔把手滑进她的裙子深处，在她的屁股上轻捏。
 第九组林黛玉上台了，蒋琴忽然皱起了眉头，精神好像更专注了，“晴晴？”她的声音很小，属于不由自主的自言自语，是一种遇到出乎意料的事情的表现，她的语调也体现了她的惊讶。
 每个上台的女孩理所当然的都要把注意力集中在台下的男人身上，自然而然的也会用心观察他身边的那个女人。
 这一组第二个出场的女孩在蒋琴发出“惊呼”的同时也露出了惊讶之色，但她没有停顿，而是很专业的继续走台。
 “你说什么？”侯龙涛语调正常的问了一句。
 “没什么，认错了，还以为是以前的熟人呢？”
 “哪个？”
 “就是这个，第三个。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十九章·影视红星（上）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E5%BD%B1%E8%A7%86%E7%BA%A2%E6%98%9F%E4%B8%8A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:08 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E5%BD%B1%E8%A7%86%E7%BA%A2%E6%98%9F%E4%B8%8A/</guid>
      <description>侯龙涛虽然从周自若那里对段家和刘耀坤有了一定的新的了解，但那些信息并不是立刻就可以用得上的，对于东星、马脸和文龙现在的处境来说没有太大的帮助。
 一个星期的时间转眼就过去了，这几天官方媒体和各大网络论坛上突然不见了关于东星的负面消息和帖子，就连负责监视医院的人都撤了。
 这种异常的平静让侯龙涛有很不好的感觉，就在这个时候，杜彭辉的请帖到了。
 星期六晚上，侯龙涛和刘南应邀来到了坐落在什刹海东沿的中外闻名的烤肉季饭庄，估计到今天不太可能是单纯的联络感情，他俩都是挂着单来的，没想到进屋一看，杜彭辉可不是孤家寡人，他媳妇和他弟弟都在。
 饭局刚刚开始的时候，大家都不急着进入正题，还能随便的聊几句。
 “南哥，”杜彭烁掏出一本《新版红楼梦》的宣传手册，“这是你搞的吧？”
 “是啊。”刘南没有否认，虽然他曾经亲自要求过对最大赞助商的名字保密，但如果杜家的人真要打听，想必也不算难。
 “怎么样？还不让我嫂子演林黛玉？”杜彭烁点了点宣传册上那张林黛玉的电脑合成照，“比这个漂亮多了。”
 “你真胡闹，”韩思雅笑着打了小孩一下，“我不行的。”
 “也没什么不行的，”侯龙涛虽然心里已经有了林黛玉和薛宝钗的人选，但他以为这是杜彭辉在借他弟弟的口要求给他媳妇出镜的机会，“现在还是海选呢，等改天给嫂子单拍几个面试的镜头，直接进决赛，虽然不能保证是林黛玉吧，十二钗之一还是不成问题的。”
 “你别当真啊，”韩思雅给侯龙涛倒了一杯可乐，她嘴上说不，但看得出来她心里绝对不是一点都不想，“烁烁是说着玩儿的。”
 “他是说着玩儿的。”杜彭辉冷冷的瞟了妻子和弟弟一眼，那两个人的笑容立刻就不那么自然了。
 侯龙涛立刻意识到自己估计错了，料以对方的身份也不会在这种牵扯娱乐圈的问题上还隐讳其词的，有点太小儿科了。
 “你们现在这个时候还有心情玩儿这些？”杜彭辉接过那个小册子看了看。
 “不管什么时候，钱还是一样要挣的嘛，”刘南要借着对方的话茬切入正题，“而且这几天不是没什么动静了嘛。”
 “那只是表面上的啊。”
 “我知道，”刘南凑过去给对方点上烟，“背地里有什么事儿，老哥你就点拨点拨我们吧。”
 “最近有几个专家在呼吁高法尽快完善我国的刑事缺席审判制度，听说了吗？”
 “听说了，不是说为了震慑外逃的贪官的吗？”
 “不光是贪污，现在咱们国家没有刑事缺席审判的制度，很多涉及恐怖主义、重大伤害、蓄意杀人的重大案件都因为犯罪嫌疑人外逃而不能结案，高法也已经开始很认真的考虑专家们的意见了，”杜彭辉看着对面的侯龙涛，“大概最近就会有结果。”
 “我明白了。”侯龙涛点了点头。
 “龙涛，上次我跟你提的事儿你考虑得怎么样了？”
 “俄罗斯的事儿还是入股的事儿？”
 “Both。”
 “Mary最早在十月的时候会来北京，这事儿他们要当面谈，我也没法儿逼人家，我想你能理解的。”侯龙涛这是在拖延时间，只要钛的生意还攥在自己的手里，自己的危险就没有那么大，不到万不得已，慈禧方面也不会不顾大局硬拉自己下马的，但自己也不能拖得太长，要不然很可能把慈禧逼到万不得已的地步，还会让自己这边的人产生不满。
 “另外那件呢？”
 侯龙涛捏着自己的嘴唇没出声，对方的意思很明白，他拿到东星的股份，他家的关系就会出面设法阻止新制度的出台，反之，人家就会袖手旁观，自己面对的是和上一件事同样的问题，到底拖多久合适，既能给自己寻找其它出路的时间又不至于错过了这个机会。
 “我还有多长时间可以考虑？”
 “我不知道，这不是我说了算的。不是我趁人之危，从一个生意人的角度来说，我不可能先为你去拼死拼活，然后再指望你能出于感谢而做一桩你本不想做的买卖，更何况见不到兔子，我撒了手，我的鹰它自己也不飞啊。”
 侯龙涛不得不承认对方说的有道理，如果双方兑换角色，非亲非故的，相信自己也会像他这么做的，“再给我两个星期。”
 “两个星期？”杜彭辉显然觉得太长了。
 “嗯，我九月十号一定给你明确的答复。”侯龙涛又看了一下手机上的日历。
 “一言为定。”好歹对方是给出了明确的时间表，杜彭辉大概也不想逼得太紧…“你家老丈人们搞不定？”刘南开着车，斜眼瞟着侯龙涛。
 “们？”
 “说错了，老丈人和老丈人的老子。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十七章·刑讯逼供（中）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E5%88%91%E8%AE%AF%E9%80%BC%E4%BE%9B%E4%B8%AD/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:04 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E5%88%91%E8%AE%AF%E9%80%BC%E4%BE%9B%E4%B8%AD/</guid>
      <description>……周自若虽然仍旧被铐着双手，但现在的姿势并不怎么难受，她靠在男人的身上，头枕在他肩上，几乎是在他的耳边轻语。
 刘耀坤出生在农民家庭，从小家境贫寒，但学习努力，一般穷人家的孩子都这样，比城市里的小公子哥们上进得多，初中考上了在全江苏省都名列前茅的平阳县第一中学，但上了一个学期之后他家就负担不起学杂费用了，他父母决定要他辍学回家种地。
 那会段俊婷在一中上高二，她养父段启明是浅水市的常务副市长，一天放学之后和几个同学（跟屁虫）在学校后面的小公园溜达，看到刘耀坤一个人躲在一个墙角哭鼻子。
 因为刘耀坤期末考试全年级第一，被学校公开表扬过，所以段俊婷认出他来了，就问他怎么了。
 刘耀坤当然是不肯说了，其实都没理她就要走。
 段俊婷那可是市长大人的千金啊，又是少见的美女，不用她有所表示，跟她在一起的那几个男同学就已经为刘耀坤如此的不识抬举而义愤填膺了，请他吃一顿老拳是顺理成章的。
 刘耀坤正憋着一肚子气呢，虽然是被比自己高四年级的大孩子围攻，但还真是拼死抵抗，当然最终是被打了个鼻青脸肿、头破血流。
 段俊婷当时没说什么，但那个小男孩给她留下了挺深的印象，她平时身边都是一群阿谀奉承的“YesMan”，虽然很能满足她女孩的虚荣心，但心里也明白那些人的真面目。
 后来段俊婷从侧面打听到了刘耀坤的情况，连着匿名帮他交了两个学期的学杂费。
 在刘耀坤不懈的追问下，学校的人终于把资助人的身份告诉他了。
 刘耀坤对段俊婷的感激之情有多大就不用说了，他曾经打算一边打零工一边上学，争取早日把钱还上，但段俊婷阻止了他，叫他安心学习，要不然就有悖于自己捐助的初衷了。
 再后来段俊婷就一直在帮刘耀坤交学杂费，上了大学，甚至是参加工作之后都没停止过，而且不光是学杂费，连他的日常生活的费用也包了，一直到他研究生毕业之后才中止。
 段俊婷和刘耀坤这么多年以来一直都以姐弟相称，也是非常好的朋友，感情很深。
 刘耀坤自打认识段俊婷之后，直到高一上半学期，几乎天天都跟她泡在一起，不过这种“泡”可不是狐朋狗友之间的那种“泡”，最多的时候是在她的帮助指导下学习，有的时候也去公园玩玩，看看电影什么，正经的成了她的小“跟班”，那真是形影不离，两个人的关系与其说是友情，更像是一个崇拜另一个。
 不过两个人很少有单独在一起的时候，因为段俊婷要照顾她的弟弟段俊潇，一个被姐姐宠坏了的小男孩。
 这种情况在刘耀坤上到高一下半学期的时候有了改变。
 周自若从初二就开始在平阳一中上学，跟刘耀坤是同桌。
 刘耀坤再单纯也知道身边坐的是个少见的美人，而且还是从首都来的，虽然没有像班里其他男生那样大献殷勤，但也没少在学习上帮助她，偶尔还会带她到段俊婷家一起做功课。
 周自若在平阳人生地不熟，正是需要朋友的时候，对于那些跟北京的小流氓一副嘴脸的江苏男孩还是敬而远之的，而那些女生不论是出于嫉妒还是排外情绪好像对她都有点敌意，刘耀坤算是唯一一个能说得来的人了。
 周、刘两个人的关系到了高一就不再单纯了，但刘耀坤确实“开窍”的比较晚，他们也就是拉拉手、亲亲脸，没有其它“肮脏”的东西。
 周自若能看上刘耀坤，除了日久生情之外还有三个原因，一是这个男孩长得还真是挺帅的，客观来讲，比侯龙涛强；二是他没那么多“龌龊”的思想，在一起没有压力，这一点跟陈倩和施小龙的情况有点像；三就是他的学习好，是个非常好的“家教”。
 因为那会段俊婷正在浅水市区里的江苏政经大学上学，回平阳也就是两个小时的车程，她每星期五下午就能到家，所以一般整个周末都跟刘耀坤在一起，而且他们几乎每天都会通电话。
 但自从刘耀坤有了“女朋友”，他对他姐姐就不可避免的疏远了，不过这种疏远也就是从每天打电话变成每隔一天打个电话，从整个周末都花在她身上变成只有一天花在她身上，交谈的话题里也不可避免的加上了周自若。
 要在外人看来，或是从普通的标准上来看，段、刘两人还是亲密无间的，其实就是刘耀坤自己都没觉得有什么不同，但段俊婷可就感到这种变化了。
 这刘耀坤可以说是每天都生活在梦幻的世界里一样，想自己一个农家的穷小子，居然能得到两个身份“高贵”的美貌佳人的垂青，何其幸运啊，自然是没什么不知足的了。
 不过刘耀坤对段俊婷可没有非分之想，主要是年龄的差距在那摆着呢，这也证明了他的单纯，这要是换成侯龙涛，一个高年级美女要是对他稍稍表现出点好感，他不半夜去敲人家窗户就算他自制能力强了。
 没有血缘关系的单身一男两女，男的跟两个女的关系都很好，那这两个女人的关系一般好不了。
 周自若知道段俊婷不喜欢自己，但刘耀坤只是原因之一，别的原因，不说也罢。
 “后来咱们东星在平阳出了事儿，我怕说出耀坤在那里的政府部门任职会对他不利，所以才骗你说他是我的同学的。”
 在美女叙述的整个过程中，侯龙涛一直在对她上下其手，捏乳揉臀从没断过，倒也乐在其中，她讲的这些几个人之间的私人关系也挺有用的，但怎么说也是没交待最关键的问题，而且这最后一句话又是在撒谎，“就这些？”
 “再没有隐瞒的了？”侯龙涛紧盯着女人的眼睛，他的火又上来了，对方摆明了是把自己当傻子。
 “没有了…”周自若被瞪得发毛，逃避开男人的目光，她心里也确实是有鬼。
 “我再问你一遍，你对你们这些人之间的关系还有没有隐瞒。”侯龙涛右手托在美女的背脊上，左手握住了她的小腿肚子。
 “没…没有啊…”周自若当然已经意识到了对方很肯定自己没有实话实说，但仍旧做出了无力的否认。
 侯龙涛很突然却也很轻松的把美女翻了个身，使她变成趴在自己腿上的姿势，一巴掌狠狠的扇在她粉白水嫩的屁股蛋上，发出“啪”的一声脆响，浑圆的臀丘在产生了一阵诱人的颤动之后立刻浮起一片艳红色。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十六章·刑讯逼供（上）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%88%91%E8%AE%AF%E9%80%BC%E4%BE%9B%E4%B8%8A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:59 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%88%91%E8%AE%AF%E9%80%BC%E4%BE%9B%E4%B8%8A/</guid>
      <description>……
 “都十点半了，”任婧瑶乖巧的亲了亲男人的头顶，“这是他第二次打了，第一次我看你睡得香，就没叫你。”
 “哼哼，”侯龙涛在女人的乳峰上舔了一口，接过电话，“喂，你他妈叫早儿啊？”
 “周自若。”武大的声音里有抑制不住的兴奋。
 “周自若？周自若怎么了？答应嫁给你了？”
 “傻Bī吧你就，那三幅对联儿指的是周自若。”
 “嗯？”这下侯龙涛的眼睛全睁开了。
 “第一副对联儿写周恩来，取他名字的第一个字儿，第二副是朱自清，取第二个字儿，郭沫若取第三个字儿，不就是周自若了。”
 “嗯？”
 “嗯鸟啊嗯，还不明白？”
 “明白，”侯龙涛坐了起来，却把任婧瑶按了下去，“这你也能看得出来？太有才了吧？”
 “我琢磨了一夜都没头绪，碰巧了我把三个人名儿写了下来，因为一直想不出来，就在上面画了一个大叉子，一条线正好儿贯穿周自若三个字。嘿，你丫知道什么叫眼前一亮吗？当时真有这感觉。”
 “有点儿太牵强了吧？与其说是答案，更像是巧合啊。”侯龙涛边说边按动着任婧瑶的后脑。
 “信是哪儿寄来的？”
 “浅水。”
 “你还记得有好几年周自若在外地上学吗？”
 “当然。”
 “我让人查了，你猜她在哪儿上的学。”武大这么说，就已经是给了答案了…
 侯龙涛坐在车上，看着手里纸上的三幅对联和三个人名，有很多前后矛盾的地方让他百思不得其解。
 假设这封信真的指的就是周自若，结合自己现在的情况、发信地和女人的背景来看，信的用意肯定是要提醒自己她跟浅水方面有关系，至于这个关系对解决自己面临的困难到底有多大帮助，现在还是未知数。
 如个这个假设成立，那寄这封信的人一定是在帮自己，但既然是要帮自己，又何必把一个人名弄得如此神秘呢？就算写出周自若三个字来，哪怕是被人发现了，好像也比一封一眼就能看出是隐意极深的信好解释得多。
 但是寄信人又是怎么知道自己认识周自若的呢？自己和周自若的恩恩怨怨不仅只有几个和自己很近的人才知道，而且大部分的事情发生在少年时，那知道的人就更少了。
 如果说寄信人不知道自己和周自若有关系，那这封信几乎就是没有任何的作用，自己可以说根本不可能从里面看出周自若这个名字，退一万步说，自己能看出来，这世上叫周自若的肯定也不是一个两个，自己又有多大可能锁定那个信中所指的周自若呢？
 也许寄信的人从来就没想让自己猜出是周自若？那寄信干什么？测试自己的智力？分散自己的注意力？这些就更不着边际了。
 也许周自若压根就跟这封信没有关系。
 无论如何，既然有所怀疑，找到当事人当面询问还是很有必要的。
 “到了。”开车的樱花清影把车停在了一栋居民楼前。
 侯龙涛早上从坛子那里要来了周自若的地址，现在算是来突然袭击的，她这会在不在家都无所谓，不在就等到她回来。
 因为觉得可能会需要处理一些意想不到情况，侯龙涛就没带星月姐妹来，而是选了樱花清影和樱花飞雪两姐妹。
 当初侯龙涛给樱花飞雪开苞的时候，她还是个正经的小女孩呢，但经过这几个月，她已经长开了不少，虽然还是不及樱花玲奈那么熟透了，也是要前有前，要后有后了。
 三个人上了楼，来到周自若家的防盗门外，樱花清影掏出两个铁片，开始捅锁眼…
 周自若站在落地镜前，把连在上衣上的第二根吊袜带扣好了，她穿了一套性感的纯白色新娘内衣，吊带的丝绸低胸收腰透明上装，四周用宽蕾丝镂空花样收边，很有艺术性的遮住了乳晕和奶头，G-String内裤，丝光带镂空花边的吊带长袜，Pump高跟鞋。
 大衣柜上挂着一条罩在包装袋里的纯白婚纱，地上扔着一个大盒子，大概是今天刚刚取回来的，女人抵挡不住诱惑，这就要穿上再看看。
 “很漂亮。”
 “啊！”周自若被突如其来的人声吓了一大跳，两腿立刻本能的加紧、弯曲、收臀，双手抱胸，稍稍弯腰，一转身，看到了靠在门框上的男人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十四章·初次见面</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%88%9D%E6%AC%A1%E8%A7%81%E9%9D%A2/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:54 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%88%9D%E6%AC%A1%E8%A7%81%E9%9D%A2/</guid>
      <description>……冯洁的双手猛地抓紧了床单…
 各种媒体上对于东星问题的连篇报道加上事态的缓慢进展大概已经造成了一部分受众的“审美疲劳”，这几天网络上对于这件事的讨论已经不像前阵那么热烈了，这大概是东星的敌人始料不及的，但负面的影响仍在，特别是有个身份不明的内鬼窥伺在册，侯龙涛还是找不到稳坐钓鱼台的感觉。
 星期三上午刘南和侯龙涛受到了古全智的“召见”，这是近一段时间以来他第一次主动找侯龙涛。
 两个年轻人把车停在了常青藤总部前的停车场，离约定的时间还有一会，他们就先去旁边的一家星巴克买两杯咖啡。
 “诶诶，看，”刘南指着咖啡店门口停着的一辆银色CadillacEscalate，“我刚订了一辆这车，黑的。”
 “大奔坐腻了？”侯龙涛在卡迪拉克的车标上弹了一下，“想自己开了？”
 “嗯，回头再办一张警备的牌子。”刘南站在驾驶室旁，一只手挡着阳光，往贴着膜的车窗里看，“这是自动挡的，我要的是手动档的。”
 侯龙涛也过去了，以同样的姿势往后座上看着，他并不是真想看见什么，就是正常的“群体反应”，“手动档？你丫有毛病啊？”
 “怎么了？手动档才是开车呢，讲究手眼脚的配合，有乐趣，只能开自动档的是协调能力不佳，小脑有问题，懂吗？”刘南用眼角瞟着侯龙涛。
 “你他妈骂谁呢？”侯龙涛在刘南的肩膀上推了一把。
 “哈哈哈，我骂谁谁自己清楚。”
 “肏，我又不是没开过手动档的，不过是已经忘了罢了。”
 “那就是退化了。”
 “少废话吧。这车在美国好像卖七万，国内多少钱？”
 还没等刘南回答，Escalate突然发出了“嘀嘀”两响，是有人用遥控器把门锁打开了。
 “我肏。”两个小伙子都吓了一跳，本能的往后退了一步，把车门闪了出来。
 一个拿着一杯星巴克咖啡的高个美女走过来拉开了车门，钻了进去，她大概也就是二十出头。
 侯龙涛和刘南相视一笑，准备离开。
 Escalate的车窗降了下来，“一百零八万。”
 “嗯？”侯龙涛知道那女人是在对自己说话，但一时间没明白她的意思。
 女人戴着副大墨镜，看不清她的表情，但她的嘴角带着略显轻蔑的笑意，“你不是问这辆车多少钱嘛，一百零八万。”
 “噢，谢谢。”侯龙涛耸了耸肩，又挠了挠头。
 女人不再看两个年轻人，傲慢的仰起头，把车开走了。
 侯龙涛和刘南穿得都很休闲，牛仔裤加宽松的短袖衫，既显不出有钱也显不出有块，加上长得也不是潘安转世，在当今的社会，受这种待遇也属正常。
 “谢谢？”刘南扇了侯龙涛一瓢，“你丫脑袋进水了？那是玩儿你呢，还他妈说谢谢？”
 “肏，还他妈敢说我？不是你跟农民一样的趴人家窗户啊？被人当傻冒儿青年了吧？”
 两个人边闹边进了咖啡店，一人要了一大杯Lattes。
 “肏，这么贵？”侯龙涛听了收银小姐的报价，声音不小的自言自语了一句，这是他在中国这么久以来第一次自己掏钱买咖啡，以前虽然也不止一次的进过北京星巴克，但从来没看过价钱。
 “怎么这么多牢骚啊？”刘南过去从侯龙涛手里那几张钞票里拽出六十块递给了收钱的小姐。
 那个女孩都不知道有没有二十岁，大概还是在校学生呢，看着侯龙涛的眼神里竟然突然有了“没钱就别喝星巴克”的意思。
 侯龙涛当然看出了对方对自己的轻视，他拿了咖啡，边走边嘀咕，“唉，笑贫不笑娼，世风日下啊。”
 “还唧唧歪歪呢？”刘南跟了上来，他以为侯龙涛还是在嫌贵，“价钱也不算很离谱儿嘛。”
 “一杯Lattes二十六元儿，”侯龙涛展开收据，“这玩艺儿在美国卖多少钱啊？三块一一杯吧？乘以八，那才二十五人民币啊。比你妈在美国卖的还贵，还不离谱儿呢？”
 “汇率也不是整八块啊，没比美国贵，也就是等价。”
 “挣钱嘛，你买的愿意给这么多，愿意当这个大头，那卖的没有理由儿主动减价啊。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十二章·新人面世</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E6%96%B0%E4%BA%BA%E9%9D%A2%E4%B8%96/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:49 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E6%96%B0%E4%BA%BA%E9%9D%A2%E4%B8%96/</guid>
      <description>跟顺天堂医院隔着两个街区的地方有一座街心花园，这会早就已经没有纳凉的人了。
 一辆黑色的H2停在花园旁树荫的下面，几乎都要和黑暗融合成一体了。
 一辆红色的HondaCivic停在了H2后面，一个中等身高的女孩从车上蹦了下来，她穿着紧身的嫩粉色的小T桖，胸前的突起浑圆挺拔，下面的那条牛仔短裤短得不能再短了，紧紧地包裹着翘臀，两条雪白笔直的玉腿在月光的照射下闪闪发光，脚上蹬着一双白色的阿迪斑马休闲鞋加上不到脚踝的薄棉袜。
 女孩拉开H2的后车门钻了进去，嗲嗲的叫了一声，“主人。”
 H2的后座上靠着一个男人，正是刚从天津回来的侯龙涛，他冲着女孩勾了勾手指。
 女孩得到了男人的首肯，立刻扑进了他的怀里，献上双唇，略显贪婪的吸吮着他的舌头。
 “小玲奈。”侯龙涛的一只手放在了女孩的圆臀上，轻轻的揉着。
 这个女孩就是跟随樱花玉子一起来北京的樱花玲奈，那个被侯龙涛在神志不清的时候用暴力夺走了处女之身的小媚忍。
 “嗯嗯，”玲奈撒娇的扭了扭身子，抓住男人的一只手，按在自己胸前弹性十足的肉球上，“人家一点也不小。”
 “哼哼，事情还算顺利吧？”
 “没问题，刚才大堂里的姐妹一按警报，我就给他们用药了。”玲奈从小手包掏出了一个小瓷瓶子晃了晃。
 ……
 侯龙涛一皱眉头，女孩湿腻的舌头钻进了他的耳孔里搅动着，让他浑身发冷。
 “主人…”玲奈得到了男人正面的反馈，更是要极力讨好了，“我好想你，天天都想你…”
 侯龙涛摸索着解开了女孩的腰扣，把短裤从她鼓鼓的臀丘上剥了下来，两根手指宽的花内裤陷入性感的臀沟里，正好可以用手掌将她雪白的屁股蛋攥住。
 玲奈很乖巧的吻着男人的脖子和肩膀，避免挡住他的视线。
 屏幕里的卫强正在质问郑武，“何主任说的事实是吗？”
 “嗯…啊…嗯…我们…嗯…”郑武支支吾吾得半天说不出话来，不过他倒还算聪明，没有因此而向乔局长投去求助的目光，光凭这一点，足见他是个可塑之材，“我们是怕延误了抓捕…”
 “好了！”还没等卫强再发话，乔局长就已经先“横眉立目”了，“郑武，你太不像话了！我是怎么跟你说的？要你谨慎行事，一定要先确定消息的准确性。咱们今天就有两位记者在场，你问问他们，未经合适的新闻他们发吗？”
 “我…”
 “你，你什么？”
 “是，领导批评的对。”
 “卫书记，”乔局长转向了卫强，“郑队长这次办事确实是太鲁莽了，但毕竟也是因为破案心切，是为了工作，回去之后我一定处分他，让他做深刻的检讨。您看…”
 “不光要检讨，首先要向何主任和医院方面道歉，这么影响人家的正常工作，给人家造成了极大的不便。”
 “还等什么呢？”乔局长瞪了郑武一眼。
 郑武赶忙过去冲着何主任一通“爷爷、祖宗”的狂拍，总算是把老头的脸色哄回正常色了。
 “乔局长，既然这件案子一直是张队长全权负责的，你看如果以后再有什么类似的情况，是不是先通过他来处理啊？”
 “按您的意见办。”对方的语气虽然客气，但毕竟是自己实际上的顶头上司，不管是不是真的照办，但口头上自然要毕恭毕敬的应承下来，“咱们是不是也应该去看一下病人啊？”
 “也好。”卫强没有反对这个提议，他其实并不是来为哪方面撑腰的，完全是一个中立的调停人角色，最多就是如果马、林是真的昏迷不醒，就不会让姓乔的强行把人带走。
 古全智并不知道这边的具体情况，自然是不会请自己那边的大佬来趟这滩浑水了，只能请出一位与双方都无利益纠葛的实力派人物秉公执法了。
 一群人又都回到了ICU外，不过这次就没进去了，只是通过外面的观察窗往里看，马脸和文龙已经被“摆”回了原来的睡姿。
 郑武在乔局长的耳边嘀咕了两句。
 “嗯…可以。”乔局长又转向了卫强，“卫书记，为了谨慎起见，您看是不是让郑队长留两个人在这儿啊？”
 “这是你们公安局内部的安排，不用请示我。”
 “那好，玉强，你不会有意见吧？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十一章·突然袭击</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E7%AA%81%E7%84%B6%E8%A2%AD%E5%87%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:44 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E7%AA%81%E7%84%B6%E8%A2%AD%E5%87%BB/</guid>
      <description>“哎，侯总，岑总，你们要来怎么也不先通知我一声啊。”孙霆朝着两个年轻人伸出了手，边走边埋怨着他老婆，“有客人你怎么不给我打电话？让人家在这里等，你怎么搞的？”
 “我…是他们不让打的。”女主人有点摸不着头脑了，看样子老公跟这些人关系还算不错，但他们明明是“绑”着自己的儿子回来的，大有强占民宅、兴师问罪的架式。
 “哼哼，”侯龙涛起身接了男人的手，“孙局长何必非等我来找你呢？”
 “这…”孙霆还是一脸的笑容。
 “你是在考我呢，还是觉得奇货可居啊？”
 “哪里，哪里。”其实两样都有，孙霆对于主动送上门去和人家登门拜访之间的区别还是清楚的。
 “无所谓了，现在咱们就看看你的存货到底有多奇吧。”
 “当初平阳县武装部的人给我来电话，要我帮他们查车，”孙霆也坐了下来，“查出来之后，我一看是东星的车，我就知道这件事不能碰。”
 “你自己知道碰不得，但你没跟他们说吧？”侯龙涛能想象得到，作为京津的官员，多少会对东星有所耳闻的，有心又有眼光的对东星进行一些深入的了解也不奇怪。
 “嗯…”小孩一上来就接连问一些自己不太希望他问的问题，让孙霆有了点紧张的感觉，“段家的那个小孩狂妄的很，从小被他家里人护着，在浅水就像个小皇帝一样，目中无人。”
 “你说的这些都只能证明你知道他们会找我麻烦，却没回答我的问题。”
 “我是说说了也没用，只能让他觉得是看不起他。”
 “哈哈哈哈，”二德子拍着大腿笑了起来，“这个世界对每个人都是很公平的，能不能出人头地，全看当机会出现在面前的时候，能不能、敢不敢把握住。”
 侯龙涛虽然明白兄弟的意思，但还是忍不住和不明所以的孙霆一起惊讶的盯着他。
 “嘿嘿，”二德子一撇嘴，“他们要是不跟我们闹起来，你上哪儿找跟东星挂钩儿的机会去啊？你上哪儿立功去啊？你当然不能把天上掉下来的机会扼杀在摇篮里了。”
 “不论动机是什么，现在都没必要追究了，事情已经发生了，多说无益。”侯龙涛拍了怕二德子的腿，看着老头，“本来你也不是我的人，跟我非亲非故，也不能算真的做错了什么。现在就看你到底能给我什么了，有用的话你自然不会吃亏的。”
 孙霆皱了皱眉，他突然觉得现在的局势不再受自己控制了，本来以为对方是有求于己，结果让这个阴险的四眼三言两语的就变成了自己欠他了，好像还是不说不行，不说就会有很严重的后果。
 “我并不指望你知道什么惊人的内幕，你儿子和段俊潇同学三年，你跟…”
 “四年。”孙霆打断了侯龙涛。
 “四年？”
 “他们复读了一年。”
 “那更好，四年，你跟段家也一定是“朋友”了，我就是想向你了解一下儿他们的情况。”
 “段启明是浅水的党政第一人，现在江苏省的二把手以前和他在党校的时候就是上下级，一手把他提拔上去的，把全省发展最快的一个地方交给他了。”
 “OK，有省级的后台，”侯龙涛点了点头，“他为人怎么样？精明吗？”
 “不精明怎么坐他的位子啊？”二德子觉得这是多余一问。
 “听话就行。”
 “这是明白人。”侯龙涛看着二德子，指着对面的老头。
 “他精不精明、听不听话，我都不知道，但他绝对是个道貌岸然的伪君子。”其实有很多方法可以表达这个意思，但孙霆选择了这种最直白的措词，目的无非是想给传达一个“我是你们的人”的信息。
 “我听着呢。”
 “两年前我请他到天津来，其实不能说是我请，我的工作性质所限，是以我的领导的名义请，就是参观和学习一周。招待工作自然是少不了的，第一天晚饭之后，我就说找地方娱乐一下。他问具体是什么，我也没什么好瞒着的，就说是男人的娱乐。结果怎么样？他说身为领导干部，应该尽量少的出入那些娱乐场所，把更多的精力投到为人民办实事上，然后就自己回招待所的房间了。”
 “哼。”孙霆的老婆出了一声。
 “哼什么？”孙霆瞪了女人一眼，“男人谈话，你插什么嘴？”
 “啪啪”，二德子打了两响指，“继续，继续。”
 “他要不好这口，直说也就算了，何必非让我下不来台呢。他走了之后，他那个秘书把我拉到一边，私下里问我我们这里服务行业的员工一般都多大，我说差不多二十吧，我就是随便一说。那秘书当时回了一句，说他们应该七、八年以前来。”孙霆就在这打住了。
 虽然对方那最后一句话并非很明显的暗示，但只要是对人性和官场阴暗面有所了解的人，倒也不难理解其中的含义。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十章·逐一亮相</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E7%AB%A0%E9%80%90%E4%B8%80%E4%BA%AE%E7%9B%B8/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:41 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E7%AB%A0%E9%80%90%E4%B8%80%E4%BA%AE%E7%9B%B8/</guid>
      <description>……
 “说真的啊，绝对不许再有这种事儿发生，你们俩个别以为我在开玩笑，出了事儿最后倒霉的是你们。”“知道了，真的，一定不再犯了。”“哼。”“刚才我们进屋儿的时侯，跟你在一块儿那妞儿就是周自若吧？看起来还真他妈挺有味儿的。”“哎呦！把她给忘了。”侯龙涛一拍脑门，等他再出来找的时候，美女早就已经趁着乱不知道跑哪去了，一问坛子，人家姑娘请假回家了。本来侯龙涛是可以打电话再把人叫回来的，量小妞也不敢不从，但他并没有，说来也奇怪，他跟周自若有点眼不见为净的意思，瞧见她就想搞她，一旦瞧不见了，那种冲动也就没有了。手机铃声响起，侯龙涛一看号码，是家里打过来的，“喂？”“涛哥哥，你什么时侯回来啊？”玉倩娇滴滴的声音悦耳极了。侯龙涛觉得骨头有点发酥，“小妖精，给我二十分钟，你就等着哭鼻子吧。”“哎，四哥。”“四哥，叫你呢。”“怎么招？”侯龙涛回过头来。“我们走了。”“走吧，别忘了我的话。”侯龙涛挥了挥手，继续拿起手机跟玉倩调情…
 连续几天，江苏的地方报纸根据浅水警方的调查和马、林团伙骨干分子的交代不断的暴料，马明和林文龙被描写成了不折不扣的黑社会分子，简直就是当代的杜月生、黄金荣，什么吸毒贩毒、设赌放贷、欺行霸市、打架斗殴、欺男霸女、逼良为娼，简直就是无恶不作。
 也不知道是连篇累牍的报道真的起了作用，还是由于专职和业余写手的参与，网上已经是群情激奋了，要求严惩涉案人员呼声极高。只不过马、林二人现在都还在医院的重症监护病房里，伤情一直也没有好转的迹象，虽然北京警方也在像江苏警方一样的积极调查取证，而且公开的通报已经取得了很大的进展，但就是不能真的抓人。由于赵振宇在平阳拒绝会见他女朋友给他找的律师，东星这边自然已经知道他就是那个所谓的骨干成员了…
 一个五十来岁、体态微胖、一副官僚模样的男人坐在后海边的一个凉亭里，看着湖面上游弋的一群鸭子，正是浅水市驻北京办事处的前主任韦庆江，他的伤早就已经痊愈了。一辆黑色的帕萨特B5在湖对岸停了下来，一个同样是四、五十岁的男人从车上下来了，点上烟，漫不经心的遛达着，用了小半个钟头才走进凉亭里。“职业病吧？”韦庆江微微一笑。“小心使得万年船。”“我还是那个问题，你到底为什么啊？”“为什么并不重要。”“你不是以为还有回头路可走吧？”韦庆江一副很关心对方的表情，“咱们是老朋友我才提醒你，你既然进来了，老人家是不会再轻易放你出去的。”“我知道这是条不归路。”男人盯着湖面。“你有信心说动老爷子吗？”“那就要看你们的了。”“那另外那边呢？”“哼，”男人冷笑了一声，看样子是对对方能问出这种低级问题来有点不满，“你说呢？”“呵呵，我只是希望能有最好的结果罢了。说说吧。”韦庆江老是皮笑肉不笑的…
 二德子把一份人事档案扔给了侯龙涛，“那小孩儿叫孙征，这是他老头儿，孙霆，天津电力总局的副局长。我已经让人盯着那小子了。”侯龙涛看了看档案，“咱们先找小的聊，再找老的谈。”
 现在就去？”“嗯，每一分每一秒都是很宝贵的。”侯龙涛站了起来，“对了，那个厂长有没有信儿了？”“还没有，”二德子边走边说，“他老婆说他一直也没跟家里联络过，我也让人盯着他家了，他老婆孩子都没有要跑的迹象。”…
 晚上八点多的时候，天还没有完全黑下来呢，天津市的友谊路风情街上已经快人满为患了，一群一群的型男索女出入着各式各样的酒吧，简直跟北京的三里屯没区别。三辆最新款的S600停在了马路边，前后两辆上面下来几个精壮的中年人，看样子就是在护着中间那辆。侯龙涛从中间那辆BENZ的后座上下来了，上了副驾驶的位子。几分钟之后，几个看样子十几二十岁衣着时髦的青年男女出现在了街角处，勾肩搭背的，应该是一对一对的，其中一个就是孙征。在小孩们走到车前时，四个汉子过去拦住了孙征的去路。“干吗？”小孩们都停下了，有点不服不愤的看着戳在面前的人。一个汉子朝奔驰晃了晃头，“孙征？有人要见你。”“他妈谁啊？”孙征好像是这帮油头粉面的小生的头头，不过语气可并不冲，他这样的纨绔子弟兼小痞子遇见真横的也就歇了，眼前这几位看着就不是善茬。“见了不就知道了。”一个个高的汉子用胳膊一夹小孩的脖子，两步就把他拽到了S600边上，将他的脑袋往刚刚降下来的后车窗里一杵。剩下的那几个孩子都傻傻的站在那没动，这种只在黑帮电影里才看到过的场面还是暂时不掺合的好，还可以以“静观其变、敌不动我不动”一类的话来给自己找台阶下。只有孙征刚才挎的妞好像还挺仗义的，跟着上了几步，“你们干嘛啊？”一个汉子一指小姑娘的鼻尖，“待着别动。”那边S600的窗户又升起了一点，正好把小孩的脖子夹住了。二德子戴着副小墨镜，梳了个油光锃亮的背头，还真有点那么个意思，他正在点烟，连头都没抬，“你认识我吗？”“诶，诶，”孙征扭了扭头，显然是觉得脖子被夹得太紧了，他使劲眨了眨眼“认…认识。”他这话说的就好像他一直在等着这一天一样。“嗯？”二德子转过头来，“你记性不错啊？”“您…您是东星的岑大哥吧？”上车，咱们出去遛遛。”二德子把车窗降了下来。
 侯龙涛在前面皱着眉头，对方这么合作，也不知道是好兆头还是坏兆头。“能把我女朋友叫上吗？”孙征扭头看了一眼车外的女孩，还有那帮眼里充满不知是羡慕还是恐惧神采的小哥们们。“什么？”“我不能把她留在这里啊。”“怎么了？怕你的小兄弟们把她轮了啊？”“不…我…”“你他妈当我这是公共汽车啊？”二德子恶狠狠的盯着小孩，“你要非带她也行，要么让她跪这儿给我口儿，要么让她前面或者后面那辆车上给我的手下口儿，你选吧。”“厄…”孙征知道对方不会对自己怎么样，还想叫上女朋友，显摆一下自己能和东星的大佬在大奔里谈话，没想到人家这么凶，不过他这还真不是盲目乐观或自大，是有高人在背后指点他来着。“滚上来。”“好，好。”孙征钻进了车里，老老实实的一坐，这会像是有点怕的意思了。S600启动了。“你好像知道我要来啊？猜得出我找你干嘛吗？”二德子斜着眼瞟着小孩。“问段俊潇的事吧？”“你爸干了几年了？”二德子可是个明白人。“嗯？”孙征明显是没明白对方的意思。“当初是你爸找人调的录像、查的车牌儿吧？”“是。”你们上次是一起去北京吧？查完之后你怎么没再跟姓段的去啊？你爸不让你去了？”这些问题可都不是侯龙涛让问的。“是啊，他让我装病来着。”别看孙征是个二世子，但他有一点很聪明，不跟经验丰富的老头子较劲。“他什么时候跟你说东星的人会找你的？”“就前几天。”“嗯，”二德子点了点头，他知道孙霆应该是比他儿子更有用，“你老头儿怎么跟你说的啊？让你我们问什么就老实答什么？”“是啊，你怎么什么都知道啊？”孙征现在的感觉就好像是当初沙弼第一次见侯龙涛时一样。二德子才懒得跟小孩废话呢，“说说段俊潇吧。”“噢，我和他是同学，上海一家私立高中。这不刚高考完，我爸让我请他到天津、北京玩一圈，费用都是我家掏的。”现在这年头，两个官家少爷要是朋友，两家的大人一般都会借此联络感情的，积累自己的资本的。“他家里人到底是干什么的？”“他姐姐是平阳的县委书记，他爸是浅水的市长。”“平阳是浅水的下级县吧？”侯龙涛看二德子好像没有要问的意思，就插了一句。孙征一直也没注意前面那个四眼，现在也没对他有多重视，“对。”“那他妈父女怎么能在同一个地方政府里任职？还是直属的上下级关系。”二德子倒也明白这个。那我就不知道了。”“不知道？那你他妈知道什么？”“这…”孙征真是想有什么就说什么，但这个问题实在是不太好回答。“看来他老子才是正主儿。”侯龙涛又冒出一句来…
 “有没有什么消息？”段俊婷抱着胳膊坐在办公桌后，她脸上上着很淡的妆，皱着柳眉，看上去有点生气，但却更增韵味。刘耀坤摇了摇头，“现在局势已经不由咱们控制了，你也知道的，那两个人现在在医院，一切都停滞不前了，除了继续在媒体上将他们抹黑，好像也没什么能做的了。”“哼，他们真的伤到那种程度吗？”段俊婷的眉头皱得更紧了，“太走运了吧？那种时候被车撞。”刘耀坤耸了耸肩，没接茬。“你怎么好像心不在焉啊。”段俊婷露出不满的神情。“没有，就是没什么好办法。”“你去帮我找他一趟，起初也是他主动联络咱们的，现在不能就这么把咱们撂下了。”“其实现在正好是咱们脱身的好机会，坐山观虎斗，既报了仇，又立了功，非要参与进去会不会适得其反啊？”“你前天看见潇潇了吧？”段俊婷拿起桌上的一个像框，照片里是她、段俊潇和刘耀坤，她直勾勾的看着相片里的男孩。“看见了。”刘耀坤知道要想说服美丽的女上司是不太可能了。“再说了，这件事是从咱们这里开的头，他们要真是想搞垮东星，最后就还得绕回到咱们这里。坐山观虎斗？想得倒美。而且咱们要是不表现得主动一点，到目前为止，就凭咱们那点芝麻绿豆大小的功绩，等到该分享利益的时候，他们会记得咱们？”“你说得对，我会找机会跟他接触的。”段俊婷站起来走到男人身后，轻轻的捏着他的肩膀，教训了一通之后，也得给点甜头，“这可是个百年不遇的大好机会，别人做梦都想的，只要咱们把握住了，连升几级也不是没有可能的。”“我明白，我会尽全力的。”那就好，你知道，你跟了我这么多年，我说什么也不会亏待你的，有什么好处，都是咱们两个人的。”“…”刘耀坤没说话，只是按住了女人放在自己肩上的玉手。段俊婷还想继续说下去，但却被一阵敲门声打断了，她赶忙离开了男人的身体。刘耀坤坐回了办公桌后的位子，这是他的办公室，“进来。”进来的是县长办公室的一个办事员，他把一个硬纸信封放在了桌上，“刘主任，您的机票，代办处刚刚送来的。”“谢谢。”办事员转身出去了。“你要去哪儿啊？”段俊婷把机票“抢”了过去，“北京？”“你不是说让我去找他嘛。“…”段俊婷没说话，斜眼看着男人。“对不起。”刘耀坤就跟心虚一样。
 “哼，那就借机会去找他吧。”“我会的。”“我听说你要办两次？”“是啊，一次在北京，都是她家在北京的亲戚朋友。然后再回来办一次。”“定没定下准日子？”“九月九号在北京，我这次过去是先把照片拍了。”“很近了啊，怪不得你变得畏首畏尾的了。”段俊婷轻蔑的一笑。“我…”“你知道我一贯的态度的。”“婷姐…我们已经这么多年了…”“我就是警告你，狐狸精永远都是狐狸精。”“婷姐…”“行了，”段俊婷一抬手，“什么都不用说了，你把正经事办好了就行了。”不等男人再说话，她就开门离开了。回了自己的办公室，段俊婷坐到办公桌后，先拉开第一层的抽屉，取出一副胶皮手套带上，再用钥匙把一个锁着的抽屉拉开，取出那封信。女人右手拿着信封，在自己的左手上敲来敲去，看来是有什么事很难决定。二十多分钟之后，段俊婷下了楼，开上自己的车，一直开到了县城的另一头，停在了一个邮筒前面，但她没有马上下车。又过了十几分钟，女人下车走到邮箱前，又是好几分钟的犹豫不决。段俊婷最终没有把信放进去，她把车开回了县政府附近，停在了另外一个邮箱前，她几乎是重复了一遍刚才在县城另一边的行为。经过又一番的深思熟虑，美丽的女人按原路开到了县城另一端的那个邮箱处，把信投了进去…
 孙霆今天又在外面吃请了，司机送他回家的时候已经十点多了，他挺着大肚子打开了大门。“你回来了。”“干什…”孙霆看到老婆有点慌慌张张的，刚想发问，就看到了大客厅沙发上坐着的两个陌生的年轻人，一个戴着黑边眼镜，长相斯斯文文的，眼神却有点阴险，另一个长得虎头虎脑的，但眼睛也很有神…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十九章·调兵遣将</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E8%B0%83%E5%85%B5%E9%81%A3%E5%B0%86/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:36 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E8%B0%83%E5%85%B5%E9%81%A3%E5%B0%86/</guid>
      <description>东星初升一楼的酒吧今天没营业，麻子、坛子什么的几个小头目被招到这来开会，
 前天晚上受了如云的启发，侯龙涛决定将自己的注意力从上层的压力转到事情本身上，而且还有了马脸和文龙的“口供”，在重新分析整件事之后，他注意到了几个重要的细节，决定从这些细节上入手，看看能不能找到突破口。
 “二哥，”侯龙涛拍了拍武大，“你从这边找几个律师去浅水，看看能不能把赵振宇先弄出来，一切按程序，如果不行的话，天天去看他，有什么不对的地方，要不断的向当地的公检法三部门一起投诉。”
 “行。”
 “对了，别说律师是东星的，让赵振宇的马子出面请。”
 “知道了。”武大点了点头。
 “坛子，麻子，去找巡警队的人，把文龙的那张名片给我要回来，低调一点儿。”
 “嗯。”
 “简直就是一二百五。”刘南还是没忍住的骂了一句。
 侯龙涛摆了摆手，微微的苦笑了一下，“老五，帮我把那第四个小孩找出来。”
 “什么人？”二德子皱了皱眉头，他不知道对方指的是谁。
 “你们在收费站动手的时候对方是四个人，在办事处的只有三个，文龙说三个都是平阳的，那个没在的有天津口音，帮我把他找出来。”
 “你找他干什么？”
 “老六他们百分之九十九是被平阳的人玩儿了，那个刘耀坤不是主谋也得是个重要人物，我要了解这个人的背景。在敌我界线并不分明的情况下，直接去找江苏一系的人打探不是明智的选择，咱们这边儿的人又对那些基层官员没有很深的了解，就算是把官方的人事档案调出来查，也只能是一些很表面的东西，虽然也是必要的，但对解决问题并没有大的帮助。”
 “那个小孩儿能知道？”
 侯龙涛摸着下巴琢磨了一会，显然他的想法也并不成熟，“很难说，我只是觉得有可能。你想啊，当初对方能够找到马脸，绝对是通过那两辆车，要么是用车牌儿，要么是跟北京的奔驰专修店挨家儿打听，后者的可能性实在是不大。要说让几个十几岁的纨绔子弟在被暴扁的时候记住对方的车牌儿，难度也不小。最简单直接的方法就是调收费站的录像，只要有一辆车的车牌儿被拍下来了，那就不难找出车主了。这调录像虽说并不是什么难事儿，但也不是说干就能干的，如果没有上级领导单位的行政指令，那买通当值的管理人员就是必要的。而且人以类聚嘛，官宦人家的子弟也爱往一起凑。几条儿加在一起，有一种可能就是那个天津小子的家里是天津的一个什么官儿，他挨了打之后，他家里人就把录像调了。”
 二德子的表情有点犹豫不决，主要是因为侯龙涛的语气太不坚定。
 “我都说了就是有可能，没准儿他知道点儿什么，没准儿他什么都不知道，没准儿他家里人知道点儿什么，总之找出来问问吧。”
 “怎么找？”
 “去看看有没有人调录像，有的话就一层一层的往上追，终归会找到正主儿的。”
 “得，咱就蒙一把。”二德子耸了耸肩。
 “三哥，”侯龙涛把十二张电脑合成的美女图片递给了刘南，“给我金陵十二钗。”
 “Whatthefuckareyoutalkingabout？”刘南看了看手里的东西，“你要选妃啊？”
 “长青藤集团要出资重排《红楼梦》，最少投五个亿，请那谁，那、那、那老谋子或者傻歌子导演。在全世界范围内选演员，要用新人，选秀过程电视直播，不过金陵十二钗必须要长得像这十二张图片，年龄不能超过二十四。主要角色的获胜者有三百万的片酬，签约三年，至少再主演一部电视剧，一部电影儿。”
 “Whatthefuckareyoutalkingabout？”刘南重复了一遍自己的问题。
 “这里的林黛玉和薛宝钗是按照马脸和文龙的回忆，秘密找刑警队的画像专家画的。”
 “哪个是那个死了的？”刘南明白了侯龙涛的意图，他把林、薛二人的画像找了出来。
 “林黛玉。”侯龙涛点上烟。
 虽然照文龙说的，“林黛玉”和“薛宝钗”明显比其他的女人要惹火得多，当时肯定是会选她们俩的，但侯龙涛不相信平阳方面能够神机妙算到预料出四个人具体是怎么配对。
 从现在所掌握的情况推断，平阳方面对马脸的了解要比对文龙的了解多得多，也深刻得多，所以侯龙涛认为马脸是预订好的凶手。
 既然凶手是确定的，而被害人是不确定的，那“林黛玉”和“薛宝钗”必定都是知情人，事到眼前才随机应变的由马脸选中的那个执行计划。
 “劝服”一个妙龄美女为了“革命事业”而献出宝贵生命，虽然难，但非要说有可能，侯龙涛还是可以勉强相信的，但同时“劝服”两个人，他就很难相信平阳方面有这个能耐了。
 考虑到两个女孩极有可能真的是电影学院的学生，她们能依靠演技和电影道具骗过马脸和文龙也是很正常的，侯龙涛怀疑“林黛玉”根本就没死。
 要说事后杀人灭口也不是一点都不可能，但刘耀坤明显是个很有逻辑思维能力的人，也可以说很有理性，以平阳与北京矛盾的等级来考虑，绝到不了赔上两条无辜性命的地步。
 侯龙涛觉得“林黛玉”和“薛宝钗”都极有可能是在浅水市没有什么亲戚的，事后给了一笔安家费或是封口费，叫什么都行，反正是被送到外地隐姓埋名去了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十八章·家贼难防</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E5%AE%B6%E8%B4%BC%E9%9A%BE%E9%98%B2/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:30 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E5%AE%B6%E8%B4%BC%E9%9A%BE%E9%98%B2/</guid>
      <description>侯龙涛只睡了两个小时就爬起来了，和在客厅里等候的智姬一起来到停车场。
 提前下楼的慧姬把S600开了过来。
 智姬跟着男人钻进了后排，然后就俯身埋首于他的跨间。
 Benz一直开到了京沪高速公路二百公里处，掉头，停在了一个停车带。
 过了没多久，两辆从上海方向驶来的大切诺基也相继进入了这个停车带…
 九点的时候侯龙涛到了东方广场的办公室，张玉强带着二十个警察已经在等他了。
 早上九点五十，侯龙涛带着两个假扮保安的警察来到东方广场的地下停车场。
 有几个受邀前来参加十点半的新闻发布会的记者来早了，立刻被警方的人拉到了隐蔽的地方，他们凭着多年培养出来的“新闻嗅觉”，意识到会有大事情发生，相机、摄像机都“出鞘”了。
 几分钟过后，两辆大切诺基停在了侯龙涛面前。
 “侯总。”文龙第一个下了车，马脸紧跟其后。
 两个保安突然按住了侯龙涛的后脑和背脊，护着他弯腰闪到了一根大柱子后面。
 在文龙和马脸还没来得及反应的时候，十几个荷枪实弹的警察已经从四面八方冲了出来，喝斥两个人趴下。
 两人还是一幅不明所以的样子，虽然本能的把手举了起来，但并没有照吩咐的那样做。
 警察已经到了跟前，揪着两人的后脖领将他们按倒在地，把双臂扳到背后，戴上手铐。
 一阵轮胎磨擦水泥地的尖锐响声中，两辆闪着警灯的警车开了过来。
 这时候文龙和马脸才缓过神来，边挣扎边“我们是冤枉的”，“抓错人了”，“我们是受人陷害的”，“侯龙涛！你害我们”什么的，一通乱喊。
 警察边向两个人念着他们的罪状边把他们塞进了警车。
 整个过程速战速决，总共用了不到五分钟
 记者们追着一通狂拍，直到警车冲出了停车场。
 十点半，新闻发布会准时召开。
 东星集团的常务总经理苏栈首先阐述了东星是遵纪守法的企业，以及决不姑息迁就有犯罪行为的职员的立场，上到董事会成员，下到普通员工，无一例外。
 此前媒体所报道的情况，涉及到东星的企业行为的，东星领导层虽然事前并不知情，但十分重视，一经核实，相关人员一定会受到严肃的行政处罚，触犯法律的也一定会被移交公安机关处理，报道中关于马明和林文龙的犯罪行为都是他们的个人行为，东星此前也毫不知晓，如果属实，东星是决不会包庇袒护的，董事会已经做出了决定，暂时剥夺二人作为董事的一切权力，有什么样的进一步的行动要据公安机关的调查结果而定。
 接下来，张玉强代表北京市公安局刑侦处感谢东星领导层对于警方的大力配合，特别是不顾自身安危、成功诱捕两名主要嫌疑人的英勇行为，是警民合作的典范，起到了表率作用。
 然后张玉强介绍了一下案情调查的进展，市局已经接到了江苏省公安厅协助缉拿的请求，但他强调现阶段的调查重点在于涉黑的行为，刑侦处和治安处已经成立了联合专案组，成员都是攻坚的能手，有决心、有信心在最短的时间内将马明、林文龙带有黑社会性质犯罪团伙在北京的犯罪事实调查完毕，然后将他们移交给江苏警方。
 侯龙涛并没有参加记者会，而是和慧姬去了十三处。
 按照计划，等文龙他们到了北京市公安局刑侦大楼，办几个手续，宝丁就会把人提到十三处“审讯”，因为文龙他们有很多的“治安问题”，对于明白人来说，虽然这明摆着就是个借口，但却也符合程序。
 因为江苏的检察机关已经签了逮捕令，如果北京警方要调查马脸他们在北京的罪行，就必须在江苏警方的押解申请得到批准之前由北京检察机关签发对他们在北京的逮捕令，时间紧迫，最简单的方法就是由治安处以很小的罪名申请逮捕，检察院一批，把人留住，然后有什么其它大的问题，搜集了证据再往上加。
 这在表面上也可以解释为是为了北京警方能破自己的案。
 侯龙涛是很小心的，不仅宝丁一早就在那边等了，智姬还一路开车跟着警车从东方广场到刑侦大楼，确保路上不出差错。
 饶是侯龙涛这么谨慎，还是出了问题。
 警车到了刑侦大楼之后，并不是停在对公众开放的正门外，而是绕到后面罪犯和嫌疑人专用的出入口，智姬的车自然就不能跟过去了，但这是正常的，并没有引起她的怀疑，也就是分别给宝丁和侯龙涛打电话，通知他们人已经到了。
 宝丁接完电话就下了楼，到了相关部门等着文龙他们被带进来办手续，押解他们过来的都是张玉强的人，既然平安的到了，就应该没有其它的问题了。
 等了十分钟不见人，宝丁没觉得有什么不对，因为智姬来电话的时候有可能并没有真的到达目的地，而只是快到了。
 又过了十分钟，还是不见人，宝丁可有点急了，带着人到后面一看，哪还有马脸他们的影子啊，打电话给押人的警察。也没人接。
 侯龙涛听着对方的汇报，差点没把手机攥碎了，但他拼命控制住了自己的情绪。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十六章·成人典礼（下）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E6%88%90%E4%BA%BA%E5%85%B8%E7%A4%BC%E4%B8%8B/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:27 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E6%88%90%E4%BA%BA%E5%85%B8%E7%A4%BC%E4%B8%8B/</guid>
      <description>周自若已经是面红耳赤了，男孩火热的呼吸喷洒在自己的脸上，暖烘烘的，那根恼人的手指在自己娇嫩的体腔里温柔的蠕动，使自己的意识逐渐模糊。
 周自若为了减轻自己的恐惧感，刚才一直都是在尽量的幻想自己正在和心仪的男孩的缠绵，现在身前的人突然变得充满爱意，一时之间现实和幻想在她的脑海里产生了重叠。
 ……
 周自若看着三个同伴凄惨的境况，真不知道对侯龙涛是该谢还是该恨。
 绝大多数人都对“小熟女”的样子心存疑惑，特别是宫少宁，但看她也是面色潮红、气喘吁吁，脖子上又有新的吻痕，肯定不是没人动过她，那现在就没法提出疑义。
 男孩们都点上了烟，陆陆续续的除了地下室，按照规矩，他们要给女孩们“更衣”的空间，这根本就是流氓假仗义。
 “你们谁搞周自若来着？”宫少宁最终还是忍不住了。
 那哪能有人认啊，老大摆明了对那妞有意思，傻Bī才在这时候冒泡呢，本来就都看不见，也不知道谁玩了谁，咬死了他也就没辙了。
 过了十几分钟，四个女孩才上来，其中三个还是一幅失魂落魄的样子。
 周自若好一点，她只是一脸的茫然，也难怪，在被一群人长时间的粗暴威胁和被一个人不怎么粗暴的诱奸之间，到底哪一个才是正确的选择呢？
 宫少宁自然免不了一番冠冕堂皇的废话了，好歹也是“兄弟姐妹”了。
 侯龙涛的一直在暗暗注意周自若，真是越看越顺眼，越看越漂亮，越看越喜欢，相当以后两人亲亲我我，心里还挺甜蜜的。
 本来侯龙涛是想在散了之后再悄悄的跟女孩会面，结果一直也没找到机会跟她说，等到了她要回家的时候，宫少宁捷足先登，首先提出了送她，别人自然就没份了。
 众人再见面是在第二天的晚上，还是在小花园里，侯龙涛来得晚了点，他那回还不是近视眼呢，从老远就看见宫少宁坐在一张石凳上，他腿上横坐着一个女孩，居然是周自若。
 周自若已经答应做宫少宁的女朋友，成了大家的大嫂。
 当时侯龙涛的心肝肺差点没全都被气炸了，看周自若美花眼笑的样子，完全不是被逼的。
 再往后周自若又恢复成了两年多以前的那个姑奶奶，发号施令、作威作福。
 侯龙涛在背地里把这个臭娘们的祖宗十八代都骂遍了，但表面上还得客客气气的，谁让给人做小弟呢。
 不过气了一阵也就算了，本来侯龙涛对周自若的“感情”就是心血来潮，没有了也就没有了。
 一个星期之后，侯龙涛拿了一条三五到大胖家。
 “说好了将军的。”
 “那好抽啊？”
 “好不好抽是另外一码事儿。”大胖把三五扔给了对方，那会他对侯龙涛的感觉比较复杂，因为对他的了解还不够深，并没把他当真兄弟。
 侯龙涛把烟放在了着桌上，“我答应你一百三的烟，我就给你一百三的，那将军根本就是垃圾，一条儿才十七。”
 “什么！？”大胖一下站了起来，“宫少宁骗咱们？”
 “你什么时候见过丫那那么大方啊？”
 又过了两个月，周自若再次离开了北京。
 一天下午，侯龙涛和文龙坐在一座塔楼门口的楼梯上抽烟胡侃，这里是风口，凉快。
 大胖和马脸从街角的地方拐了出来，他们一高一矮、一胖一瘦，形成鲜明的对比，走在一起很有喜剧效果。
 侯龙涛从老远就看见两个人了，有点奇怪，他们俩从来没来这片晃悠过，他们的地盘意识是非常强的，“干吗来了？”
 “找你啊。”大胖手里拿着一圈报纸。
 “我弟，林文龙。”
 大胖、马脸和文龙相互打了招呼。
 “什么事儿啊？”侯龙涛已经看出大胖报纸里裹的是把西瓜刀，但没理由多想。
 “你把姓周的那小妞儿给上了？”马脸坐到了侯龙涛左边，右手搭在他的左肩上，“那可是大嫂，而且你还坏了规矩啊。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十五章·成人典礼（上）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E6%88%90%E4%BA%BA%E5%85%B8%E7%A4%BC%E4%B8%8A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:21 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E6%88%90%E4%BA%BA%E5%85%B8%E7%A4%BC%E4%B8%8A/</guid>
      <description>“拿了钱你还不赶紧去？”
 “催他妈什么？”刘哲瞪了刘南一眼，又转向赵蕊，“说说说，先给我根儿烟。”
 “我没有，猴子那儿有肯特儿。”
 刘哲又扭过头歪着脑袋瞅着侯龙涛，探着下巴，伸出了左手。
 侯龙涛无奈的把还有九根烟的KENT掏了出来，抻出一根放在对方手上。
 刘哲的动作很快，在左手接烟的一瞬间，右手在侯龙涛的脑门上用力推了一下。
 “诶呦。”侯龙涛叫了一声，还挺疼的，主要是没准备，他揉了揉。
 刘哲叼上烟，又把右手伸了出来，还是同样的表情。
 侯龙涛更无奈的把整盒烟都交了出去，与此同时脑门上又被对方的左手推了一下，他又“诶呦”的出了一声，再次伸手揉脑门。
 在场的人除了武大和刘南之外都大笑了起来，就连周自若都有了笑模样，要不是还很害怕，估计也会笑出声的。
 刘哲一看自己把美女逗乐了，更是洋洋自得了。
 侯龙涛什么也没说，灰溜溜躲到了一边，那会他可不是在玩什么扮猪吃老虎，那会他就是头猪.
 后面的事不说也知道了，周自若答应做刘哲的女朋友，赵蕊她们也就不敢再为难她了。
 周自若有刘哲罩着，几乎天天都跟这些小痞子混在一起，很快就把抽烟、喝酒、骂人都学会了。
 别看周自若岁数小，也不知道是不是从电视里学的，还挺有“老大的女人”的劲的，对“手下”经常呼三喝四的，使唤起人来一点都不含糊。
 侯龙涛他们这些一年级的小豆包自然难逃厄运，在刘哲的压制下成了一个小学生的碎催，他们都是敢怒不敢言，只盼有一天大哥让位小弟出头。
 这种情况持续了大概有小一年，周自若的父母终于发现了上初一的女儿竟然是个不良少女，为了让她脱离现在的环境，他们放弃了北京的优越生活，举家搬到了江苏省浅水市平阳县。
 侯龙涛他们只知道那个小姑奶奶去了外地，具体是什么地方可就没人告诉他们了，他们也没兴趣知道。
 时间过得很快，一转眼就又是两年多，侯龙涛早就不跟着刘哲混了，而是结交了大胖、马脸等一帮在二十二中附近很吃得开的小地头蛇，老大也换成了十九岁的宫少宁。
 虽然侯龙涛的岁数大了，地位也比原来有所提高，但宫少宁对于他这个外来的“地方军”并不是很客气，如果要不是知道侯龙涛的干弟弟林文龙是个在外片撑得住的小顽主，他大概也比刘哲好不到哪去。
 侯龙涛上的高中在他家附近，但到了暑假的时候，他几乎天天都是跟大胖他们泡在一起。
 这天下午，宫少宁带着小十个“兄弟”泡在他们地盘附近的一个花园里打牌、抽烟。
 “美女，美女。”坛子捅了捅大胖。
 几个人扭过头，只见六个女孩从墙根的地方拐了出来，都穿得很时髦，长得也都不错。
 侯龙涛心头一颤，其中长得最水灵、身材最棒的一个竟然是周自若，虽然时隔几年，她长得更开了，猛一看就像个小二十的大妞一样，但还是能认得出来的。
 这些女孩里面有两个大胖他们认识，是经常混在一起的小太妹。
 周自若起先从肢体语言上看有点战战兢兢的，等她瞧见了侯龙涛，看来是认出来了，表情一下放松了，脸上也有了笑容。
 两个小太妹把其余四个女孩介绍了一下，除了周自若是刚在外地中考完，回北京过暑假，另外一个初二，一个初三，一个高一，都是附近学校的学生，今天是来“认哥”的。
 侯龙涛冷冷的瞟了一眼周自若，他从心底里不待见这娘们，主要是以前给她当催当的。
 “认哥？”宫少宁色迷迷的打量着几个女孩，“你们知道规矩吗？”
 “知道…”女孩们的声音都显得很羞涩。
 “骚Bī。”侯龙涛嘟囔了一句。
 “你他妈说什么呢？”宫少宁用力在侯龙涛后脑上弹了一下，“这都是你未来的姐妹。”
 “是是是。”侯龙涛连声答应着。
 “来，分了吧，”宫少宁把自己包里的一条“将军”掏了出来，“一百二儿一条儿。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十四章·丢卒保车</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E4%B8%A2%E5%8D%92%E4%BF%9D%E8%BD%A6/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:17 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E4%B8%A2%E5%8D%92%E4%BF%9D%E8%BD%A6/</guid>
      <description>侯龙涛到了北京连家都没回，直接就从机场奔公司了。
 东星在京的高级领导外加冯云、司徒清影和玉倩三个当事人都在大会议室里，气氛倒是一点也不紧张，还有说有笑的。
 侯龙涛推开大门走了进来。
 一屋子人立刻就都不出声了，就好像是打了上课铃后的学生看到老师进了教室一样。
 侯龙涛往总裁的大转椅里一坐，也不出声，看着坐在桌尾那个美丽的小妖精。
 玉倩刚才还笑嘻嘻的，突然噘起了小嘴，“你吼什么啊？”
 “又是你惹的吧？”侯龙涛虽然听武大说事情是因为交警被殴打而起，但报纸登的起因其实也很符合几个当事人的个性特征，他现在还不能确定哪个到底更可信。
 “什么又是我惹的啊？”玉倩一抱胳膊，柳眉也竖起来了，这次自己可是基本上属于被冤枉了，平时老被老公压制，这下可得逮住这个机会让他喝一壶。
 “是我先动的手。”冯云插了一句。
 “OK，OK，”侯龙涛冲着玉倩作了个揖，他知道今晚有的受了，“我的不对。不管怎么样，你们把事情原原本本的给我说一遍，一点儿细节也别落下。开始…”
 “等会儿，等会儿，”武大打断了侯龙涛，“在我忘了之前先告诉你一声儿，刚才马脸和文龙从上海打电话过来了，他们人没事儿。”
 “呼…”侯龙涛长出了一口气，突然感到自己有点要虚脱的意思，往靠背上一瘫，点了根烟，深吸了一口。
 “我已经让几个人连夜飞过去，然后开车回来，明天早上就能到。”
 侯龙涛点了点头，二哥的安排非常的合自己的心意，“给我讲故事吧。”
 几个当事人把两次斗殴的经过详细的叙述了一遍，在座的除了侯龙涛都已经是第二次听了，该有的惊叹都在第一次的时候发过了，所以这次也没什么评论。
 侯龙涛听完了，摘下眼镜，拿在左手里，左臂放在小腹上，右肘压着左手背，右手捏着眉心，低着头，闭着眼睛，样子疲惫之极。
 清影起身走到自己的男人身后，按摩着他的肩膀，“对不起啊，我们不是成心惹麻烦的。”
 侯龙涛拉过美女的一只玉手亲了亲，“没生你的气。”以前那个桀骜不驯的小白虎到了关键时刻居然这么体贴，也算让人欣慰了。
 “你跟他道什么谦啊？”玉倩还是一幅娇蛮的表情，“咱们又没做错什么。”
 “别闹。”冯云瞪了外甥女一眼，她明白谦不是非要有错的时候才道的道理。
 玉倩冲男人吐了吐舌头。
 “老大啊…”侯龙涛的失望溢于言表，但他没继续说下去，现在说什么都没用，“三哥，你给古叔叔打个电话，问他什么时候能过来，他说要当面跟咱们谈的。”
 刘南拿着手机出去了，过了两、三分钟又回来了，在侯龙涛耳边说了几句。
 “今天先到这儿吧，有什么事儿等明天文龙他们回来了再说。”侯龙涛站了起来…
 古全智站在侯龙涛办公室的大玻璃窗前，望着被夕阳染红的天空，他的脸上挂着掩饰不住的劳顿，很明显这过去的十几个小时他过的也不轻松。
 侯龙涛和刘南一起进了办公室，“古叔叔，水有多深啊？”
 “对于人来说很深，对于龙来说很浅。”
 “呵呵呵。”侯龙涛苦笑了几声，真不知道自己这次又摊上什么恶心事了。
 “大家都对你很不满意啊。”
 侯龙涛皱了皱眉，从窗户上映出的老狐狸那张毫无表情的面孔上什么也看不出来，“谁？”
 “很多人。”
 “Why？”侯龙涛并非猜不出原因，只不过他对整件事的了解实在是有限。
 “你想知道我的意见吗？”古全智明显是不想给出正面的回答。
 “当然。”
 “划清界线，”古全智转过身来，“不光是你们两个人，所有人，整个东星。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十三章·班师回朝</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E7%8F%AD%E5%B8%88%E5%9B%9E%E6%9C%9D/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E7%8F%AD%E5%B8%88%E5%9B%9E%E6%9C%9D/</guid>
      <description>段书记气势汹汹的冲进了段俊婷的办公室，“啪”的一声把报纸摔在了他女儿面前的办公桌上，“这是什么！？”
 段俊婷漫不经心的瞟了一眼报纸，又懒洋洋的抬了抬眼皮，“写得挺不错的啊，实事求是。”
 “我明确的跟你说过不许你胡来的。”段书记的脸色铁青，一看就是在气头上。
 “胡来？我？”段俊婷很媚的一笑，“爸爸，你太瞧得起我了，他们自己弄出来的事情，怎么能怪到我头上？”
 “少依凑馓祝倍问榧且慌淖雷樱澳惚鹩妥旎嗟模∧阕约鹤隽耸裁茨阕约呵宄?br/&amp;gt;
 “段书记，”刘耀坤推门进了办公室，他一听说上级领导过来“兴师问罪”了，立刻就也赶过来跟自己的美女主子“同仇敌忾”，“您来检查工作怎么也不现事先通知一声？也好让我们有所准备啊。”
 “哼，这个你也有份吧？”段书记用力点了点报纸，“耀坤啊，你真是太让我失望了，我上次在北京跟你说的话你全当耳边风了啊。”
 “呵呵，您这是从何说起啊？”刘耀坤看了看报纸，“这是赵局长他们公安部门的事，我们可没参与。”
 “你们以为我不知道吗？赵武是个大老粗，绝做不出这种设计的。”
 “什么设计？赵局长他们就是正常的办案啊。”刘耀坤看着段俊婷，微微一笑。
 “就是啊，公安局又不是我们私人的产业，我们哪能说用就用。”
 “你们以为我在跟你们开玩笑吗！？”段书记的声音都被气得发颤了，双脚直跺，“东星集团的人是你们说整就能整的吗！？东星集团是你说动就能动的吗！？”
 “有必要这么激动吗？”段俊婷这才放下自己手里的活，不过看表情她根本就没意识到事情的严重性，或者在她眼里，事情并不严重，“被上面的人骂了？呵呵。”
 “你…你…你们根本就不知道自己闯了多大的祸！你…”段书记还想继续骂，但被自己的手机铃声打断了，“喂，噢，您好您好。”他的声音一下变得柔和了，甚至是恭敬了。
 “…”
 “这样啊…嗯…好…嗯…您说得对，我当然尊重您的意见了，好，我这就过去。”段书记收起了电话，没看屋里的另外两个人，说了一句“你们不许再胡来”就快步离开了…
 侯龙涛接过陈曦递来的手机，边拨边向船舱走去。
 两个女孩都很乖巧的没有跟过去。
 侯龙涛第一个是打给武大的，结果对方占线，刚想给刘南拨，他的电话就先响了，“古叔叔？”
 “你怎么知道是我？”
 “猜的，他们两个现在在哪儿？”侯龙涛最关心的是自己兄弟的安危，其它的事情都只能排第二。
 “不知道，暂时还没有消息。”
 “您的消息也很灵通啊。”侯龙涛说着话，推门走进了智慧双姬香气弥漫的房间。
 双胞胎美女正在换泳衣，她们刚要过来拥抱男人，突然发现他严峻的表情，一起收住了脚步。
 侯龙涛示意爱妻们上去开船返航。
 “你什么时候能到北京？”古全智的声调仍旧是平稳的很，一点不显喜怒哀乐。
 “十几个小时吧，准备飞机也要点儿时间的。情况到底有多严重？”
 “现在事情还不明朗，我已经让南南他们去查了，有了结果他们会给你打电话的。一会儿我就去开会，应该会有些眉目。”
 “开会？跟东星的人？”
 “不是。”
 “噢…”要说现在侯龙涛最不想接的就是古全智给他打的电话，如果这老狐狸不出现，说明文龙的他们的麻烦相对的比较单纯，只要是他一露头，那事情大概就要复杂化，现在看来是不幸被自己猜中了。
 “不管怎么样，你不要轻举妄动，让我先探探水有多深。”
 “好。”
 “记得约束你的人，不要节外生枝。”
 “我会的。”侯龙涛无奈的点点头，从客观上讲，他现在的地位当然比当初那个在街头用拳头说话的小痞子高出不知道多少，但同时他面对的问题也再也没有像当初那么简单的了，很难说这是进步还是退步…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十二章·畏罪潜逃</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E7%95%8F%E7%BD%AA%E6%BD%9C%E9%80%83/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:08 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E7%95%8F%E7%BD%AA%E6%BD%9C%E9%80%83/</guid>
      <description>女孩坐在床沿上，低着头，长发遮住了晕红的脸颊。
 马脸脱了上衣，走过去推住女孩的头，使她仰望自己，“怎么了？你很紧张吗？”
 “没…没有…”
 “没有？”马脸坐在女孩身边，搂住她的肩膀晃了晃，“身体这么僵硬，还说没有？你第一次啊？”
 “不…不是…”
 “你…你是第一次？”马脸把身子往一旁侧了侧，皱眉看着女孩白里透红的脸蛋，那表情绝对有处女等着开苞的劲，“哈哈哈，你真是第一次。”
 “我…”
 “很好，很好，老刘够意思。”马脸抱住了女孩的娇躯，探头就要去亲她。
 “别…别这样…你别这样…”女孩扭着身体，头也转向一边，极力的逃避着男人的嘴巴。
 马脸这下可高兴了，搞淑女永远比玩贱Bī有意思，甭管这淑女是真的还是装的。
 “不…不要…”女孩被压倒在床上，她做着剧烈的挣扎，用力推着男人沉重的身体，双腿乱蹬着，“我不…不来了…让我走吧…别这样…”
 “嘿嘿嘿，小妞还挺能蹦的，”马脸抓住美女的手腕，将她的双臂分开按在床上，两腿压住她的腿，在她脸上舔了一口。
 “别这样…别这样…”女孩静止了几秒钟，“呼呼”的喘了两口气，然后又开始挣扎。
 马脸用一只手抓住了女孩的双腕，另一只手去解她皮带，“他妈的，出来玩儿穿什么牛仔裤儿啊？还得让老子费劲。”
 其实这时候女孩的手已经能挣脱男人的控制了，腿也基本可以自由的活动了，但她的反抗反倒不那么强烈了，就维持在使对方无法顺利的脱掉自己裤子的水平上。
 马脸能觉出女孩的变化，他竟然有点失望的感觉，看来又是一个假纯洁，不过不管怎么样，美女还是美女，该肏还是得肏的。
 玻璃矮桌上放着女孩的小手包，里面的手机“嘀嘀嘀”的响了三下…
 房门打开了一条缝，马脸神色慌张的向外张望着，突然看到赵武带领着几个警察气势汹汹的从电梯里走了出来，他赶紧又把房门关上了。
 赵武汇合从楼梯上来的大批手下，开始逐间的砸门，这层全是县里为东星包下的房间，“开门！开门！警察，查房，开门！”
 一个警察边喊话边敲了敲马脸的房门。
 没有回应。
 赵武过来用力拍了拍门，“马总，请你开门，配合我们的工作。”
 还是没有回应。
 赵武回头向一个酒店工作人员使了个眼色。
 那个服务员用门卡把门打开了。
 一群人冲进了屋里。
 房间里一片狼藉，中间的玻璃矮桌被砸得粉碎，一个女人面朝下的挂在矮桌的边缘上，她的上身戳在矮桌中心，下身没有任何衣物遮掩，光着屁股，两条赤裸的大腿托在外面，被扒了一半的牛仔裤和内裤套在小腿上。
 那个女人的身下是一大滩殷红的鲜血，一把匕首插在她的胸口，还有血不断地从伤口处涌出，顺着她的身体流到地上…
 文龙一个人坐在审讯室里，上身只穿着一件挎栏背心，露着一身有棱有角的肌肉，他没事的时候就跟侯龙涛健身，弄得现在精瘦精瘦的。
 赵武走了进来，先给客人点了根烟，“林总，你还好吧？”
 文龙斜眼看着赵武，他刚才还没来得及插入呢就被警察给搅了，要多不爽就有多不爽，“你们到底什么意思啊？”
 “市公安局突然下了通知，对娱乐场所和酒店旅社进行突击检查，抓捕卖淫嫖娼。”
 文龙有点不明白对方葫芦里卖的是什么药，“那也不用就那么冲进我屋里吧？你不会打电话啊？”
 “市局的一个副局长直接把我从家里揪出来的，我先开始都不知道是要干什么，等知道了，我们都已经到了酒店了。”
 “行了，废话少说吧，怎么收场啊？又不是什么大事儿。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十一章·诱敌深入（下）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E8%AF%B1%E6%95%8C%E6%B7%B1%E5%85%A5%E4%B8%8B/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:01 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E8%AF%B1%E6%95%8C%E6%B7%B1%E5%85%A5%E4%B8%8B/</guid>
      <description>“你这分明是袒护他们！”
 “这是官商一家啊！”
 “现在还有没有为民做主的官老爷啊？”
 很显然，那些农民不吃刘耀坤那一套。
 “乡亲们，乡亲们，大家不要闹，不要吵。”刘耀坤举着双手，还在做着无谓的努力。
 马脸看指望刘耀坤是控制不住局面了，向前走了两步，“都他妈给我闭嘴！”
 “…”
 人群竟然在一瞬间安静了下来。
 马脸心里一阵得意，看来自己还是挺有威严的，“你们他妈到底要怎么样！？有什么条件就说出来，我倒要看看你们这群土包子能有多大胃口。”
 “我们要工厂停止排放污水，清理整条河。”
 “对对。”
 “还有五万块的医药费。”
 “要是再有人发病怎么办？还得预付十万的医药费，以防万一。”
 “有道理。”
 “还要五百万的赔偿，那罪不能白遭了。”
 “没错，没错。”
 “五百万的赔偿。”
 “要五百万的赔偿。”
 马脸脸上已经是阴云密布了，看来李厂长没有胡说八道，这些人根本不是什么老实的农民，就是来讹钱的，“这就是你们的要求？”
 “是，”人群又逐渐的安静了下来，“五百万的赔偿。”
 “你们是不是活腻了！？”马脸又吼了起来，“你们以为这是什么地方！？救济中心吗！？这里是东星的工厂，你们在这儿闹事儿，不怕掉脑袋吗！？全都给我滚回你们的猪圈去！”
 “你怎么骂人啊！？”
 “你这人怎么这么不讲理！？”
 “你是谁啊！？”
 这些村民可不怕马脸，更不知道东星是个什么东东，刚才只是一时间被他凶神恶煞的表情给镇住了，一旦缓过劲来，哪还会听他这么叫嚣。
 一直在一旁的李厂长钻了出来，“这是我们东星从北京来的副总裁，全权负责江苏的工作。”
 “啊！？他就是罪魁祸首！”
 “你这个混蛋！”
 一块石头飞了过来，在马脸的额角上扫了一下，划出一个口子，血一下就涌了出来。
 马脸一捂脑袋，“啊！”的大叫一声，疼倒是没多疼，就是吓了一跳。
 “五哥！”
 “马哥！”
/&amp;gt;文龙和赵振宇立刻过去扶住了马脸。
 那些村民看架式这就要冲过来，有的人已经蹲下去捡石头了。
 “造反了！他们把马总打伤了！”李厂长冲着北京来的保安们大叫了起来，“你们还等什么！？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十章·诱敌深入（上）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E7%AB%A0%E8%AF%B1%E6%95%8C%E6%B7%B1%E5%85%A5%E4%B8%8A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:56 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E7%AB%A0%E8%AF%B1%E6%95%8C%E6%B7%B1%E5%85%A5%E4%B8%8A/</guid>
      <description>“你害怕吗？”薛诺又爬上了床，将自己娇嫩光滑的身体压在男人身上，在他的脸颊上舔着。
 “怕什么？”
 “嗯…”薛诺跪了起来，双手挤着爱人的脸，哚着他的嘴唇，“没看过《本能》啊？”
 “哈哈哈，你可比莎朗斯通性感多了。”
 “哼，那你知道我叫什么人上来？”
 “不知道。”
 “那你不怕啊？”薛诺说着话，已经把男人衬衫的扣子全解开了，开始往下拉他的裤子。
 “我用害怕吗？你会害我吗？”
 “不用，”薛诺捋了捋男人的头发，并没注意到他嘴角处露出的一丝狡狤的笑容，“你放心享受就是了。”
 “那可就都交给你了。”侯龙涛什么也看不见，他干脆就把眼睛闭上了，等着好玩的事情发生。
 有人进来了，听脚步声只有一个人。
 听不清楚诺诺和那个人耳语了什么，但可以肯定另外那个人也是个女的。
 “喂，我可要睡着了。”两个人嘀嘀咕咕了好几分钟，真是够磨济的。
 “你要是下不了决心，咱们现在就打住，还来得及。”
 嘿嘿，诺诺还挺会赶鸭子上架的，可她语气里没有一丝威胁的意思，听上去她自己的意志好像都不坚定。
 “他真的看不见吗？”那个女人的声音很奇怪，大概是捏着嗓子说的。
 “放心吧，我什么都看不见。”
 “嗯，他什么都看不见。”
 “你…你先来吧。”
 呵呵，还挺谦让的。
 诺诺没推辞，她上床了，我的嘴唇被她含住了，颈项也被她搂住了，她和我亲密的接吻。
 诺诺真是太可爱了，要不是隐约能听到另外那个女人逐渐加重的呼吸声，我几乎就忘了还有第三者在场了，看来她已经有点情绪了。
 哼哼，诺诺自己大概也是情难自抑了吧，正把头顶在我的脖颈上不住的磨擦，她的头发真是顺滑，她嘴里发出不清不楚的“唔唔”声是撒娇声吧，小妮子，哥哥最疼你了。
 “好诺诺…”来，让我亲亲你的脸蛋，嗯，又香又甜，真是可口。
 “嗯…嗯…”很舒服，不用太用力，不用太快，慢慢的捋，每次都把包皮褪到最下面，我的手要是有她的一半那么柔软，估计我早把自己搓脱皮了。
 终于耐不住了吧，上来吧，干嘛啊，还穿着衣服呢，这么不给面子。
 “唔…”不错，嘴唇薄厚适中，津液充足香甜，算是个上等货，呦呵，还挺热情的，闷骚型的啊，轻点啊，快把我舌头嘬断了。
 “呼…你好，美女。”
 “呼呼…你好，你怎么知道我是美女？”
 “我相信我老婆，是不是。”
 “是，她是美女。”
 “别这么见外了，把衣物脱了吧。”这小妞的身材应该不错，隔着衣服和裤子也能感觉出来。
 “我…不要…”
 “你别逼她。”
 “随你们吧，我就是待宰的羔羊，你们这些女色狼。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九章·自掘坟墓</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E8%87%AA%E6%8E%98%E5%9D%9F%E5%A2%93/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:49 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E8%87%AA%E6%8E%98%E5%9D%9F%E5%A2%93/</guid>
      <description>在薛诺、刘莹、姚丽娜和戴晶这四个同窗好友里，已经有两个跟了东星的大佬，见面的时候自然少不了关于侯龙涛和文龙的话题，而且还经常会和他们一起出去。
 虽然文龙见过的、搞过的漂亮女人多了，但却被这个相对来说不是最出色的姚丽娜弄得有点晕头转向。
 这小娘们够娇够嗲，会打扮，会逗男人开心，在床上又会伺候，愣是把文龙给勾住了，隔三差五的就要临幸她一次。
 今天文龙又约了姚丽娜一起吃晚，她便要连另外三个女孩也一起拉上，这是她的一个优点，大概也是为什么文龙会得意她的原因之一。
 文龙喜欢热闹，对那种一对一的花前月下不感冒，姚丽娜很快就摸清了这一点，所以在上床之前都极少要求单独相处。
 其他两个美女自然都没意见，但刘莹可就犯难了，她下午出来之前可不知道晚上还有文龙的份，其实文龙没什么，可有文龙又有薛诺，那很有可能就有侯龙涛，那个人还是不见比见的好。
 “我晚上家里有点儿事儿，我就不去了。”刘莹很不自然的说了一句，不自然不是因为不会说谎，而是因为为什么要说谎。
 她们四个人现在是在一家咖啡吧里，薛诺和姚丽娜坐在桌子的一边，刘莹和戴晶坐在另一边。
 “你最近有什么不对啊？”姚丽娜皱着眉盯着刘莹。
 “什么…什么意思？”刘莹低头摆动着咖啡杯，她并非在躲避姚丽娜的目光，而是薛诺的。
 姚丽娜当然不知道对方的想法，看她不敢正视自己，更是确定她心里对自己有愧，“你看上龙哥了？”
 “啊？什么？”刘莹抬起头，她被这突如其来的一问弄傻了。
 “就是，你说什么呢？”薛诺和戴晶也奇怪的看着姚丽娜。
 “你是不是喜欢龙哥？”姚丽娜又逼问了一遍。
 薛诺和戴晶又转为用询问的目光看着刘莹。
 “没有，当然没有了。”刘莹有点委屈。
 “是啊，这都是哪儿跟哪儿啊？你也有点儿太离谱儿了。”薛诺噘着嘴，抱着胳膊靠回椅背上，有点生气的看着姚丽娜，她最不能容忍有人毫无根据的破坏安定团结。
 姚丽娜能感觉出薛诺的不满，“冲我发什么脾气啊？我又不是无凭无据的瞎说。”
 “有什么凭据你就说啊。”
 “你们想想，这半个多月以来，不管我是说一起去找龙哥，或者龙哥要来找咱们，还是龙哥在的时候叫她来，反正只要有龙哥在，她肯定就有事儿。”
 两个女孩又都转为盯着刘莹，因为她们知道姚丽娜没有胡说。
 “我…我…我没有，真的没有。”刘莹都有点要掉眼泪的意思了。
 “骗人。”姚丽娜的眉头皱得更紧了。
 在这四个女孩中，光论长相，姚丽娜和戴晶要比薛诺和刘莹略微逊色一些，但薛诺和刘莹都是比较腼腆一类的，而姚丽娜则是最能闹的一个，或者说是最活泼的一个，所以主动接触她的男人反而更多，不过她心里很明白自己在外表上的“欠缺”。
 小女人，就算是好得不能再好的朋友，多多少少还是有点嫉妒，姚丽娜虽然知道刘莹不是那样的人，更不会做对不起自己的事，但还真是怕她跟自己抢文龙，那可是打着灯笼都难找的黑马王子，是她一生幸福的保障，也难怪她会疑神疑鬼了。
 “我发誓，我真的没有。”刘莹的表情很诚恳，她本来就对文龙没意思，这话说的问心无愧。
 “莹莹都这么说了，那肯定就是真的没什么。”戴晶瞪了姚丽娜一眼。
 “对不起啊，莹莹，我就是想大家在一起，不是有意刁难你。”
 “我知道。”刘莹笑了笑，只要没人再逼她去见侯龙涛，这种朋友间的绊嘴倒还都无所谓。
 薛诺半天都没出声，只是在一旁看着。
 几个人继续闲聊，其间薛诺无意间提到今晚侯龙涛并不会参加他们的聚会，刘莹在等了十几分钟之后，假装给家里打了个电话，然后兴高采烈的说今晚不用早回去了。
 这下姚丽娜的担心也消除了。
 晚上文龙和二德子请四个女孩撮了一顿，又去酒吧泡了泡，玩够了也就该各回各家了。
 二德子很殷勤的提出送戴晶回家，他大概是看着文龙和姚丽娜受了启发了。
 薛诺是唯一一个有车的女孩，她很自然的担负起送刘莹的任务，而刘莹也没有理由推辞…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八章·梦中情人（下）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%85%AB%E7%AB%A0%E6%A2%A6%E4%B8%AD%E6%83%85%E4%BA%BA%E4%B8%8B/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:46 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%85%AB%E7%AB%A0%E6%A2%A6%E4%B8%AD%E6%83%85%E4%BA%BA%E4%B8%8B/</guid>
      <description>刘莹浑身一机灵，抬起头一看，面前站着一个高大的男人，戴着黑边眼睛，和善的表情中搀杂着淫邪之气，正是侯龙涛。
 “莹莹，既然来了就别躲躲藏藏的了。”侯龙涛伸手把女孩的手机拿了过去，扔到一边。
 ……
 “啊！”刘莹一下坐了起来，惊恐的环视着四周，这里并不是在什么公园里，而是自己的卧室，身边更没有别人。
 “呼呼…”女孩喘着气，拧亮了台灯，床头柜上放着那盘姚丽娜今天下午还给她的《第六日》。
 刘莹看着自己湿透的雪白内裤，眼泪“滴滴嗒嗒”的落了下来，她蜷起雪白的双腿，抱住自己的肩膀，把脸埋在了胳膊上，自己做这种梦已经有好几次了，有的时候白天也会不知不觉的想这个梦，这么下去可如何是好啊…
 刘耀坤又来送钱了，这次是赶在饭点上，马脸“理所应当”的找了一家高级的餐厅给他放血。
 “噢，上次那件事段书记已经有答复了。”
 “什么事儿？”马脸正在看菜谱。
 “合作的事啊，段书记向上面汇报了一下，市里的意见是先用我们平阳县做试点，如果咱们的合作一切顺利，群众也基本能接受，再在全市推广。怎么样？你什么时候有时间，就到我们县里来商讨一下具体的细节吧。”
 “试点？”马脸连眼皮都没抬，“你以为我卖的是水稻秧子啊？你们县总共能有几辆车？这种级别的买卖用我去吗？”
 “我知道现在看来不是什么大生意，但有发展前途啊，而且你亲自去我们心里踏实。你要是说除了你别人也能做主，那你派个经理级别的去，也可以，只要能把事情办了，不一定要劳动你。”刘耀坤并没坚持自己最开始的要求。
 “东星现在的合同是定死的，什么级别的生意用哪份合同都有规定，虽然我们是垄断，但也绝对做到互惠互利，除非是特别大的合同，或者是境外的合同，基本上都不用怎么谈，我回去安排一个副总过去就完了。”马脸说的是实话，并非完全因为看不起对方。
 “行啊，要是真的没什么好谈的，就让他过来玩几天就是了。”
 “有什么好玩儿的？”
 “也没什么特殊的，这北京城里什么都有，我们那也玩不出什么花样。也就歌舞厅、夜总会、游乐场再加上点自然风景什么的，就是招待一下，尽地主之谊。”刘耀坤说得很平淡，没有一丝诱惑的意思。
 两个人在吃饭期间就没再提起净化器的问题。
 等到了要结账的时候，刘耀坤身上钱包里的钱并不够付这种高档午餐的，而且他没有使用信用卡的习惯，他便打开了自己的公文包，去拿一个装满钞票的小皮包。
 以前几次对方请客都是这样付款，马脸已经“见怪不怪了”。
 刘耀坤在把小皮包取出来的时候，不小心将另外一个Kodak的大信封给带了出来，掉在地上。
 马脸看对方半天也没有要捡那个信封的意思，大概是并没意识到自己掉了东西，自己可没义务帮他弯这个腰，“掉了。”
 “嗯？”
 马脸指了指地上。
 “噢。”刘耀坤弯腰捏住了信封的底端，向上一提，没想到因为里面的相片太多，有一定的重量，另一端的粘胶封口禁受不住，一下撑开了，照片“啪”的一声散落了一地，很多都是北京的风景。
 马脸不满的看了对方一眼，不情愿的弯下腰帮着他捡照片，“我肏！”他突然停住了，手里的那张可不是风景，而是一个身穿黑色连体泳衣的成熟少妇在沙滩上，容貌俊俏、胸脯高耸、美臀圆滚，实乃少见的上等货色。
 刘耀坤瞟了一眼照片，并没停下自己的动作，“浅水是海滨城市，你不知道？”
 “哈哈哈，你真幽默，这女人是…？”
 刘耀坤把照片都捡了起来，在桌子上敲齐，将马脸手里的那张也拿了回去，“这是段书记，我带的她的数码相机，上午没事干的时候就把记忆卡里的照片都洗了。”
 “拿来拿来拿来。”马脸又把照片全抢了过去。
 经过筛选，六十多张里面有差不多十张是段俊婷，有泳装的也有正装的，在不经意中透着风骚。
 “差点就忘了，你一直想知道段书记长什么样，这就是了。”
 马脸没说话，他仍旧在浏览那些照片，看了几遍才抬起头，“费用你们出？”
 “什么？”
 “谈判啊。”
 “是，费用我们全包。怎么？你要亲自出马？段书记是不参加谈判的，会议由广县长和我主持。”刘耀坤明显明白对方的意图。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七章·梦中情人（上）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%A2%A6%E4%B8%AD%E6%83%85%E4%BA%BA%E4%B8%8A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:44 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%A2%A6%E4%B8%AD%E6%83%85%E4%BA%BA%E4%B8%8A/</guid>
      <description>……
 “我有好办法。”侯龙涛从兜里掏出了爱妻的小内裤，塞进了她的嘴里…
 “怎么样坤哥，你们还没决定啊？”马脸歪坐在转椅里，这已经是刘耀坤第四次来送钱了，两个人也算是混熟了。
 “我已经跟段书记提过了，她有什么打算我暂时还不很清楚。”
 “哼，娘们儿家家的办事儿就是面，”马脸突然换上了一副淫邪的面孔，“不过我听说她挺水灵的啊，什么时候你把她带来见见我，我让她知道做女人的好处啊。”
 “你怎么知道她长什么样的？”
 “你别管我怎么知道的，你就说是不是吧。”
 “呵呵，”刘耀坤一笑，“是，段书记很漂亮。”
 “前凸后撅？”
 “这…”
 “别藏着掖着的。”
 “是。”
 “那什么时候带来我瞧瞧啊？”
 “段书记的工作很忙，很少有机会离开平阳。”
 “哈哈哈，”马脸大笑起来，“你是不是已经近水楼台先得月了？你们俩有一腿吧？”
 “没有没有，”刘耀坤拼命摆着手，“段书记是我上级，我对她很尊重的，而且我已经有未婚妻了。”
 “那你又不让我见？”
 “她真的忙，这样，如果你有机会去平阳，我一定给你引见。”
 “行啊，等我有时间的。”马脸还没被吸引到南下的地步，北京有的是美女陪他耍。
 “马总，说正经的，我来这里也有好几次了，还从来没见过侯总呢。听人说侯总是难得的商业奇才，”刘耀坤做出一副很虔诚的样子，“今天能不能见一下啊？”
 “哈哈哈，”马脸又大笑了起来，“商业奇才？哈哈哈，要说奇才的话，那也是玩儿女人的奇才啊。”
 “不是商业奇才怎么能搞起这么大的公司？”刘耀坤奇怪的问。
 “我们的产品在这儿摆着呢，没有奇才也行，管理上的事儿也不用我们兄弟操心，先前有一个美国名校的MBA，现在是GM的前副总裁，我们都是撒手掌柜，嘿嘿，不过算老四有眼光，捡了个聚宝盆。”马脸并非对侯龙涛有什么不满，他只不过是实话实说罢了，单就做生意来说，侯龙涛确实没什么特别过人的地方，至少是没表现出什么特别过人的地方。
 “这样啊？”刘耀坤皱了皱眉，“不管怎么说，如果有机会的话，我还是想一睹侯总的风采。”
 “得得，你今天还算是来着了，他现在就在，我带你去，平时大部分时间他都不知道在哪个女人的被窝里呢。”马脸这么说也不是在损侯龙涛，对于他们这些人来说，能睡很多的女人是一种光荣。
 刘耀坤跟着马脸来到了总裁办公室外面。
 侯龙涛的办公室有两进，外面是秘书的，里面是他的。
 马脸从落地的大窗户看进去，茹嫣就坐在办公桌后，他便敲了敲玻璃，推门进去了，“老四在吧？”他问着就要去开门。
 “哎，”茹嫣一下蹿了起来，挡在了门前，其实门是锁着的，不挡也开不开，“别进去。”
 “怎么了？”
 “没怎么。”
 “那干嘛不让我进去？”
 “你还非让我明说啊？”茹嫣瞪了马脸一眼，又冷冷的看了看刘耀坤。
 “噢…谁啊？”
 “智姬和慧姬，还有月玲姐。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六章·相互利用</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E7%AB%A0%E7%9B%B8%E4%BA%92%E5%88%A9%E7%94%A8/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:43 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E7%AB%A0%E7%9B%B8%E4%BA%92%E5%88%A9%E7%94%A8/</guid>
      <description>色情文章已经删除</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五章·缓兵之计</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E7%AB%A0%E7%BC%93%E5%85%B5%E4%B9%8B%E8%AE%A1/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:37 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E7%AB%A0%E7%BC%93%E5%85%B5%E4%B9%8B%E8%AE%A1/</guid>
      <description>“好好。”韦庆江唯唯诺诺的点了点头，其实他是浅水市的干部，要论级别，并不比县级低多少，但他身边这个女人又有上级关照又有心计，还是哈着点的好，”我请的是侯龙涛，可他去美国了，碰巧那个马明就是负责江苏省业务的…”
 “他们在江苏有什么业务？”段书记打断了韦庆江。
 “不知道啊，除了在平阳有个工厂之外，我就不知道了。”
 “他负责开展江苏的业务，也许只是地域上的简单划分，不一定说明东星就真的跟江苏哪个城市挂钩了。”刘耀坤插了一句。
 “嗯，”段书记点了点头，“接着说吧。”
 “东星大概以为我是要跟他们谈生意，所以马明就来了。我一看既然来的是当事人，说明了没什么不可以的。第一我不想让他觉得我是要对他进行敲诈，第二不想弄得好像以官欺民一样。所以我就只是暗示了一下俊潇不是个平民百姓…”
 “俊潇不是平民百姓吗？”段书记严厉的看着下属。
 “我不是那个意思。”韦庆江没在这个问题上过多的纠缠，“我觉得如果是侯龙涛，他不光会痛快的赔偿，而且还会借机巴结我，他肯定不会放过跟政府机构搭上关系的机会的。既然那个马明能做到副总的位子，也应该多少明白那些道理，谁知道他根本不买帐。那也没什么，我就请他自便，想等侯龙涛回来了再说。可是大概马明去的时候让俊潇看见了，他年纪还小，容易冲动，可以理解…”
 “不用替他开脱。”
 “是，俊潇找了几个浅水籍的保安，把马明给打了，但是打得并不重。”韦庆江把小孩威胁要绑架强奸的那段给省了。
 “这你知道？”段书记盯着女儿。
 “知道，打他又怎么样？”段俊婷也回瞪着父亲，“老韦都说了，打的并不重，他们还是巴潇潇弄成那样，再说了，本来一切就是因为那个马明而起的。
 “不是因为马明，”刘耀坤又插了一句，“那天在高速上是一个和马明在一起的高个子最先动的手，他才是罪魁祸首。”
 “那俊潇是怎么受的伤？”段书记终于问到主题了。
 “我来说吧，”刘耀坤结合韦庆江和段俊潇向他的陈述简要的把经过讲了一遍，“最后他们还逼俊潇签了一张三百万的欠条。”
 “这…这还有没有王法了！？这简直就是黑社会嘛！”段书记这下可是怒不可遏了，“在北京城里，公然冲击政府机关，绑架政府官员，竟然如此的嚣张！”
 “你现在才知道生气啊？”段俊婷知道到了该火上浇油的时候了，“那个什么东星根本就是黑恶势力，仗着北京市政府里有一小撮赃官给他们做保护伞，就为非作歹，目无法纪。”
 “哼，这种恶势力必须铲除。”
 “我一直问的就是这个，怎么铲除法啊？”
 “嗯…”段书记低头沉思了十几秒，“你们报警了吗？”
 “没有，”韦庆江回答道，“他们威胁说…”
 “不用说了，”段书记挥手止住了下属，“你们暂时不要轻举妄动，我先和省领导通通气，对付这种带有黑社会性质的恶势力。各方面都要调节好。俊婷，如果有可能的话，让他们都转院回浅水吧。”
 “我也是这个意思，北京不是个好地方。”段俊婷说这话的时候瞪了刘耀坤一眼。
 “那好，其他人就去办手续吧。耀坤，你送我去机场，我乘下一班的飞机回江苏。”段书记这次是只身来北京的，没带秘书，也没有司机…
 “唉…”段书记长叹了口气。
 “您怎么了？”刘耀坤瞥了一眼正在低头点烟的老头。
 “俊潇那孩子被俊婷惯得太厉害了，总是惹事生非的，唉，我也有很大的责任啊。”
 “您为了浅水市的建设尽心尽力，难免对家里会有照顾不到的地方，而且俊潇又一直不在您身边，您不需要太自责。再说这次事情的主要责任不在俊潇。”
 “呵呵，耀坤，你是俊婷身边唯一一个让我放心的人，”段书记拍了拍年轻人的肩膀，”你要好好协助她工作。”
 “您过奖了，广县长、丘主任和赵局长都比我有经验，比我有能力。”
 “你太谦虚了，”段书记摇了摇手，”俊婷那孩子很有组织能力，建立了一个很团结的领导班子，但是你应该最清楚，丘寒和赵武都是有勇无谋，按指示抓一下治安、执行一下严打任务什么的还行，其它的根本不能依靠他们。老广那个人不求有功、但求无过，不能算是一个好领导。”
 “这…”
 “呵呵，很惊讶吗？你们平阳县是咱们市经济发展最快的地区之一，我当然会特别注意你们的。你这个大学生，有能力、有干劲，我需要你全力支持俊婷的工作。”
 “我会的，我会尽我最大的努力的。”
 “嗯…耀坤啊，我有一件事需要你帮我做。”段书记皱起了眉头。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四章·闪亮登场</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E9%97%AA%E4%BA%AE%E7%99%BB%E5%9C%BA/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E9%97%AA%E4%BA%AE%E7%99%BB%E5%9C%BA/</guid>
      <description>……
 一个穿着一套裤装的美丽女子坐在床边的小沙发里，看年龄也就二十八、九，三十出头，瓜子脸，柳叶眉，樱桃小口一点点，胸口处高高的隆起，乌发盘在脑后，很有成熟东方美女的韵味，只是面色不太好，挂着掩饰不住的悲愤和焦虑，一双杏眼里还微微含泪。
 女人的身后站着两个男人，都是三、四十岁，五大三粗的，看着就挺凶的。
 有人敲了敲病房的门，一个年轻的男人推门进来，他是平阳县县长办公室的主任刘耀坤，他看上去还比较文静。
 年轻人走到女人身边，“段书记，老段书记来了。”
 “在哪？”
 “在楼下车里等您呢。”
 “楼下？他为什么不上来？怕什么？这里是北京城，不是浅水市，又没有人认识他，没人会说他搞特殊的。你去让他上来，让他上来看看他们把潇潇弄成什么样了。”女人的眼泪终于落了下来。
 “这…”
 “这什么？你告诉他，他要是不上来，以后就不用认我这个女儿，”女人指了指床上的小残废，“也不用认这个儿子了。”
 “是，您别生气，我去就是了。”小伙子退了出去。
 过了十分钟左右，一个五十多岁的男人和小伙子一起回到了病房。
 两个大汉很恭敬的让到了一旁，“段书记。”
 那个段书记点了点头，他的体态微微发胖，留着“主席头”，一身浅灰色的中山装，很有长者风度，而且还隐隐的透着一身正气。
 “俊婷。”段书记将一只手按在了美人的肩头。
 “你看看吧，”段俊婷没有回头，只是咬着嘴唇，指着段俊潇，“你说怎么办吧。”
 “他的情况怎么样？”
 “你真的关心吗？用了这么久才来看他。”
 “你知道的，我在省里开会，一结束我就来了。”
 “哼，医生说脸上肯定会落疤的，要想复原就得做整容，但他的胳膊伤了筋骨，就算外伤都愈合了，也只能恢复七成的功能。你看看他，他们是把他往死里整的，”段俊婷抹了一把眼泪，声音变得充满怨毒，“我一定给他讨个公道…”
 “你先不要这么激动嘛，具体情况还都没有了解清楚。”
 “你不清楚，我清楚。”
 “唉，其他人怎么样？”
 “你管其他人干什么？”段俊婷差点没被气背过气去。
 “我身为领导，他们都是我的责任，怎么能不管呢？你也是个人民公仆，首先想到的应该是人民群众的安危，然后才是自己的儿女私情。”段书记很有点大义凛然的劲。
 “你…你…”段俊婷美丽的脸庞都因为愤怒而走形了，“赵东风和陈一民没受伤，几个保安都是种地的出身，就是点皮外伤，掉了几颗牙，韦庆江也没什么大碍，孙雷和孙雨都破了相了，没有几个月好不全。他们三个也住在这里，行了吧？你了解你的人民群众的安危了吗？”
 段书记摇了摇头，来到病床前，握住段俊潇的一只手，“潇潇，你怎么样？”
 “爸…”段俊潇勉强的睁开眼睛，“疼…他们…他们差点吊死我，他们差点就把我杀了，我差点就再也见不到你和姐姐了，我…”小孩说着说着眼泪就“哗哗”的流出来了。
 段俊婷哪受得了这个啊，跟着哭了起来，一把拉开段书记，冲着他就吼，“你说这事怎么办吧！？这个账怎么跟东星算！？”
 “哎呀，你怎么…”段书记皱着眉甩开女人，过去把门关上了，“人多眼杂，这里是北京，你这么大喊大叫要对付这对付那，你知道谁有背景谁没背景？你也太不冷静了，小心隔墙有耳。”
 “哼！”女人转身坐到床边上，轻轻的抚摸着男孩没被纱布裹住的头发，她立刻就变得一脸的慈爱。
 “你们都跟我下楼，把事情原原本本的跟我说清楚，把韦庆江也叫上。”段书记带头离开了病房。
 “姐出去一下，马上就回来。”段俊婷一步三回头的跟了出去。
 几个人到了楼下，上了一辆面包车，几分钟之后，韦庆江也被刘耀坤带来了，他头上裹着纱布，脸上有几处淤血。
 “详细的说一下。”段书记点上根烟。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三章·横行无忌</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E7%AB%A0%E6%A8%AA%E8%A1%8C%E6%97%A0%E5%BF%8C/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E7%AB%A0%E6%A8%AA%E8%A1%8C%E6%97%A0%E5%BF%8C/</guid>
      <description>韦庆江把车停在了小区的停车场，这是省政府为他在北京租的住处，他的任期也就是两年，一年半多一点之后就可以回江苏。
 “嗨，韦主任，”从一辆刚刚停下的面包车上下来两个男人，很热情的打着招呼，“这么早就回来了？”
 “啊…是啊，不算早了。”韦庆江不记得认识这些人，也许是同楼的住户，自己没记住人家的长相？
 “来来来，韦主任，正好儿是饭点儿上，一起吧，我请。”一个男人拉住了韦庆江的胳膊，把他往面包车上拽。
 “这…”虽然四周无人，但光天化日之下，又是在居民区里，韦庆江还真没觉得情况不妙，但也肯定不能就这么不明不白的上陌生人的车，“您是…我记性不好，您是…”
 面包车的拉门从里面打开了，里面面朝外坐着两个壮汉，撑着一个口朝外的大麻袋。
 车外的两个人在韦庆江背上用力一推，同时伸腿在他脚上绊了一下。
 不偏不倚，韦庆江一头栽进了麻袋里，后面的两个人一抄腿，把小老头弄进了面包车里…
 午夜时分，从外面看，江苏省浅水市驻京办事处的四层商务住宿两用楼几乎已经全黑了，只有顶层的几扇窗口还向外发出光亮。
 一辆带有东星标志的大客车停在了围墙外，从车上静悄悄的下来二、三十人，其中有四、五个无声无息的翻过了墙头，其余的人都沿着墙根向大门绕去。
 等那些人来到正面的时候，大门已经从里面打开了，值班室亮着灯，一个只穿着小裤衩的值班人跪在地上，脖子上架着两把片刀，一套保安服放在零乱的床边。
 所有人都进入了院子，也都亮出了家伙，有明晃晃的西瓜刀，也有打着电花的电棍。
 这些人又分成了两拨，十几个人在一个彪形大汉的带领下直奔侧面的保安宿舍，踹门而入，紧接着就是东西被撞翻的声音，伴随着几声短促的哀嚎。
 又是几个穿着小裤衩的男人被从屋里提拉了出来，有两个的身体还在抽抽，显然是被电了。
 另外一路人马由文龙带着杀入了商务楼，头三层的办公室早就没人了，但他们还是把每间关着的门都踹开检查了一遍。
 四楼一间大客房的客厅里放着一台60吋的Plasma电视，段俊潇刚和他那两个哥们看完毛片，憋得浑身发热，“快十二点了，找个酒吧，弄几个北京小妞玩吧。”
 “Let”sgo！Let”sgo！”另外两个小子也早就按捺不住了。
 那个手腕上打石膏的最先到了门边，还没来得及开呢，大门被人从外面猛的撞开了，“砰”的一下撞在他身上，愣是把他给撞飞了，摔在地上就昏过去了。
 文龙一马当先的冲了进来，用极短的时间认清了屋里的人，上去照着最“英俊”的那个就是一闷棍。
 “哎呦！”段俊潇叫了一声，捂着脑袋蹲在了地上。
 几分钟之后，三个小子就被人用刀架着脖子给押到了院子里。
 同时被押出来的还有两个住客，大概是来北京办事的公务员，他们被用黑头套蒙住了脑袋，还戴着手铐，不过倒也很老实，因为刚才已经因为反抗被狠狠的捅了几电棍了。
 段俊潇已经认出了文龙，现在也嚣张不起来了，而且还没从刚才挨的那棍子之中清醒过来，木木呆呆的被人戴上了头套，跟其余人一起被押上了开进院里的大客车上…
 “马总，马总，我事先真的不知道那几个小子会对您动手啊。”韦庆江捂着流着血的鼻子，老泪纵横的跪在一间大仓库的中间。
 东星的人把这家伙抓到这来之后，一直也没动他，就是把他蒙着眼睛往一个大箱子里一扔，不给吃也不给喝，关了他五个小时。
 马脸来了之后才把小老头放出来，第一件事就是在他鼻子上砸了一拳。
 韦庆江这几个小时以来已经是又惊又惧了，还因为忍不住而尿了裤子，哪还可能硬的起来，一看对方是马脸，自然知道为的是什么，很正常的就软语相求了。
 “老丫挺的，”马脸左右开弓，又赏了老头两个大嘴巴，“我他妈管你丫事先知道不知道？我是东星的扛把子之一，你他妈居然还敢跑来管我要钱？你丫就没听说过我们东星是干什么的？”虽然他岁数也不小了，但《古惑仔》的影响在他身上还有所体现。
 韦庆江捂着脸，“我是…我是小地方出来的，在北京才不到三个月，真的…真的不知道您…东星…我…”
 “肏，都是老四弄的，韬光养晦，韬光养晦，韬的连小屁屁都敢拔老虎的毛儿了。”马脸回头向一个手下抱怨着，转身又给了韦庆江一脚，把他踹翻在地，“等人到齐了再收拾你这老不死的。”
 “马哥，您怎么这么晚才过来？”一个手下献媚的给马脸点上烟。
 “嘿嘿，崇文的老虎说新进了几个朝鲜妞儿，请我过去尝了尝鲜儿，双胞胎，哈哈哈。”
 “您神勇啊！”
 “当然了，让你妈中国大爷嫖得哇哇叫。”马脸淫笑着给那几个手下讲着自己的黄段子…
 午夜过后，车水马龙的北京城稍稍的消停了一些，马路上的车辆也少了，一辆人头蹿动的大客车就显得略微有点和环境不相称了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二章·来者不善</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E6%9D%A5%E8%80%85%E4%B8%8D%E5%96%84/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E6%9D%A5%E8%80%85%E4%B8%8D%E5%96%84/</guid>
      <description>“我后天陪你如云姐姐带孩子去纽约看她父母，”侯龙涛光着上身从浴室里走了出来，用一条大白毛巾擦着头发，“你有没有什么要我给你买的？”
 “现在还没有，要是想起来再给你打电话呗。”玉倩趴在大床上翻阅着一本时装杂志，她穿着一件粉红色的吊带小可爱背心，下面是配套的半兜臀小内裤，两条小腿弯起来，套着纯白色薄棉袜的小脚丫交叉着在空中微微晃动。
 “放你出去那么多天，玩儿疯了吧？”
 “才没有。”玉倩看了一眼高大的男人，“嗨嗨，不能在浴室里用吹风机啊？把你的猴毛儿弄的到处都是。”
 “死丫头。”侯龙涛把毛巾扔到了一边，坐到床上，在女孩圆嘟嘟的屁股蛋上“啪”的轻拍了一巴掌，雪白的肌肤立刻泛起一片娇艳的微红。
 “哎呦！”玉倩夸张的叫了一声，扭头委屈的望着男人，大眼睛里噙着两泓泪水，“又打我，再…再也不理你了…”她说着就转回头，继续看她的杂志。
 侯龙涛差点没昏过去，这种挑逗也就只有这个小妖精才做得到，“倩妹妹。”
 “…”
 “倩妹妹。”
 “…”
 “真的不理我了？”
 “真的。”
 “你这不是理我啊？”
 “…”
 “宝贝儿。”
 “…”
 侯龙涛伸出双手，按住美女圆滚的臀丘，连同布料一起揉抚，从五指和掌心上传来美肉极富弹性的柔滑触感，使他的呼吸立刻就变得粗重起来。
 “…”玉倩用门牙咬住右下唇，忍着没出声，爱人火热的大手让她浑身微不可见的汗毛都立了起来。
 ……
 “嘶嘶…小妖精又思春了？”侯龙涛闭上了眼睛，没再继续追问…
 6月15号上午，侯龙涛和如云带着他们的小宝宝乘坐一架由日本顺天堂集团提供的私人飞机飞往了美国。
 这次两人会先在洛杉矶做短暂停留，侯龙涛要礼貌性的拜访一下唐河山，再去见见Marry，正好阿诺也在洛杉矶，所以还要去参加一个他主持的慈善晚宴，最后再去纽约…
 “马总，这是江苏浅水市驻京办事处派人送来邀请函。”年轻漂亮的女秘书站在马脸办公桌的对面。
 马脸歪叼着烟，打开秘书放在桌上的信封，“嗯？这是请我四哥的啊，给我干什么？”
 “侯总今天早上飞美国了，司徒总经理还在重庆，您是负责江苏省发展的，他们就转到这儿来了。”
 “噢。”马脸把信往桌上一扔，色迷迷的瞄着女秘书，“嘿嘿嘿，行了，正事儿说完了，脱裤子吧。”
 女秘书脸上出现了媚笑，转过身，掀起自己的裙子，露出白嫩的屁股。
 现在这年头，刚毕业没多久的女大学生，没有点特殊“技能”，怎么也拿不到小一万的月薪的…
 第二天上午，马脸带着秘书和一个手下的副经理来到了江苏省浅水市的驻京办事处。
 在会客室是迎接他们的是一个五十来岁的男人，体态微胖，一副官僚模样，名片上的名字是韦庆江，办事处主任。
 双方分宾主落了座，“马总，侯龙涛侯总怎么没来啊？”
 “侯总正在美国公干，要一个星期左右才能回来，他就要马总代表他来，而且江苏省的市场开发工作是由马总全权负责的。”马脸没受过什么正规的商业训练，平时也没怎么主持过正式的会议，说起话来老有一股匪气，所以这些无关紧要的面子上的话都是由那个副经理代劳。
 东星在国内的合作对象除了四个直辖市以外，都是以省辖市、地级市和县级市为单位的，从来不跟省或者自治区一级的行政单位直接挂钩，就算是广东省，也只是由省里指定市级政府与东星取得联系，这主要是因为省与省之间、省内各地区之间的发展是很不平衡的，有的地方可以承受净化器，有的地方就不能，无法也不应一刀切。
 浅水市是江苏省下属的地级市，东星与其还未建立合作关系，不过倒是在发展比较快的市属平阳县建了一所工厂，用于满足上海市和周边省市不断加大的需求，一部分还用于从上海的港口出口日美。
 这次浅水市主动联络，马脸理所当然的认为是商业合作的问题。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一章·弱势群体</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%80%E7%AB%A0%E5%BC%B1%E5%8A%BF%E7%BE%A4%E4%BD%93/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E7%AC%AC%E4%B8%80%E7%AB%A0%E5%BC%B1%E5%8A%BF%E7%BE%A4%E4%BD%93/</guid>
      <description>八月中旬的迈阿密正是烈日炎炎之时，金黄色的沙滩上聚集着成千上万的游客，蔚蓝的海面上漂浮着十几艘各种颜色的游艇。
 一艘白色的三层游艇停在最远的地方，这条船从外观上看就是价值不菲，船尾龙飞凤舞的漆着“东星蛟”三个黑字。
 一个系着马尾辫的女孩从船舱里走了出来，她穿着一件浅紫色带白花的连体吊带泳衣，胸口处的突起把紧绷的布料顶出完美的弧线，露在泳衣外的那部分圆润翘臀随着走动而微微的扭摆。
 “小曦，”男人坐了起来，朝女孩招了招手，“来。”
 “干什么？”陈曦转过身来，巧笑嫣然的望着心爱的男人，但却没动地方。
 “来啊，”侯龙涛向前探了探身子，皱着眉又招了招手，“越大越不听话了。”
 “讨厌，”陈曦笑嘻嘻的走过去，跨坐在男人的双腿上，搂住他的脖子，吻了吻他的嘴唇，“脾气越来越大了。”
 “什么啊。”侯龙涛抱住女孩柔软香滑的身体，亲着她花瓣般的脸蛋，“就是想抱抱你。诺诺呢？”
 “在里面更新她的Blog呢，”陈曦轻轻的合上眼帘，享受着爱人口舌对自己脸颊的温柔照料，“急着要把新拍的照片儿放上去给她的同学看。”
 侯龙涛把美人的香舌从她的檀口里吸了出来，双手在她的背臀间摩挲。
 两个人的口舌紧密的绞缠了起来，“唔唔嗯嗯”的喘息声和“叭叽叭叽”的接吻声逐渐的急促了起来。
 陈曦抱住了男人的头，用脸颊磨擦他的耳侧，使自己有一点呼吸的机会。
 侯龙涛也闭着眼睛，舔着女孩雪白的喉咙，右手在后面把泳衣勒进她的臀沟里，让两瓣饱满的臀丘完全暴露在空气中。
 陈曦轻微的扭了扭身体，爱人喷在她脖颈上的灼热呼吸让她产生了些许的旋晕感。
 侯龙涛轻轻的拉动勒在美人屁股缝里的泳衣，刺激她敏感的下体，左手肆无忌惮的抓捏嫩白的臀峰，“小曦，你的屁股蛋儿越来越圆了，手感也一天比一天更出色。”
 陈曦的上身后仰，一脸的红霞，略显羞涩的望着满脸爱怜的男人，“涛哥，你知道大…大屁股的女人有什么好处吗？”
 “不知道，你告诉我吧。”侯龙涛笑了笑，低下头，把一颗在泳衣上顶起了一点诱人的凸起的奶头含进了嘴里。
 “啊…嗯…大…大屁股的女人适合…适合生孩子，”陈曦又把男人的头紧紧的抱住了，“就像…就像云姐那样，我…我也要给你生个大…大胖小子…涛哥…”
 侯龙涛慢慢的躺了下去，让美丽的姑娘压在自己身上，温柔的吮吻着她的香唇嫩舌，“好老婆，你岁数儿还小呢，先完成了学业，再开开心心的enjoylife几年，然后再给我生几个小宝宝，好不好？”
 侯龙涛用双臂固定住爱妻的身体，双脚抬起来撑住躺椅的边缘。
 陈曦知道接下来将会发生什么，期待的闭紧了双眼，把滑腻的舌头插进了男人的耳孔里，“啊…涛…”
 十几分钟不间断的快速抽插肏得陈曦仿佛置身云端，连续的性高潮使她本来白玉般的肌肤都罩上了一层淡淡的粉红色。
 侯龙涛猛烈的向上一拱屁股，就此不再落下。
 俩具紧拥在一起的躯体不住的颤动着，他们脸上的表情都是如痴如醉。
 “哐”的一声，躺椅“累”爬下了，两个人都摔倒在甲板上，但他们并没有急着起身，而是就那么偎在一起，享受彼此的温柔。
 侯龙涛在美国已经停留了两个星期，预定好后天就回北京。
 东星在美国的市场虽然没有在中国那么大，但也已经是初具规模了，这主要归功于加州政府和GM的那两个大合同，再加上各大环抱组织的大力支持，还有美国民众比较高的环抱意识。
 其实最后那一条在一定程度上是往美国人脸上贴金，如果一个价格并不算昂贵的尾气净化装置能让那些开着巨大SUV的人感到心安理得，他们还是愿意打开腰包的。
 侯龙涛还是比较关心东星在美国的发展的，毕竟是直接从老美手里挣美刀，成就感要比在国内凭着行政指令搜刮民脂民膏强很多。
 东星即将在纽约建立一个大的储存、分销点以供应美国和加拿大东部地区的需要，侯龙涛就过来亲自督阵先期的筹备工作，以求为将来打下一个相对坚实的基础。
 这次出来的日子正赶上陈曦和薛诺都在放暑假，侯龙涛就把她们俩和星月姐妹一起带上了，在忙完了纽约的公务之后，便来迈阿密放松几天。
 “涛哥，涛哥，”薛诺抱着一台lenovo的笔记本从船舱里跑了出来，“快来看啊。”
 “什么啊？”侯龙涛楼着陈曦站了起来。
 薛诺把电脑放在木桌上，“你看这条新闻啊。”
 “Whatthefuckisthis！？”侯龙涛紧皱着眉头，不可置信的盯着屏幕…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>作者对《金鳞》回顾和《金鳞外传》序</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E4%BD%9C%E8%80%85%E5%AF%B9%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%9B%9E%E9%A1%BE%E5%92%8C%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E5%BA%8F/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:19 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%B2%82%E6%98%AF%E6%B1%A0%E4%B8%AD%E7%89%A9%E7%BB%AD%E9%9B%86%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E4%B9%8B%E9%BE%99%E6%B8%B8%E6%B5%85%E6%B0%B4/%E4%BD%9C%E8%80%85%E5%AF%B9%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%9B%9E%E9%A1%BE%E5%92%8C%E9%87%91%E9%B3%9E%E5%A4%96%E4%BC%A0%E5%BA%8F/</guid>
      <description>关于《金鳞》正本的背景：当初开始写《金鳞》的时候，虽说生理年龄已经有23岁了，但心理年龄绝对达不到那个数字。如果能回到过去的话，至少我会把所有男性角色最表面的特征做一定的修改。明白这句话是什么意思的，自己明白就行了，别闲得慌授业解惑；不明白的也没什么大不了的，没必要发帖问了。
 关于《金鳞》正本的情节：整本书的大致情节在写到二、三十章的时候就已经有了比较完整的构思。本以为撑死了就是六十来章，决没想到落到笔头上会拖拖拉拉小二百三十章，差不多一百五十万字，历时三、四年，也真难为了各位耐着性子听我瞎扯蛋。
 以前不止一次的看到某某作家说自己无力驾驭自己笔下的人物，老觉得他们是大尾巴狼，后来才体会到真是那么回事。《金鳞》写到后来，为数众多的女性就成了一大负担，其实也是因为她们当中有性格重复的，也有角色次要的，但又需要全都照顾到，写起来有一种很累的感觉。相信大部分读者也能感觉到，《金鳞》后期给人一种笔力不足的印象，那真是因为我写的时候觉得累。我这写的人累，想想侯龙涛得有多可怜吧。
 关于《金鳞外传》的背景：最近不算特别忙，脑子里又有了点素材，手又有点痒痒了。这《金外》初步构想是由一个一个小段子组成，什么时候有灵感了、有闲功夫了，就什么时候写上两笔。我不给自己定指标，不给自己加压力，爱看的就看着玩吧。
 关于《金鳞外传》的情节：照搬《金鳞》的原则。故事嘛，侯龙涛的过去、现在和将来，没准心血来潮，再把他儿子、侄子、外甥一类的也加上。
 关于《铁血双龙》：曾经确实是打算写个武侠的，连主要的背景和情节都设计好了，大体上是阴谋套阴谋。后来放弃了这个打算，主要是仔细一琢磨，一写又是二百来章，从时间和精力上考虑都不现实。而且《江山》已经是公认的武侠加阴谋的颠峰之作了，没有我献丑，大家也不会有丝毫损失的。
 题外话：自从《金鳞》结束以后，我基本上没给读者回过EMAIL，主要是没有精力，以后除了特殊需要，大概也不会回的，但我都会看。很多给我写信的读者的名字里都带着84、85一类的数字，想必是出生年份，先开始还觉得自己“毒害”少年儿童，后来一想，84、85的也已经是二十多岁的人了。原来不是读者太年轻，而是我太老了。消失很久了，上来喘口气，也感谢大家对《金鳞》的错爱。对了，外传还没开始写呢，先掉掉胃口，也许下个月才能见光吧。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
