<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>艳奴天香传s on Y-book</title>
    <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/</link>
    <description>Recent content in 艳奴天香传s on Y-book</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:52 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>第四十章·鲜血的始末（完结篇）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E7%AB%A0%E9%B2%9C%E8%A1%80%E7%9A%84%E5%A7%8B%E6%9C%AB%E5%AE%8C%E7%BB%93%E7%AF%87/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E7%AB%A0%E9%B2%9C%E8%A1%80%E7%9A%84%E5%A7%8B%E6%9C%AB%E5%AE%8C%E7%BB%93%E7%AF%87/</guid>
      <description>五百年前，在神灵之主的皇宫中，皇宫的四周连接著一些大大小小的自然树林、人造假山、各种花园、古朴典雅的凉亭、有无数的水池围绕周围，碧绿草地等装点其间，每一栋建筑物上都雕梁画栋，美轮美奂，整栋建筑物笼罩在一片淡淡的烛光与月亮的光芒之下，看起来相当舒服。
 神灵之主身上穿的鲜红旗袍，一条黄色金龙盘缠旋绕，从怒突的高耸双峰，准确地勾勒出惹火之至的曲线，令人目眩心荡，而滚著银丝的玉带，却把小蛮腰扎得纤不盈握，套上一双黑色丝袜的两条美腿，以性感十足的姿态弯曲著；高腰，带状似的黑丝亵裤，搭配贴近同色的丝袜，丰满结实的屁股被这么往上一拱托，越发显得高翘而弹性十足。
 她风姿优雅的坐在王座上，无论是衣著还是气质都完美的无可挑剔，除了那修长匀称的身段，媚惑众生的举止外，更动人的是她那对能勾魂摄魄的剪水双瞳，带著浅浅的笑意瞟过来的时候，彷佛能看进内心深处去，确是没有任何男人能抵挡得住的。
 “妈妈！蜜琪丝来见您了。”
 穿著日式的公主服的蜜琪丝，头上戴著一个华丽的冠状发饰，垂挂著几颗铃铛随著风吹发出清脆地的响声，粉红色系的丝绸外衣连著宽广的袖摆套在她身上，腰部系著绑法复杂的宽丝绸腰带，胸口衣襟从锁骨至双乳之间开得大大的，可以看得出来她没有穿内衣，那膝上二十公分的下摆裙将她白皙的大腿肌肤展露无遗，比对上半身的衣物，让人不禁猜想那短短的下摆里头，是不是也没穿任何东西。
 “蜜琪丝，我亲爱的女儿。”
 神灵之主就象是慈祥的母亲般柔和地伸出手来抱住蜜琪丝，蜜琪丝欢呼一声，轻轻的坐到妈妈的大腿上，两只可爱的小手捧住妈妈的丰腴肥硕的乳房，整个小脸塞到两颗乳球中间，贪婪的吸取神灵之主身上的芬芳。
 她轻轻的吐出小舌头，缓缓的从乳房上来回舔弄，她顽皮的舌头轻拂过母亲乳房上每寸肌肤，弄得整个硕乳湿淋淋的，然而过大的肥硕乳球与小女孩的舌头相差甚大，既使再怎么努力，她的小舌头也不可能真的舔过每一寸肌肤，但蜜琪丝好像贪吃的猫咪般，但是只要被她的小香舌沿途经过的肌肤，一定被舔的干净非凡。
 蜜琪丝含住她挺立的乳头，开始肆无忌惮的吸吮起来，用舌尖挑弄著含在口中的乳头，双手不停揉搓著妈妈的右乳，随著那一波波吸出的乳汁，神灵之主原本乳房肿胀的感觉逐渐消退，取而代之的是轻微的酥麻与无法言语的快感，她们的皮肤都泛起了一层艳红色，美眸水汪汪的一片朦胧，美丽的面庞娇艳欲滴，口中则发出咿咿唔唔的呻吟声。
 随著喘息娇吟，二女的娇躯开始水蛇般的扭动，母女脸颊都烧的通红，吃吃媚笑著，互相伸手抚摸对方，情状旖靡之极。
 但此时神灵之主斗气如火发出，双掌盘舞，顿时轰然之声大作，彷佛两条火龙护卫胸前，奇热如炙，迎面向蜜琪丝脸上噬来。
 蜜琪丝来不及闪躲，就这样被神灵之主突如其来的一击烧伤，就在蜜琪丝因受到自己母亲袭击而大口鲜血喷出，整个身体如断线风筝般高速倒飞，在空中拉出一道凄厉血线，遥遥飞出几十尺外，摔坠到墙边时，神灵之主却以充满了深深无奈的声音说：“对不起！蜜琪丝，但你的力量成长的速度越来越快，已经完全超过了妈妈原本的预期，再这样下去的话，总有一天你会因为无法控制自己体内强到无人能与之抗衡的力量而大爆炸，而且是会炸毁圣灵、幻魔两界，将所有生物都炸得灰飞烟灭的猛烈大爆炸。”
 原本神灵之主在创造神族时，为了保持次元的平衡造出了创世神莉琪希雅、幻魔皇凌天霸这两个分别代表光与闇的神族，就如同太极一般，世上所有事物皆有正反两面，有和煦阳光照射的地方必然会有阴影存在，光与暗是密不可分的一体两面，但若只剩下其中一种世界就会毁灭，所以光之神莉琪希雅及闇之神凌天霸是不可或缺的两位神族，但灭世神蜜琪丝就如同她的称号一样，是神灵之主为了预防自己所造的生物团结一致起来反抗她而做的秘密武器，在众人背叛她的时候她就可以利用蜜琪丝的能力破坏世界，让世界回归成空无一物的虚无，再重新创造一切，亲手打造自己的理想世界，但出乎意料的是蜜琪丝诞生之后她身上那股能杀害永生不灭的神族、灭绝世界的灭世之力却与日俱增，变得越来越强大，神灵之主估计再这样下去在过一千年，蜜琪丝就会因为自己的灭世之力太强，超过肉身的负荷而自爆！同时在蜜琪丝的生命消逝的同时圣灵、幻魔两界的一切还有神灵之主自己也会跟著陪葬，所以为了防范这种最惨烈的结果发生，神灵之主便痛下决心决定要杀了灭世神蜜琪丝。
 但这时一阵充满魔力闪耀著黄金电芒的闪电风暴从神灵之主的背后袭来，明亮的蓝紫色雷光球在闪电风暴中跳动，同时十多道炫目彩光，在不甚密集的破空声中连接而来，这些魔法箭矢并不是靠著高速连射来达到杀伤力，而是以射击途中与命中后的强烈爆炸来摧毁目标；每一枚箭矢，都有把爆炸点方圆数尺摧毁殆尽的威力，在毫无预警的情况下，这记闪电风暴与魔法箭矢雨硬生生地打在神灵之主背上给了她不小的重创，神灵之主惨叫一声，她赶紧回头一看，发现出手之人就是幻魔皇凌天霸！
 “我绝对不会让你杀死蜜琪丝的。”
 早先一步察觉神灵之主的计划的天霸，为了保护自己妹妹愤而拔出灭世神剑，高速刺向神灵之主，后来双方展开了一场刀光剑影、剑气掌风魔法禁咒交错激射，惊天地泣鬼神的神族间的死战，由于之前的偷袭神灵之主已受了重伤，所以最后天霸成功杀死神灵之主，但却也被神灵之主的最终一击给封印起来结果算是两败俱伤，这就是为什么故事一开头，天霸会被封印的原因。
 五百年后，圣域王城前“为什么？蜜琪丝，虽然杀死神灵之主的人的确是我，但我也是为了救你才不得已出此下策。”
 因受到妹妹的致命一击的关系而错愕不已的天霸，满身是血痛苦地说完话后，一声响亮痛叫，伴随著大蓬血雨喷洒而出的画面，震撼著所有人的听觉与视觉。
 “哥哥，我知道，但是我在这世上最喜欢的人就是妈妈，就算是妈妈要我去死，我也甘之如饴。”
 “所以我实在没办法原谅杀死妈妈的哥哥，才会趁哥哥你被封印的期间煽动各地领主起来叛乱，还把注入我的灭世神力的大量神兵交给领主的军队们，也为了降低哥哥你对我的戒心，特意装作喜欢上你的样子来接近你，为的是替死去的妈妈复仇。”
 蜜琪丝咬牙切齿地说话，手上的沾染鲜血的长刀微微颤抖，掩饰不住心中的愤怒与激动，
 “不仅如此我还利用妈妈的基因制造出妈妈的复制人，这样只要杀了你之后，我就可以跟妈妈两个人过著永远幸福快乐的日子了。”
 完全把莱多娜当成是神灵之主的替代品的蜜琪丝人与刀化作一道璀璨的火焰光影，象是划破九重天云的凤凰，翩然降临人间，带著令人无法正视的光与热，直射天霸的胸口要害，刚勇而婀娜的美姿让人眼界大开。
 但“刷”一下清脆的破风声，一条诡异邪恶的惨白色剑气，突然破空而来，事前毫无征兆，速度又快，当蜜琪丝有所惊觉，侧身闪躲，这条剑气已经像银蛇一样，猛噬刺穿她的心脏！而且更让人吃惊的是发射剑气终结蜜琪丝生命的人竟是莱多娜！？
 “要消灭将来会毁灭世界的危险兵器蜜琪丝！”
 看来保有著本尊神灵之主记忆的莱多娜，因为有著与本尊神灵之主相同的思考方式，所以她还是选择要为了保护这个世界而杀死蜜琪丝，但就在蜜琪丝血流不止即将咽下最后一口气时，她却注视著莱多娜露出了笑容，正如同她自己所说的她在这世上最喜欢的人就是妈妈，就算死在妈妈手中她也会含笑九泉。
 “莱多娜！不对！神灵之主为什么？到底是为什么？蜜琪丝她明明那么爱你，你却还是要杀死她。”
 看到这一幕天霸他愤怒万分地大叫著，同时他的身上也冒出了黑色死亡火焱，紫黑色的龙焰越发炽烈地在天霸周身燃烧，黑色火焰中隐约可见来自地狱的邪灵的身影在飞舞、在嗥叫，他捡起掉落地上妹妹的灭世长刀，彷佛是要将自己满腔的怒气全都宣泄出来般，他身上所剩的斗气魔力全部爆发出来，强大的气劲吹得碎瓦四处激射，
 “我绝不会放过你！下地狱去吧！”
 天霸手中万千道刀影融为一道威猛无匹的金色刀影，刀影周围的空间似乎都被扭曲了，一种震摄人心的力量环绕著淡金色的刀身，黄金长刀带著疾风及无数道瑰丽的电流激烈地扬起，刀光有如白虹般直贯莱多娜胸前，剑上白光猛增、轰然爆闪出亮紫色与橘红色交织的闪电火花，这一击充满了强大到无法阻挡的力量，相信世上任何强者面对这一击都会被一招化成灰，空气发出了被撕裂的哀鸣声，剧烈的狂风在他耳边咆哮著！
 莱多娜急忙挥剑防御，剑尖急颤，剑花千朵护住全身上下，形如春蚕吐丝，做茧自缚，将自己密密包住，又似凤凰缩身，双翼开展鼓风，万千飞羽剑光飘移不定，疏而不漏，刀剑相交金铁相鸣，莱多娜手中的灭世神剑迸碎片片，莱多娜细嫩的玉手虎口破裂出血，在这道巨力强击之下，整条手腕都会被打得扭曲变形，最后天霸迎风一记重斩！她朝莱多娜右肩至腰部完美地一砍、她脆弱的身躯立即断成两截，倏忽间鲜血迸溅，各种内脏、粉红色的肠子及如断柴般的骨头，随即散落一地。
 几个星期后，成功击败最后一位领主人造神莱多娜后，重新振作起来的天霸再次统一整个幻魔界，而在中央首都蓝月城中，征服了全世界的天霸正在大享艳福、玩弄奸淫著自己后宫中的美女们。
 房间里一名美得出奇的清纯萝莉安子，肌肤比鲜奶还要白皙，连青色的血管都隐约可见，她甜美的笑容洋溢著无邪的纯真，十二岁的安子宛如一位娇贵的小公主，她头上顶著一对略为反摺的金黄色猫耳，屁股上则有一条正左右摇晃的虎斑纹同色猫尾，略短的蕾丝白纱下穿著洁白的长袜，宛若妖精般的面容，搭配著适宜的装扮，带给人一种清纯的美感。
 安子穿著一件大胆惹火比圣女袍还要单薄的白色纱衣，根本无法遮住她的动人躯体，反而多出了一种朦胧美感，裸露著又白又亮的雪嫩肌肤，她娇喘连连，媚眼如丝，正分张双腿跨坐在背后天霸的大腿上，小巧圆润的美臀向后微翘，匀称细致、雪白浑圆的美腿，因为胯间承受的冲击，颤抖著修长的弧线，抖动著玉乳雪臀，与天霸作著紧密的结合。
 萝莉盈盈可握的乳球白嫩圆润，虽然不够硕大，可是异常柔软的手感让人忍不住大力蹂躏，天霸咬著红宝石般美丽的乳蒂，与她娇小柔弱的娇躯交缠在一起，体会著截然不同的欢愉。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十九章·黑暗的淫辱</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E9%BB%91%E6%9A%97%E7%9A%84%E6%B7%AB%E8%BE%B1/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:49 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E9%BB%91%E6%9A%97%E7%9A%84%E6%B7%AB%E8%BE%B1/</guid>
      <description>千千万万的亮银剑刃化成白光闪动的汪洋剑浪，卷起千堆雪，天霸剑式神威凛凛，大有气吞天下，睥睨宇内的威风气势，他气派庄严，雄伟肃穆，霸气无边中带著一股出傲立出尘的清冷气度，彷佛宇宙尽在我手，任我掌控，众人一时也看的呆了，但当强猛无比的剑光闪过之后，大地上数千具尸体横七竖八的躺著，到处都是断手碎肢，地上的鲜血流淌成了河，士兵们的肚腹被活生生的切开，肠子和鲜血一起流淌到地上，双目睁的圆圆的，彷佛在诉说著满腔的悲哀和愤怒！
 下一瞬间天霸的身影忽然消失了，几秒后又出现在千音国领主巧儿面前，天霸二话不说一把就将对方的肚兜扯裂，连同内衣一起拉了下来，巧儿胸前一凉，上身立刻赤裸，饱满硕大的一对丰乳倏地弹出，巧儿她呆了一呆，随即发出羞耻的尖叫声，惊惶失措的伸手掩住胸部，原本那高贵傲然的气质顿时荡然无存。
 之后巧儿香唇突然被一张大嘴重重的封盖住，天霸不由分说的痛吻起来，同时那双无恶不作的手掌已熟练的抚上娇躯，在那温香软玉般的成熟胴体上尽情的游走。
 随后天霸又拿出一条绳子先在她让天下女人羡慕不已的，娇嫩柔滑且硕大无比的豪乳上下各缠几道，又用剩下的绳子将她的双臂牢牢地捆了几圈，他用的是最常见的日式紧缚法，乳房上下各用两道绳子勒紧，边角紮成漂亮的菱形，最后再把绳结打在深深的乳沟里，即使一个女人的胸部不怎么丰满的，双峰被这样绑住后也会极度向前挺起，造成一种波涛汹涌的视觉效果。
 “原来你是喜欢用绳子捆绑的女人，只是绑一下奶头就硬了。”
 天霸得意洋洋地看着自己的杰作，被绳子紧紧勒住的乳房更显得凸出，乳房那优美的形状清楚地展现他面前，甚至连乳头也清晰可见。
 巧儿下半身的状况更加不堪，白色的麻绳沾满淌出的汁液捆绑著蜜穴，裂缝残忍的开合，黏在绳索上的嫩肉彻底地翻开，连最敏感的核心也逃不过麻绳的蹂躏，绳结正好钻入身体最敏感的所在，任何身体轻微的扭动都会导致绳索绑缚得更紧，好像要被榨出汁一样。
 在那雪白的双腿根部，三角地带长满了浓黑柔顺的耻毛，象是修剪的整整齐齐的芳草般覆盖在上面，必须拨开阴毛才能看清神秘的性器官，那道诱人的肉缝微微的裂了开来，两片阴唇也是处女的粉红色，鲜嫩的穴口赫然只有铅笔粗细，私处还没有得到过任何开发。
 这样的捆绑法用到巧儿那足有H 罩杯的巨乳上，本就硕大无比的乳球顿时被勒的更加突出，就像充满气的大皮球一样急剧的膨胀了起来，看上去简直是丰满的令人惊心动魄。由于乳根被勒紧成了凄惨的扁平状，雪白的乳肉全部向前集中，那两个饱满挺拔的大肉团变的更接近圆球形，充满了一种被虐的美感。
 她那令天霸后宫中的第一巨乳方艳虹都感到瞠目结舌的超级爆乳，天霸用双手也只能握住一边，柔软的肌肤雪白滑嫩，入手滑如凝脂。
 他用双手顶多握住半边的乳球，甫入手，敏感的掌心立刻被娇嫩的乳肉征服，美丽的蓓蕾完全不顾主人的意愿高高地挺立，尽力散发著粉红诱惑、吸引人前来摘采。
 “求求您！好心的幻魔皇陛下请您不要这样。”
 她嘴里一直说著不要，可是一对娇嫩殷红的乳尖却硬了起来，醒目的凸起在雪白丰满的双峰顶端，就象是具有了生命力似的，在微微的抖动。
 天霸舔弄著湿润的蜜穴，爱液由紧窄的嫩穴内流出，被以舌尖舔过干净，对准深藏在花瓣内的娇美珍珠，唇舌加重力度吸啜舔弄，强烈的快感令巧儿刺激得躬起背来，舌头在蜜穴里翻腾，仔细地画圆，灼热湿润的秘肉迎合著挑逗，宛如活物般不停蠕动，艳丽的景象充满特殊的淫糜感，大手同时挤奶般压榨著丰满的巨乳，经过充分的前戏后天霸终于忍不往将硬直的分身刺进巧儿的蜜穴内。
 丝毫不顾身下巧儿的疼痛，双手也往地上一撑，强壮的身体毫不客气地挺动抽插著，每一次插入，巧儿娇小的身子都痛苦不已地扭动著，每一次抽出都带出混杂著血丝的液体，她死命地挣扎著，却挣不脱那个强有力的身体，只能不断地发出无力的哀号……。
 “停手……快……停手……不……不要……”
 她哭泣般呢喃著，俏脸上的神色已经变的恍恍惚惚，玉臂紧箍著天霸的脖子，把他的脑袋按在自己饱满坚挺的乳峰上，同时粗大的肉棒迫开了娇嫩的肉壁，完全没入了身体的最深处！巧儿下体蜜穴不断涌出滚滚如潮水边的淫蜜爱液，将她和的阴毛都弄得一片潮湿，还带著一股催淫的香甜气息，刺激著潜伏在二人体内如野兽本能般的强烈淫慾，更是鼓动了粗大的阴茎与紧窄的阴道壁之间的剧烈磨擦。
 巧儿的处女血不只沾上他的肉棒，甚至在他抽出时缓缓的流出小穴，天霸看了看自己的下身，沾上处女血的肉棒宛如嗜血的野兽一样，粗壮硬挺到了极点，棒身上充斥著一条条的青筋，摸样很是骇人。
 后来巧儿已经无法控制自己的身体了，她顺著男人粗暴的抽插拚命地上下晃动，粗大的肉棒飞速地在她的身体里进进出出，天霸规律地挺送著，一手扶著巧儿扭动的腰肢，一边抚摸著丰满的翘臀，浑圆的美乳正随著每一次冲撞，上下淫猥的摇晃。
 “啊…啊…好…好哥哥…再…再快…快一点…你…你打…打到我…我…我的花…心了，我…我好…美…，啊啊啊啊…哥…快…重…重一点…我…
 好…好舒服啊，就…就这样…我…啊…我要…飞…飞上天…天了！“
 巧儿大角度分成Ｍ字形的双腿，让艳丽的美穴完全暴露出来，湿腻的结合处露出半截棒根，岔开的娇嫩肉唇左右张开，深浅不一的红褐色美肉，随著肉棒的搅动，调配出迷人的色泽，令人目眩神驰。
 “用力插，插破人家的骚穴！”
 巧儿丰满的身躯不停摩蹭，催促著天霸奸淫她潮湿的蜜穴，屁股扭动的技术来越巧妙，光是单纯的前后上下，圆弧方向深浅交错的迎合，让肉棒抽插的更猛烈。
 “哥…你…你的鸡…鸡巴…好大…捣…捣的我…
 好…好舒服，唔…唔…妙…妙极…哥…你…你好会…会干…我…我要…
 飞…飞了…你…你…要插…插死…我…我了，我…我…我快…快…死…死了…哼…唔…啊…不…不行…啊啊啊…太…太酸…酸了…我…我快…撑…
 撑不住…住了！“
 她那圆润光滑的美臀，由于兴奋而发出一阵阵魅惑的颤栗，胸前双峰也因不断起伏震荡而幻现出一波波皎白乳浪，带著汗水、闪闪动人。
 天霸象是永不疲倦的打桩机一样，抱住怀里这具足以令任何人疯狂的魔鬼胴体高速的抽插，他的持久力和体力都好的不可思议，整整一个钟头后还越战越勇。
 此刻天霸忽然把巧儿摆成一个四肢著地的姿势大干起来，一边勇猛无比的撞击著她的双臀，狂呼声中，灼热的精液炮弹一样劲射出去，轰然浇灌著那饥渴的花心，巧儿发出愉悦到极点的娇吟，欣喜的泪水一下子涌了出来，颤抖著娇躯迎接著热精，直到自己最后变成一滩烂泥。
 “终于只剩下最后一颗了！”
 收回了巧儿体内的第八颗幻天水晶后，一名少女也是他最后最强大的敌人由空中慢慢降落至他面前，这少女有著细巧的颈脖子曲线，娇嫩浑圆的乳峰，完美有致的蛮腰，以及匀称结实的丰臀，八对巨大的纯白羽翼，包裹著她的身躯，她的头上有著一对象征上级恶魔的弯角及天使的神圣光环。
 她的双瞳则分别一颗金色一颗紫色的眼珠，依然表示出她是异种－神魔一体，她右手拥有统领圣灵界无数天使军团，左手有抵御幻魔界３十亿大军的力量，身体内更是吸收著神与魔的终极力量。
 这完美的身躯，冷艳高雅的脸孔，配上银色的长发；身材玲珑有致，动感十足；紧实的肌肤，充满著年轻的活力，她半裸著雪白诱惑的胴体，上身只穿著一件露胸束腰的皮制马甲，光滑的背上用皮绳交叉打结，下身则是一件丁字皮绳内裤。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十八章·豪乳花蜜后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E8%B1%AA%E4%B9%B3%E8%8A%B1%E8%9C%9C%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:46 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E8%B1%AA%E4%B9%B3%E8%8A%B1%E8%9C%9C%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在天霸的房间中，今天他一如往常地在享受后宫美女们的甜蜜服侍，雅蝶浑圆乳峰顶端的蓓蕾，动情的嫣红昂然挺立，上面点缀着乳白的晶莹乳珠，高耸滑嫩的乳峰上，薄薄香汗混合着的唾液。
 天霸的大手抓住宛若麻糬般的柔软乳房，微湿的温热触感令人爱不释手，双颊染上动情的娇艳酡红，急促的呼吸令胸脯起伏不定，吐气如兰，宛若宝石般的双眼逐渐陷入某种疯狂，彷佛渴求更多快感的欲望雌兽，情欲慢慢取代她所剩不多的理智。
 天霸恣意的搓揉雅蝶充满着香甜气味的肥腻雪峰，每一下的揉捏，都令雅蝶发出动人心弦的呢喃声，搭配系在乳头上的铃铛声，更是撩人心欲。
 他专注地玩弄着美乳，挑逗着美丽的官能，慢慢挺立的乳头沾满黏湿的手汗，像是沐浴在朝露下的鲜红草莓，激烈的动作使胸前饱满的乳球不断摇曳。
 而另一边女仆露娜身上，只剩下几件黑色的内衣，勉强遮掩住她那惹火的身体，然而她也知道那些东西，与其说起遮羞作用，倒不如说起撩人淫欲的催情作用，这件的黑色丝绸胸罩明显更加轻薄，整件胸罩几乎是全透明的，只在乳尖部位有比较密集的蕾丝花纹遮住，看起来极其的大胆挑逗。
 原本是全罩杯型的奶罩由于被撑的太过绷紧，看起来像是成了半罩杯，只能勉强遮盖住硕大乳峰中间的一部分，周围的一圈雪白乳肉都挤到了外面来，从天霸所在的角度，可以很清晰的看到饱满乳房裸露出来的下缘。
 “我会努力为主人服务的，请主人尽情享用露娜的身体。”
 露娜的脸庞充满着浓郁的欲念，再没有半分女性的矜持与节操，身体淫荡的扭动，没有半分委屈，没有半分胁迫，紧接着天霸在她那两只浑圆高挺的豪乳上不断的亲吻着，随着双乳被双手用力向中间一挤，双峰上那两粒娇美艳红的蓓蕾也立即同时被吞入天霸口中。
 天霸嘴里发出兴奋的狂笑声，双手毫不客气的探到胸前，大力的揉捏那对倒垂下来的硕大肉球，十根手指使劲的蹂躏着柔软滑腻的乳肉。
 天霸一边尽情享受双掌中截然不同的美妙手感，掌中的力道不知不觉的渐渐加重，将俩女的巨乳揉捏的完全变了形，大把大把的雪白乳肉从指缝间乱冒了出来，看上去真是说不出的淫靡。
 他掏出了两根暴挺的阳具，再用双手分别抓住了俩人的一颗丰满的巨乳，将自己的阳具夹在了中间。
 这次乳交用的是两个不同美女的乳房外侧，虽然没有天然的乳沟可以套弄，但却给人十分新奇的体验，当然更重要的还是那种变态的刺激感，能同时用这对巨乳佳人的大奶子来套弄肉棒，心理上的满足也远比单人乳交来的强烈。
 天霸紧紧抓住这对巨乳美女的赤裸乳房，两只手恣意的捏、揉、挤、掐、抓，令掌中雪白肥硕的大肉团不住凹陷变形，露娜的乳房虽然比不上来雅蝶的浑圆硕大，但透露出健康色泽的乳球可是最傲人的存在。
 如果用极度柔软来形容雅蝶的胸部，那么女仆的乳房绝对拥有最佳的弹性，之后雅蝶跟露娜开始上下交错乳交着胸口的阳具，肥硕的乳肉紧紧贴附在棒身上面。
 在雅蝶分泌出的乳汁润滑下顺畅的滑动着，有规律的搓揉着，在两女细心的搓弄下，陷在乳房中的受到刺激的肉棒，缓缓胀满整个乳沟，她们可以感受到棒子在胸口不停的震动，那是逐渐兴奋的征兆。
 她们温柔的持续乳交，借着不停的滑动，敏感的硕乳逐渐捕捉到肉棒兴奋的位置，而雅蝶跟露娜自己也因为持续的乳交而感受到欢愉与高氵朝，露娜底下的黑色蕾丝内裤，早就已经被她蜜穴所流出的蜜浆湿的一蹋胡涂，但是她们仍旧不停的替龙根乳交，彷佛沉醉在这样的行为之中。
 双掌分别传来截然不同的美妙感受，右掌中是如同棉花般的肥腻柔软，左掌中则是充满肉感的坚挺硕大……勃起的肉棒在两颗丰满肉球的左右“包夹”下陷进钻出，被大堆嫩肉摩擦的舒爽无比，天霸很快就濒临了喷射的临界点！
 敏感的乳房捕捉到阳具的兴奋点，在双人合作无间的乳交刺激下，巨棒在她们不停的交错搓揉中爆发，浓稠的白浆大量喷发，洒落在她们硕大的浑圆乳球上面，而露娜她所穿着的黑色蕾丝丁字裤，蜜穴口的地方无法吸收所有的高氵朝淫蜜，顺着她的大腿内侧滑落，滴在丝袜的内侧地方。
 “我想要主人的肉棒……请主人立刻插入到我的肉洞里去。”
 露娜将雪白丰满的屁股高高的撅起，露出微微向外翻开的肉缝，上面沾满粘液发出淫荡的光亮，天霸按住女仆富有弹性的屁股，肉棒直挺挺地顶在她柔软的菊花门上，用力向里推进，龟头将粉红的肉缝缓缓挤向两边，侵入了女仆的身体，无须任何的引导，粗壮坚硬的分身就进入了她湿润的菊花中。
 天霸肉棒已经深深地插进了露娜的直肠，不停痉挛着的温暖肛肉紧密地包裹着闯入的肉棒，紧凑而充满褶皱的触感让天霸感觉很满意，他用双手牢牢按住那肥硕的屁股越发用力地抽插着。
 温暖的菊穴吞吐着粗长的肉棒，彷佛可望着更多的快乐似的，扭动的纤腰与身躯，在一波波的快感中微微颤抖着。
 在适应了天霸的粗壮之后，开始感受到交合的美快，露娜一面娇呼着一面脸上显现出享乐的神情，意乱情迷的她，雪臀向后挺动的速度也越来越快，拼命迎合着他的进攻，曼妙嫩白的身子不停蠕动着，红艳艳的脸蛋满是春情，半是享受、似是幽怨，又像是难过期待的神色。
 露娜她拼命扭动着身体，发疯似的摇晃着自己肥大的屁股，痛苦地哀号着但天霸却越发兴奋起来，女仆的身体抽搐着，随着这身体的抽搐肛门和直肠的肌肉更加紧凑地包裹着他的肉棒。
 他继续疯狂地奸淫着这个的菊门，直到露娜的哀号声渐渐低去，身体的挣扎也渐渐无力起来时，才将大量灼热的液体送进了女仆的肠道之中。
 突然间彷佛整个大地都震动了起来，从那天与地的交接处，那地平线的尽头，尘烟漫天卷起，剎那间就彷佛覆盖了宽广的平原，蹄声如雷鸣，无比无际的骑兵就像是一股钢铁的洪流般向这边席卷了过来。
 尘土飞扬，灰沙遮天，数十万骑禁卫骑兵的冲锋，伴随着那巨大的铁蹄轰鸣，骏马、铁甲、长枪…夹杂着飞溅的灰沙，迅速形成了一股汹涌的大潮，在震天动地般的马蹄声中，如同一股股汹涌的海潮般杀了过来。
 那奔腾的铁骑在距离近圣域王城还有将近两三里的地方突然停了下来，整个队伍就像是一个人的身体一样，浑然一体，那么多的骏马从极猛烈的奔腾冲刺的势道中突然停了下来，的确不愧是军中的精锐。
 随着敌军阵前统军将领的手往着前面一指，几十万铁骑手中的长刀随着她的动作“唰”地出鞘，一起指向天际，战马一排排地缓缓移动起来。
 虽然没有暴风雨似的狂暴，只是千万只马蹄声合在一起有节奏的行进，却让人的心头彷佛笼罩了一层乌云，彷佛残酷冷血的死神正在向自己招手！
 敌方骑兵士气大振，齐齐地大声吶喊起来，手中长刀往空中举起，远远望去便彷佛一片雪亮的刀林，如洪流般席卷了过来。
 “已经来了啊！跟蕾雅娜预测的时间一样分秒不差”
 面对千万大军来袭，天霸仍然跟上次一样孤军一人慢条斯理地走了出来，这时大军中勇猛强壮的豹骑兵便一马当先地从敌阵中冲了出来，她们是一支以鲜艳的大红作为身上装备的主要配色，人喧豹吼声在整齐的队列之中此起彼落响起，各个将兵都精神饱满、蓄势准备出战的模样。
 豹骑兵是天霜国仅有的特殊兵种，她们的坐骑都是经过驯化的猛豹，拥有令人战栗的攻击力和奔驰能力，当战斗刚刚开始，五千名豹骑兵已经散开，同时排成作战队型。
 她们手中都拿着剑身的平面上还雕刻着六种不同的花纹，似乎隐含着六大元素的力量，如红铜一般的金属色泽的锋利剑身，镶嵌在上面的五颗宝石看起来价值不斐，而眼尖的天霸则一下就认出来那是唯一杀得了永恒不灭的神族和自己的五大护卫的灭世神兵器之一。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十七章·性服务后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%80%A7%E6%9C%8D%E5%8A%A1%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%80%A7%E6%9C%8D%E5%8A%A1%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“小可过来，让哥哥抱抱。”
 天霸一边轻柔地摸着萝莉犬的头一边对着她的手与脚皆是白色毛茸的狗爪，一条同狗爪一样颜色毛茸狗尾再少女的粉背后左右摆动着的小可命令道。
 “汪汪。”
 小可慵懒的瞇缝着蓝色的大眼睛享受着爱抚，听到天霸的吩咐，她像一条真正的小狗一样叫着，轻轻的一跳就扑到了天霸的胸前，甚至还伸出了那条甜蜜灵活的丁香小舌上下来回的舔着天霸的脸颊，小可的皮肤无比的洁净，在上面找不到任何一个细微的斑点、瑕疵，细腻柔滑得好像婴儿的皮肤。
 并且全身的肌肉柔软、骨肉匀称，她的小美乳像是一对晶莹剔透的艺术品，恰到好处的弧线、洁白似玉的肤色以及引人遐思的乳头，无不令人为之心醉。
 “亲爱的主人，请…………让我用…………嘴为您提供性服务！”
 小可用舌头仔细地舔着他的龟头上的尿道口，一种施虐的快感令天霸的欲火开始熊熊燃烧，他抓住小可的头发，强行将肉棒塞进她的嘴里，开始大力抽插起来。
 她羊脂滑玉般的娇乳白到有点透明，每一个细微的颤动，水嫩柔润的肌肤似乎激起了水波，湿滑的香舌擦过肉冠间的黏膜，产生强烈的快感，樱桃般的小嘴尽力张大，才勉强能容纳勃起的肉棒，两片唇瓣覆盖住棒身，来回吞吐着。
 小可温润的小舌舔弄着暗藏污垢的肉缝，冒着透明黏液的龟头忍不住朝喉咙深处冲刺，冲撞着顶端的软肉，天霸胯间传来一阵模糊的哀鸣声。
 “喔……就是这样……啊……小可妳的舌技又进步了……喔……喔喔……”
 “就是这样……呀……吸这么大力……哥哥会射出来的……嗯……”
 她陶醉而恍惚的看着眼前这两根肉棍，伸出双手去爱抚阳具，探出舌头去舔弄，用口腔去感受男性的气味与烫热，她用力紧缩口腔吸吮着，她快速活动下巴套弄着，她用嘴唇去含弄肉棍上的环状沟，她用牙齿刮弄棍身。
 萝莉犬充满稚气的脸蛋噙着泪水，黏稠淫糜的银丝从嘴角流泄而出，樱色的双唇吞吐着爬满青筋的丑恶肉棍，之后随着肉棒强有力的一震，从尖端的马眼中一股浓稠的白色液体飞射而出，“啪”的一声打在她的鼻梁最上端，小可下意识的头猛地向后一仰，天霸的第二波精液便正好射进她张开的嘴里。
 接着天霸将肉棒抵在她的脸上，将剩余的精液全部射了出来，当他终于放开时，萝莉犬的脸上已经是白茫茫的一塌糊涂了，小可又开始用嘴清理他的肉棒，在她伸出舌头舔的时候，射到她脸上的精液沿着鼻梁、面颊，分成几路向下流淌。
 一部分流进她的嘴里，另一部分从她的下巴滴落，拉出一条越来越细的线直至断开，精液落到她可爱娇嫩的乳房上，然后从精液拉出的细线的根部又有一滴缓缓向下……。
 “不愧是传说中的幻魔皇！跟传闻一样既变态又下流没品。”
 天霜国领主幻魔界排名第一的魔法师－圣天超魔导士晶，一边笑里藏刀地露出温和的笑容，一边拍着手从大门走进来，她脸上画上了精致的妆让完美成熟的肉体释放过多肉欲的气息。
 没有男人见到这时候的会不立刻扑上去蹂躏她，不过其中半数男人可能会在还没进入她之前便达到高氵朝，她拿着一根散发出流动的水一般耀眼光泽的金色长杖，杖头则雕塑着一只展翅欲飞的凤凰。
 穿着极度强调腰臀性感的蕾丝皮革马甲，腿上套着直达腿根的精致编织丝袜，脚上套着鞋跟又细又长的典雅高跟鞋，手上戒指镶着一克拉的钻石，由碎钻圈成的项链垂在胸口，手上系着数条银质的腕炼，连脚踝上脚炼都闪闪放光，珠光宝气的奢华却完全不显得俗气，七彩的指甲彩绘则添加了几许缤纷。
 她微乱的秀发流泄直到刀削般的香肩，浓厚的碧蓝眼影不但丝毫没有艳俗的感觉，反而使明亮的双眸增添一种神秘的美感，丰腴的双唇涂抹着浅紫色的口红，与色调鲜艳的马甲服饰风格迥异，搭配起来却说不出的迷人。
 下半身薄薄的三角布块勉强遮盖自己的私处，让饱满的溪谷几乎呈现在天霸眼前，茂盛的杂草围着沃谷生长，浓密的程度彷佛原始丛林，漆黑与雪白所构成的画面出乎意外的诱人。
 “妳才是好色的淫荡女！大白天穿这种诱人犯罪的衣服大摇大摆地跑到我这个大色狼的地盘来，不是摆明了叫我强奸妳吗。”
 天霸毫不示弱地用言语反击着晶，他变出一把斧头，那巨斧看上去彷佛有他身子般的大小，份量显的极为沉重，斧刃蓝光闪烁，很是锋锐，“这么没有耐心啊，还没听我说完试炼的内容就急着动刀动枪的，果然是有勇无谋的废材，我一想到是这种蛮横又不讲理的人创造出这个世界和我自己就觉得欲哭无泪。”
 “废话少说！快说妳的试炼究竟是要我干什么。”
 “我的试炼就是要你先不能反击也不能闪，只能防御接我三招，之后再跟我一对一决斗还能赢我的话就算过关。”
 说话的同时一道强烈、耀眼的电球已然在晶手中形成，还不时的散发出闪亮电劲，可见此招必定是不同凡响，青紫色的电芒在空中交织成六芒星，六芒星随即与两道金黄色灿烂的光环及飘浮在四周闪烁着浅绿色光辉的魔法符号组成一个神秘复杂的魔法阵。
 接着一只身躯比老虎略小，狮子头上顶着如同传说中的圣兽──青龙的两只角，健壮而有力的四肢上满满地覆盖了一层薄薄的鳞片，那是传说中麒麟的四肢；长有一米五的尾巴像是一根百炼精钢的铁棍，那是虎尾；背上生出的一丈长的双翼，那是大鹏的翅膀。
 这只巨兽全身散发出银白色的剧烈强光，明亮的蓝紫色火焰在身牠上跳动同时无数的怨魂也在附近萦绕聚集，气势诡异磅礡来势汹汹地向天霸扑来，他咆哮一声将自己的斗气力量瞬间全部爆发了开来，强大无比的黑色斗气光芒顿时在他周围形成了一个幽暗的能量场，将单枪匹马地冲过来的巨兽弹开。
 晶双手一摊，一颗散发着金亮柔光的光球出现在她的掌心中，小金球开始缓缓转动起来了，同时璀璨的金光也随着光球转动的速度变得越来越快，跟着爆发开来了﹗
 在强烈的金光之中，数百道缠绕着炫目雷电闪光的光柱及无数把锋锐穿心的金色长剑还有能以绝对零度冰封冻结敌人的蓝色水雾，寒光闪耀的冰箭之雨、威力惊人的水蓝光弹及刮着猛烈风雪的暴风，数种不同属性的魔法攻击相继袭向天霸。
 晶的第三招也随之而来一匹漆黑的马型魔兽，魔兽的四蹄和鬃毛、尾巴处都燃烧着熊熊的火焰，不可思议的在空中以惊人的速度奔跑着，就彷佛它脚下所踏的并不是虚空而是坚实的地面一般。
 在魔兽撞上天霸时，眨眼的时间之内天霸周身五十公分的范围内成为充满了迅速盘旋攀升的超高温柱状火焰、以及根本无法立足的大片火海所形成的火焰魔法阵。
 而被卷入这个大型火焰阵中猛烈焚烧着的一切生物，不会有任何机会可以侥幸逃脱，而是只能悲惨地任由身体被高温火焰灼烧成无法经由法术复活的焦炭、灵魂也会被火焰烧毁而永不超生，直到这些火焰自己熄灭为止。
 但幻魔皇凌天霸却是唯一的例外，他如浴火凤凰般悠闲地从赤红的火场中走出来，脸上的表情就好像刚刚只是阵暖风吹过他的脸不痛不痒，“说好的三招已过！该换我主动出击了”
 他举起巨斧以雷霆万钧之势向晶劈去，他全力劈出的这一招，显示出了一夫当关，万夫莫敌的气概，斧锋带出的颤音充斥了周边的空间，无数的恶魔就像是刚从笼子里放出来一样，夹着震耳欲聋的嗷叫，露出森冷的獠牙，迫不及待的朝晶凶猛的扑去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十六章·裸女温泉后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E8%A3%B8%E5%A5%B3%E6%B8%A9%E6%B3%89%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:39 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E8%A3%B8%E5%A5%B3%E6%B8%A9%E6%B3%89%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>清晨时分在圣域王城中的大浴室中，这浴室布置得如露天温泉般自然舒适，清新幽雅不着痕迹，房间里水雾缭绕，正中央一个超大的浴池，弥漫出芬芳的热气。
 朦胧中，天霸隐约可见心爱的佳人正半躺在大浴池中，婉馨右手执着一个木瓢，缓缓地舀起热水，轻柔地洒遍完全曝露在空气中的绝美躯体上，举手间，尽显佳人山岚起伏般玲珑浮凸的曲线。
 房间内的水雾丝毫不能阻隔他锐利而贪婪的视线，美好的上半身娇躯被他完全一览无遗，虽然早已全观甚至爱抚过这绝色佳人的每片肌肤，此刻的婉馨，仍令他有着无法自持的冲动。
 婉馨一头柔滑发丝披散，沾满水雾尽湿，更显得乌黑亮泽，而那耸挺于酥胸处一对乳峰，因着热水蒸绕的缘故，白里透红，丰盈诱人至极，而乳峰上两点朱红，更是鲜润可爱、娇艳欲滴。
 婉馨她已褪掉了身上的所有束缚，一丝不挂的赤裸胴体就如维纳斯女神像般，优雅的在水箭浇洒下舒展着女性的曲线美……那令天霸朝思暮想、魂萦梦系的美丽肉体，挂满了星星点点的露珠，被洗涤的愈发白皙娇嫩、明艳不可方物……而那丰满无比的双乳，则涂满了香皂，显得更加嫩滑肉感，诱人的乳尖在泡沫中若隐若现……。
 另一方面七个全身赤裸的女人并排趴在池边，雪白的胴体已经被情欲染成了粉红色，她们的手脚都像四足动物似的撑在地面上，光溜溜的屁股对着天霸高高翘起。
 这是一种非常淫荡的姿势，从后面看过去，可以很清楚的将每个女人的下体都一览无余，臀缝里的骚穴和肛门两个肉洞全都暴露在天霸视线中，此时她们早已是春心萌动，搔首弄姿，用最下贱的姿势等待主人的宠幸。
 之后那七名女子相继爬到天霸身边，护士萝小诗涵伸出舌尖，在龟头上舔逗着；左手大力的上下套动着大肉棒，在龟头的马眼口马上就流出几滴白色的液体，她用舌尖在马眼舐着、逗着、又用牙齿轻咬他的龟头，双手在他的卵蛋上不停地抚摸、揉捏着。
 诗涵她的头开始上上下下不停摇动，口中的大肉棒便吞吐套送着，只听得“滋！滋！”吸吮声不断，大肉棒在她的小嘴抽送，塞得她两颊涨的发酸、发麻。
 偶尔，她也吐出龟头，用小巧的玉手紧握住，把大巨棒在自己柔滑粉脸上搓着、揉着。
 她的脸上满是迷乱的表情，圣洁中又带着淫荡，小嘴乖巧灵活的套弄着，将含着的棒子啜的啧啧有声，彷佛世上再也找不到更值得品尝的东西了。
 接着蕾雅娜她蹲下去将沐浴乳挤在手心上，微颤的玉手轻轻涂抹在天霸厚实的胸肌，雪白美丽的手轻轻在古铜的肌肉上制造出泡沫，在细心地替天霸身上的汗水后就轮到清洗那两条又粗又翘的大肉棒了。
 她用沐浴乳和双手温柔地套抚其中一条青筋暴凸、雄纠纠气昂昂的阳物，赤裸裸的她身材凹凸有致、曲线美得像水晶般玲珑剔透。
 那酡红的娇俏脸蛋、小巧微翘的香唇、丰盈雪白细腻的肌肤、坚挺微翘的乳房、红嫩的乳头、白嫩光滑浑圆的雪臀，美腿浑圆光滑得有线条美，那凸起的耻丘和金色的阴毛是无比的诱惑，还有胴体上散发出来的阵阵女人肉香。
 而前后紧靠着天霸的绿荫国领主高淑惠及月柔则用她们幼滑软白的乳房磨擦着的肌肤不但用她们的嫩乳擦遍天霸的全身上下，甚至手口并用，二人的香舌扫过天霸身上每一处敏感的地方。
 她们浑身的冰肌玉肤令天霸看得欲火亢奋，无法抗拒！蕾雅娜捧起双乳夹住肉棒，双手分别按住饱满乳房的外侧，从两边向中间用力的挤压。
 阳具被两个足有三十五寸D 罩杯的大奶子包裹着，那种心理上的兴奋简直难以用任何笔墨来形容。
 蕾雅娜两手轻轻压住自己充满弹力的硕大乳房，令被包围在中央的肉棒感受到一种间接的按压，天霸深深地感觉到有别于阴道性交的的另一种愉悦，他开始缓慢的上下挺动着乳肉包裹中的肉棒。
 在沐浴乳的润滑效果之下，乳肉在肉棒的表面来回摩擦着，硕大的乳球因为剧烈的摩擦激烈的上下来回摆动，下身传来的快感让天霸有些打起哆嗦来了。
 而雅蝶立刻温顺的跪下来亲吻着他的脚，像母兽一样四肢着地，饱满的乳房惑人的垂在胸前摇晃，因为她已怀了天霸的小孩的缘故，她增添了一股由母性所焕发出来的动人光辉。
 身材也比露娜稍微丰腴了一些，流露出成熟少妇特有的妩媚。更明显的变化还是在胸部，从这样近的距离内可以看出，她胸前的双乳至少又增大了一个尺码，那种呼之欲出的饱满肉感，绝对可以让任何男人热血沸腾。
 蜜琪丝彷佛火焰般的红唇轻轻的覆盖洁西亚娇嫩的樱唇，主动的亲吻着她，宛如融化的蜜糖般甜蜜的感觉，随着亲吻的接触缓缓的流入洁西亚的心，灵活的小舌轻轻抚弄着洁白的贝齿。
 那彷佛将人融化的温柔她缓缓拨开洁西亚紧闭的贝齿，逗弄着隐藏在之后的丁香小舌，如同人一般带着羞怯，但是逐渐炙热的感觉令洁西亚她慢慢回应她的热情，两女开始长时间的深吻，四片湿软的红唇热吻开合之间，两条香舌缠绕在一起热烈吸吮，发出了淫靡的啧啧响声。
 而蜜琪丝双手则兴奋的猛抓着洁西亚胸前滑润的大白肉，恣意的捏出各种形状，而且在蜜琪丝的揉捏下，这对乳球真的越揉越捏越娇艳。
 由于洁西亚也怀孕的关系，每次的揉捏都伴随着丰沛的乳汁，从盛开的美丽花蕊流出，令蜜琪丝感到万分的心疼，她轻轻的将脸颊贴在两粒硕乳夹出的乳峰中间，恣意地品尝着带着乳香的芬芳。
 她用力的捏了一下这颗丰满无比的乳球，柔软而富有弹性的乳肉霎时被捏的变了形，圆圆的乳头向上一翘，凹槽般的奶孔里“嗤”的喷出了一股极细的乳汁。
 蜜琪丝轻轻用舌尖去品味，接着用双唇缓缓挤压，染着动情绯红的两颗樱桃，在蜜琪丝的口中遭受玩弄，时而柔和轻咬、时而粗鲁抚弄，丰沛的乳汁伴随着洁西亚的娇吟再度宣泄而出。
 肿胀的不适感随着蜜琪丝的吸吮化为欢愉的泉源，乳汁每次的喷射都带给洁西亚不一样的快感，使她不禁发出愉悦的娇喘声，而洁西亚将她那雪白浑圆的玉腿向外伸张，乌黑密绵、柔软的三角丛林中央突现一道肉缝。
 穴口微张两片阴唇浅红粉嫩，随后洁西亚也将脸埋进蜜琪丝雪白的大腿之间吻着她的蜜穴，伏身用舌尖舔着吮着那花生米粒般的阴核，更不时将舌尖深入小穴舔吸着涓涓流出的蜜汁。
 受到挑逗的蜜琪丝顿时淫水阵阵，身体更是舒服得直发颤抖，接着她的拇指和食指捏往了蜜琪丝柔嫩的阴蒂，中指和无名指则插入了潮湿的肉缝里反复摩擦，一点点的撩动她的性欲。
 浓浓的情欲气息扑鼻而来，洁西亚不由自主的也受到了感染，全身彷佛有股酥麻的快意突然涌过，跟着察觉到自己的下体明显变湿了，有少许暖暖的液体在穴口岌岌可危的泛滥。
 洁西亚极其惹火的曲线真是足以令任何男人垂涎三尺，别的不说，单是看到在那只有二十二寸的细腰上面，居然挺着对足足有E 罩杯的丰满巨乳，只要是正常的男人都会产生强烈的生理冲动。
 然后蜜琪丝双手轻轻地抓住洁西亚的香肩，自己那挺立的雪峰峰顶上的两朵嫣红，轻轻的碰触硕大雪腻上的粉红樱桃，她突然毫不客气地紧紧搂着洁西亚，受到蜜琪丝乳房的推挤压迫，那股柔嫩又不失弹力的舒服触感扣动着洁西亚的心弦。r /&amp;gt;从侧面望过去，堆栈在一起的两座山峰，雪白的柔嫩肌肤染上一层薄薄的粉红色，滴滴香汗点缀在两女无瑕的滑嫩背部，肥嫩的臀瓣彷佛水蜜桃般，淡淡的粉红色交织着雪的颜色，令人非常想轻咬一口。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十五章·淫蜜乳牛后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E8%9C%9C%E4%B9%B3%E7%89%9B%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:35 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E8%9C%9C%E4%B9%B3%E7%89%9B%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在圣域王城中，方艳虹及婉馨这对漂亮的巨乳双美人抚摸着自己赤裸的阴部，一丝不挂的雪白裸体蜷曲在地上性感的扭动着，她们的俏脸都红透了，脸上满是羞耻的表情，由于各有一条玉腿高高抬起，剃光了耻毛的阴唇都裂了开来，可以清楚的看到春葱般的手指在肉缝里拨弄。
 之后方艳虹的香舌在婉馨主动抬起来的雪白美丽的屁股间的股沟游荡着，时不时的轻吻一下菊肛周围那美丽的皱折，或者将香舌伸入湿润的小美穴中舔揉着含苞待放的小蓓蕾，刺激得婉馨常常忍不住发出淫媚的轻哼之声。
 婉馨脸上也泛起微微的媚意和快美表情，任由方艳虹随意的舔弄着，虽然小穴是被方艳虹的舌头非常轻柔的舔着，但还是会时常令她情不自禁发出了“啊…
 …“一声甘美的呻吟。
 后来她们一边舔吸着对方的私处，嘴里一边发出含糊动情的呻吟声，丰满浑圆的光屁股各自左右摇摆，彷佛是不堪忍受对方的刺激，又彷佛是在暧昧的邀请。
 淫靡惹火的场面直把天霸看的热血沸腾，差点就真的化成鼻血狂喷了出来。
 婉馨她闭着眼睛仰起头，柔顺的秀发披散在肩膀上，唇齿间吐出了哭泣般的呻吟声，方艳虹食指与大拇指将婉馨那粒黄豆大小的阴蒂剥出包皮轻轻地逗弄，中指和无名指没入了裂开的肉缝里来回进出，而小指则刺激着婉馨秀气的肛门。
 方艳虹的手指有节奏地爱抚着婉馨的私处，婉馨清丽的俏脸上满是失魂落魄的表情，饱满的胸脯急促起伏着，向后仰倒的身体和赤裸的屁股都淫荡地扭动了起来。
 因方艳虹的手指婉馨她的身躯哆嗦得更剧烈，右手加紧刺激自己最敏感的阴蒂，左手用力揉弄着胸前赤裸的双乳，并轮流把两颗雪白柔嫩的大肉团向上挤压。
 然后两女如见到久未逢面的爱人亲蜜万分地抱在一起，由于她们面对面的搂抱着，赤裸的胸部自然而然的互相触碰，两对同样硕大的乳房正好紧紧贴在一起挤来挤去，彷佛都不甘示弱的想把对方压倒。
 而俩人的巨乳尺寸几乎是不相上下，互相挤压了一阵后，终于找到了最佳的契合点亲密无间的贴住了，只是这两对乳房的规模和弹力都实在太过惊人，她们必须用力搂抱住对方，才不会被彼此过于丰满的胸脯给撑开，四颗雪白巨硕的大肉团都被压成了扁扁的椭圆形，各自向身体两侧涨鼓鼓的突了出来。
 接着婉馨一边舔着艳虹她圆润的小耳珠淫笑，手掌一边揉捏着那对涨鼓鼓的大奶子，掌心压着温热乳肉上的敏感奶尖，感觉到那两粒突点正在逐渐的发硬，而且还有些汁水分泌了出来。
 艳虹她精致如珠贝的香脐点缀在窈窕的柳腹上，那足以令ＡＶ女星都自愧不如的骄人曲线展露无遗，“艳虹过来帮主人打奶炮。”
 原本正静静地欣赏两位巨乳美女的百合秀的天霸忽然向方艳虹下命令，方艳虹立即开始用她超人的双乳夹住粗长的巨棒，紧抓住自己一左一右两团硕大无比的雪白嫩肉，在双手用力挤压下，紧紧夹住了乳沟中间那根已经是一柱擎天的大肉棒。
 她一上一下卖力抬动娇躯，并借着大肉棒上面残留的口水，将胸前的乳房不停的上下推挤着，揉搓着被自己的香津浸得湿淋淋、亮晶晶的大肉棒，在巨型雪白豪乳包覆下，长满肉珠、盘满青筋的紫红色大肉棒在奶肉间不停的以最淫秽的方式吞吐出没着。
 又粗又长的大巨棒不时从白嫩的乳肉间上端探出头来，也不时地低下头，艳虹最大限度地伸长她细嫩的香舌，舔着在乳沟间出没的紫红色大龟头和龟头正中间的马眼，她的香舌不停的扫来舔去，深怕放过了一处地方，并不时抬起头来用哀怨缠绵的眼神望着天霸。
 此时的他深深的陶醉在这种软滑酥麻的爽快感觉之中，在那种有别于小穴的温暖潮湿和菊洞的紧窄压迫的感觉下，乳交又是别有一番滋味，更何况还有一条灵巧的舌头，它舔得自己真是兴奋异常，对任何男人来说这简直是一种如登仙界的享受。
 细嫩、敏感、柔滑的豪乳不断的磨擦着天霸的粗长的大龙根，坚硬的大阳具和柔嫩的乳房相互刺激，给对方带来了前所未有的舒服感觉，这种舒服快乐的感觉渐渐的向两人浑身扩散出去。
 她嫣红的朱唇将肉棒吸吮的啧啧有声，舌头灵活的舔起了龟头尖端的马眼，并用脸颊讨好的磨蹭着天霸结实的大腿，天霸一边享受着乳交一边用双手使劲挤压艳虹圆滚滚的肥大奶子。
 白色的乳汁从奶头里强劲的喷射出来，就像是喷水池龙头似的四散飞溅，天霸尽情的玩弄她那对光滑赤裸的巨乳，手掌一下下的挤捏着硕大滚圆的肉球。
 每捏一下，就有一股白色的乳汁从奶孔里喷射而出，此时婉馨也没有闲着，也用她那灵巧的舌头刺激着艳虹蜜穴里鲜艳的肉壁，婉馨的这种极尽挑逗的舌技，更是让艳虹很快就有了兴奋的快感。
 “哦！……好棒……好舒服……啊！………”
 然后艳虹一手先握起坚硬灼热的巨棒，将它对准又热又骚痒无比的小穴，然后再握着另一根阳具将它的大龟头对准自己腿间另外一处裂缝洞口。
 她慢慢的坐下去，随即两个龟头慢慢的一寸一寸的挤入各自的洞口内，两个洞内鲜红的媚肉都被一个大肉冠一点点顶开了，而这么缓慢的推进速度显然无法满足自己被压抑了的强烈欲望。
 于是艳虹双眼一闭，银牙一咬，将丰腴的美臀往下一压，毫不迟疑的一坐到底，很快的巨棒上的大龟头都抵到了小穴洞里的最深处，而另一根阳具也完全整根浸没在菊洞里。
 现在前后两洞充实感的美妙，让她发出阵阵满足的愉悦呻吟声：“好涨，…
 …好舒服……好过瘾啊！……“
 随着每一次坐下，肥臀不断碰撞身体，不时也发出“啪！啪”的声音，与她口中不断发出的“嗯、嗯、啊、啊”的呻吟声交织成一曲让任何男人都心动的音律，而她那双丰满温香，白里透红，耸入云霄的巨型软玉，也随着动人的韵律上下晃动。
 艳虹语无伦次的哭喊：“乳牛憋的受不了了！主人……求你快给乳牛挤奶…
 …“
 天霸淫笑着抓住她胸前的那对浑圆巨乳，拇指和食指掐在乳晕周围，然后双手同时用力一捏。
 艳虹的头猛地向后一仰，嘴里发出凄厉的叫声，积蓄在胸口的乳汁洪流终于找到宣泄的渠道，大量雪白的乳汁从两个奶头里狂喷了出来，如同喷泉似的射向四面八方。
 艳虹上下不停的扭动腰肢，两粒挺拔高耸、弹性十足、硕大无比的雪白乳房，随着身体上下扭动而整齐激烈跳动，荡起一波波令人眼花缭乱的乳浪，无独有偶的是两瓣丰嫩白晰的臀肉也在不停撞击着的小腹。
 她大声浪叫的不停上下摆动腰肢，使她早已散乱的头发继续四处飘荡，不久以后艳虹终于忍不住了，感到从自己小穴深处袭来一股从来没有的快感，一阵滚热的阴精浇在天霸的大龟头上，
 两根紫黑色的肉棒随着白嫩的屁股起落，同时在前后两个肉洞口处忽隐忽现，“……艳虹喜欢被主人摸……请主人好好玩弄艳虹的奶子……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十四章·双奴乳交后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%8F%8C%E5%A5%B4%E4%B9%B3%E4%BA%A4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:31 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%8F%8C%E5%A5%B4%E4%B9%B3%E4%BA%A4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在接连让四个美女泄身不止、高氵朝不断后，天霸仍是生龙活虎、一柱擎天，他如饿虎扑羊般冲向最后一个佳人－品萱，魔爪立即将她身上的衣物撕个粉碎“住手！”
 品萱羞愤的大叫，眼睁睁的看着碎裂的布片漫天飞舞，胸前两个雪白丰硕的大肉团赤裸裸的弹了出来，沉重的掉进了早已等待的魔掌中。
 品萱的双乳不单只丰满无比，更难得的是又坚挺又结实，再加上她具有其它人无法比拟的纤细腰肢，强烈的视觉反差使她的胸脯显得格外高耸硕大，看上去简直是令人鼻血狂喷。
 从双峰中间那一条清晰且深深的乳沟，可以得知乳房虽然傲人的丰满，但却极为坚挺，并没有因为硕大而有所下垂，反而有点不甘寂寞的略微向上傲然翘起，可见它十分的有弹性，大小适中的乳晕呈粉红色，渐渐溶入乳房的雪白色之中，而青涩的粉红色葡萄般大小的乳头已经硬硬的勃起，其颜色又慢慢溶入粉红色乳晕。
 天霸把品萱白皙肥厚的屁股掰开，只见私处的阴毛已经剔的干干净净，前后两个紧凑迷人的肉洞都毫无遮掩的袒露在外面，褐色的肥美阴唇羞耻的微微颤抖着，滚热的淫汁正从里面汩汩的涌出。
 由于她整个臀部高高的向前抬起，少女的神秘禁地更加显现突出，将美丽的处女阴户一览无遗地暴露在天霸眼里，她那处女的阴唇紧紧的合住，好似在保护她纯洁的处女之身，而阴唇附近的耻毛都被剃光了，等于整个粉红色阴唇完全没有任何的遮掩，阴唇漂亮的粉红色也丝毫不见任何的杂色
 天霸的手指在她两瓣肉唇间来回拨弄，使品萱脸颊绯红的像是熟透了的苹果，两粒诱人的肉蕾很快就充血勃起，硬硬的挺立在饱满乳峰的顶端。
 接着天霸大力将她推倒而品萱的巨乳竟是如此的坚挺，即便娇躯已经躺了下来，她的胸脯依然是高高耸起的，双乳之挺拔竟完全不比站立时逊色，如同两颗熟透了的巨大水蜜桃般傲然怒耸在胸前。
 天霸将肉棒放进她的乳沟中，粗长的阳具完全陷进了品萱的乳沟里，那种紧凑刺激的感觉竟然比插入女子的骚穴还要强烈，品萱的乳沟是自然形成的，不但深邃而且还非常的紧密匀实，就像温暖的阴道似的牢牢夹住了肉棒。
 天霸按住她的肩膀不让她晃的太厉害，就像是在驱策着胯下的一匹母马开始抽插起来，由于品萱的乳沟极其紧密，而他的肉棒又特别粗，所以双手用不着去抓住乳房向里挤压，棒身就被那两个滚圆坚挺的大肉团自然而然的夹住，火热巨棒被紧紧裹在乳沟里。
 大半支粗黑的棒身都埋没在雪白的双峰间，只有那青筋毕露的龟头如同毒蛇般的蠕动着，时不时的从两大团嫩肉的夹缝里拱出来。
 那根狰狞丑恶的肉棒故意耀武扬威，紫亮的龟头散发出难闻的腥臭气息，就在双峰顶端的乳沟里上下窜动，有好几次都快捅进了品萱的口中。
 后来天霸开始前后拉动她对着自己两腿间的脸，牵动她整个身体，将她的小嘴迎着自己下身粗大的阴茎，抱着她的头把她拉过来，让粗大的阴茎一下几乎整支都塞进她张着的嘴里。
 她那小嘴顿时被粗粗的阴茎塞大涨满，面颊也鼓起来，并用她的手掌紧压住娇嫩的乳房，开始搓揉起几乎快射精的肉棒，除了用乳房磨擦着自己的肉棒，品萱更不时低头伸出香舌舔着龟头。
 下身那条粗大的阴茎，现在整支连根被她湿润柔软的小嘴包裹了起来，这样让天霸感受到了一阵强烈的快意，开始一下下地把阴茎插进她的小嘴里，每次都直塞到小腹和袋囊都紧贴着她的嘴唇，前面的肉冠头深深插入她的喉咙。
 几分钟后一股热热的精液从阴茎头上猛地喷射了出去，她见状“啊~ ”地一阵呻吟，张开了嘴，握住正在射精的阴茎，把舌头伸到在她嘴里射精的阴茎下面快速抖动着舔着它，缠卷着喷射着精液的阴茎柱体。
 天霸用双手抱着她的脸，把她的头紧紧按向天霸抽搐的两腿中间，将正在射精的阴茎猛地塞进她嘴里抽插起来，粗大的抽搐着的阴茎从她嘴里抽出的时候，可以看见那一条条白色粘稠的精液从阴茎头上笔直地射进她张开呻吟着的小嘴里，射在她的抖动舔卷着阴茎的舌头上和口腔里，插入的时候，那一股股精液一下下直接射进了她的咽喉。
 天霸在身体一阵阵剧烈的抽搐和被她拨燎着的极度快乐中喘息吼叫着，把射着精液的粗大阴茎一下下插入她嘴里猛烈地抽动，抽插中热热的精液一次又一次全部射入了她张着的小嘴里。
 粗大的阴茎在她嘴里一阵的剧烈发射过后，接着他一只手扶着自己的大肉棒，让大龟头触到品萱的阴唇上，然后让大龟头开始在已经被淫液弄得湿滑无比的阴唇上磨擦起来，逐渐的花瓣张得更开了。
 之后龟头迫开两瓣娇嫩的花唇，强行挤进了还没有经过充分润滑的干涩阴道里，一点一点的没了进去，很快就碰到了一层薄薄的处女膜，他抓紧正在企图挣扎扭摆品萱的肥臀，把左右两块臀肉用力向左右分开，接着留在洞外的剩下的半截肉棒也顺利的慢慢进入蜜洞里，直到肉棒根部插入到已经没有办法逃避的蜜洞里。
 开苞强烈的痛楚使品萱不断的扭腰晃臀来摆脱天霸的身体，这反而让天霸享受到新开苞的快感，这时他也不急着抽动自己的大巨棒，静静的享受刚刚征服的处女小穴紧紧包住整个龙根的快感。
 肉棒一边用力捣弄她迷人的小肉洞，最彻底的侵入那不可侵犯的销魂顶点，他开始前后挺动着腰身，慢慢用力抽插这个才开苞不久的年轻阴户，他要让这个年轻的身体从痛苦中脱离，逐渐开始感受到做爱时的快感，所以他双手还用力搓揉，那对已经柔美但还在发育的年轻乳房，时不时的用手指弹一下已经发硬的粉红的娇嫩乳头。
 她性感惹火的娇躯承受着一波波冲击，胸前那对丰满的乳房就像巨大的皮球一样不停的上下摇晃，随着天霸的抽插她迸发出控制不住的哭叫呻吟声，身体疯狂的颤抖着，肉洞里汩汩的涌出了大量汁水。
 这时天霸的唇就立刻堵住了她的嘴，灵巧的舌尖挑逗纠缠着她的嫩舌，并且用自己的右手大力的搓揉着右边那只同样是浑圆硕大的乳房。
 他一边亲着品萱的优美柔唇，一边开始用右手大力玩弄搓揉着右边那颗雪白的大乳，同时也趁着滑润的淫液，开始急速的挺动阳具，在她紧密湿滑的蜜穴内大力抽插起来，渐渐的加快每一次大肉棒的抽插速度。
 品萱小嘴开合中吐出缠绵撩人的浪语，妩媚而美丽的脸上浪媚神态十足，胸前高耸白嫩的乳房被顶得上下乱颤，平滑雪白的小腹兴奋的前后乱跳，美穴也已经被插得淫液横流，湿滑无比。
 在歇斯底里的浪叫声中，品萱忘情地揉弄着自己丰满的巨乳，强烈的快感令她魂飞魄散得都快疯了，主动地夹着两腿间那根粗大的阳物来回抽动，伴随着失魂落魄的尖叫，品萱的身躯一阵哆嗦，白皙修长的双腿猛然僵直了，被肉棒急插猛戳的肉缝里霎时喷出了一股透明的水柱，热热的喷洒在天霸的身上
 “竟然爽到潮吹了啊！真是不折不扣的小色女。”
 品萱抓着自己其中一个丰硕的乳房用力搓揉挤捏，同时低下头热吻着她另一颗饱满硕大的肉球，唇舌挑逗舔吸着那早已发硬突起的细嫩奶头，她脸红耳赤的浪叫连连，彻底沦为了欲望的俘虏，圆滚滚的大屁股不知廉耻的晃动着。
 她的小阴唇也因大阴唇被大巨棒抽插得翻开而显露出来，而大阴唇因为有不少淫水的湿润而显得淫荡异常，整个牝户就像是早上带有露水的一朵盛开的花。
 品萱美臀主动疯狂的前后摆动来迎合抽插，来表示她的欢愉，她那口中发出的熟悉娇吟再一次传入天霸的耳朵里，后来当火热粗壮的大肉棒再一次进入湿滑而又紧窄的小穴时。
 她不再回避，而是舒适的张开雪白圆润光滑的大腿，毫无羞怯的不停的挺起阴户去与天霸的阳具紧密相连，并且用力让自己的花芯去顶磨着他的大龟头。
 而胀得更大的龟头在顶到自己膣道深处柔嫩花芯时的几下大力猛刺，这种强烈的刺激感觉使品萱全身酥麻，终于将她贴在天霸腿上的那两条修长雪白浑圆光滑柔腻的美腿，抬起来缠到天霸的腰上。
 此刻一股股乳白浓稠而又滚烫的阳精如火山喷发时的岩浆，猛烈的冲入品萱的花芯，伴随着阳精一烫，品萱酥麻而剧烈地颤抖起来，这种全身酥麻到了极点的感觉，直到最后一滴浓精都挤入她的花心深处才停止。
 这时如洁全身上下只剩下一件丁字裤，而且她穿的是件极其窄小的丁字裤，只能覆盖住前面一小块三角地带，后面只剩下一条丝带夹在股沟里，整个臀部基本上是光溜溜的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十三章·极度淫乱后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E6%9E%81%E5%BA%A6%E6%B7%AB%E4%B9%B1%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:28 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E6%9E%81%E5%BA%A6%E6%B7%AB%E4%B9%B1%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>天霸一下下的将肉棒贯入嫣儿她的身体，然后又低下头埋首胸前，脸颊发疯般磨蹭着她高耸挺拔的乳峰，两只手一会儿握住她丰满的乳房大力揉捏，一会儿又伸到后面抱住她汗浸浸的光屁股，肉棒像打桩机似的在阴道里快速的抽插。
 接着天霸开始加快了阴茎对她的冲击，把粗涨的阴茎一次次重重地直插进她腿间的阴户内，直抵她爱穴尽头，他热烈的狂吻着身下的巨乳美女，品尝着她的柔软嫩舌和香甜津液，内心的兴奋真是无法用笔墨来形容，两只手不知不觉的揉捏起了她胸前那对足以令任何男人疯狂的饱满乳房。
 嫣儿她双腿提起来尽量分开，屁股急急挺动，让阳具一下下直插到底，每一下都插到阴茎顶着阴道口为止，下身承受着猛烈抽插，强烈的刺激让令她不停的轻吸着气。
 那对赤裸的巨乳就像是熟透了的大甜瓜一样肥嫩多汁，给人一种水份极其充足的饱涨感，顶端的乳晕上突起两颗又大又圆的奶头，乳尖是很成熟诱人的紫红色，令人一见就情不自禁的想啜进嘴里砸吮品尝。
 之后嫣儿她的整个人同时随着她两腿深处那阵抽搐，没有节奏地时快时慢一阵阵的颤抖起来，下面那两腿间那两瓣湿热的肉唇和柔软的肉壁，也在一次次地痉挛，夹挤着正在她腿间抽动的粗热肉棒，她的阴道剧烈地抽搐了六、七下后，她那绷紧向后仰去的上半身一下瘫软下来，然后趴在了天霸身上，
 “一个泄身了！只剩四个。”
 天霸把身下粗大的阴茎插进小兰她后面的肛门里一下下地抽插着。每一下都深深直插到阴茎根部，贴住她紧缩的肛门口，进进出出捣着她第一次被阴茎插入的肛门，越来越重，越来越快。
 天霸兴奋的喘着气，右手绕过小兰高举的双腿，探到她胸前尽情揉捏着那对饱满白嫩的大肉团，指尖用力的掐着柔嫩的奶头，左手则抱住肥嫩的大屁股来回抽插，无比野蛮的奸淫着她的屁眼，坚挺的肉棒深深的插进了小兰直肠里，体验着被紧窄的括约肌包裹住肉棒的快感。
 随着一下下粗大的阴茎插入和抽出，她一面抽搐，一面喷着淫蜜的肛门里发出了“扑嗤、扑嗤”的声响，屁眼里喷溅出的爱液在粗大的阴茎狠插进去的时候一下被塞住，粗大的阴茎把她肛门口撑大涨成了圆圆的一个孔。
 ﹙注：小兰是狮鹫性奴的族人，此种族在高氵朝时直肠也会分泌润滑用的爱液，前会两个穴都能泄。﹚
 “…………。我是贱货………是淫妇……………是欠人干的荡妇……………
 坏人哥哥…………。亲哥哥…………。鸡巴好大的哥哥………干死我吧……。强奸我………用力插我………………。啊………………顶到底了…………顶死妹妹吧………妹妹要喷了………“
 小兰拼命迎合天霸的抽插，在忽快忽慢的抽插下，每一下都深深的直刺到底，天霸整个房间内充满了小腹与屁股撞击声响和的浪叫呻吟，抽插到一会，突然伸手用力的拍打她的屁股，每打一下小兰便大声的尖叫一次，而那紧窄的肛门也会跟着用力的收缩，阴茎传来的强大紧绷感更让天霸加快抽插的力道及速度。
 天霸一面不停地抽打着她丰满多肉的屁股，一面用粗大阴茎一次次地插入她在高氵朝中抽搐着失控地喷发着股股蜜汁的肛门，她的屁股和下身，被肛门里阴茎插入挤出和她自己喷出来的琼浆，以及前面阴道中流出的汁液，弄得犹如水里捞出来那样水淋淋的，床沿和地上也是一大滩水渍。
 她配合着抽插的动作，不自主的将屁股抬高，两脚紧紧的夹着天霸的腰部，像一匹淫乱的母兽摇动屁股，配合巨棒的猛烈抽插。
 “你的好大……………………插死我了………………坏人哥哥…………你的好大喔…………。会把我给小穴插坏的……………。哥哥…。坏人哥哥……。你的太大了……………我会受不了的…………”
 又粗又黑的肉棒在两团雪白浑圆的臀肉间一下下进出，天霸尽情享受着那被直肠嫩肉夹紧的强烈快感。
 天霸继续着对她肛门的抽插，一面用拇指按住了她的阴蒂揉动，一面又把食指和中指也伸进了她的阴道，同时另一只手的手指塞进了她喊叫着的嘴里。然后他开始把粗大坚硬的阴茎一下下猛烈地前后抽动，插着她紧紧箍着阴茎的肛门。
 一只手按住了她的阴蒂揉动，两只手指同时插着她的阴道，另一只手的手指塞进她嘴里让她含住吮吸，塞住了她的嘴，把她身上所有的洞眼都被塞满了抽插着。
 “别……。别…………别拔出来，妹妹………妹妹里面还痒啊……………哥哥………亲哥哥……………我的大鸡巴哥哥……………。插妹妹………。用你的大淫棍…………………用你的大棒……………………插妹妹的小菊花…………妹妹湿了……………湿透了………………小菊花好痒…………。要哥哥用力的插…
 …。用力的干…………。“
 他继续残忍的蹂躏着小兰的屁眼，肉棒一次次的重重插进肛门里，肆意的发泄着自己变态的兽欲，小兰拚命搓揉着自己丰满到夸张的胸脯，两个雪白肥硕的大奶子在胸前淫荡的甩动着，嘴里不断的发出凄厉的尖叫声。
 小兰承受着肛门里粗大坚硬阴茎和前面阴道里手指的前后夹攻，阴蒂被不停地摸着揉着，嘴里也被手指塞满堵住，来自全身肉腔孔洞的插入、抽动还有抚摸产生的强烈刺激和快感，让她全身开始不受控制地抖动起来。
 塞着手指的嘴里开始发出和哭泣呜咽一样喊叫，直肠里传来火热的充实感，小兰不知廉耻的哭叫哀号起来，主动的摇摆丰满的屁股迎合着对方的节奏。
 天霸看着她在身下剧烈抖动的身体，加快了对她的攻击，她被手指按住阴蒂抚摸和抽动的阴道里一下流出了大量的汁液，沿着屁股缝直流下去，流到了插在她肛门里粗大坚硬的阴茎上和被阴茎撑大涨圆了的肛门口，然后被热热粗粗的阴茎带着一次次地插进她的屁眼里。
 她哭喊着呻吟起来：“……唔……不行了！……啊……唔……啊~~~~~~~ ！”
 汹涌的爱液分别从小兰的双穴中欢快地涌出，高氵朝时的愉悦感传遍了她迷人鲜嫩的身躯，“还剩三个！下一个快来。”
 就在天霸大喊的同时，絮萍跪在他两腿间，把涨粗了朝天矗立着的阴茎一口吞进了她的嘴里，她含住天霸阴茎的肉冠用嘴紧紧地包住它，抿着嘴唇把阴茎含住了再用力吮吸，那露在她唇外的粗肉棒忽一下地被她吸进了嘴里，她的舌尖在嘴里轻轻地快速逗弄着挑动肉冠的尖端，接着她的头伏在天霸的胯间，开始上下摆动起来。
 天霸的肉棒一下子进入了她湿软温热的口腔里，她双手握着阴茎根部把它塞进小嘴里吞吐起来，她的两片嘴唇紧紧抿着裹住粗大的阴茎，软软而又结实的舌尖在嘴里不停地舔着卷在阴茎前端的肉冠头上，一圈圈地慢慢地拨弄着的肉棍。
 天霸双手捧住她脸，将身下那条涨粗了的阴茎对着她的小嘴，慢慢地开始挺送臀部，低头看着下面那根粗大的阴茎一点点顶进她微微张着的小嘴里，那粗粗的阴茎直插了进去，一直插到感觉到前面的肉冠头抵住了她的喉咙口才抽了出来。
 她的舌头在口腔内吮玩着龟头，偶尔滑过龟头下方的沟缝，而两片鲜红的樱唇则时重时轻的挤压着棒身，双手则分别套弄着肉棒没有被含进嘴里的部份，和伸到肉袋下方轻轻按摩着两颗浑圆的肉球。
 她这样做了一会，突然又爬起来骑到天霸身上，将湿漉漉的肉缝对准了男人粗大的龟头，用手扶住阴茎对着她的阴道一下子坐了下来，然后猛地向下一坐只听嗤溜的一声响，已经充分润滑的阴道立刻将肉棒吞噬了进去，长驱直入的一捣到底。
 然后骑在天霸身上上下扭动着自己的身体，让竖立着的阴茎一次次向上捅进她下面的肉洞，她胸前两只乳房随着她身体的上下耸动，在胸前不停地荡着跳动。
 絮萍长相清纯甜美，胸部却巨大的令人震撼，她腰扭得十分卖力，一边风骚无比的骑在天霸身上尖叫，一边夸张的甩动着胸前那对西瓜般的大奶球，一股殷红的处女鲜血从被粗暴奸淫的肉穴里流了出来，染红了两个人紧密结合的性器官。
 一股酥麻酣畅的快感沿着神经中枢直迫脑际，她就像久旷的怨妇受到雨露的浇灌，几乎是立刻就来了个高氵朝，子宫里狂涌出大量滚烫的汁液。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十二章·梦幻7p后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E6%A2%A6%E5%B9%BB7p%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E6%A2%A6%E5%B9%BB7p%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>之一今天圣域王城有一位千里迢迢、跋山涉水而来的不速之客，但这位不请自来的不速之客并没有像之前的绿荫国或倭寇国领主般带来大军压境。
 一身阿拉伯宫庭舞娘的纱衣的砂梦国领主－如洁，艳红镶金的薄纱小背心下，有着一件金黄亮片的细肩胸围，包托着如洁丰腴的双峰，裸露的小腹，低腰的艳红纱裤间，蒙蒙胧地可以看见，系着很细带子的三角形金黄布片。
 她最使人倾倒的除了她那修长匀称的身段，仪态万千的举止神情外，更动人的是她那对清亮的剪水双瞳，其含情脉脉配合着唇角略带羞涩的盈盈浅笑，的确是没有男人能抵挡得住的，嫩绿色的双瞳配合着高挺而不过长的鼻尖，两颗嫩绿色的双星在粉脸上闪耀。
 美丽如天使的容颜泛着圣洁的光辉，舞衣下姣好艳丽的身段仍保持着十八岁妙龄少女的芳华，浑身散发着无比雍容华贵与典雅庄重的气息。
 眉梢眼角间流露出的神态更显得高贵美艳，脸上罩着一袭白纱，使一张艳容时隐时现，那种朦胧的姿态更是让人心旷神怡，再加上犹如透明的灯笼裤管，与全裸相差无几！
 如洁的裸露的纤腰上，扣着一条纯金打造的链子，长长的金黄炼坠，随着如洁的摆动而摇曳，无数如绢丝般纤细的金丝从腰链垂下，宛如流苏一般，又把她雪腻柔滑的肌肤衬得无比诱人。
 圆润剔透的玉脐上镶嵌着一颗硕大的红宝石，摇曳闪烁着性感诱人的光芒，香艳的肚皮舞娘，隐约地裸身于全裸与半裸间，让天霸产生无尽的遐思。
 如洁随着音乐翩翩起舞，如洁的手臂，柔软地舞动着，优雅地伸展到背后，配合腰肢前后摇晃，臀围款摆，她轻盈地舞出绚丽舞姿，配以生动传情的眼神、舞衣上流苏轻扬的清脆撞击声，还有纤巧灵活的十指做出种种神奇的动作：如天女散花、若西子捧心、似花蕾绽放，一切都如梦如幻。
 她那充满煽情诱惑力的舞姿即有柔情玉女的凄美缠绵，又有艳丽性感、成熟女子的热情张狂，更极大的带有无可比拟的煽动力和挑逗性。她的舞姿轻盈的旋转像雪花飘舞，矫健的前行像受惊的游龙。
 垂下的双手像柳丝那样娇美无力，舞裙斜着飘起时彷佛白云……她那伴随着舞步移动，流苏飞扬，不断裸露出来的光致嫩滑，闪闪生辉洁白乳峰。
 还有那玉手和纤腰似是软若无骨的扭动轻折，伴随着些独具异域风情的脐饰、脚链、手链碰击轻响……，更加惹人遐思、撩人心魄，好一副足以令人销魂蚀骨的画面！
 “不愧是砂梦国的领主如洁！身为幻魔界七星钻之一被称为夕阳的舞者果然名不虚传。”
 天霸欣赏完如洁的舞蹈后，毫不吝啬地拍着手大力称赞道，幻魔界七星钻得每位美女都有属于自己的一个称号，像是婉馨就因为她琴瑟和鸣的动听歌声与她的故乡－彩霞城，而被封上了彩霞的歌姬的称号。
 至于蕾雅娜则是由于身为幻魔皇之镜得到了永远的美貌，她是朵艳丽的花，如蔷薇般的华贵，又如百合般的高雅，经过岁月长久的栽培，让她以惑人的姿态绽放着，因此被叫做永恒的花海。
 “您过奖了！幻魔皇陛下，就算您这样夸奖我，试炼时我也绝不会手下留情的。”
 如洁弹了一下手指，她身后便出现了五名美女，分别是穿着性感火辣的黑色比基尼样式的警察服装，只凭着三小块布遮住她的巨乳和私处，双手穿上黑色的皮制手套连着长至手肘的袖套，一条腰带轻轻扣住了她诱人的腰段。
 腰带两侧还挂着小型的装备袋，最后头上戴着一顶黑色的警察皮帽的嫣儿，还有穿着一件淡紫色的透明胸罩，但是在胸罩的乳尖部位镂空了一个比乳晕还大一些的洞。
 这使得那件看来嫌紧的胸罩，因为将女人的乳尖与乳晕刻意的突出，而毫不勉强地包裹着女人的那对豪乳，不情愿突出的乳晕和乳尖也因为在乳房上的压迫极力的扩张着，女人的下身是一套式的淡紫色吊袜带丝袜。
 配着一双深紫色跟极高的高跟鞋的真琴，真琴穿的紫色蕾丝奶罩，精致的细吊带挂在赤裸的双肩上，由于受到紧迫牵扯而深深勒进了肌肤。即使是Ｆ号的巨大罩杯，跟她的胸脯一比也显得十分渺小，完全无法包裹住那两个巨大丰满的乳房。
 更令人热血沸腾的是，那饱满怒耸的双峰下是一段纤细的腰肢，看上去最多也不会超过２３寸，再下去的曲线又急剧的扩张成肉感十足的丰臀，窄小的紫色内裤只能包裹住一半的性感大屁股，露在外面的白皙臀肉又浑圆又结实，在眼前充满诱惑的微微撅起。
 以及那双黑葡萄似的美眸，清彻透明，楚楚动人，鹅蛋形的线条柔美的俏脸，配上鲜红柔嫩的樱红芳唇，芳美娇俏的瑶鼻，秀美娇翘的下巴，显得温婉妩媚，像从天而降的瑶池仙子。
 倾国倾城的绝色芳容，真的有羞花闭月、沉鱼落雁似的美艳绝色的小兰，小兰的女王服是设计成束腰的样式，用来固定住内衣。她的内衣是用反光材质的。
 胸罩和内裤一体成形，胸罩紧紧托住豪乳，上半部的乳房至肩膀的部份完全裸露出来，脖子上扣了一个颈环，头部还带了上单边眼罩，倒三角形的内裤底端细长，仅仅能遮住私处的密缝，双手穿上黑色袖套，连着手套一体，脚底下穿着深红色的高跟鞋。
 再加上拥有纤细性感的腰肢，而那雪白的肌肤，配合典雅的黑色套裙，简直有一股逼人的艳丽，那条由胸部一直到屁股的玲珑曲线，就足够使男人丧失理智，苗条修长的身体，全身流露着女人的妩媚。
 最典型是那两只纤巧细致的脚踝，修长的大腿显得柔嫩圆润，散发着年轻女人的生命力的OL絮萍，她穿着一件红色的纯棉衬衫…
 成熟和丰腴、凹凸的身体曲线和饱满的胸部格外养眼，丰满的乳房挺立在薄薄的衣服下，随着呼吸微微地颤动，隐约凸显著胸罩的形状；浑圆的屁股向上翘起一个优美的弧，紧紧地透出了内裤的线条。
 微微隆起的小腹和那肥腴的臀部，充满着火热的韵味，一股令男人心动的气息弥漫全身，少妇成熟的韵味和扭动起来的腰肢，让男人看见一种有心慌的诱惑。
 最后则是上身穿着一件天蓝色的薄纱的品萱，里面的肚兜隐约可见；胸前耸立着的酥胸，犹如熟透了的果实，等着命里的人儿来摘取。
 下身穿着一条粉红色的百褶裙，腰间束了一条金色的丝带，衬得蛮腰格外的纤细。脸蛋既不像大家闺秀的娇柔，也没有巾帼英雌们的英气，而是在娇柔中透着一丝英气，在英气中又显露着几分娇柔。即使是见惯了美女的天霸，也不由的一阵恍惚，一阵心动。
 “我的试炼就是如果您能让这五位都高氵朝才算过关。”
 如洁露出了不怀好意的笑容说，因为她认为不管体力再怎么好再怎样年轻力壮的男人再经过了与五位美女的缠绵大战后也会筋疲力竭，小弟弟垂头丧气的不举男，打着如意算盘的她心想就算到时候天霸真的能过得了她们五个这一关，来到她面前时也已经精尽人亡了，根本不可能再侵犯自己。
 “好！－之不得，这种试炼我最喜欢了。”
 首先上阵的是小兰她伸出粉红香软的舌尖开始细心地舔着天霸紫色的龟头，强壮的男根在她的挑逗下，立刻有了生理反应，慢慢涨大举高，变成比原来更粗更长、血管盘延怒凸的大龙柱，龟头撑开的伞菇棱角分明，“呼……呼……呼…
 …“
   天霸鼻子喘着粗气，小兰抱住天霸的屁股前后摆动着脑袋，对勃硬起来的阴茎作起了深喉式的口交，长长的肉棒子几乎下下都捅插进食道里去了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十一章·女侍与妹妹后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E5%A5%B3%E4%BE%8D%E4%B8%8E%E5%A6%B9%E5%A6%B9%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:21 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E5%A5%B3%E4%BE%8D%E4%B8%8E%E5%A6%B9%E5%A6%B9%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在圣域王城－天霸的房间中，女仆露娜坐入主人的怀中，款款地摆动蛇腰，扭动翘臀，双手搭着主人的肩膊时轻时重地按摩，更兼柔声蜜语、呵气如兰，已令天霸唇干舌燥，心如火烧。
 她那张白嫩的俏丽脸蛋，染着浅浅的红晕，使得她原本艳丽性感的脸庞，这时更是得妩媚动人，这副迷人的丰腴胴体，充满着成熟女子的诱惑。
 而这美女的容貌却又清纯得如末经人事的处子一般，这两种截然不同的美却在这曼妙的身子上融合在一起，确实令人血脉贲张，也令人生起了要彻底蹂躏这份清纯，尽情享用这份诱惑的欲念。
 “主人请……用您粗大的阳具……挤开……挤开我的小肉穴……用力……用力地蹂躏我身体……最后把……把……精液装满我的子宫……让我怀孕……”
 情不可制的她自动分开双腿，天霸伸手紧握着粗壮的阳具，巨大而且筋肉浮突的可怕肉棒顶在紧闭湿润的嫩穴外，然后在推倒她的同时将肉棒连根贯入，黏黏滑滑的淫液在肉棒与淫穴之间牵出无数晶莹剔透的丝线。
 同时天霸双手在露娜完全裸露的酥胸上，轻轻搓按着高耸丰挺的乳峰，肆意地伸出食指和中指，夹击逗弄着已经膨胀欲裂的乳珠，惹来露娜银铃般的笑声，说不出的舒服受用。
 “啊，啊……主人……主人”女仆发出羞耻的淫乱叫声，露娜她那金黄色的卷曲的长发，与那白色的肥硕的巨乳，随着身体的激烈动作而急速晃动。
 那副由水汪汪的蓝色的杏眼发出来，充满了性欲的眼神，以及那散发着淫欲的舌头，对着天霸那英俊的脸儿，彷佛在不停地催促的肉棒加快抽插的速度，她那甜美的娇吟的声音，由那细小的嘴巴，擦过那朱红色的嘴唇，直上云霄。
 露娜的肉洞又紧又嫩又滑，天霸奋力挺动下身，坚硬的肉棒猛烈地撞击着她的子宫，肉棒和黏膜摩擦的感觉令他爽快无比，凶恶的巨棒每一次抽插都是全根进退，每一次插入都猛烈撞击着她的子宫。
 露娜娇美的脸颊痛苦地扭曲着，长长的睫毛上还挂着两颗晶莹的泪珠，她软绵绵的两手摊在两旁的床上，双腿无力地张开着，任由压在自己圣洁的胴体上的主人发泄着原始的兽欲，两座高耸的乳峰伴随着疯狂的抽插而剧烈地颤动着，掀起阵阵诱人的乳浪。
 此时天霸用力地将乳峰向两旁挤压掰开，俯下身躯，伸出舌头舔着幽深香滑的乳沟上密布的香汗和飞溅的水珠，舌尖再沿着乳房的曲线一路舔上来，直抵乳峰上的樱桃地带，舌尖在粉红细蜜的乳晕上细细舔弄着，间或用牙齿轻轻咬着鲜红娇嫩的乳头，旋又含入嘴唇吸吮研磨，花式尽出，无所而不用其极。
 他的禄山之爪贪婪地在佳人丰挺弹跳的玉峰上爱抚摩挲，随心所欲地将这对雪峰捏造出自己想要的形状，掌心感受着两点乳尖茁壮凸起，软中带硬的特殊触感令他忘乎所以，愈发爱不释手地放纵着自己的欲望。
 “啊……啊……呜！好爽！主人用力一点～就是这样！呜！！！”
 她的两条雪白丰满的大腿交缠在天霸的腰上，娇嫩的手臂抱着主人的头颈，妖艳的脸上更加妩媚，配合着天霸的进出，有节奏的颠动着肥嫩的屁股只感到体内的热流越来越快速的奔涌。
 随着天霸的快速挺动，肉棒在阴道里进出的感觉是如此的强烈，露娜开始嗯哼起来。被火热粗壮的肉棒贯穿下腹，那股酥痒酸麻的快意滋味，使女仆感到舒服极了。随着肉棒在蜜穴里的进出，一波波的快感以下体为中心，慢慢扩散到她的全身。
 忽然露娜全副身心都失去控制般，尖叫着疯狂地扭动起屁股，修长丰满的大腿像痉挛似地拚命夹住主人的腰间，小腿玉足交替拍打着主人的腰背后臀。
 “……主人…………主人……呜……我是你的……弄坏我……也没关系……
 噢…………我那里……要融化了……好多水……一直流出来……呜……“
 露娜不知耻地喊着，她纤细的胳臂强烈发抖，雪白柔嫩的臀肉被天霸下腹撞得“啪啪”发响，胸下两颗滑嫩的乳团前后甩摆，脖子项圈上的铃铛也发出清脆而紧凑的音乐。
 拳头般大的龟头不断撞击女仆的子宫颈，顶得她浪叫连连，没多久就在痛苦之下获得了高氵朝，喷出来的阴精被阳具给堵住，使得露娜渐渐有腹胀的感觉。
 露娜玉眸含春，娇啼婉转着拚命弯起后背，洁白的丰臀随着天霸的抽插抬高伏低，迎合着主人一次又一次猛烈的冲击，一阵阵甜蜜的电流在女仆的体内流淌，蜜穴中大片大片的蜜汁洒了出来。
 她尖叫着颤动雪白的肉体，大腿内侧的肌肉拚命收缩，双臂无力地垂下，立刻又从下体蜜穴深处涌出一股温热的液体，喷射浇淋在主人阴茎的顶端，这时蜜琪丝的湿热丁香含住了哥哥的另一根阳具。
 她低下羞红的臻首，用纤纤玉手轻轻拨弄挑逗着坚挺的肉棒，再将哥哥的下体含入口中，并不自觉地用舌头轻顶舔吸着它的顶端，湿黏又温暖的感觉，充斥着天霸的神经，紧接而来的是舌头的颗粒和软嫩，沿着龟头打转，蜜琪丝两手则握住根部，缓慢地上下摇动。
 修长手指摩擦、套弄着棒身，天霸捧着妹妹的头，利用腰部的振动，配合地把肉棒在她的小嘴中抽送，一个美若天仙的赤裸萝莉，口里含着亲哥哥的生殖器，时而用舌尖挑逗着那颗半红不黑的龟头，时而又将整根肉棒吞进嘴里前后套动，手也没闲着，用指尖在卵袋上轻轻搔刮，为等下将要插进自己阴户的丑陋凶器作着热身运动。
 洁白的蕾丝花边乳罩紧紧包裹着妹妹尖挺的乳房，半掩着一对如雪双峰，坚挺有致，她秋波频转、烟视媚行，着实风骚蚀骨，雪白的乳沟清晰可见，穿着白色的丝织内裤的诱人下身。
 白色丝袜的根部是带蕾丝花边的，衬托着白嫩如脂的肌肤发出诱人的光泽，蜜琪丝双颊艳如桃花，肌肤中犹似要渗出水来，天霸双手握住露娜她的纤纤细腰抬动着，粗壮的阴茎配合着不断深深的刺入娇嫩的肉穴。
 露娜摆动着腰肢，螓首却埋入了天霸的怀中，他狂性大发，全力让巨大的龟头抵住她柔软的花蕊研磨开来，喉间“呜呜”的悲鸣着，下体却疯狂的挺凑上来，甜美丰满的蜜肉包裹着肉棒快速蠕动，如同有千百只灵巧的小舌头般舔弄挑逗着。
 而后天霸扒下她的纯白丝蕾内裤，顿时蜜琪丝毫无遮掩、粉红嫩滑的私处完全的暴露在空气之中，秘密的花园里，绽放着一朵散发着绯红色光泽的美丽花朵，成双成对的大小花瓣向着左右两边整整齐齐的张了开来，将位在花体中间的丹红花蕊完美的衬托出来。
 丹红花蕊的下面，有着一个看不见底的小小花穴，一股又一股半透明的黏稠花蜜，就这样不停的从花穴里面溢流出来。
 他直接含住妹妹两片粉嫩的阴唇，来回地舔弄吮吸，蜜琪丝不堪刺激，檀口中吐出声声娇呤，越来越急促，也越来越大声，娇躯一阵胡乱抖颤，他不时的将舌尖抵在蜜唇上方的珍珠轻轻的转动，或者是伸进湿润的蜜穴里面努力的搅动。
 天霸一时沉醉在那圣洁的幽谷蜜穴里，鼻间是醉人撩情的少女体味，口中更是盈满甜蜜芬芳的玉液琼浆，他仍不仅满足于此，甚至还再次将自己的舌头轻轻顶入这可爱妹妹的幽谷花径内，里面早已泥泞一片，湿滑不堪。
 闻着妹妹幽谷花蜜的芬芳气息，他忍不住将舌头在幽谷深处旋转，刺激着小穴两壁，此时的妹妹更是不堪情挑，一双修长玉腿屈曲蜷缩起来，柳腰急挺，玉背微拱，绝美的臻首更是无意识地上下摆动，显得十分意乱情迷。
 随着那娇滴滴的淫叫声撩拨起来的高昂情绪的天霸进而肆无忌惮了起来；看着不停的扭腰摆臀的淫荡痴态，听着从口中不停呼唤出的淫声浪语的妹妹，天霸知道现在的她需要的不只是这些而已、所以就更极尽所能的要让妹妹得到更多的快乐。
 蜜琪丝高高翘起的丰腴肉感的雪白屁股不断蠕动着，大腿隐约开合之间，蠕动着细长的粉嫩裂缝，潮湿的花瓣有些凌乱的皱褶，溢出的粘液闪动着淫靡的光泽，证实着主人刚刚受到挑引逗弄下的兴奋快感。
 见眼前的妹妹低伏着犹自颤抖的身躯，曲线圆润的裸背划出一道完美的弧度，白嫩丰满的翘臀撅得老高，更兼她香滑柔软的唇瓣吞吐着自己的玉茎，天霸不由得又是欲念突生，忍不住伸手在眼前那不住晃动的翘臀上狠狠拍打两下。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十章·淫妹性娃后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E5%A6%B9%E6%80%A7%E5%A8%83%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:17 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E5%A6%B9%E6%80%A7%E5%A8%83%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>就在天霸玩弄着米雅幼嫩玉体时，他的妹妹丰挺润滑的酥胸前、圣洁娇嫩的玉峰上两点小巧花蕊娇羞地随着急促的心跳不住颤抖，而偶尔无意识开合的玉腿间的幽谷秘境之中，也泌出了些许清澈的露水，逐渐盈满浇灌着那神秘诱人的桃园中含苞待放的靡靡娇花，让它更是芳香暗露、莹润欲滴。
 全身上下都是绮丽的景色，那惊心动魄的艳色，怕是夜空中缀满的晶亮繁星也无法企及的璀璨啊！有着那圣洁而娇红、羞怯而深情的玉颜；含情脉脉、温柔婉转的星眸的蜜琪丝玉首埋了下去，红红的玉唇紧含着哥哥那根粗大挺直的肉棒，头抬起又落下，柔柔的长发一上一下甩动着，形成了一道淫秽非常的景象。
 然后她就势跪了下来，乖巧地清洁着棒身上沾满洁西亚的蜜汁，蓄意讨好似的将阴茎频繁地吞入吐出着，灵巧的小舌头更是温柔缠绕，又把两颗阴囊含入口中轻轻吮吸，天霸只觉得温暖湿润的感觉包裹着下身。
 蜜琪丝不顾一切地反复吮吸着，那肉棒把她的小嘴塞得满满的，堵得严严实实，龟头一上一下更是直达的喉咙口，噎得蜜琪丝一阵急喘，却又偏偏无法发出声来，一张俏丽的粉脸胀得通红。
 那根粗大的肉棒在口中急速地吞进吐出着，妹妹以舌尖还有唇瓣，迅速的在硬度十足的肉棒上滑行，自根部舔到如棒球般大小的顶端，绕着龟头发出吸吮声后，又迅速往下移动，她还不时去含那两颗肉球，并在口中发出吮弄的声响，再让肉球自双唇中吐出。
 蜜琪丝突然抬高上半身，捧着自己的双峰去夹哥哥的肉棒，白嫩雪软的乳肉紧夹着胀红的肉茎，她疯狂的上下推动胸前的柔肉，硬挺的乳头在肉棒后方交迭，不知是天霸的肉棒渗出的体液，还是她淌出的汗水将那对白肉团浸润得湿淋淋，在银亮月光下发出淫糜无比的光华。
 接着他那另一根坚挺如铁的肉棒就那么顶在米雅她的柔软淫穴，然后双手猛抓着她的玉臀，让她的阴户和龟头紧密地接触、摩擦，如此一会之后，感到他的阳具已被米雅的爱液润湿。
 再猛然埋首在米雅酥胸之中，贪婪地吻吮着那娇嫩柔软的右乳，右手更热情地揉捏着她同样腻嫩的左乳，她的乳房甚至比一般的少女更小巧玲珑，更显得弱质纤纤、惹人怜爱，轻微隆起的翘立乳峰，丝毫没有下垂，美妙的圆弧一直延续到腋前，曲线玲珑。
 天霸手指开始来回不断的拨弄她那挺拔的娇乳，不几下她已经粉颊潮红，浑身无力，娇躯在天霸的怀中不断的扭动起来，还下意识的摩擦着那顶在她粉嫩蜜穴的坚硬肉棒，口香如醇，娇吟如丝。
 “小米雅妳怎么了？今天不跟往常一样把我骂得狗血淋头、颜面扫地啊。”
 天霸一面探手拈住胸前的两颗蓓蕾，一面让龟头拨弄着两片肉唇，不时用棒身在蜜唇间厮磨，让她体会肉棒的灼热和粗壮，而就像是在向肉棒发出充满诱惑的邀请米雅淫穴不停流出蜜汁。
 敏感的龟头被两片丰厚湿润的腻肉紧紧含住，微微粘腻的感觉令人销魂蚀骨，飘然欲仙，天霸闭上了眼睛细细的品味，汩汩的花蜜从翕开的穴口流到了肉棒上。
 “你……你不要误会了！我只是因为你遵守了我们之间的约定，所以我才…
 …才跟你做这种事……我……我……只是不想被人说是言而无信的人而已……我还是一样讨厌你……恨你到了想把你五马分尸的地步……“
 虽然慌慌张张的米雅拼命地解释着但她圣洁不染尘俗的面容已经满是羞红，原本白皙得不带一丝瑕疵的脸庞上顿时蒙上了一层绯红的彩霞，而雪玉般晶莹的胸脯急速的起伏着，玉润的乳晕也变成了娇艳的桃红色。
 原本无意识加紧的一双玉腿更无力地微微分开！一切证明米雅已被情欲焚身，无力自拔，再也不复平时不食人间烟火的仙姿，当然也就任由得天霸任意妄为。
 “是这样啊！不过真的只有这个原因吗？”
 天霸握住她的纤腰，在她一下下轻轻的呻吟声中慢慢顶入，粗大坚硬的巨棒缓缓的顶开了粉红色的肉唇，慢慢的一节节的融入米雅的身体之中。
 “当……当然只有这样……你……你这个色性大发的大猪哥才不要自作多情……我才没有喜欢上你……”
 紧张的米雅脸上的羞意更是渲染了一身，雪玉一般洁白晶莹的肌肤上到处蔓延着娇艳的桃红色，中人欲醉，艳丽得让人晕眩。
 天霸在那美丽的身体中开始猛烈的进出着，用力的抽插捅刺令她那粉红的阴唇不断的开合，他紧紧的搂住了米雅纤弱柔滑的细腰，猛烈的抽动着坚硬挺立的巨棒屡屡有力地撞击在幽谷桃园内娇嫩的花芯上。
 突然，那猛烈动作的滚烫昂扬巨棒竟然再次涨大几分，几乎要撑开涨裂了那紧缩挤压着肉棒的桃源花径，天霸双手揉着米雅鲜嫩的乳房，低下头含住红艳的乳尖，轮流疼爱舔弄着两处玉峰。
 米雅湿热的阴道紧密的包裹住了他昂扬粗壮的阴茎，随着她神经的紧绷花蕊处产生一道巨大的收缩，米雅的阴道本来就很窄小经此收缩使花蕊深处的嫩肉更是紧紧的箍住了他的阳具。
 米雅稚嫩的穴肉紧紧裹住天霸的肉茎，在剧烈疼痛中阵阵收缩，他抓着米雅的屁股全力以赴地抽动，亢奋到了极点，早就可以把精浆射满萝莉的肉穴，天霸却总觉得不够满足，贪婪地压榨着米雅的娇弱身体。
 米雅被下体不断升起的快感弄得欲仙欲死，她甚至希望能一直这样被这个男人的蹂躏，这时她再也不觉得天霸的可恶之处，她开始越发热情的回应着他的冲击，生硬的扭动迎合起来。
 然后天霸手握着挺起的阳具对准妹妹那小小的洞口，用力的一顶，再度深深的埋入了其中，伴随着抽插耸动的节奏，那雪白的胴体暴露在月光之下，蜜琪丝无力的晃动着上身，雪白的双峰伴随着节奏在光影下摇动，细细的呻吟在口中逸出，半瞇着迷离的眼眸，淫靡的肉体摩擦声伴随着迷死人的呻吟逸散在空气之中，一点点的消失。
 蜜琪丝玉臀轻轻起伏款摆，这姿势给彼此都带来了甚是强烈的快感，令她不由的柳眉微锁，雪白的贝齿咬住鲜红的下唇，酥胸中的两颗嫣红的蓓蕾不住跳动，天霸不禁用力握住玩弄。
 天霸一把将她死死按住，搂紧妹妹她香滑赤裸的背部，强力将整个娇躯贴进自己的身子，进而双手下滑，搭上雪白娇嫩的翘臀，用力摩挲搓揉，并不住地将它向自己怀里收缩，同时腹部用力将张扬耸挺的肉棒一次次插入到幽谷内里的最深处，直抵花心，并无情且急速地抽动着。
 同时一边享受着妹妹的窄小而有弹性的幽谷花径，一边玩弄着她圣洁娇挺的乳峰，更不时地逗弄峰顶上那挺立的雪山樱桃。充分感受滑腻紧缩，丰润娇挺的触感。
 妹妹光裸着丰满的身体被身前的哥哥奋力戳插着，她玉脸绯红，秀眉紧蹙，呻吟不绝。天霸看着她不胜苦楚的诱人姿态，更觉得刺激销魂，下身更加迅速地进出，插得蜜琪丝不禁珠泪满脸，梨花带雨，娇怯无限。
 哥哥那蓄势待发、激烈昂扬的巨棒便如鱼得水，乍出又进、横冲直闯、时浅时深地在已经湿滑不堪的幽谷花径内纵横驰骋，由于有了春情勃发的爱液润滑，如今的蜜琪丝唯一能感到的只是一阵接一阵，一波又一波的如潮快感。
 那种如临仙境的极乐销魂几乎要将妹妹彻底淹没，巨大的肉棒带出阵阵温暖的蜜液，天霸摆动了片刻，蜜琪丝不支的趴在哥哥胸前不住颤抖，蜜壶仍紧紧含住阴茎蠕动不休。
 蜜琪丝苦闷地呻吟，却绝不是神智清醒的嗓音，天霸低头一看，却见妹妹泪眼相望，唇边口涎流淌，一副失神昏眩的模样，哪里像是个十岁稚女？
 那股柔弱堪怜的气韵顿时引发他的嗜虐心来，如狼似虎地捅进她的湿嫩蜜穴，每一下抽送都伴随着痛不欲生的哀嚎，但是乖巧的蜜琪丝只是拚命忍耐痛楚，虽然被干得又哭又叫，那双小手却完全没做出捶打或推拒，只是惊恐地攀着哥哥，愈痛的时候抓得愈紧。
 在做爱时妹妹胸前两团浑圆丰满的乳峰显得更加高耸，两颗花生米般的粉红色乳头颤巍巍、羞答答地暴露在天霸的眼前，那丰满雪白的乳房随着强力的冲撞一波一波地前后晃动着，天霸双手从粗暴地揉弄起那两团丰乳，同时下身的粗硕肉棒仍在不停地猛烈插弄着。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十九章·淫乐后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E4%B9%90%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E4%B9%90%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>月色已上中天，分外皎洁明亮，而夜空繁星闪耀、璀璨生辉，圣域王城庭园更是梅花怒放、芳香袭人。
 接着黑夜中响起了一阵悠扬悦耳的钢琴声，婉馨洁白细长的纤指在琴键上飞快舞动着，动作优雅弹奏着钢琴，那秀美绝伦的脸庞上的专注表情，让人看得屏气吞声，深怕发出一丝声响打扰她。
 婉馨不停弹出美丽轻快的琴声，一阵优美娇柔的琴音传来如闻仙乐余音绕梁令人难忘，流鱼出听的曲调憾动着人们的心扉，如叶面雨珠滴落，清澈透明。
 然后婉馨开始唱起歌来，她的歌声她的唱腔透出一种放任、慵懒而暗透凄幽的韵律，别有一番无人能及的清雅绮丽的情味，歌唱技巧均没半点可供挑剔的瑕疵，配合可人的表情，无人能不为之动容。
 令听者在心中细细品位着低声吟唱间的节奏婉转、音调曲折，歌声婉转起伏，柔媚动人，但最感人的是歌声里经极度内敛后绽发出来的漫不经意的失落和伤情，无论唱功以至表情神韵，均达登峰造极的境界。
 如蝶舞雪雨般飞舞在空中的音符宛转清脆、清新娇嫩的动听琴声美妙感人，周围林木传来阵阵清香，枝叶随风摇曳舞动，发出沙沙声响，月光透过枝叶的稀疏缝隙洒下，充满了整个庭园，地上枝影摇动，柔馨的月光洒下了银纱般的外衣。
 一首温暖迷人的旋律就像是舒适柔美的夜风般，钢琴持续演奏出如宝石般梦幻洁净的细腻情怀，广大的房间中飘荡着令人心动的钢琴絮语，低吟着热情直率的音符，伴随着高雅优美的曲调，歌声把在场诸人引进了一个音乐的奇异境域里。
 她那婉转诱人的声音，透过不同的唱功腔调，呈现出某种丰富多姿，又令人难以捉摸的深邃曲调，仿如澎湃的海潮般把所有人心灵的大地全数淹至没顶。
 露娜穿了一袭丝绸薄衫在跳着优雅的剑舞，璎珞薄纱里酥胸半掩，隐约透着柔腻的雪白肩颈，白纱长裙直曳至地，却更添她的剑舞轻盈。眼睫微拢，神情身段都彷佛醺然欲醉，荧荧剑光流云般旋展开来，上彻云霄，下映庭园，剑艺精纯之处令人屏息，却还掩不住她那与月色相溶的一身惊艳。
 曼妙的剑舞底下，正压抑着一股美人微醉的蹒跚；酒意趁着她起舞之际散逸遍体，令她有种失魂落魄的晕眩，每当她略一摆腰，饱满的乳团就在仅堪围束的薄纱下跃动不已。
 乳间深沟里早已逼出汗珠，衬得白嫩透红的胸脯愈增艳色，在她举步回旋时，薄可透空的长裙往往自腿根处一路服贴，将那丰润修长的美腿彻底拱现，几可窥见肤光。
 她用那纤细的腰肢盈盈摇动，高翘丰满的臀部轻轻摆动，眩目的透明长裙在舞动中缓缓褪落，露出雪白晶莹的肌肤，在朦胧的月光下光泽流转。
 众人清楚地看见她雪白纤细的小手在空中幻化出各种美妙的姿势，绝没有一丝赘肉的小腹一波波律动，浑圆的肚脐闪烁着红艳的色泽，分外的诱人。
 露娜随着节拍不停舞动，纤腰摇摆，摇曳生姿，举手投足间，满是妖娆妩媚的风情，黑色的胸衣吻合紧贴着高耸的乳峰，禁秘的下体也是一款黑色蕾丝内裤，随着她款款而舞，乳波臀浪间，说不出的妖艳性感，衬托着她幽雅冷艳的容颜，偏又透露出一股神秘高贵。
 她伴随着舞步移动，素手轻扬，胸罩的系带若即若离，乍现即隐地展露出光洁嫩滑、闪闪生辉的洁白乳峰；还有那小手紧贴在臀瓣，配合着纤腰似是软若无骨的扭动轻折，丝裤半褪，惊鸿一瞥地露出包裹着的禁秘花园……，更加惹人遐思、撩人心魄，好一副足以令人销魂蚀骨的画面！
 天霸惬意的躺在躺椅上欣赏着露娜的剑舞及婉馨的琴声，左右各有一名仅披薄纱的美丽女奴站在背后替他按摩肩膀，旁边对坐着一名相同打扮的女奴，一手端着摆满各式糕点的盘子，一手不停地把糕点送入他的嘴里。
 这几个女人都是体态丰满娇艳的成熟女郎，高耸弹实的硕大乳峰，浑圆肥大的双臀，以及丰腴大腿根部萋萋的芳草，行走开合间时隐时现的柔美水嫩的桃肉，无不对男人产生绝大的诱惑力。
 女奴把切得大小合宜的牛肉叉了一块送到天霸嘴边，牛肉的香气让他的肚子发出“咕咕”的声音，天霸想都不想就张开嘴，咬下牛肉后闭目悠闲的慢慢咀嚼，而洁西亚衣衫凌乱的软绵绵地横卧在地，脸上红潮未退，彷佛还沉浸在高氵朝的余韵中。
 神情既朦胧又满足，娇躯随着幸福的喘息微微颤动，裸露在外的丰胸和下体一片潮湿，都是汗水和浓稠的白浆，还有更多精液从红通通的粉嫩肉唇之间流泄出来，混着淫乱的女体蜜汁闪闪发亮。
 之后米雅被两位女仆带到他的面前，脸上充斥着显而易见的不满及怨恨神情的她以为自己今夜又将遭到那暴虎冯河的恶棍淫魔折磨污辱，原本已做好了同归于尽的决心的她，万万没想到今晚那可恨到极点的魔王既然出乎意料的慈悲及大方。
 “依照我跟妳之间的约定，那个女人就交给你处置，要杀要剐都随便妳”
 天霸指着庭园的角落里的铁笼子道铁笼子里面是一个赤身裸体的美貌女子！
 她的脸上戴着一副蝴蝶形的眼罩，双手被举过头顶用一副手铐铐住，手铐上的铁链连在铁笼子的顶部，吊着女人赤裸着的身体。
 两个浑圆饱满的巨乳好像两个雪白的果实挂在裸体女人的胸前，沉重地摇晃着；她的双脚上也戴着沉重的脚镣，脚镣连在铁笼子两侧，使女人丰满结实的双腿大大地张开着站立在铁笼子里。
 而这名女子理所当然就是害得米雅家破人亡、颠沛流离的绿荫国的领主跟米雅有血海深仇的安琪艾儿，正当小米雅因为这突如其来的惊喜而愣住时，天霸用充满了威严的声音宣布：“还有从今天起小米雅妳就取代安琪艾儿成为绿荫国的领主，妳们英尔特家也恢复以往地方贵族的权力及地位。”
 这时洁西亚神情恍惚，以极其撩人的姿态伸出双臂，娇声笑道：“主人，再来一次……我还要，拜托嘛……”
 身上因天霸的暴行而变得残破的衣物无声无息掉到地上，美丽的胴体尽天霸的目光中，优雅的颈项、耸挺圆润的玉峰、纤细苗条的柳腰、笔直匀称的玉腿。
 天霸被这付散发女性成熟芳香的肉体所深深吸引，充满兽性的眼神贪婪视奸她每一吋肌肤一股比尿还多的透明黏液又从洁西亚雪白的大腿两侧涌出来，二条均匀瘦美的小腿不住抽搐，
 这绝色魔女那颠倒众生、倾国倾城地美丽俏脸上满布娇羞欲滴地嫣红，粉嫩玉质的鼻尖凝着几点细细的汗珠，樱桃小嘴微微张开，露出洁白的贝赤轻轻地咬啮着自己粉嫩的红唇，喉咙深处逸出几声腻人心神的呻吟。
 一双纤纤玉手无力地垂落在天霸的身侧，他双手抚摩着洁西亚如凝脂一般的纯美酥胸玉峰，感受到温暖柔软的肌肤细腻异常，甚至可以和婴儿的皮肤媲美，整个人极力地贴近洁西亚，去感受这完美的身躯。
 他亲吻着雪白的粉脸，秀美的脖颈，光滑的香肩，口含着洁西亚娇挺玉峰上两粒嫣红柔嫩的小樱桃吮吸着，双手揉遍了上的每一寸身体，这娇美高洁的玉体的洁白和柔软让他陷于情欲的漩涡。
 乳房在魔手的揉捏下展示着自己纯洁的柔嫩和丰盈，指尖在乳头轻抚转动，洁西亚能感觉到被玩弄的乳尖开始微微翘起。
 洁西亚忍不住酸痒的胸袭挑逗，玉手紧紧抓着天霸的头，紧贴她体香四溢的玉胸，天霸又吸又吮的舔吻着她娇嫩如春笋般的嫩乳，用舌尖挑逗她鲜红坚挺的乳头，左舔右咬的，洁西亚高张樱唇，贝齿生津，低声呻吟着，媚眼含春，似醉如醒的挑逗着天霸。
 她那清丽脱俗偏又冶艳娇媚的玉容，那秀美柔韧并且晶莹润泽的玉颈，那洁白细腻凝着温滑脂香的高耸玉峰，还有那圆润剔透的玉脐、那修长柔美的玉腿、那片萋萋芳草掩映下神秘的幽谷、那在绝色佳人玉腿无意识的开合下若隐若现的桃园玉溪……。
 天霸望着那潺潺的流泉，将粉红色的嫩肉沾泄得分外艳丽，只兴奋得浑身发热，阳物暴胀，他压在洁西亚身上，将阳具往那股间的蜜洞顶去，火烫的坚挺肉棒摩擦花唇，龟头鲜明的棱角刮擦嫩肉，前后的抽动中，尖端轻触饱满翘立的花蕾，花蕾被坚硬火热的触感不由自主地颤动。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十八章·和服美女后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E5%92%8C%E6%9C%8D%E7%BE%8E%E5%A5%B3%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:11 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E5%92%8C%E6%9C%8D%E7%BE%8E%E5%A5%B3%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>澄香迎合著天霸的抽送而扭著细腰，双腿淫荡的随著他的虎腰抽送，像蝴蝶翅膀般上下拍动著，口中随著龙根的一进一出，呻吟浪叫声也随之高低起伏，细喘浪吟的缭绕在空中。
 她那天仙般的容颜浮现一抹嫣红，是那么的娇媚俏丽，不带一丝淫荡，令兽性大发的天霸也不禁看著痴了，他低下头去亲著俏脸，小嘴吻上澄香那水嫩欲滴，娇艳鲜红的朱唇，小舌还伸进澄香的嘴里，向那贝齿银牙叩关。
 天霸用力揉捏著她丰满柔软的臀部，啃咬著她的粉颈，开始用力快速的抽动，娇弱的澄香怎么能够承受这样剧烈的抽插，每一次的挺进都让她陷入疯狂，只能无助的呻吟出声，澄香用力抓著天霸有力的臂膀，让天霸带著她直达高峰。
 “哈啊……啊啊…啊……”
 澄香感受到他结实壮硕的巨根在她的身体里颤动抽插著，过度充实满足的感受让她无法驾驭住狂乱的自己，只能忘情的呻吟起来。
 肉棒在越来越湿滑的花径中来回抽动、轻擦，在抵达那花径深处逐渐绽放的花芯时停止不动，龟头顶住花芯处最敏感娇嫩的花蕾，天霸微微用力，不住地旋转搅动，感受著，花芯吞吐的酥软滑腻，体会著花径肉壁吮吸的紧缩销魂！
 此时小可也来到天霸身边她的身上只穿著一身绵薄的睡衣，将她娇小而玲珑有致的美丽曲线完全勾勒出来，散发出青春少女绝美的光彩，那胸前被睡衣遮掩的少女乳峰，虽然仍是小小的目光难以察觉，但隆起的轮廓依稀可见。
 直接体验的触感更分外清晰，令人好想伸手逗弄它们两下，已经略现雏形的少女娇躯在松垮而柔顺的睡裙里，随风摇曳婆娑出一道道完美动人的曲线。
 之后天霸将另一根肉棒从安琪艾儿的蜜穴中抽出，小可乖乖地跪下双膝，接著双手分别捧起底下的绉褶肉袋并轻握坚挺的枪身，才噘起嘴在鲜红色的龟头上面吻了一下。
 “请让我用嘴来为您彻底清洁吧，我尊贵的主人”
 她饱满的丰唇摩擦著龟头边缘，故意避开最敏感的地带，只在周围盘旋，巧妙地挑逗著天霸的欲望，淫糜的侍奉让肉棒沾上唇印，芬芳艳丽的口红布满棍身，与其说是口交，更象是温柔接吻。
 她含住怒张的肉棒，施展起意外熟练的口技，轻咬著双囊，从根部开始轻轻的舔弄。
 小可舌头的滋味跟嘴唇截然不同，湿滑的舌尖划过肉棒缝隙，又软又饱满的触感由微小的一点逐渐扩散，爽的天霸说不出话来。
 小可含著口水，把整支肉棒吞下，湿软的口腔包覆住敏感的肉块，灵活的舌头又舔又吸，销魂噬骨的滋味彷佛电流贯穿全身，酥麻的让天霸差点要射出来。
 整根肉棒的口水沾的闪闪发亮，小可努力地吸吮，小舌周密地舔著润滑过粗壮的肉棒，连肮脏的缝隙都没有遗漏，舌尖抵住马眼，巧妙的旋转加压，不断加快的频率累积更强的快感。
 如痴如醉间，天霸忍不住的伸出双手紧搂住小可的纤腰，在那动人的腰腹处贪婪揉捏著并且从睡衣的下摆处游移而入，直接抚摩触碰著她诱人的少女肌肤。
 不知不觉，天霸的双手顺势而上沿著她光滑的裸背慢慢行，将她棉质的睡衣轻轻向上撩起，隐隐露出仍在发育中、未见成型的少女乳房。
 玉乳微微地隆起，形成一对极其完满地小半圆，钟乳玉笋般倒扣在酥胸处。
 一片触目惊心的洁白，当中各自点缀著一点嫣红，圣洁中散发出无以伦比的娇艳！
 晶莹如玉的胸房绵延如冰雪装饰的丘陵，当中矗立而起两座小小雪峰，在房间内春夜微寒的空气中轻轻颤动著，犹如天山上洁白稀有的雪莲正迎风绽放，芬芳馥郁的馨香充盈天霸的口鼻间。
 小可嘴角淌著唾液与污浊的分泌，她的眼神变的无比迷蒙，滚烫的肉棒在樱桃小嘴里进出不休，双颊红润的诱人，喘息声娇媚的让人受不了。
 后来天霸身子一抖，把满满的浓精全都射进小可的嘴里，滚烫的龟头还在小嘴里乱冲，小可一脸哀怨的舔光龟头上残留的浊精，只见咽喉微微颤动，她默默把主人的精液全部吞进肚子里。
 天霸轻舔澄香她脆弱敏感的乳头，虽然不及有著方艳虹巨大的豪乳，露娜的乳房丰盈柔软，挺翘著淡粉色柔软润滑的乳尖还是充满了魅力。
 天霸顺著她玲珑的曲线抚摸著她的全身，让她忍不住娇喘出声，软软的倒在自己怀里头。
 她环抱著天霸的肩膀，感觉强壮的天霸紧紧抱住她的身体，他环抱著她的躯体，支著她跪著的双腿，挺著自己的臀部再度往她的体内冲刺，她哀嚎起来，声音中有著类似哭声的娇弱，他更将自己的左手向下捏住她的臀部，加速抽插著深入她的花心。
 在两人最亲密的接触中，幽谷外两片花唇极度充血涨红，不住地翕动颤抖，花径里流出更多又滑又腻的蜜液，使得粗大的玉茎没有费很大的力气就撑开了柔嫩的花唇，往幽谷花径深处挺进。
 不到片刻，他已经感受到肿胀的阴茎被一层柔嫩的肉壁紧紧夹住，阴茎顶端的龟头，更被温柔吮吸著，似乎阴道深处还有一股莫名的吸力，强力诱惑著挺著阴茎全力深入。
 天霸享受著柔嫩紧实的感受，忘情的抽动了起来，听著澄香的惨叫哭闹，更让他有著嗜虐的快感，因为兴奋与身体的刺激，他的动作渐渐大了起来，在他忘情的摇晃著动作之下，她的肉穴不停的发出淫靡的水声。
 伴随著越来越高涨的情绪与近歇斯底里的呻吟，两人的体温都攀升到最高峰，最后他颤抖的射出白浊黏腻的精液在她泛滥的体内。
 “啊嗯……哈啊……哈啊……肚子好热……”
 发泄过欲望之后，天霸没马上离开的澄香身体，反而紧紧地拥抱著高氵朝之后泛著红光的娇艳肉体，肉棒紧紧地顶住花心，不让精液倒流出来，大量的精液，使澄香的小腹突起的像三月的孕妇一样，双手不住的抚摸著美妙的胴体，激烈地与澄香深吻著。
 他再度将昂扬勃发的玉茎连根深入蜜穴尽头，一时间，一阵妙不可言的快感由下体泛滥开来，迅速蔓延至全身，刺激得他如登极乐天堂，双手发狂似的揉捏著鼓胀的乳峰，任意变幻出自己想要的形状，下体连连挺动不休，
 这时不知什么时候过来与天霸他们同欢的方艳虹摆出慵懒的姿势，她今天穿的是白色的半透明婚纱装改成的性感衣服，头发上戴著白色的头花边头圈，脖子上是一圈白色中间有个红桃心的耀眼珠宝。
 吊带白纱短裙和白色的长筒丝手套以及包裹著雪白玉腿的吊带白花半透明丝袜及高根鞋，让她显得无比的妩媚性感，更不要说她胸前那一对豪乳，丰满白皙又挺翘著，粉红色的乳头小巧可爱，丰腴又婀娜多姿的体态，不知羡煞多少旁人。
 高挺的鼻梁和肥厚的嘴唇充分突现了成熟妇人的性感来，暴露的低胸婚纱装把那只有天霸才能抚摸的丰满的双乳凸显出来，随着用手臂的挤压，两个硕大而柔软的乳房似乎要春光外泄了，天霸看的是肉棒都挺立起来了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十七章香艳御姐后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E9%A6%99%E8%89%B3%E5%BE%A1%E5%A7%90%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:07 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E9%A6%99%E8%89%B3%E5%BE%A1%E5%A7%90%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>圣域王城前，半空中出现小小的黑点，又迅速扩大成一个黑色的漩涡。漩涡越来越大，彷佛要把周围的一切都撕碎、吸引进去。
 “轰隆”
 几声雷声巨响，整个天空霹雳狂闪，漩涡被撑开成大洞，只见天空的巨大闪电已经停止，那悬浮空中黑色的大洞突然光芒一闪，如下雨一般，形状各异大小不一的小点从洞口倾泻而出，如瀑布一般洒落在山峰的顶部。
 只一瞬间，飞龙大军的密密麻麻的身影就把整片天空给完全占据起来，包围著整座圣域王城，一片海啸般的声音扬起，巨龙们发出了震耳欲聋的呼喊号叫，空中的龙群在欢呼雀跃，士气高昂地唱著战歌。
 看那如波浪般翻腾的人潮，今晚降临的龙族起码超过了五千万。
 大量的黑色流星不断的激射而出在空中飞舞著，又四散开来，群龙乱舞，令人恐惧的龙啸声响彻整个大地，仿若末世一般的景象呈现在面前。
 天空中沉沉的乌云不断的翻滚，如海浪般涌来涌去；偶尔一道巨大的闪电划过长空，伴随著霹雳般的雷声直击下来，数千万只首尾长达十几米的巨龙在近十几公里的开阔天空上盘旋飞舞，不断发出骄傲或者得意的吼声。
 各色巨龙源源不断从四面八方赶来，魔龙大军整个蓄势待发阵型舒展开一边就长达二十米的巨大翅膀，拍打带起的气流使得草原上刮起了阵阵强风，草丛就像海水的波涛一样此起彼伏，高傲的巨龙们在高空盘旋飞舞，充满了斗志的大军们正准备要将前方这座繁荣典雅的城市化为一座流血浮尸的巨大墓园。
 而在多如牛毛的龙族大军旁出现了好几千名手持著银色的标准军用款式长弓，身披闪耀著淡淡银光的轻便铠甲、背上展开了一对白银的双翼漂浮在半空，面露冰冷表情的女骑士，一身银色调为主的骑士装扮。
 右肩单边挂著护甲，保护著她们稍有肌肉线条、却仍圆润娇嫩的手臂，她们上半身穿著作战用的铠甲但下半身只穿著件短得不能再短的皮裤，不但露出了整条大腿，甚至隐约可见双腿之间的微妙曲线，像这样要露不露的样子反而更能激发男人的欲望。
 至于地面上则充斥著有著万兽之王的尖牙及利齿，具有毁灭性的双颚孔武有力的四肢，力大无穷的巨兽，那庞大无比大嘴犹如一个深邃无比的黑洞，猩红的舌头犹如一条长长的巨带。
 那灯笼般大的两只眼睛暴射出吓人的红光，腥臭阴风更是笼罩了圣域王城的方丈范围，尾巴则是长满毒牙的眼镜蛇头，但在每只巨兽的头部却长著一位冷艳中带著点火热的成熟，再配上纤腰上束著的翠玉带的美丽女子，整个人看起来是如此的清丽脱俗，让人觉得这样的女子不该和残酷的战争联系在一起，这种巨兽名叫？大和？
 散发著丝丝黑气的幽紫火焰的牠们，那憾动大地的狂猛气势足以震垮圣域王城，声势庞大的巨兽们怒吼著誓要杀得整座城血流成河、尸首成山。
 率领著整支无人可敌的千万大军是倭寇国的领主－典雅的五官彷佛绘画中的古代仕女，明亮的眼眸藏有天真无邪的气息，微翘的红唇娇艳欲滴，宛如盛开的樱花，脸颊滑腻的肌肤比雪花更白皙耀眼，黑色秀发向上挽起，斜插著精致的发钗，替容貌稚气的美妇增添一番成熟的韵味。
 和服的质地非常华贵精致，纹饰用色却非常秀气朴素，丝毫没有俗艳奢靡的感觉，绕著灰色毛皮的长围巾，连颈子都看不见，莫名的神秘感反而让男人更想窥探当中的奥秘。
 几乎可以一把握住的纤腰围著米白色的腰带，其上下呈现完美柔顺的曲线，无论是膨起的胸膛，或是紧紧包裹住的粉臀，各有不同的迷人风情，尤其在傲人的美貌与身材之外，她浑身还散发一种高雅脱俗的贵族气质。
 与绿荫国的领主－上半身只有一个束腰和一个极低胸的托高奶罩，散发著黑亮光泽的皮革紧紧地贴著她奶油般白嫩滑腻的皮肤上，原本就已经三十六F 的乳房被托高之后更是丰满得荡人心魄，饱胀的奶球一大半露在了外边，嫩白色乳肉令任何男人都垂涎欲滴。
 下半身的衣物更是淫糜不堪，紧身皮衣在她的纤腰处，引出几条黑色的吊带，跨过浑圆白皙的大腿，将另一端的金属扣固定在了黑色的丝袜上；丝袜是超薄透明的，若有若无的紧绷著玉腿嫩滑的肌肤，黑色的光泽和妖艳的纹理令人产生眩晕的感觉，而她的脚上踏的是一双几乎完全镂空鞋面、清凉露趾的性感高跟鞋。
 鞋上仅有的几根黑色细带，缠绕著完美的足弓，那十根精致的足趾和柔美的脚面全都暴露在外面。
 “幻魔皇！如果你不是胆小如鼠、虚有其表、外强中干的纸老虎的话就像个男子汉一样堂堂正正地走出来接受我们给你的试验。”
 手上拿著一条满是尖刺的玫瑰鞭，打扮得象是个名副其实的sm女王的绿荫国的领主站在剽悍狂猛的大军前向天霸喊道，她一下一下甩著手上的玫瑰鞭，两旁精壮士兵则忠诚地为她开路，华丽无比的豋场，一旁的威武强悍的龙族、训练精良的女骑士、咆啸著似要择人而噬的大和巨兽同声吼著。
 “你们终于来自投罗网了啊！我都快等的不耐烦。”
 天霸好整以暇地从圣域王城走出，脸上那轻松自若的悠闲神情就好像他面对的不是威猛恐怖的千万大军，而是两名主动投怀送抱的美女一般，“说吧！你们的试链是什么？如果只是要我把眼前的这群飞蛾扑火的废物清光的话那我三分钟就可以通过试链了。”
 一听到天霸这非常瞧不起人的话，勃然大怒的龙族立刻张口准备发射致命的龙焰，直径一米多的龙焰一脱离巨口，就像陨石一样拖著长长的芒尾与黑烟往下疾射。
 蓦然一道柔和的光墙，从天霸在空中画著圆周的双手发出，在他的身前布下一层光之圣壁的防护结界，闪烁著纯粹的神圣光芒的结界上各种不同的魔法符号闪著金色的光芒，在按照某种不知名的规律四处游走著。
 剧烈的爆炸后在地上制造出一个最小也有十米宽数米深的大坑，几千条巨龙，像核子弹一样雨点般落下的龙焰，不间断的剧烈大爆炸！
 几声巨响后，半圆型的结界在如此猛烈的龙焰冲击下竟然毫无反应，薄薄一层的结界上闪出好几道光芒如同水波一样向四周荡开，然后水波静静地消失。
 之后天霸的身后赫然出现了一个手持破坏剑、身披银色的骑士专用轻铠甲、背上也同样展开了一双白银羽翼、双脚略为离地浮空，一头乌黑的秀发梳了一个简朴的发髻，高高盘在了头上，清爽之余又散发几分英气。
 笔直秀气的鼻梁，暗示著主人的坚毅性格的女性，她就是倭寇国最著名的菁英前锋部队－“神风特攻天使”的一份子，她挥动破坏剑剑刃同时展现出足以吞灭一切生命的獠牙，以锐利的尖端直指著的天霸毫无防备的背刺去！
 她的招数变化多端精妙非常，此时用来只见得四面八方都是剑影，或五虚一实或八虚一实，如同桃花林里狂风忽起、万花齐落一般，
 同时前方七名泛著流动光泽的绿色短发映衬著一张娇美的脸的拿著长矛的女子，小巧挺秀的琼鼻配上鲜红欲滴的樱唇，尖尖的耳朵上分别缀了一颗红色的晶石耳环。
 细长的粉颈，高大颀长的身材，身穿紫色短甲和短裙，但贴身的短甲只护住胸腹，将胸部衬得更加突出，而袒露的肚脐、如莲耦般的粉臂和短裙下裸露的修长玉脚，则显得非常性感与狂野。
 七根长矛分别从上下左右刺了出去，势道极是威猛！长矛挟著呼呼风声奋力刺出，每一招都捅向天霸胸腹要害，七人配合的相当默契，显然经历过朝夕不断的苦练。
 七根长矛犹如毒龙出洞般猛烈刺出，闪电般从前后左右同时刺到！这一招又纯熟又毒辣，而且下手丝毫不留余地，封死了所有可以闪避的退路，竟是要将对方活生生的钉死在矛下！
 遭到神风特攻天使前后夹杀的天霸手中结起一道魔法火炎枪，他的眼睛中隐隐泛起了红光，下一刻他手中的火焰长枪幻作了一个巨大的赤红光轮，急转如飞，炎烈的斗气怒张全身，空间的火元素在狂怒的斗气引发下立即产生共鸣，在天霸周围凝集、跳动、流转，形成环绕全身流旋飞舞的艳丽火环。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十六章·妹妹性爱后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%A6%B9%E5%A6%B9%E6%80%A7%E7%88%B1%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:04 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%A6%B9%E5%A6%B9%E6%80%A7%E7%88%B1%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“哥哥！蜜琪丝来找你了。”
 天霸的妹妹蜜琪丝穿著夸张地裸露出胸前两颗乳房和下半身的三角地带、除此以外均由黑色的皮革所包裹的连身皮衣；脸上有半边被一个造型相当精美的蝴蝶型眼罩所遮盖、只露出两个明亮却充满了挑逗意味的眼睛。
 小巧的嘴唇上面抹上了艳丽的红色唇彩；而在下半身的腰际所穿上的，赫然是件整体看起来象是只以两条细长的带子简单绑好之后所组成的丁字裤，内裤有个开口，曝露出了女性的耻丘地带。
 那是一片清晰的嫩肉平原，上面只有几根稀疏的阴毛，看得出来是刚发育，两片娇嫩肥厚的肉唇上竟然还夹著两个竹夹！两个竹夹上还各有一根细皮带。
 皮带紧紧勒在丰满的大腿根部，使竹夹夹著的阴唇朝两边大大地张开，将她那隐秘诱人的秘穴彻底暴露出来！大腿处穿著一双粉红色的丝袜，脚上穿的一双黑色皮靴一直长到膝盖，衬托得她笔直匀称的双腿显得更加修长性感！
 “蜜琪丝！我亲爱的妹妹，五百年没见到你了，你的身体发育得怎么样？
 还不快点把衣服脱下来让哥哥仔细瞧瞧。“
 喜出望外的天霸隔著内裤轻轻揉著她的嫩穴。细毛柔细而滑顺，肉瓣鲜嫩无比，充满著新鲜感，与形象无从联想的艳丽蜜穴正在指尖绽放，让他任意剥弄肥厚的肉膜。
 然后的天霸手指朝下探出直达体下花瓣，玉指指尖压著花瓣中一点小豆开始打转，蜜琪丝感受从下身传来一阵酸麻舒畅的快感，淫水爱液泊泊地流出似乎想要浇灭满身的欲火。
 蜜琪丝一听到天霸的话后，动作迅速地开始脱衣服，她高耸硕大的乳房随著她的步伐而摇曳生姿，两粒尖翘红艳的乳头也高高耸起，平滑的小腹下神秘诱人的桃园密处散发著青春粉嫩的粉红色泽，苗条的身材却挺著异常丰满的上围，不合比例的双峰顽皮地上下晃动著，雪白丰满的肥臀，修长圆润的大腿，堪称是天地间少有的尤物。
 白晰的肌肤一暴露在哥哥眼前，蜜琪丝的行径虽然大胆，脸上却逐渐羞红了，美妙的胴体轻轻颤抖，雪花般的纯白上绽开了朵朵晕红，那种羞人的媚态，任何男人看了都抵挡不住。
 “哥哥主人的手指……现在…嗯﹗…伸进妹妹奴隶的阴道里了，有两手只指…啊﹗…在里面……弄……弄蜜琪丝的阴道……啊﹗……嗯﹗…………哥哥你看……看蜜琪丝无耻的模样吧﹗……”。
 天霸那只手在自己的蜜穴里面随意乱搅，另一只手则不停的揉搓自己的乳房，她一仰头，那乌黑的长发顺著白晰滑顺的美背垂延而下，秀发飞舞中发香四散，也露出她美白胜雪的玉颈。
 天霸撩弄著妹妹的阴唇，不停地将两片阴唇上下左右地搓弄著，中指插入阴道，一进一出的抽插，妹妹的淫穴随指头的插干带出大量淫水，那情景十分淫靡。
 他一手托起浑圆的乳球，用指头轻轻按压著顶端的嫣红，那饱满的乳峰颤动，极为诱人。天霸忍不住含住那美丽的乳尖，舌头与牙齿交错地挑拨，镶嵌在洁白皓齿间的乳蒂有如红宝石般坚挺。
 随后蜜琪丝激情地吻上了哥哥的唇她的动作大胆而火辣，舌头用力地与哥哥的舌头亲密地交缠，在他的嘴里激烈地搅动，彷佛把他的魂魄都要勾出窍一样，妹妹檀口已被牢牢的封住，她的嘴唇立刻灼热了起来，做出了最热烈的反应。
 他们不由吻的更激烈，舌头的纠缠也更彻底，不时发出动情的喘息声和低吟声。象是在把彼此内心深处隐藏的渴望和欲求，都通过唇舌的交流释放出来。
 同时，妹妹主动抬起大腿，贴上天霸的下身，用自己温软鼓胀的阴部上下磨蹭怒挺的大肉棒，天霸虽然性急但是还是熟练的挑逗著妹妹敏感的肉体，很快的他就发觉妹妹的玉体有了微妙的变化。
 她浑身发热，雪白的肌肤也泛起红潮；她的乳尖耸翘凸起，白嫩的乳房也愈形丰硕；但最明显的反应，却在她那迷人的肉缝。那儿湿漉漉的润滑无比，并且发出一股浓郁的女人香。
 接著天霸比鸡蛋还大的龟头在妹妹的嫩穴上摩擦，粗大的肉棒居然还在膨胀，蚯蚓般的青筋爬在紫黑色的棍身，手臂粗的肉棒十分骇人！肉棒则是不断在她的阴唇上摩擦，妹妹的下体变得又湿又黏，似乎在诉说著多么渴望男人的进入。
 “蜜琪丝好想让哥哥的大…肉棒插…爆人家的…淫穴喔……”
 她托起自己左乳，把乳尖放进嘴里吸吮，舌尖在乳头周围画圆圈，感受那彷佛一阵阵电流穿透身体浑身酥麻的快感。同时双手也不休息，使劲的搓揉自己的大奶子。
 之后贝琪爱丝也来到两人身边，她顺服的跪在天霸的脚边，双手交叉放在背后，使得她原本就丰满的双乳完全曝露出来，她正仰头望著天霸，神情淫靡无比。
 她丰满健康的身体几乎是全裸著的，只有一条薄薄的黑色裤袜半遮半露地穿著成熟迷人的下身和结实修长的双腿上，穿著黑色高跟鞋的双脚则踩在地上微微发抖。
 腰下那薄薄的连裤袜根本遮掩不住她成熟诱人的下体！透过裤袜就能清楚地看到那圆滑美妙的臀部曲线，以及肥硕结实的双臀之间那道深邃迷人的肉缝，甚至从正面还能看到裤袜下那片浓密的阴毛，就连阴毛下的那两片娇嫩肥厚的肉唇的形状都看得清清楚楚！
 粉红色的肉瓣早已张开，肥厚的肉壁不断蠕动，充血膨胀的核心闪耀著淫秽的光泽，贝琪爱丝的粉脸染上红晕，艳红的樱唇微张，气喘吁吁，高挺肥大的乳房随著急促呼吸一上一下在不停的颤抖著。
 湿润的眼睛目不转睛地盯著天霸的胯间，还慢慢地伸出舌头，在自己丰满鲜艳的红唇上舔了一圈，天霸知道她已经春心荡漾、欲火中烧，想要他的大肉棒插进她的淫穴里。
 天霸则把粗壮的肉棒塞进贝琪爱丝的双乳之间，淫靡地磨蹭，在强硬的命令下，贝琪爱丝挤著原本就非常丰硕的双乳，用傲人的美乳卑微地侍奉著。
 她清纯的面容却拥有一对傲人的巨乳，尺寸不但惊人，而且坚挺丰硕，丝毫不见下垂，合起来几乎毫无空隙的柔软乳峰完满的夹住入侵的异物，丑恶的肉棍在粉白的峰沟之间套弄，还不时戳动著挺立的蓓蕾，豪乳在巨根的冲击下摇晃不休，体贴地提供它超群的柔软度与弹性。
 “痛啊，主人别那么粗鲁，请轻一点啊。”
 贝琪爱丝的哀鸣不但有发挥作用，反而激起雄性的嗜虐性，凶器般的肉棒狂顶著贝琪爱丝白嫩柔软的胸脯，把已经满是瘀红的娇乳蹂躏的惨不忍睹。
 贝琪爱丝专心的舔著的巨棒，从她肉洞里慢慢流出的蜜汁却渐渐弄湿了地板，天霸将她的头用力往下一按，粗长的肉棒像凶器一般的顶进喉咙深处。
 看著被贝琪爱丝呛著眼泪口水直流的样子，兴奋到肉棒上的小洞排出更多的透明分泌物。她丰满的双唇紧紧吸住天霸的肉棒，舌头还不断上下左右的扫过龟头敏感的部位，双管齐下的技巧让的兴奋指数快速升高。
 后来大量乳白色的黏液化成一道圆弧，高挺的鼻梁、俏丽的浏海全都沾上乳白的浊精，顺势流下的污渍继续玷污贝琪爱丝绮丽的玉颊与樱唇，然而天霸的巨棒还在她的小脸上留恋地磨蹭著。
 天霸两手使力，轻易的将妹妹臀部抬起，火热滚烫的龟头，缓缓钻入的嫩穴，蜜琪丝只觉下体被烫的奇痒无比，她猛的一个哆嗦，第一个小高氵朝已不期而至，天霸感受到龟头上温暖的阴精不再迟疑，猛力一顶，肉棒一口气攻入，用猛烈的抽插，使妹妹的身体不停扭动，与肉穴相撞时还不时发出，滋滋的水声。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十五章·调教性奴后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E8%B0%83%E6%95%99%E6%80%A7%E5%A5%B4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E8%B0%83%E6%95%99%E6%80%A7%E5%A5%B4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>重要公告：各位读者大大好大家最近过得好吗？
 我想请问各位读者大大一件事那就是艳奴天香传这部小说我原本是打算写到第四十章推完九位领主就完结请问这样各位大大会不会觉得太快完结或拖太长？
 另外大家比较喜欢像萝莉今晚留下来那样幸福快乐到令人想杀了男主角的后宫结局还是悲剧结局
 夜色凄迷、万籁俱寂之时，在圣域王城幽暗的地下调教室中，几支燃烧的红烛放光，之前曾经想暗杀天霸却失败的女杀手姿伶她赤裸著的娇柔修长的双腿和雪白的后背上遍布著道道淡淡的鞭痕。
 戴著粗重的脚镣和手铐的手腕和脚踝上已经被刑具磨破了皮；她结实的双腿无力地伸展著，露出下身那两个微微红肿外翻著的悲惨的肉洞，片片干涸的白色污秽糊满了她大腿的内侧和她被刮净的阴毛而可怜地肿起著的耻丘上。
 而天霸双手抓牢她伤痕累累的肥大屁股，在她已经被干得红肿得不成样子的肛门里使劲抽插著。赤裸著的布满鞭痕和烟头灼烧伤痕的双腿上也流满黏乎乎的白浊精液，加上她遍布青紫鞭痕的后背和屁股，整个人显得悲惨无比。
 天霸双手发狂般抓捏著姿伶的胴体，毫不留情的摧残著她。那种歇斯底里的动作，不象是在一个女人身上逞手足之慾，倒象是在一个练功用的玩偶上发泄怒气，恨不得把那对饱满的雪臀捏爆了才肯甘休……
 双掌挟带著呼呼风声轮流落下，尽数拍打在那高高翘起的粉臀上，发出劈哩啪啦的响声。
 不一会儿，原本光滑雪腻的双臀上，就多出了几道红红的痕迹。也不知是紧张还是羞耻，深邃的股沟在不易觉察的轻微收缩。
 姿伶她那两个浑圆肥嫩的大乳房好像两个硕大的肉球垂在雪白的胸膛上，丰满诱人的双乳上清晰地留著被蹂躏后的指印和淤痕，乳头悲惨地红肿起来。
 而旁边婉馨雪白无瑕的肌肤展露在微凉的空气中，粗糙的绳索８字形缠绕摇晃的丰乳，向后紧紧缚住娇躯，连结到梁柱上。剩下的一段长绳穿过长满芳草的下身，鸡蛋大小的绳结卡在女体最敏感处残忍地摩擦著。
 陷入青春女体的黑色荆棘勒出淫糜的绑痕，挤压的美乳更加强调出雄伟柔软，无论形状或色泽都显得完美无缺，红肿可怜的模样更让人沸腾。右腿吊起超过九十度，玲珑的身躯也随之倾斜，笔直修长的玉腿随著绳索的拉扯而持续抬高，芭蕾般的舞姿配合赤裸的装扮，高雅的美女摆出下流的姿势引发一种种说不出的绮丽美感。
 被绑得相当难受的婉馨只知道呜咽著用双手捧住面前天霸的另一根的肉棒，在嘴里痛苦地吮吸著。她感到自己的口水顺著嘴角流淌下来，嘴里则充满了一股恶心的臊臭味，而天霸的肉棒则不停顶撞著她的喉咙，这种痛苦和羞辱的感觉使婉馨感到浑身都像火烧般炙热。
 接著婉馨一边淫荡地摇摆著屁股，一边呜咽著不停吮吸起来。她拚命摇晃著屁股，从塞满肉棒的嘴里发出妖艳的呻吟和呜咽，口水顺著她的嘴角不停流了出来。
 天霸的另一根肉棒在婉馨的嘴里抽插奸淫了足有一百多下，强烈的窒息感和被压在喉咙深处的强烈的呕吐感折磨得婉馨几乎要昏死了过去。她忽然感到插进自己嘴里的巨物猛烈地膨胀起来，接著天霸揪著她的头发狠命地在她的嘴里抽插了几下，一股带著浓烈的腥臭气味的液体在的喉咙深处剧烈地喷溅出来！
 后来天霸用力的抓住姿伶的屁股用力掰开，毫无征兆的从菊穴里突然抽出肉棒，猛地插入那被掰得门户大开的蜜穴用力的抽送起来，姿伶嫩穴被突然袭击，她惊叫了一声，但立即认命的尽量放松自己，她知道现在任何反抗都是徒劳的，只会招来主人的惩罚。
 姿伶发出高亢的浪叫声，快感如同潮水般涌来，烫热的蜜水不断的从性器结合处淌下，那情景真是说不出的旖靡。
 天霸屁股则狠劲的前挺。力道过猛，使得大龟头一下子重重的顶撞在花心上，顶得姿伶闷哼出声音！肉棒插入嫩穴中，天霸屁股开始左右摇动前挺后挑，恣意的狂插狠抽著！
 “啊啊……来了……又来了……啊……快……”
 哭泣一般的嘶喊声中，姿伶的娇躯剧烈的颤抖著，花心里喷出的热流全部浇在了对方的身上……
 天霸那肉棒上的硬毛刮著阴道内壁，每次的抽送都一再再的刺激阴道皱褶深处，随著天霸每一次抽送所带来的致命快感，把姿伶原本的理智一阵阵的击垮。
 那前所未有的畅快淋漓，让姿伶淫荡地狂呼著“快干……用力干……啊……
 快乾……姿伶是淫妇……肏死……快用你的大鸡巴插乾……干烂姿伶的贱屄……
 啊……“
 “啊……啊……好爽啊……好舒服……喔……美死了……大鸡巴哥哥……太好了……小穴……快被干……干烂了……啊啊……我要丢了……啊……唷……喔……不行了……”
 姿伶尖叫著，屁股疯狂地摆动。天霸紧紧捉住她的屁股，肉棒猛烈的往前冲撞，将肉棒插进姿伶身体的最深处，她不住地呻吟，像淫荡的妓女似的疯狂地扭动著屁股，迎合天霸有力的冲击。
 天霸紧抱著姿伶的屁股，像猛兽般似的，以最大的力量将肉棒从穴里插进送出。姿伶的屁股也不断用力向后挺动，迎合强力的抽插。
 他不知疲倦的继续在这尤物身上姿意纵横，誓要将她彻底征服于胯下。此时姿伶被摆了个狗爬式，撅起那大白屁股，像条母狗一样趴在地上，忽然姿伶曲线优美地脖子一挺，樱桃小嘴中发出媚惑甜美的声音，浑圆肥白的屁股猛然激烈的扭动，浪水几乎是像喷泉一样一股股地沿著她和交合之处涌出外溢，白色的液体爬满了肥美的臀部。
 “哎……唷……大鸡巴哥哥……对了……对了……主人……就这样……就是这样……哎唷……哟……插死妹妹了……啊……啊……妹妹爽死了……喔……喔……妹妹……爱死……亲主人大肉棒……哥哥……哎……喂……爽……爽死了…
 …哦……“
 天霸有力的挺著还不想射精的肉棒，在淫熟的蜜壶里搅拌著淫汁，他藉著冲力猛地长驱直入，一下子就捅到了蜜穴的最深处。姿伶她微张著红唇，双眼水汪汪的满是荡意，一脸渴望被激烈侵袭的神情。这越发激起了天霸的占有慾.
 “啊呀……好……爽……啊……好舒服……重一点……干烂姿伶的骚屄……
 ……的……浪穴好痒……快帮姿伶止痒……快………爽死了……对……再深……
 点……啊呀……好舒服……啊……喔……“
 姿伶只觉得一阵阵销魂蚀骨的快意不断的传来，几乎要把她的身心都给熔掉了，夹杂著害臊和兴奋的娇吟声不绝于耳的响起，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十四章·萝莉犬奴后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E8%90%9D%E8%8E%89%E7%8A%AC%E5%A5%B4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E8%90%9D%E8%8E%89%E7%8A%AC%E5%A5%B4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>数十只透明的幽灵从天霸双掌上涌出，它们缠结在一起就像股白色的旋风一样，伴随著阵阵刺耳会让人吓得魂飞魄散的哭嚎声旋转著扑向女剑士，女剑士双掌盘舞纷飞，带起斗气烈劲如火。
 掌心红气隐然，如天边流星似的带起细长的尾巴，那情境就彷佛是有人拿著一根燃烧旺盛的火炬不断挥舞，焰影流红，热力四散，顿时间火炬迎风怒爆，千万点火星挟著劲风飞散，天罗地网似的掌影密如繁星，将飞来的幽灵全数烧尽！
 接著天霸一挥手，一个蕴含著庞大神力的光球拖著无数条细丝再一次向女剑士飞去。
 但女剑士一套火云掌法使得虎虎生风，双掌舞动带起的炽烈热劲如两条火龙交缠盘卷，穿梭飞旋，掌风声凛冽，隐隐有雷震之声，攻时如天风海雨，激起万丈波涛，层层下压，步步进逼，差点逼得天霸喘不过气来，守时凝重如山，气度谨严，实是无懈可击。
 “这种办家家酒似的的游戏该结束了！”
 天霸手中出现了一条闪著金色光芒随著手指在空中舞动，带起一道道金色的光带。光带飞舞著，互相缠绕著，向女剑士聚集过来，黄金光带缓缓缠绕在她的身躯上，慢慢的她被一阵五彩的烟雾所掩盖，叮呤一声化做一副锁链锁在她温婉文静的身姿上。
 这是一副华美的锁链，锁链通体闪动著黄金般的光辉，金色的表面上光彩流动，然后她头上炸开一团圣火，又闪过一抹蓝色星光，无数璀璨的星光不住地在空中激荡，天空中忽然飘下千万片细碎的紫色光屑，宛如只在最深沉的梦中才会出现的紫色的雪。
 而在降下这场不可思议的紫雪后，女剑士也跟著从世上消失，之后感觉到天霸的心情的雅蝶贴心地和诗涵两人一起握住他的巨龙把玩著，上头的青筋早已暴露出来。
 她们一人含著龙头，一人含著阴囊，她们那灵巧的舌头舔弄著敏感的龟头，轻轻的挑弄马眼，在含著整个龟头用牙齿轻咬著冠状沟，修长的手指温柔的抚弄著睾丸，那高超的技巧让肉棒很自然的起了生理反应。
 一旁的雅蝶上身穿著一件几乎是透明的黑色小网眼的吊带紧身衣，使她浑圆肥硕的双乳诱人的轮廓隔著紧身衣就能看得清清楚楚；她的下身是一条勉强能盖住多半个屁股的红色短裙，里面穿著一条小得不能再小的Ｔ字内裤，只能勉强遮住下身那道迷人的肉缝，而肥厚丰满的屁股则几乎是全裸的，甚至从裙子下摆外就能看到一片雪白嫩美的肉丘！
 雅蝶腿上穿著一双用吊袜带吊著的黑色网眼丝袜，将匀称修长的双腿修饰得越发性感迷人；她脚上是一双无带的深红色细高跟鞋，同时衬托得原本就高瘦健美的身材显得越发修长。
 雅蝶她先是双手捧起那丰满的双乳，用那娇嫩充血的粉色乳头调皮而挑逗的去碰触马口，两颗粉色的乳头在天霸的马口上来回刮了几下，然后仰头给了他一个看似天真的笑容，随后便用那双乳将肉棒紧紧包夹，让那粗长的肉棒陷进那丰满棉嫩的巨乳下，在那乳沟深处淫荡的滑动。
 她淫媚的伸出香舌，在那分泌的马口处舔舐了几下，然后便再次将那龟头整个含进嘴里，诗涵则竭力地朝前探著头，使那散发出阵阵恶臭的大肉棒能顺进她的喉咙深处，然后她开始缓慢地抬起头，用她娇艳的嘴唇和温暖的小嘴含住天霸的另一根肉棒吮吸起来！
 “主人肉棒的味道如何呀？”
 “主人的肉棒很美味！母狗很喜欢！”
 诗涵双手握紧棒身，张口吞没有如香菇头般的前端，象是吃著大陆上最顶级的美味，几次之后护士萝轻柔地将它吐了出来，改由以舌头舔舐天霸的下体，包括两颗饱含无数的生命精华的阴囊。
 “小母狗很喜欢主人的肉棒呀！那就更用心服侍它呀！”
 诗涵主动舔著天霸肥大的肉袋，湿热的小嘴包覆著粗长的肉棒，淫糜地吸吮著，熟练的口技让他舒服不已。
 “是！主人！”
 诗涵十分听话地更加努力吮吸起来，她感到了自己的口水不停顺著嘴角流了下来，流满了那粗长的肉棒和自己的脖子，天霸的阳具实在太粗太长了，小萝莉感到自己的嘴完全被它塞满了，甚至连呼吸都十分困难。
 此时的雅蝶全身上下只剩下胸罩和内裤，黑色的胸罩包裹著两个巨大浑圆的乳房，胸罩边缘露出一片迷人的雪白；白色的小小内裤掩盖著隐秘的部位，透过内裤甚至能看到里面那成熟诱人的肉穴柔美有致的形状来！
 天霸享受著两女温暖的小嘴，他感到一股难以控制的快感在自己体内涌动翻腾。他突然身体一阵抽搐，猛地将插进两女嘴里的肉棒抽了出来！
 “啊……”两女发出一声短促的惊呼，她们还没来得及反应，就感到一股带著浓烈的腥臭的白浆在自己眼前剧烈地喷溅开来！份量十足的精液一下子全射在她们俏丽的脸庞上，淫靡的模样让人看了肯定忍不住要提枪大战几十回合。
 诗涵浑圆的双眸闪动，居然慢慢撩起了裙子，粉红迷你裙底下，黑色裤袜包裹的双腿修长而纤细，虽然显得娇小，身材比例却已经相当完美。丝质光滑的内裤遮住微微隆起的秘谷，由缎带绑绳组成的艳丽感丝毫不配合小萝莉的年龄，当中的饱满感明显有点不足，但是，瑰丽而清纯的画面却构成了诡异的魅力。
 没什么耐性的天霸急色地解开衣扣，尚未完全发育的胸部象是浅浅的小丘，根本不需要胸罩的掩盖，而顶端的突起呈现淡淡的樱色，异常敏感的蓓蕾几乎等不及到被碰触，只要感受天霸视线的汇集，就会自行绽放。
 接著他抓住雅蝶胸罩及内裤使劲一扯，深黑色的胸罩及内裤立刻被扯断，两个浑圆白嫩的大乳房立刻跳了出来！
 被粗暴地撕开的内衣下，诱惑地裸露出两个好像孕妇一样丰满肿胀无比的巨大乳房！两个沉重地挂在胸前的雪白的大肉球立刻引来一阵众人充满惊讶和淫秽的赞歎.
 她下体那两片嫩红肥厚的肉唇竟然已经微微张开了，露出了里面包裹著的、已经膨胀变硬的肉珠！粉红的嫩穴则不停地微微翕动著，伴随著雪白肥硕的屁股左右的扭动摇晃，显得无比妖艳诱人！
 “母狗！自己爬过来！”
 天霸挺起尺寸惊人的肉棒，严厉地命令道，雅蝶整个人趴在地上像只牝犬般爬著，默默摇著屁股，温顺地坐上主人挺立的肉棍，她身子一沉，将巨龙没入蜜壶里头；于此同时，天霸腰部用力往上一抬，巨龙狠狠地顶撞到她的花心。
 “哦……哦……嗯……嗯……主人的……肉棒……塞满了母狗……的……淫……穴……哦……”
 雅蝶雪白高耸的屁股跨坐在天霸身上，淫荡的上下挺动腰部，肉穴与粗大的肉棍接合的丑态毕露，肉体碰撞的声音极为响亮。
 “啊……再……再深一点……加油啊！就快要到达……女人……孕育孩子的……圣地了……”
 她嘴里不停地哀号悲啼著，沉重地挂在胸前的两个肥大丰满的乳房随著主人的奸淫狼狈万分地摇晃著，一根乌黑粗大的肉棒狂暴地在雪白浑圆的双臀间快速进出，带得娇嫩的蜜穴嫩肉里出外进，样子显得格外淫荡香艳。
 同时天霸贪婪的大嘴慢慢贴上诗涵的胸膛，一口含住逐渐硬挺的带核樱桃，舌头灵活地包覆著娇嫩的乳尖，仔细地吸吮著。大手抚摸著裙底温暖光滑的臀腿，他也把小萝莉抱到大腿上来，零距离抚弄娇弱的女体。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十三章·春色无边后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E6%98%A5%E8%89%B2%E6%97%A0%E8%BE%B9%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:54 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E6%98%A5%E8%89%B2%E6%97%A0%E8%BE%B9%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>露娜柔顺的金发如同阳光一样灿烂，碧绿的眼珠如同大海一样深邃，让人心旷神怡；低胸的黑色女佣服让那粉嫩乳峰挺拔欲出。
 她低胸女仆装只能罩著高耸双乳的三分之二，那惊心动魄的深深乳沟令天霸几乎窒息，她双膝一弯的同时迳直跪了下来，然后才小心伸出双手捧起天霸阴茎底下的肉袋子，并且噘起小嘴吻了一下阴茎的前端。
 “奴隶露娜，参见尊贵的主人。”
 “开始吧。”
 随著露娜轻启朱唇开始含著主人的肉棒、并且前后摆动著头部提供每天例行的服务，她颈子绑著象征身份的项圈，可爱的跪在地板上，原本就极为绮丽的身材在官能的灌注之下，显得更加诱人心魂，双峰、细腰与丰臀呈现完美的比例，剪裁大胆而暴露的女仆服与装饰品充满淫糜的意味，强调出女体的性感优美。
 她可爱的脸庞上已经丝毫没有少女的矜持与纯洁，洋溢著淫猥的气息，小嘴热烈地舔舐著整支肉棒，连发皱的肉袋都不放过。浓烈又急促的鼻息彷佛已经喘不过气来了，却依然卖力地把阳具往嘴里塞，露娜熟练地使用低胸开口所暴露出的深沟，按摩著通红的肉冠，紫红色的肉棒沾满甜美的唾液，闪耀淫秽的光泽。
 整齐华丽的女仆服打扮，胸前却裸露著挺立的美乳，形成典雅与放浪的奇妙对比，露娜将沾满唾液的肉棒夹在柔软的双乳之间，努力地磨蹭著，含住发出腥味的肉棒，天霸特意未清洁的恶臭在嘴里发散。
 他顺著女仆背臀的完美迷人曲线下滑，一直摸到那浑圆翘挺的美臀上，五指探入露娜的股沟中，半片柔软嫩滑的臀部在的手里揉弄著，食指还抠入敏感的小菊花里直达一个指节，同时露娜的樱桃小嘴被撑开，勉强吞吐著滚烫的肉棍，口唇几乎摩蹭到快麻痹的程度。
 淫糜的口交变的更加激烈，天霸的肉棒戳著女仆的小嘴，猛顶著喉咙深处的软肉，黏稠的唾液由嘴角流泄出来，露娜含糊的呻吟混合痛苦与愉悦，含著泪水咽下大量涌入的浓精。
 蕾雅娜则站在一旁静静地等著主人的命令，现在的蕾雅娜身上，除了一套白色蕾丝花边、两个半罩杯如同托盘般托起两颗饱满奶球、但却露出粉色乳头在外的蕾丝胸罩。
 还有穿在腰际、拉扯著修长双腿上长度到大腿一半的白色丝袜的同色系吊袜带以外，其它什么衣物都没穿，天霸将蕾雅娜的裙子掀起翻到小腰，三两下扯下她的内裤，驾轻就熟的把肉棒塞进那春潮泛滥的蜜穴里。
 蕾雅娜从小瑶鼻里娇哼了一声，天霸双手紧紧的抓住她的脸颊，粗暴的把舌头伸到她的小嘴里乱探，肉棒在蜜汁横流的蜜穴里肆虐，他怀著无比幸福的心情，在丰满的胴体上慢慢地发泄自己对她的爱意。
 很快地蕾雅娜的呻吟声渐渐响亮，她被记记顶到花心撞击弄得神智迷糊，玉臀开始抬动迎合的动作，紧紧夹住肉棒的膣肉由缓到快的蠕动起来，他肉棒深深的泡在蕾雅娜的蜜穴里，嘴巴温柔的在蕾雅娜的美丽脸蛋上亲吻，手不轻不重的在蕾雅娜的身上爱抚挑逗。
 “啊……我至高的好主人、亲爱的大鸡巴……请用力插吧……插烂蕾雅娜的小烂穴……”
 天霸快速的耸动几下，那淫水四溢的蜜穴一阵痉挛，贴著自己的大腿的粉腿一阵颤抖，大股花露洒在天霸的龟头上，他继续著享用让人登上极乐的妙穴，突然心中一热，低头找到她樱红的香唇，痛快的吻了下去，一番爱慾热情得到了回覆。
 蕾雅娜激动的双手环住他的脖颈，丰润性感的红唇毫不保留的奉献著，小巧的香舌热情的迎接著那灵巧火热的大舌，蕾雅娜初时只是羞涩的接受著的挑弄，任凭天霸的侵犯，但后来则放开胆子勇敢相迎，两舌相互交缠，良久方分，两人分离时那牵连的唾丝闪著水光。
 这时露娜自己用手把小三角裤褪到膝盖处，再掰开自己的臀瓣，露出那粉红的菊花蕾及不停流出蜜汁的小穴，转头媚笑道：“主人，您现在可以尽情的享用了！”
 天霸却毫无征兆将露娜的身子翻了过来抬起丰腴的大腿，大胆暴露出娇羞的秘处，女仆服底下单薄的遮掩几乎不设防备，细长的粉色肉裂正因为分开超过九十度的双腿，逐渐揭开其神秘的全貌，肥美的花瓣呈现优美的形状，樱色的黏膜上闪烁著黏稠的光泽。
 天霸把她嫩滑迷人的秀腿高高架起压到她的肩上，汁水淋淋的蜜穴完全暴露在天霸眼前，红肿充血的两片阴唇大张，露出里面湿漉漉的妖艳肉壁，鲜红欲滴的阴核如同熟透的樱桃诱人至极，光滑洁白的屁股沾满了淫水，散发出淫荡的光泽。
 然后另一根棒子龟头摩擦著狭窄的洞口，滚烫的肉棒慢慢侵入娇贵的蜜洞，柔嫩的秘肉紧紧缠住穷凶恶极的肉棒，象是甜蜜地拥著情人一般，温热潮湿的极品蜜穴认真吸吮著肉棒。
 没有经过任何前戏，手臂粗的肉棒硬生生插入女体，狠很地在蜜穴里开始搅动。露娜柔弱的秘径根本不堪如此猛烈的负荷，但天霸早已习惯压迫的感觉，依旧凶狠地开垦著女仆的密境。
 “嗯啊～”
 露娜呻吟声甜美悠长，声音虽轻，但却给人令人回味无穷，那挟带著娇人喘息的浪叫，足以让任何男人为之疯狂，失去理智的疯狂进攻。
 天霸一边干著两女一边狂野地揉捏著蕾雅娜摇晃的乳峰，吸著粉红色的蓓蕾，充满御姐魅力的美乳硕大到几乎无法紧握，艳丽的形状与质感极为完美，洋溢著难以形容的淫猥感，与哀怨到令人怜惜的气质形成强烈的对比，更加沸腾他的欲火。
 “啊啊啊…好粗…好舒服啊……主人的…肉棒在…身体里面…”
 天霸的脸颊贴著露娜嫩得能捏出水来的脸颊，轻轻叼著她圆润如珠的耳垂啃咬著，有力的胳膊绕到滑腻的背后，紧紧的抱住她，如同小山一样饱满的坚挺乳房，被天霸的胸膛压得扁扁的，每一次挺动的乳头都会拨动到那坚硬如石色泽鲜艳的妖艳乳头，
 “嗯啊啊…疼…啊……好…大…啊……啊啊……好美……啊啊……”
 露娜那宛如处子的紧致，那犹如荡妇的有力吸吮，让天霸的抽插充满了快感，那肉穴的美妙让他一次插的比一次卖力，肉棒彷佛脱离了他的意志，独自的引领著他的臀部猛插猛送，完全失去了方寸。
 “用力…用力啊！射进来，射到肚子里！”
 还有那两个完美半球形的E 罩杯乳房，天霸每撞击她的耻部一次，她那两座挺拔的玉峰就晃动一下，顶端两枚充血勃起的乳头像红宝石一样鲜艳诱人，在一片雪白的衬托下是十分的妖艳醒目。
 “主人请用力强奸露娜吧！把那里插坏都没有关系！”
 露娜不停分泌淫露的花径湿热滑溜，让他的肉棒通畅无阻一捅到底，龟头频频冲击尽头的花心，引得整条美肉通道震荡连连，女仆早就被肉体上的快感刺激得陷入痴迷的状态，只知道疯狂的抬臀迎接主人的插入。
 双臂双腿齐用缠住天霸拚命敦促天霸再快再用力，螓首用力后仰，苦乐交杂的呻吟声不断从她的小嘴里传出，丝毫不理是否会被人听到。
 此时蕾雅娜也忍不住从嘴里发出了轻声的呻吟，除了双手开始主动抚摸起自己胸前两颗肉球上头开始膨胀硬起的两小颗肉珠之外，张开的两只脚更是用力打直、还踮起脚尖不停地轻微抖动，借以排解即将要来临的波涛般猛烈快感的阵阵侵袭。
 “噗嗤～噗嗤”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十二章·巨乳乳交后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E5%B7%A8%E4%B9%B3%E4%B9%B3%E4%BA%A4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:51 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E5%B7%A8%E4%B9%B3%E4%B9%B3%E4%BA%A4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在张三米宽的铺著软绵绵绒毯的大床上躺著一个艳丽无比的女人，这女人身上有著一种摄魂勾魄的妖艳，尤其是成熟至极的诱人风情，能够轻而易举地勾起男人最原始的欲望。
 一身欺霜赛雪的肌肤好像从来没有经过阳光的洗礼，显出了一丝病态的美感，但丰满的娇躯在紫罗兰色的轻纱中所透出的惊人曲线足以让男人难以自持。
 她上半身只用一条半透明的轻纱遮围绕著，透过轻纱可以清楚的看到酥胸上戴著掌心大小珠丝编成的胸罩，在闪闪发亮的珠丝之见两点红殷忽隐忽现，展现出诱人的春光。
 挺翘雪白的臀部上插著一条红色的毛茸茸的小尾巴，脖子上套著一个黑色的项圈上面挂著一个金色的铃铛，随著身子的摇晃响起清脆悦耳的铃声，原本圣洁若冰雪的容颜上艳光流转，笑容犹如春花绽放，如此的妩媚妖娆，诱惑难挡！
 而那红唇薄张，销魂腻人的娇吟轻喘，配以娇躯扭动乳波臀浪，无一不展现出圣人也难以抗拒的绝色风情，真正纯白幼滑如婴孩的肌肤，在微暗而柔和的灯光映射下，散发出圣洁如天使般纯净的光辉，犹如一块晶莹透彻的纯净水晶，洁白无暇，不带一丝杂色。
 这位艳名远播的猫耳美女也是之前蕾雅娜劳师动众、千辛万苦才替天霸找来的新性奴之一，她的芳名叫贝琪爱丝，是幻魔界七星钻的其中一名美人，而幻魔界七星钻故名思议就是有几十亿的女人和一名男性﹙天霸﹚的幻魔界里最闪亮、光芒最耀眼，无人可媲美的七名如钻石般拥有永不变化、永不消逝的美丽的女人。
 简单点讲就是幻魔界的七大美女，什么国色天香、颠倒众生之类的形容词都不足以形容她们一亿万分的美，比经过了几千年才划过地球上空一次的璀璨流星还珍贵，又比好几万年才会出现一次的神灯里的美女精灵还美丽。
 连在有好几千亿颗星星、星光闪烁不定的浩瀚宇宙中最亮眼的那几颗星辰也无法与她们相提并论，附带一提另外蕾雅娜及婉馨也是幻魔界七星钻之一。
 天霸来到贝琪爱丝面前抓住稍微松动的领口用力一扯，在低声的痛呼声中，饱满的双乳以荡人心魄的方式跳了出来，把淫荡的她下托式的胸罩解开，天霸立刻猴急的馋得直流口水的肉棒压入深邃的乳沟里。
 他手一松，被大力拉扯开的面料立刻要恢复它的原状，但裸露在外的玉乳阻挡了它的去处，天霸将美乳往上推，往中间压，柔软富有弹性的两座雪嫩乳峰被箍得紧紧靠在一起，如果没有天霸的肉棒阻碍的话，绝对一条缝都没有。
 天霸双手抓住瘦小的香肩，挺著贯穿深邃乳沟的粗长肉棒前后耸动，每次耸动都让两座肉峰一阵跳动，贝琪爱丝不得不用掌心压住自己的乳房，数只手指探入乳沟里顶著天霸在里面激烈耸动的肉棒，免得动作过于激烈跳出来。
 贝琪爱丝的乳房弹性十足，滑腻如脂，肉棒与乳肉之紧密的接触，得到的快感不亚于插她任何一个洞，
 在剧烈的动作下，贝琪爱丝枕在枕头上的秀发散乱披离，秀挺的鼻尖上由于紧张而冒出几点细汗，给人一种受到淫虐的感觉，淫虐的刺激让天霸脑海里只有耸动再耸动、更加用力的抽动的念头。
 他机械的抽送夹在两个如同高手匠人精心制作的白瓷般的乳房中间的巨棒，激烈的摩擦让玉峰的顶端充血鼓胀起来，樱桃大小的乳珠如同红宝石一样鲜艳夺目，贴著他肉棒的里面也被磨得通红。
 天霸边爱抚贝琪爱丝的肩膀，感受那柔顺的线条，边耸动肉棒，享受乳房对肉棒的挤压与摩擦，同时详端那秀美柔和的脸庞上的每一个细微的表情，后来贝琪爱丝玉手不再一味的挤压自己的双峰，开始配合天霸起来，双掌时松时紧，隔著自己的乳房给天霸的肉棒手淫。
 在乳交了一阵子后，天霸翻转她，在她没来的及做出反应之前，趴在她的背上，，天霸的手揪著小三角裤的边用力往下一扯，小内裤被褪到大腿上，再用手扶住巨棒对准她的小菊花眼捅入，贝琪爱丝倒吸了口气，面上露出紧张的表情。
 贝琪爱丝闷哼了一声，娇嫩的直肠壁被粗大的肉棒无情的刮过，屁眼里的饱涨和又痒又痛的感觉让她难受地闭上眼睛，
 天霸再次挺著肉棒往她屁眼里插，在进入一个龟头后，贝琪爱丝用力地收缩肛肌夹住，让天霸寸步难进，在奋力冲撞再次进入数寸后，她大声的哀嚎起来。
 天霸抓住她滑腻的小腰，再次用力往她的屁股里捅，紧紧收缩的窄小直肠被粗大的肉棒硬生生挤进去，贝琪爱丝苦乐参半的呻吟起来，后庭的饱涨让她对肉棒的渴求稍稍得到缓解。
 她窄小的屁眼被天霸的肉棒撑得又圆又大，每次抽出都带出嫩红的肛肌，天霸操进去时则把那美丽的褶皱卷进去，挺动肉棒奸污的屁眼，血迹从爆裂的屁眼一缕一缕沿著股沟顺大腿流下。
 贝琪爱丝敏感的屁眼被的肉棒粗暴奸淫，直肠黏膜不停被的肉棒无情的刮刷，肛交的痛楚和直肠里极度的快感让她不停扭动，紧贴著的美腿颤抖个不停，“好痛……”贝琪爱丝趴在床上哭泣哀嚎起来，曲线优美的香肩不住颤抖。
 此时诗涵的双颊酡红，自然的伸手去套弄天霸的另一根肉棒，并将尖端含在口中，她细眯的双眼抬头望著天霸，瞳孔闪烁著异样的光芒。
 天霸还不及细细品尝包裹著他下体的湿溽，萝莉的舌肉抵著他蠕动著，诗涵如天鹅般白色的颈子颤抖著，象是要把他榨乾似的索求。
 “喵……喵。”
 诗涵哼著淫乱的鼻息，口齿不清的哼著。
 “——咪、咪、咪呜、咪呜——”
 红嫩的唇使劲的吸著他的肉棒，唾液和少许溢出的精液流下她的嘴角，天霸的阴茎深入她的嘴里，她灵巧的用丁香小舌努力舔天霸的龟头，啧啧有声，她技术高超的口舌侍奉得天霸好不舒服，他赞许地用手在她的背上抚摸，顺著粉嫩滑腻的玉背一直摸到萝莉的臀部，来回流连，不停的揉摸她的屁眼和小穴。
 天霸一边干著贝琪爱丝的后庭一边亲吻著她那粉红色尖端，舌尖不断的游移逗弄著，引导、刺激著她那潜伏的女性情愫。接著便双手抱住诗涵的腰，诗涵双手也跟著缠绕住天霸的熊腰。
 她跪趴在床上，用那性感的嘴唇将粗大的龟头含入，饥渴的吸吮舔弄，一方面不断的扭动那雪白的臀部，她卖力的吞吐著天霸的肉棒，左吸右吮，重舔轻囓，使尽各种技巧来满足天霸，也满足自己的欲望。
 天霸又亲又吻著她的温暖身躯，试图著摸索她的全身部位，萝莉的肌肤滑弹光嫩，令天霸的手贪婪著游移她的一切，一切。
 不久后滚热的浓浆“噗嗤噗嗤”地在诗涵年幼的嘴里爆发！她尽力咽下那一股股激浪，但仍有不少的体液顺著她的唇角流下，滑过那躁热的白色颈子，在尚未发育完全的稚乳上留下痕迹，她舔舐著那些自嘴角流出来的白色黏稠液体。
 受到萝莉口交的刺激天霸当下不再客气，用力一挺，肉棒粗暴的齐根没入贝琪爱丝浑圆的屁股中，贝琪爱丝被插得惨哼了一声，银牙紧咬，秀脸通红，他憋住气快速连操了十几下，猛地往前用力一挺，她失态的大叫起来，水汪汪的脸蛋回头望向天霸，眼神哀怨无比，被高高抬起的屁股像母狗一样左右摇摆。
 “啊、好、好棒、爽死我了，啊、啊、泄、要、要泄了………啊！！”
 贝琪爱丝闭目颦眉秀脸涨得绯红，苦乐交加的呻吟从微张的小嘴里吐出来，天霸的动作越来越疯狂，抽插幅度越来越大，每次抽出都把贝琪爱丝的身体带得往后挺，记记强有力的猛抽狠插让她面色发白。
 特别是用力的操进去时，她的屁眼总是不受控制地收缩起来，天霸的肉棒与她紧收的直肠做最紧密的摩擦让他爽得上天，贝琪爱丝却被顶得面色发白，心脏几乎跳出喉咙，阵阵便意涌来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十一章·猫女乳牛后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E7%8C%AB%E5%A5%B3%E4%B9%B3%E7%89%9B%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:47 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E7%8C%AB%E5%A5%B3%E4%B9%B3%E7%89%9B%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>翌日，在圣域王城的一间房间中，米雅被被五花大绑的绑在床上，小嘴被布塞住，而方艳虹、诗涵正一左一右的在两边，双手爱抚著米雅的身体，忽而啃咬著米雅的乳头及蜜穴。
 身体动弹不得的米雅，在两人的爱抚、啃咬下不断的扭动，嘴里发出著不知是痛苦还是快乐的闷哼声，蜜穴不断的渗出蜜液，方艳虹、诗涵两人也在动作时不时相互热吻，爱抚对方的玉乳。
 后来方艳虹、诗涵已忍不住了，在一旁虚凤假凰的爱抚著对方，两对玉乳相互撞击著，发出“啪啪”的响声，私处更是贴得紧紧的，用力厮磨著，口中发出淫荡的呻吟声，无意识的浪叫著。
 小诗涵头上，有著令人爱怜的猫耳，臀后是一条柔软无骨的尾巴。如同未发育少女般的身体，却有著略有规模的胸脯，那对乳房，大概刚巧能够一手掌握吧。
 她们用力地搂著对方，两对玉乳贴在一块，当诗涵的乳头和方艳虹她的乳头碰触时，一阵快感如流水般地滑过方艳虹的全身。
 诗涵似乎很喜欢看见温柔的她在自己的爱抚下呻吟、兴奋，但之后天霸走了进来，他拿起了灌注了魔力在鞭身上的皮鞭，手里的皮鞭浮起一道闪电，这道闪电环绕在皮鞭上来回流动。
 闪烁著蓝色的光焰“啪”一下皮鞭抽到了米雅她的小腹上，一声惨呼从米雅的口中发出，她清明的双目已经弥茫了，皮鞭一下又一下狠狠地抽在她的身上，蓝色的电火在娇嫩的皮肤上四处蔓延，烘烤著她的灵魂。
 天霸挥舞著鞭子使劲的抽著，米雅的身体被抽得左摇右晃，暴露在空气中的洁白无暇的身躯很快出现了几十条高肿的血痕；每一下鞭打都带走了一丝皮肉，一缕缕细细的鲜血顺著身体流了下来。
 米雅脸涨得通红，开始还紧紧的抿著嘴唇强忍著，直到一鞭猛的横抽在乳尖上，挺翘的乳房被打得发紫，在空气中悲惨地晃动不已，终于忍不住啊的一声呻吟出来，
 “色鬼！恶魔、变态狂！”
 倔强的米雅丝毫不屈服于天霸的淫威下，她口中不停传出各种恶毒又伤人的话，但这也是她唯一能对天霸做的微弱反抗，天霸每一下的鞭打轻重不一，其中有几鞭甚至还溜过股间打在她柔软的蜜穴上，
 “你这下流又可恨残忍的大色狼！罪该万死的萝莉控，有著神灵之主的伟大血统的我决不会向你认输的。”
 话才刚说完“啪”、“啪”又是连续几鞭抽了下来，这几下非常狠毒，每一下都是沿著双腿间花瓣的夹缝抽了上去，在声声惨呼声中，米雅的身子猛的向上挺起，头向后仰去，露出雪白修长的玉颈。
 “恶鬼！大淫魔，有恋童癖的大邪神，淫魔。”
 鞭子不断落在身体的各处，米雅的小腹、下体、大腿以及两肋很快都伤痕累累。灯光照耀下，赤裸的身躯满是纵横交错的高肿血痕。
 “小米雅你真不乖，嘴巴真不干净，一直骂脏话。”
 天霸再次举手扬起鞭子，狠狠的抽了下去。只听啪的一声脆响，一道黑红的血印立刻在胸口呈现出来。
 米雅痛呼一声，这时的皮鞭抽到身上时不再只是皮肉之痛了。闪烁的电流好像直接抽打在了她的灵魂上，一阵发自灵魂深处的剧痛让也不由自主地惨叫了一声。
 猛的灵活的宛如拥有生命的鞭子在抽打中，直接钻进了她身后的菊花之中。
 “啊！！”
 米雅惊骇的发现那鞭子还在不停的像蛇一样向里边钻去，她想要夹紧臀肉，不让鞭子再进一步。可是那诡异的电火却步总是在她使劲的一瞬间暴发出来，她的身子在电流的刺激下一阵发软根本无力抗拒。
 米雅被这强烈的刺激搞的几乎要疯掉了，她大口大口地喘著粗气，拚命抑制小腹肌肉的颤抖，可是在强大电流的刺激下，这只能是无谓的举动。
 另一方面诗涵的手被方艳虹她紧紧的按在胸膛上，她浑圆欲滴、犹如白玉般细腻的乳房在的手下被压得扁扁的，的皮肤是光滑的，像珍珠般圆润，柔软的乳房如棉花般松软。
 但只要护士萝的手心稍一松开，立刻又挺立了起来，依旧充满著弹性，像握著一块软玉般让人心醉。诗涵试著轻轻的揉动著她的双乳，，象是一触即化般的绵软水嫩触感，乳房上两颗小巧的红樱桃娇艳欲滴，高傲的翘立著。
 在诗涵的爱抚下，方艳虹美丽的乳房泛孕出粉红的光泽，而她羞怯的乳头也挺立了起来，渐渐的像一颗红葡萄似的，诱人去尝一尝，粉红色的乳晕也扩散开来，好像湖面泛起的阵阵涟漪。
 此时方艳虹便翻过身将诗涵压在底下，慢慢抚摩著护士萝的全身，从乳房、腰肢、小腹……最后前往大腿的根部，试图将玉手插入紧合的双腿。诗涵尚未完全迷醉的娇哼著：“不要，姐姐……”方艳虹将她的手拔拉开来，她似乎不再坚持，手继续向下移去。
 此刻天霸轻咬著诗涵粉色的猫耳，一手摸著她柔滑的腰际。他耐心的爱抚她，梳著诗涵柔顺的秀发。他浑身燥热，又举起食指去拨弄诗涵性感的唇，捂住那天籁流泻的泉源。胸膛前压著浑圆的胸脯，他不禁一把扶上那美肉，手指深深陷进白软的乳肉之中。
 后来他将诗涵平摆在地上，低头去探索那蜜味浓郁的下体。天霸轻吻著她的脐，沿著丝丝细发，来到女人最神秘的部位，他的唇贴在女性湿溽的绉褶上，嗅著雌性动物纯粹的体香，再把她的幼小身子翻过来。
 接著他握著自己的大肉棒抵上诗涵鲜嫩幼滑的小阴唇，滚烫的紫色圆硕的大龟头刮弄肉洞口外面和稍微靠里面的温热的肉褶，不断摩挲著那两片柔柔嫩嫩的大阴唇。
 突然天霸腰猛地发力一挺，饥渴著吐著黏液的粗大肉棒，一下子顶入湿润的粉红色的花瓣裂缝中，阳具才刚进去，紧凑的肉缝便缩得更密，粉红色的肉壁阵阵蠕动，象是有生命似的将阳具吸进。
 天霸一手轻抚著诗涵背后柔软的细毛，另一只手却绕到她胸前去拧那尚未成熟的蓓蕾。他接著握紧了接在萝莉臀后尾巴的底部，受到刺激的诗涵立刻激动的摇著毛茸茸的尾巴，摩擦著天霸的胸膛，同时弓起背，不安分的挣扎著。
 天霸轻轻的拔出三分之二的阴茎，又再一次的挺进，温柔而不粗暴的渐渐加快频率，狭小温暖的蜜穴紧紧的包覆著他的分身，紧紧的将他的阴茎箝住，让他的龟头传来阵阵的酥麻的快感。
 蜜穴里的嫩肉不停的蠕动吸吮著他阴茎，更让他还舍不得让离开那紧凑、温暖和湿润的小蜜穴。
 天霸那粗大的阴茎，一下子全部插入诗涵柔嫩下体的艳丽淫裂内时，只觉得一片温热柔软湿滑的肉壁，紧紧地包围著自己的分身，嫩穴内的火热，彷佛要将他整个融化似的。
 天霸提起诗涵的尾巴，令她丰满的屁股更往后靠，然后重重的插入阴道深处，令她彷佛连心都被贯穿似的全身剧烈抖动。诗涵象是彻底失去了理智，她媚惑的瞳孔吊起，大半的眼白露出，彷佛随时都要昏厥过去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十章·触手多P后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E7%AB%A0%E8%A7%A6%E6%89%8B%E5%A4%9Ap%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:43 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E7%AB%A0%E8%A7%A6%E6%89%8B%E5%A4%9Ap%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>正当天霸笑逐颜开地以为这几位少妇，又是蕾雅娜费尽心思帮他收集来的美女，他正乐在其中地在想该怎么好好玩弄这几位新加入的女人时，她们却抽出长剑数秒后光虹乱闪，剑气千丝，几十柄剑于眨眼之间，骤化无数芒彩流虹，剑未至，剑风嘶啸，寒芒冰心，令人手麻足酸，活动不灵。
 一双宛如蓝宝石般的美眸透著媚劲，身上穿著一件黑色的蕾丝边连身内衣，半透明得可以看见她身上的所有隐秘部位，纤细的双腿裹著性感的网眼长袜，机警的露娜嘴微张一阵深涩的咒语从口中发出，与此同时她纤长的指尖上也燃起了碧绿色的火焰。
 火焰在她双手前迅速扩大，下一刻无法形容的魔法火焰向前涌去，火焰近乎于透明，温度却高的出奇，而且火焰中含的气息非常恐怖，似乎能将人的灵魂一起毁灭。
 杀伤力惊人的剑光与火焰正面相撞，两边硬碰硬所激起的爆风冲击波与火花，吹得整间房间里的家俱东倒西歪，一股浪潮一样的风暴卷起地上的尘土向四周冲去！瞬间粉碎了不堪一击的脆弱家俱，家俱碎片满天光雨似的向四周暴散！肆虐的暴风夺走了房内所有人的呼吸能力，让大家都差点窒息。
 暴风散去后露娜手睕一抖，长剑挥击而出，无数闪亮飞跃，密如星河落雨的剑光散落洒开，剑无虚发，只一招之间便解决了十人之多，剑法之快、疾、绝、狠，连天霸也为之佩服。
 但女杀手们的下一击如万剑同出，江河奔流般滔滔不绝，瞬间交缠旋绞，爆出数不清满天星斗似的光点寒芒，旋风狂雨的急射而出！
 一把缭绕著炽热圣焰的长剑突然伸出，迎向飞奔而来的剑芒一阵搅动。长剑上的圣焰如怒涛般带著神秘圣洁的圣歌与剑气撞击到一起，骤然发出一团白色的光华，卷起千重波浪，然后分解成数不清的星火消散在四周。
 看到自己的剑招接二连三被人破解，女杀手们剑尖一抖斜圈，剑光骤然大盛，光雨散开如海潮急转，漩涡怒卷，剑光所至，无所不摧，无敌不克，
 露娜剑身一震，剑光暴涨，如飞瀑流泉，鸣珠溅玉般，千点万点的剑芒怒洒而下，又快又疾，又密又劲，彷佛狂风惊涛，奔腾不绝。
 双方兵器不住交击，金铁交鸣之声不绝于耳，激出蓝星火花万点，如正月的烟火般此起彼落，灿烂至极，天霸周身散发著湛蓝星光缓缓地升上半空。
 他慢慢地将手一点一点地举高，一道夹杂著乳白色火炎的蓝色星芒在他的手心中燃起，迅速向空中蔓延过去，形成两把双手剑，点点的星光不断从火焰双手剑中飞出，绕著蓝色的烈焰剑飞舞起来，慢慢在空中消散。
 “必杀奥义－超究霸王瞬灭斩！”
 随著闪烁蓝色光芒的天霸缓缓升到最高点，湛蓝的魔法波动突然溢了出来，随后将整个房间都映成了梦幻般的蓝色，透明的空气中隐隐反射出淡蓝色的点点星光。
 然后他手中双手剑带起一圈又一圈，闪烁不停，明灭不定，相生相灭的银环剑芒，在烈日映射下激出万丈豪芒，无数剑光冷虹幻化成星点剑幕，蓦地，一道惊雷也似的大响，如天地同崩，似五岳乍碎。
 轰然一股大力于两边的剑圈光潮中炸开，万千剑影如星碎月破，暴洒无数寒芒冷电，挟著沛然无尽的森森剑气，向四面八方怒射开来，剑光过处，无物不碎。
 在这威猛无匹的灭世一击之后，所有女杀手均被天霸强大暴烈的力量吓得手足无措、斗志全消，天霸于是趁机狂射出千万触手，触手便开始猛烈钻往女杀手的下体，争相吞食著女杀手体内的精液，有四条粗大的触手同时挤入，少妇的花瓣应声撕裂，没有抢到位置的触手则拼命找洞钻，一瞬间少妇身上已经满满的触手在蠕动著。
 “啊~~~ 啊~~~~哎呀！”随著少妇们的惨叫声，那几条在身后徘徊的触手不停的插入了她们那干燥温暖的菊蕾中，彷佛有生命的异物不停地蠕动著进入自己的肉洞的恐惧感与强烈的阵痛，使少妇们全身的血液都要逆流了，几乎是要从汗毛孔喷出来一样全身起了一阵鸡皮疙瘩。
 湿滑粗长的触手们包围著少妇们，将她们悬浮挂在空中，绑住了她们的手脚。
 她们丰满的胸部被触手包覆，不停地触碰她们的蓓蕾，让她们的蓓蕾高高的挺立起来。
 各自有五只触手在少妇们的下体来回进出，另外还有三只正享用著少妇们的菊蕾，随著触手的进出的阴道源源不绝冒出爱液，被满满塞入二条粗大肉棒的阴唇，因激烈的活塞运动而赤红充血，触手不停的抽动滴出了哔啾哔啾的黏液。
 捆住她们胸口的两条触手像两根绳索，缠绕住了她们两个秀美坚挺的乳房。
 一瞬间，乳峰上嫣红的乳头，被强迫地挺立起来，长满颗粒的触手开始在上面摩擦。
 那两点艳红在空气中颤抖。两条触手如同两只蛇头一边一只咬住了挺立的乳尖，触手包裹住了洁白乳峰上嫣红的乳头，就好像一双小嘴含住了那含苞欲放的胚蕾一阵阵的吸吮。
 “喔喔喔……噢噢噢噢……”她们不断呻吟，摆动。
 接著，所有的触手都射出乳白色的精液，而且在阴道与菊蕾的触手更是奋力往里面深入，所喷出的量更是多，少妇们也随著触手的射精获得高氵朝，
 “阿阿……救命阿……痛阿……”其中一名少妇悲惨的叫著，但是没有人会救她的，其它的少妇都还沉迷在快感与高氵朝中，这两种声音产生显明的对比。
 这时看到这些少妇们被触手奸淫的淫乱景象情欲难耐的露娜于感到自己的下面湿热难耐，她低头一看，原本紧紧闭合的花瓣竟然微开，露出里面鲜嫩粉红的小肉瓣，一缕清泉正缓缓地从娇媚的嫩穴流出来，濡湿了洁白的床单。
 天霸将自己的另一只手伸入露娜的双股间，触手是柔滑如丝的阴毛，短短的刚好盖住淫秽的裂缝。但此时已是微温又湿了。拨开柔顺的毛发，天霸的手指碰到了湿滑的花瓣，肥美的大阴唇正悄悄张开，吐出里面那粘粘的蜜汁，诉说著肉洞的饥渴。
 接著唰的一声将露娜的内裤扒掉，露出她又白又大又圆的粉臀。两瓣雪白丰满的肉丘之间，一道深深的臀沟。纵是同为；美女的小可和雅蝶、月柔也不禁为；眼前的美臀而赞歎.
 还故意将肉丘用力分开，露出里面深藏著的嫩红色因害羞而不停抽搐的屁眼，和紧紧闭合的美丽菊花蕾露娜发出害羞的轻呼。
 “讨厌啦，主人请你不要这样子欺负人家。”
 然后露娜玉靥绯红的含羞带怯地将天霸因情欲而硬起来的肉棒含进小嘴，慢慢地吹弄起来。天霸心中大乐，顺手搂住身边的雅蝶及月柔、小可恣意调笑，同时享受著胯下美丽的女仆的口舌侍奉。
 露娜的粉脸娇艳欲滴，伸出纤纤玉手捧起胯下硬梆梆的巨棒揉搓起来，偶尔还用春葱玉指抚摸下面的肉袋。感到那肉棒传来的火热跃动，露娜的眼神渐渐迷乱起来，想起多次被这巨棒插入而达到欲仙欲死的境界，她更加甜美温柔地抚摸起来。
 露娜伸出她粉红的香舌，先沿著龟头上的裂缝上下舔了几下，然后再在龟头的四周舔起来。芳香的津液将龟头均匀得涂满后，让鸭蛋大的龟头发出晶亮的光泽，在众；女面前呈现出淫荡的模样。
 然后低头又从肉棒的根部很仔细地舔起来，粉红的舌尖灵活地扫著肉棒上暴起的肉筋，动作是如此的妖媚轻柔，看上去就好像经过严格的训练一般，天霸一手野蛮地揉捏露娜的巨乳，一手伸到她的下体，分开鲜嫩的肉缝找出已茁壮挺立的阴蒂肆意玩弄。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十九章·巨乳萝与萝莉犬后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E5%B7%A8%E4%B9%B3%E8%90%9D%E4%B8%8E%E8%90%9D%E8%8E%89%E7%8A%AC%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:38 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E5%B7%A8%E4%B9%B3%E8%90%9D%E4%B8%8E%E8%90%9D%E8%8E%89%E7%8A%AC%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>大床上横七竖八的躺著几个娇软无力的女人，云鬓散乱，香汗淋漓，双腿之间一塌胡涂，有的还在微微抽搐，而天霸下体那两根粗长坚挺的肉棒直冲冲斜指向上，与平坦的下腹形成一个小小的角度。
 巨大的头部怒涨，因极度充血而显出油亮的光泽，茎部缠绕著数条爆胀的血管，如同张牙舞爪的血龙盘旋在擎天巨柱上，让所有看见它的女人都会情不自禁得幻想被它充实胀满的无穷快感。
 此时绑著二条小辫子有著甜美笑容的小可，眼睛清澈明亮含情默默看著他，小巧的鼻尖轻嘟著小嘴，两粒尖挺的乳头散发著粉红色的光泽，不断随著胸部的晃动，轻轻晃动著。
 天霸贪婪的往下瞧，在幼女的小腹，阴阜不生一根杂毛，完全覆盖不了那一条粉红色的肉缝，从那红润的肉缝当中，隐约可以看到由二片嫩肉，萝莉完美无暇的胴体一丝不挂，完整地呈现在他面前的小可轻轻握住了巨大的肉棒，谨慎的将肉捧握在手中。
 柔软的小手在肉棒下面抚摸著，伸出小巧的舌头轻巧的舔食著肉棒上方紧紧绷出的青色的血管，小嘴舔裹著粗大的龟头。
 感到嫩滑的舌头刺激著粗糙的表皮，在最敏感的部位轻轻上下左右的蠕动，一种无法控制的快感传遍了全身。
 “主人的东西好大喔…”
 天霸硬将小可的脸庞压向下体，火热的肉棒碰触到冰冷的脸庞，小可毫不犹豫的张开嘴，将前端特别粗大的龟头含进去，脸上出现痛苦之色。
 像这样粗大的东西，硬塞满进小可的嘴里，嘴巴被塞得一点缝隙都没有，此时的她，几乎不能呼吸，天霸相信她的舌根都已经麻痹得不听使唤。
 她轻轻含住了这雄伟的坚挺，灵活的舌尖舔绕完龟头后，随即滑落到龟头下方的凹槽，轻舔、吮吸，边裹边用自己柔软的小手去轻轻按磨下面那两个肉球。
 而月柔则趴倒在天霸他身上，眼前是那浓密乌黑的森林和巨大坚挺的肉柱，她将脸埋进森林中，深深嗅著那里浓烈的男人气息，面颊痴迷的在火烫的茎身上摩擦，粗大的血管流淌著澎湃的活力，在她手中有力的跳动。
 她一双小手在天霸的阳具上揉搓起来，龟头阴茎阴囊无一遗漏。天霸有些兴起，示意月柔俯身，月柔真是聪明乖巧，温顺的将她美好洁白的乳房递到天霸的嘴边。他张口含住她粉红色的乳头轻轻吮吸起来，不久她的乳头便在天霸口中勃起变硬。
 这时她温暖湿润的小嘴也含住了另一根肉棒粗大的龟头，双颊用力的吸著，好像要把他的灵魂吸了出来。随后又用舌尖顶住向外回吐，在龟头即将离开小嘴时，猛然吞入并迅速的套弄肉棒。
 因为两名萝莉同心协力的口舌服侍让原本阴茎只有七寸长的长度，现在却变得更加粗壮，足足有九寸多长，龟头暴怒有如一颗棒球般大小，令两名萝莉吞食困难。
 “呜……呃……呃……啊呃！”
 天霸龟头在不停的前后运动著。温暖而狭窄的喉间不停的抽搐著，挤压著粗大的肉棒，两名萝莉的眼角边流下了痛苦的眼泪，随著凶器的不断深入，眉头也开始紧皱起来。
 此刻月柔左右两只柔软丰满的乳房一下子将天霸的肉棒包裹起来。
 由于尺寸过长天霸的肉棒还有一大截的剩余露在外面，顶在月柔的下巴上。
 “请主人把精液射到我口中吧”
 她说著一口就含住了露在外面丑陋的肉棒开始裹舔起来，伸出小巧的舌尖，轻轻舔绕著红肿的龟头。
 月柔用丰满的双乳，夹著粗黑的阴茎，帮天霸按摩著，丰满的胸肉挤压著阴茎，不同于在口中的湿热，也不同于花径的紧实，在香汗与丰胸的包夹中，是一种无法言谕的舒畅。
 被手指挤压搓揉的部分，以及被乳房自然的包围，是回然不同的感受，如同上天堂一般的快感，直袭而来，稚嫩的童音与喘息与淫糜的吸吮声交错，无辜可爱的表情更是让人受不了。
 快感由顶端蔓延到全身，天霸望著女孩们稚气的双眼，征服的快感瞬间达到顶点，天霸在月柔的脸上胸口自然发出一阵猛射。
 大量的精液射满了月柔及小可的头发与脸颊，沿著下巴，滴落在胸口，在地上形成一滩小水漥.
 月柔将脸上的精液不停的拨入口中，满意的吃著，而月柔也舔著小可被精液喷溅的地方，随著脸，脖子，胸口，平坦的小腹，直到了美丽的花瓣，就把小嘴对著这缝，舌尖伸进两片花瓣内不断翻搅，两手在小可阴蒂上不停揉搓。不一会儿，小可都已全身通红，娇喘连连，缝内淫水长流。
 这时候天霸将小可她抱进怀里头，嗅著少女淡淡体香，捧起幼女脸庞，凝视著一张惊世绝伦的脸庞，只见她盈盈而笑，露出唇红齿白，柳叶眉下的眼瞳，似深潭般难测，充满灵性，真的是仙女下凡亦不过如此。
 他抚摸著小可纤细的柳腰，不堪一握的纤弱质感，令天霸充满支配的充实快慰，而苗条修长的玉腿到恰如其分的粉臀连成绝妙的曲线，肌肤光滑的触感有如丝质的绸缎，绵密细致，别说任何明显的疤痕，连稍微粗糙的毛孔都丝毫感觉不到。
 他将小可的玉腿往上推，双膝跪在床上，使她的粉臀高高撅起，上面的菊花蕾和下面的美丽肉洞暴露无遗。
 淫蜜横流，粉嫩的肉瓣呈现湿淋淋的淫糜状态，闪著光泽的肉核有如红宝石般耀眼，天霸直接亲吻著敏感的阴核，灵活的舌头像刺入穴中拼命地在花房中搅拌。
 嘴里的味道逐渐变的浓厚，空气中也弥漫著动情的甜香，以舌尖刺激著闪著淫秽光泽的秘核，小可修长的身躯蜷曲扭动著，彷佛受惊的小白兔。
 当天霸那粗大的阳物顶在了她的花瓣口上的时候，她的下体一阵颤抖，雪白的臀部不由自主地摆动著，腰肢像蛇一样扭动，不知是想摆脱还是在祈求快插入。
 接著“噗嗤！”一声，粗大肉棒连根插进了温热湿暖的蜜穴里，硕大的龟头正中娇嫩敏感的花心。
 之后巨大的阳物缓缓插入湿润的花瓣，快感淹没了一切，小可现在如同一只发情的母兽，疯狂地摇摆著高高翘起的臀部，阳物在后面快速地抽插著，花瓣中被阳物带出的淫水顺著雪白的大腿流了下来……
 “主人……快一些，我要……再刺激我……。”
 她双手撑在床上，将螓首高高抬起，贝齿咬著红艳艳的樱唇，一个娇躯奋力往后撞著，不停耸动自己的屁股，让肉棒每次都深深的进入自己的肉洞，龟头狠狠撞击著微颤的花心！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十八章·强暴御姐后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E5%BC%BA%E6%9A%B4%E5%BE%A1%E5%A7%90%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E5%BC%BA%E6%9A%B4%E5%BE%A1%E5%A7%90%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“幻魔皇！明年的今天就是你的忌日。”
 一名眼角微微上挑，饱含春意，明眸皓齿，秀丽绝伦，她的皮肤不是雪白，而是肤色如蜜，发黑如漆，天霸虽然与她相隔虽远却也可以使人感到她蜜色肌肤的温润，一双饱满红唇开合之际，似在呼唤男人的雨露滋润。
 身着无袖的短旗袍，包裹着弹实粉嫩的美胸，下摆只到大腿间，长长的美腿开合处，红色蕾丝小裤的花边半隐半现，细看之下，她最初只像十二、三岁的纯真无邪，再看又像十七、八岁的青春少女，三看之下又像二十二、三岁的花样年华，四看又像二十七、八岁般美妇人妻的成熟美艳。
 而她的上围，初看象是三十一寸的娇小可人，再看又像三十五寸般的美好身段，三看又像三十九寸般的丰满豪乳，四看竟是四十三寸的极为夸张，配上她这只有二十一寸的纤腰，形成不可能的强烈对比。
 更看得别人眼花撩乱的女杀手文娟及另一名叫姿伶的女子，她身穿深黑的镶花低胸连衣裙上紧下宽，娇美有致，流畅圆滑，弹实圆润的上身把它绷的紧紧的，让人分外担心背后那承担重任的钮扣是否胜任。
 那暴露在空气中三分之一的饱满酥胸，在黑色调的衬托下更是白皙如瓷，在少得令人紧张的面料束缚下，那两座诱人的乳峰顺从地往中间靠拢，只有一道深深的乳沟提醒人们这两座山峰原来的位置。
 她的网袜到膝盖，显得艳丽而煽情，而且被剪到破烂，彷佛刚刚经过一番精彩痛快的凌辱，妖媚地展露雪白修长的美腿，她走路时那如同凌波仙子的风姿，步步摇曳生春，风情万种。
 伴随着身上散发的如麝如兰的极品幽香，一般人只会是想入非非、绮念众生而已，文娟手心中亮起了一点精光，她一挥手，一个蕴含着极度寒冷的光点向天霸飞去身后拖着一条极细的蓝丝。
 而姿伶一双纤手幻出五道花影，蝶戏花前，飘飘忽忽，左右不定，既刺向天霸的咽喉，又似袭向他胸前，斗气四幻一真，交错相杂，袭向咽喉那一道斗气宛如烈火般散发着热气。
 但挡在天霸前的洁西亚剑在空中划了一个大圆，圆内竟激射出万道剑花，光芒万丈，密不透风的格挡着文娟及姿伶两人的猛烈攻击。
 顺带一提洁西亚身上，除了围绕在腰间和股沟上的Ｔ字形红绳外，就只剩下一件红色透明的连身薄纱睡衣。透过那透明的薄纱，勾勒出她那纤细的蜂腰和浑圆的屁股。
 超短的裙底，只覆盖到三分之一大腿，露出底下一双挺直且均称的腿这一件红色透明的连身薄纱睡衣，竟是从胸脯间的蝴蝶缎带向下往两旁开岔，露出腰身下穿戴着一件同是红色透明的薄纱丁字裤。
 但下一秒姿伶舞剑如轮，浑身一尺散发出淡淡红霞，剑光宛如一抹斜阳，舖天盖地的围绕着晓婷。
 但此时天霸整个身体冒出剧烈的红光，熊熊火焰也喷射出来。火焰越来越强，他整个身躯似乎变成了一个散发着耀眼红色光芒的人影。只见人影一动，从红影里分化出成百上千个红色的陨石，如流星雨一般向姿伶猛砸过去，只听见震耳欲聋的轰轰声响起，密集爆炸的陨石瞬间就把给淹没了。
 几千枚陨石光弹足足爆炸了一分多钟，把地表轰出了一个直径十多米的大坑。
 硝烟散去，姿伶原本强横无比的剑光全消失在刚才的致命陨石群中，吓得面无血色、余悸犹存的姿伶四肢无力地瘫坐在大坑旁，她知道天霸的魔法是故意手下留情、没打中她的，因为以刚刚那样强大的魔法要瞬间将她化为灰尽是轻而易举的。
 文娟双掌连拍，几条巨龙般的水柱朝天霸袭来，然后周围一带的重力都立刻重了几倍！突然无数巨冰浮现于空中，彷佛置身于星群之中。巨大的冰之巨刃诡异地出现，无声无息地朝着洁西亚所在的位置掠过。
 洁西亚从容不迫，侧身一避，拔剑挡格灵巧无比，剑随意动，剑招飘忽不定，轻快如飞，轻松就将冰之巨刃击偏，而区区的下级水系魔法－水柱乱舞更不可能伤到天霸了，他整个身影化作一颗耀眼的太阳，发出刺目的万丈光芒，光芒照耀之处，如深海巨蛇般袭来的水柱，全都在一瞬间蒸发掉了！
 天霸手掌一伸，强烈的魔气凝聚在手中，形成一把黑色实质的双刃长剑，之后他用力一跃，强烈又耀眼的光芒在夜空中闪过，深黑色的双刃巨剑迅即落下，他全身发出的黄金光芒彷佛都集中在手持的双头剑刃上，就连刚刚升起的月亮也变得暗淡无光。
 姿伶在空中划了一个大圆，圆内竟放射出一道道弧形剑光，由内至外，俨如一个可攻可守的防护罩，激向去势不减，双目的红光大盛，露出无穷无尽的杀气的天霸。
 双剑毫无保留疯狂对撼，彼此尽展所长，刀光剑影此起彼落，如狂风暴雨，毫无保留地斩，砍，刺，削。攻得狠时守得严，二人无论如何手急眼快，始终未能突破对方防线，给予致命的一击。
 两人在狭小的范围内飞速移动和攻击着，蓝色和金色的闪电若烟花般不断绽放，天霸剑锋上泛起一层橙红色的光彩，就如夕阳余晖。双剑不断连环交击，声声作响，一丝丝火花随声迸发，姿伶手中的爱剑发出宛如临死前的哀嚎般的金属碎裂声，最后整把剑崩解为废铁碎块随风而逝。
 后来天霸射出如群蛇乱舞般的千万触手只一瞬间，触手就卷满了姿伶与文娟的躯体。她们双手、双脚和脖子上都被层层捆住了，触手们在她们的身体上缠绕卷动，狠狠地勒紧。相比之下，两人柔弱的躯体彷佛随时都会被这些粗壮的触手给勒成几段。
 接着触手一扯，姿伶的双腿被大力分了开来，倒在地上，露出了内穿的白色的丁字裤。因为被紧绷窄小的内裤勾勒出具体的形状，她的整个阴部显得无比诱人。
 随着嗤的一声面料撕碎的声音，姿伶白色内裤及连身裙的碎片被触手抛上了空中，少女粉红色的阴部立刻暴露在清冷的月光下。
 天霸目光直视姿伶的大腿根，只见几条稀稀疏疏的阴毛，浅浅的盖在无暇的私处上，少女阴阜中央处，紧紧围拢着两片秘唇，那姣好的形状神秘又妖媚。
 他的手指轻轻一勾，就见绑住姿伶双手的触手猛的往空中一拉，将她悬挂在半空，两条修长匀称的腿被锁链绑住了纤细的脚踝，她的身躯被拉成一条直线。
 姿伶一双如冰如雪、莹莹透明的赤足，因悬空而下垂，又因极度的羞辱而紧绷，构出一条优美的曲线，那惊心动魄的美丽让天霸不住的发出下咽唾液的咕嘟声。
 天霸的嘴唇凑过去吸吮着她那丰润的双唇，舌头贪婪地的伸进口腔里，搅动她的舌头交缠着。
 姿伶白晰粉嫩的后庭让人一览无遗，天霸仔细欣赏着这件几近完美的艺术品，他用手指剥开阴唇两侧，霎时少女的花蕊便完整无暇地绽放出来，鲜红的阴道满布淫水，轻轻嗅着体味，一点也不腥毡的幽香。
 他迫不及待地伸长着舌尖，轻轻去尝起味道来，姿伶的淫液既淡且稀，天霸用舌尖去挑逗阴蒂，舌尖绕着阴蒂周围打转，引着淫水洞口汨汨流出来。
 然后天霸一双手渐渐放肆起来，在姿伶冰清玉洁的身上四处游走起来。她还从未被人触摸过的贞洁身驱，不由的颤抖起来，苦于全身已被束缚无力反抗，只能任天霸在自己的玉体上淫戏轻薄。
 天霸以食指不停拨弄姿伶隆起的乳尖，时而轻弹，时而画圆，姿伶受着挑逗，脸颊渐渐泛起一片红霞，乳头也忠实的坚挺起来，只是姿伶口中却不断说着“恶贼！”，“快滚开！”等反抗字句。
   但随着天霸的一双魔手在她高耸的乳峰慢慢回旋，在胀大的乳蒂上巧妙的揉捏，在曲翘浑圆的玉臀顺着肉缝往内掏摸轻刺，在她蜜穴儿花心幽处的进进出出的抽插，横行肆虐。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十七章·乳交佳人后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E4%B9%B3%E4%BA%A4%E4%BD%B3%E4%BA%BA%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E4%B9%B3%E4%BA%A4%E4%BD%B3%E4%BA%BA%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>天霸粗暴的大手握着高耸晃动的丰乳，发疼的充实感从乳房表层一直向内渗透，刚猛的雄躯重击着软绵绵的肉洞，雅蝶张口喊出的呻吟想象不到的娇柔，充满梦幻的快感直冲心口。
 雅蝶骑在天霸的胯上，耸动的速度越来越快，樱桃小嘴里发出撩人的浪叫声，一双小手不住的捏弄着自己那上下乱颤的白嫩胸脯。
 天霸抱紧了她柔软的细腰低头已经吻住了雅蝶的樱桃小嘴，接着他开始吸吮她的小嘴。舌头与舌头疯狂的翻搅，滋滋的互相缠绕，同时也不忘摆动下半身好好照顾膣肉。
 两人唇舌交缠了老半天，雅蝶才娇喘着移开樱唇，粉腮上晕红的宛若染了两团胭脂。
 “坏掉……啊啊……坏掉了……”
 雅蝶哭叫着，脑海好像完全被漫无边际的性欲主宰了，后来天霸几乎是完全抱起了这位妩媚迷人的美女，她的身材成熟至极，玲珑肉感的曲线散发出迫人的热情。
 他疯狂的亲吻着眼前这具成熟诱人的玉体，大手揉捏着胸前那两只饱满圆润的雪白大奶子，嘴唇吮吸那两片湿润的红唇，啜着那条浓香柔腻，带着芬芳兰花香的香舌儿。
 雅蝶轻抬腰身，使蜜穴离开龟头一点然后猛的向下一坐连根吞入“啊～～～好爽”
 如同爆炸般的快感涌上雅蝶的心头。天霸的肉棒也在不断的受到小穴的进攻中更加粗大。在疯狂的上下起伏中巨棒凶猛地在窄小的阴道中进出，强烈摩擦着阴道内壁的嫩肉，把她火热的阴道内壁刺激得一阵阵律动，敏感万分的膣内黏膜也不堪刺激紧紧缠绕在粗壮、硬梆梆的巨棒棒身上。
 天霸凶猛的揉捏造成膨胀闷热的快慰，雅蝶完美的巨乳被捏成猥亵而难为情的形状，一向敏感的双乳不听指挥的发情，她已经发硬的乳头被咬着，门牙逐渐加强的压力让雅蝶忍不住既爱又恨，陷入疼痛带来的淫邪快感。
 雅蝶的美眸中漾起了层层春浪，舒展开修长的雪白大腿，小嘴轻启，伸出粉嫩的小香舌儿舔了舔嫣红的樱唇，瑶鼻娇哼着，张开朱唇吮着探进来的舌尖，那副娇媚样儿让天霸心神荡漾，天霸大手握住了她胸脯上那两座饱满坚挺的双峰，雪白腻滑的像要滴出乳汁来似的。
 天霸的肉棒接受到阴道的大力挤压，粗大的龟头被花蕊在顶端不住的磨着，酥酸麻痒各种感觉一起涌上心头。
 雅蝶重新开始让臀部一上一下的挪动让小穴吞吐着巨大的肉棒“啪——啪”
 的臀部与大腿撞击时所产生的声响不绝于耳。
 天霸肉棒粗硬的程度给予她从来没有过的体验，连不曾被摩擦到的所在都被巨大的棒身俐落地抚慰着，原本湿热的小穴产生痛苦又舒服的感觉，难以描绘的搔痒感与充实感同时冲击着身心。
 雅蝶胸前丰满饱涨的两只大奶子剧烈晃动着，纤细的腰肢随着天霸的挺动而来回销魂的扭动，娇艳迷人的俏脸上尽是欲仙欲死的浪态，半张的樱唇不住吐出放荡的娇呼。
 天霸的凶器已完全被雅蝶的蜜穴吞没，上上下下之间交合之处飞溅出白色的爱液。她异常的娇小、紧窄的小道被天霸的巨物撑的大开，将其紧紧密密地箍得结结实实，随着摆动的身驱，一阵阵充实的感觉传到自己的身下。
 而另一名佳人婉馨只穿内衣裤跪在他股间，晃着柔亮的黑发为他口交！手指巧妙的在肉棒的根部按摩，知性的美脸轻轻的前后摇动。
 婉馨身上穿的胸罩是粉红玫瑰色的面料，饰以柔美的蕾丝刺绣，裹着满溢曲线美的性感身躯，她伸出舌头沿着龟头的棱绕着圈的舔了一圈，然后张口含住了光滑的龟头，肉棒搅动了一下，然后抵着婉馨柔软的舌头研磨起来。
 之后她解开了胸罩，两颗饱满高耸的雪白乳房从束缚中弹了出来，那顶端诱人的两点嫣红已经肿胀得像两颗紫色的大葡萄，在空气中羞涩地绽放开来。
 婉馨将胯下那根被自己挑逗得又硬直起来的大巨棒夹在她胸前两只丰满雪白的双峰之间，来回挤压着，天霸忍不住前后挺动起来，婉馨的瑶鼻中发出销魂的嘤咛声，小嘴更加的快速吞吐着。
 娇羞无比的她玲珑的娇躯扭了几下，娇嗔声中低下了头，秀眸半合中流露出与她文弱秀美的端庄神色完全不符的媚荡秋波来。
 雅蝶媚眼如丝的浪叫着，丰满的大屁股放荡的扭了扭，销魂的感受着下体潮湿的穴儿里那粗壮有力的男根的抽动，她的乳房布满红晕和吻痕，乳头更是被吸咬得红肿挺立，耳垂一直被天霸含在嘴里温柔的吮吸着，颈侧也一直有露娜湿热的舌头在舔来舔去。
 雅蝶双手撑着他结实的小腹，臀部开始由被动变为主动地前后摩擦，敏感的下身被他高挺的鼻梁、火烫的嘴唇分开又合拢，她在身下男人雄壮的躯体上沉醉的抚摸，嘴里犹自喃喃淫叫，巨棒上传来阵阵紧握的压力和摩擦的火热。
 天霸低沉的吼声在喉咙里发出，大手在饱满鼓胀的双峰上揉捏，灵肉的紧密结合与强烈摩擦所带来的无比快感使他沉沦不能自拔。
 另一方面婉馨娇甜的荡笑声中滑腻的香舌儿在肉棒的顶端来回的舔动起来，天霸快活的喘着粗气，充分享受着熟练的口交给自己带来的快感，她魅惑的红唇轻轻柔柔的包住肉棒，舌头一下一下的舔着黏膜。
 两手环到的背后，温柔的抚摸他的臀部，甚至还用手指爱抚他的菊门，她让天霸的肉棒在幽深白腻的乳沟荡漾着无限诱人的芬芳气息的丰满乳沟中穿梭，任由肉棒恣意蹂躏自豪的娇乳，然后捏着嗓子，发出淫乱好色的呻吟，沉醉在肉体碰撞的快感之中。
 也不知道舔了多久，婉馨的下巴都几乎要失去知觉了，嘴里的肉棒终于开始抽动，深深地插进婉馨的喉咙，然后开始喷射。她开心地把嘴里的精液咽进肚里，用乞求的眼神看着面前的天霸。
 “嗯嗯，主人请把大肉…棒…插进…人家的…骚穴…里面…”
 天霸肉棒沿着婉馨湿淋淋的肉缝用力的刺入，婉馨忍着强烈的便意的下体不自觉的紧缩，腔道紧紧的缠绕上侵入的肉棒。
 他慢慢地把自己火热的男根全部深入了婉馨的后庭，强烈的紧缩感让他销魂无比，难以想象婉馨那么小的后庭菊洞竟可以把自己的大肉棒完全容纳，虽然之前已做过好多次，但天霸每次都感觉刺激无比。
 然后天霸抬高婉馨的腰部，用力抓住的臀肉，使劲地掐揉着，“啪啪！啪啪！”
 激烈的拍击不停落在高耸而充满弹力的粉臀上，粗暴的掌殴彷佛一场暴风雨。
 婉馨亢奋的娇声尖叫着，一只纤手拨开凌乱的秀发，露出了如花娇美的粉脸，眉目如画，俏脸晕红，硕大的坚硬在自己敏感的阴道和子宫里来回地冲撞，令她不住的娇声尖叫。
 嫣红的香腮上颗颗香汗滑下，湿滑的菊穴亢奋的一次次的缩紧了，而体内的爱液也随着天霸的抽送，顺着粗壮的滑到地上，发出“滋滋”的云雨欢声。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十六章·完美女人后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%AE%8C%E7%BE%8E%E5%A5%B3%E4%BA%BA%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%AE%8C%E7%BE%8E%E5%A5%B3%E4%BA%BA%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在圣域王城的庭园里，小花园的中央有一个喷水池，湛蓝清澈的水池中央立着一个美得不可方物的女神维纳斯诞生的白色雕像，水池旁围绕了一圈百花盛开、五彩缤纷的花圃，栽种着各式各样香气浓郁的花朵，有玫瑰、马格丽特、波斯菊……等，庭园四周都是绿色的草地，间或点缀着几个小型的喷泉和栩栩如生的雕塑。
 露娜赤身躺着，饱满的乳房荡漾在胸前，一对粉红的乳头朝天挺立。她修长平滑的小腹和浑圆的胯部曲线，衬在野外的青草地上，格外诱人联想。
 她清秀脱俗可人，瓜子形的俏丽脸庞上五官也秀美绝伦，而且非常精致，好象是上天精心巧制的一件珍品；娇嫩的肌肤雪白异常，在双颊上只是淡淡搽了一层胭脂便觉明艳照人。
 这造物者的神奇杰作令人不住惊歎：这世上竟然有着如此无可挑剔的绝美胴体！只见这彷佛是玉凿冰雕的晶莹身躯，雪骨冰肌，玉肤凝脂；曲线柔美，起伏圆滑；肌肤柔嫩，光洁细腻；金发如丝，平顺亮泽。
 梦幻般迷人的秀靥白皙娇嫩，清纯灵秀；樱唇娇艳，丰润俏丽；香腮柔美，玉颈微曲；皓月般的肩头纤瘦圆润，雪藕似的玉臂凝白娇软。
 露娜的娇嫩小嘴，正含着一个红色的钳口球，其中不断有粘稠晶亮的唾液从中溢出，而她只能一边艰难地吞咽着自己的唾液，一边发出呜呜地求饶声音。
 那身洁白无瑕如奶油般细腻的柔嫩皮肤，正被粗糙的绳子紧紧地绑住，勒出一道道浅红色的印迹，而光洁白嫩的身体，只能徒劳的挣扎，却是更加诱人和妖艳，只能调动更加强烈的淫虐欲望。
 她那坚挺饱满的乳房，正被捆绑的绳子用力地托了起来，屈辱地屹立着，显得格外丰满，女仆的乳头和乳晕都还是粉红色的，宛如茫茫白雪中两朵淡淡的梅花。
 她那浑圆修长洋溢着健康美的大腿，正被紧紧地绑在身体的两侧，因为是手腕与脚踝被严实地捆在一起，大腿长得很开，“露娜你那么喜欢被綑绑的滋味吗？
 看你下面的水都流个不停了。“
 天霸首先兴奋的捉住了那一对任何男人都梦寐以求的晶莹乳峰，揉捏着丰美的乳体，撩拨着细巧的乳头，柔软和弹性令天霸彷佛飞入了仙境。这完美无缺的雪玉巨乳，柔滑温软的似乎能在天霸的手中溶化掉一样。
 同时，他的头埋到露娜腹部，舔吸着她美玉一般娇嫩的肌肤，他的口越来越淫邪地往下舔，忽然整个贴到了女仆两腿之间隆起浑圆的阴阜上，轻吻啮咬起来。
 露娜的乳头在天霸的玩弄下已经慢慢地坚硬勃起，身子还随着天霸手的节奏扭动着娇躯，还闭上令人痴迷的眼睛，轻咬着樱唇说：“主人！快来干我吧！请快一点过来，狠狠的奸淫我吧！”
 下一秒天霸的肉棒已经伸到了露娜娇嫩的蜜穴前，他用手指拨开了两片粉红色的鲜嫩阴唇，下身慢慢的接近粉嫩的大　腿，再一次校正了肉棒的方向，然后挥舞着肉棒直刺向露娜的玉体。
 他的肉棒熟练的寻到了花心的所在，然后一下下将它撞开。两具赤裸的肉体在草地上缠绕在一起，露娜的蜜穴又嫩又滑，天霸奋力挺动下身，坚硬的阴茎猛烈地撞击着她的子宫，肉棒和黏膜摩擦的感觉令他们都爽快无比。
 天霸抽送时都极凶猛用力，每一下刺入都一穿到底，挤过狭小的子宫颈口，像铁棍一样狠狠的顶在露娜的子宫底部，巨大物体的充实快感满溢全身；肉棒外皮的坚硬肉刺不断的摩擦、用力的划过柔软的内壁，牵扯着，抽拉着，露娜感觉似乎每一下进出，都要把自己的整个子宫和阴道壁给拉出去再塞进来。
 忽然露娜双腿的肉一紧，娇躯剧烈地颤抖了几下，随着天霸的抽送速度，露娜口中不断地发出一阵又一阵的哀号。
 她不停大声浪叫：“啊……不行了……爽死了……妹妹……要被大鸡巴干死……啊！”
 “哼……啊……受不了了……我要死了……啊……嗯……好爽喔……啊……
 用力啊……不要停……啊……“
 露娜全身扭动的配合天霸的动作，巨大的阳具在阴道内摩擦，为带来快感，她疯狂的呻吟着，这样才能舒缓持续不断的高氵朝引来的刺激。？啊～～～～～“
 甜美的喘息声响起，露娜高昂着头接受了剧烈的穿刺，一边摆动着自己的臀部配合着，让每一下冲刺更加猛烈有力。
 “啊！……哥……我的亲哥……哥呀……人家舒服死了……嗯哼……哼……
 我爱你……爱你……插……小浪穴……哦……顶得小穴……好美……大鸡巴哥哥……顶到人家的……花心了……“
 薄薄的阴道壁在龟头研磨和抽送下一点点的被撑开，肉棒在体内越钻越深，最后龟头顶在了阴道顶端柔软的子宫颈上，她的身子完全软了下去……
 天霸肉棒紧紧顶在花心的中央，双手狠狠的抓在挺拔的丰乳之上，十指深深的陷入柔美饱满的双峰，下身用力的撞在露娜的耻部，露娜被粗暴侵入所带来的巨痛折磨的死去活来，被拉开的雪白大腿不住的抽搐，光洁的额头上冒出了豆大的汗珠。
 “啊……嗯……我……我被干的好爽……啊……主人再用力……哼……”
 天霸双手握住挺拔的一对雪峰，手指捏着雪峰上的一双鲜艳红豆，在露娜迷迷糊糊的迷离娇媚中，天霸的双唇深深的吻到了她的嘴上。刚碰到她柔软的唇上，他就急切而霸道的把舌头探了进去，在夺取口中贪婪地吮吸着她的甜蜜和爱怜。
 而一旁的晓婷脸上淡妆粉饰越发显得妩媚迷人，白色丝料的短袖紧身衬衫，及大约膝上五、六公分的黑色一步窄裙，肉色透明的连裤丝袜衬托出裙摆下雪白匀称的小腿更加细致雅嫩，鞋口浅浅微露趾缝的高跟鞋凉鞋将本已微翘的臀部衬得越发盈盈圆润，纤细的腰身衬出挺秀的双峰，完美的娇媚体态，令天霸垂涎不已。
 晓婷来到天霸身边纤手握住他另一根粗硬的淫根轻轻套动，舌尖先从龟头往下舔，再舔到阴囊，然后再回到龟头，宛如荡妇般的舔食着天霸的阴茎。
 随后她脱下自己的衣物，晶莹的裸体在日光底下散发着无限的成熟风韵和无力抗拒的美态，完全赤裸的上半身充满了无尽的美感与诱惑，那丰腴动人的曲线加上白皙嫩滑的肌肤，连女人看了都想把这美女占为己有。
 天霸爱抚着晓婷的长发和光滑的后背，欣然享受着美人湿润的舌头和冰凉的双唇，同时扫过他肉棒的美妙滋味，而热情如火的香舌，也殷勤地上下来回的舔遍了肉棒的每一寸肌肤。
 当她凝视着那根沾满自己唾液的阳具，确定已经被她钜细靡遗的照顾到了以后，这才抬起头来偏着脸蛋俏生生地问着说：“幻魔皇陛下舒不舒服？要同样再来一次、还是要换个招式？”
 天霸望着那红艳而性感诱人的双唇，贪心的说道：“帮我整根吃下去！”
 晓婷风情无限地瞟了他一眼，脸上带着乖巧的笑容，顺从地低下头去，一口便把天霸的肉棒含进了大半根，然后她努力地吞咽着露出在嘴唇外的柱身，而天霸也耸腰挺臀极力配合她吸啜的动作。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十五章·淫媚修女与巨乳萝后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E5%AA%9A%E4%BF%AE%E5%A5%B3%E4%B8%8E%E5%B7%A8%E4%B9%B3%E8%90%9D%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E5%AA%9A%E4%BF%AE%E5%A5%B3%E4%B8%8E%E5%B7%A8%E4%B9%B3%E8%90%9D%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在攻略过第三位领主高淑惠、成功收回第三颗幻天水晶之后，艳福不浅的天霸带着新加入自己后宫的巨乳萝月柔、领主高淑惠、御姐剑士晓停三位佳人及露娜她们凯旋回到了圣域国。
 穿上了一套红色缕空蕾丝花边的内裤，缕空丝网几乎连最私密的地方都遮不住，明显的可以看到浓密的阴毛被细薄的丝料压挤而卷曲纠缠的形状，缠着白色蕾丝花瓣的三角裤边缘束缚在大腿两侧。
 然后穿上近乎透明的超弹性丝袜和乳白色的半罩杯胸罩的蕾雅娜赶紧出来迎接天霸等人，“恭喜主人获得第三颗幻天水晶，主人果然是一统天下、所向无敌的绝世霸主。”
 她嫩白细长的小手，马上搭上肉棒，搓弄并来回不断的抚摸着阴茎，火热的温度，沿着她的玉手传入了整只阴茎，渐渐地他的阴茎已有了反应翘了起来。
 接着她双手后挽，慢慢的将长发抚上耳际，然后任由秀发洒落在自己纤细的肩膀上，妩媚的动作让原本就尖挺的双峰更加凸显，樱唇微张，用舌尖轻轻的润湿自己的双唇，淫荡的表情让天霸喘了一大口气。
 蕾雅娜继续用手套弄了阴茎一两下，就伸出她鲜红的舌头，开始舔着阴茎的尖端，舌头在龟头上飞快的转动着。
 接着她埋头含住整个龟头，很温柔的反覆吸吮，天霸觉得越来越兴奋，肉棒也迅速膨胀一倍，虽然蕾雅娜的樱桃小口只能含住半截阴茎，但是她还是卖力的吸吮着，努力的把整只阴茎往嘴里送。
 她嘴里含着肉棒，头一前一后的来回摆动吞吐着阴茎，凹陷的双颊里发出阵阵吸吮的“滋滋”声，以她熟练的手法，细心的挑弄每一处敏感点，滑嫩的香舌不断的卷缠着火热的男根。
 天霸顺势双手扶住她的后脑前后摆动，更方便她的小嘴取得更好的角度吸吮大肉棒，肉棒陶醉在温暖口腔里，天霸将她的小嘴当成了桃源嫩穴，进进出出，抽送了将近数百下。
 同时天霸在她粉嫩敏感的蜜穴上粗暴的大力摩擦，弄得她一阵剧烈的麻痒和疼痛，秀丽的脸上偏是一副春意荡漾，小嘴卖力的娇吟呼喊，身体更不断美妙的扭动着，以丰满的酥胸玉臀极力的讨好着正在她身体上狂暴猥亵的天霸。
 他右手轻柔地摩挲蕾雅娜尽力并拢的秀腿，待其经受刺激不自禁微微张开时顺势插入，稍稍用力地抚摩着蕾雅娜娇嫩的大腿内侧的肌肤，更不经意地逗弄已经微微张开，略略潮湿的粉红蜜穴。引得艳光四射的莹润玉珠羞怯的探头。更惹来蕾雅娜满足的歎息和娇柔无力的轻喘。
 然后许多女仆手里拿着皮鞭，牵着为数不少的少女，她们的脖子都绑着项圈，女仆们就像赶畜生一样的把少女带到众人面前。一对对高耸的乳峰，以及不断滴落的淫水，都说明了他们的身分。
 少女们的乳头跟阴核上更串着数枚铃铛，只要她们一走动，就会传出阵阵的铃声，加上她们的姿态，令人感到十分赏心悦目，但更多的是男人生理上的冲动。
 “主人还满意吗？这是专为主人而准备的性奴隶，今晚就由我和她们一起来侍候主人吧。”
 天霸两手一扯便将修女的胸罩扯下来，他目不转睛的看着近乎全裸的蕾雅娜，再轻轻提起她的小腿，轻松的便把内裤扯掉，他的目光扫视在那精雕细琢的完美身段上，白玉般的美乳丝毫没垂下的迹象，反因乳腺发展而变得更丰满圆润，保持美丽的曲线，修长的玉腿上没有半点赘肉，配合她的绝世姿容，确是他所见过最完美的女体。
 “主人请您不要忘记人家喔。”
 全身上下只穿一条内裤的洁西亚亲密地抱住天霸撒娇道，她身上那件高腰的内裤让腿部的线条展露无遗，浓纤合度的小腿配上小巧玲珑的脚，两条细腰带间半透明的蕾丝雕花被浓密的黑影微微的鼓起，几根微曲的卷毛从内裤旁挣扎而出，半露出坚挺有肉的臀部。
 “请…请奸淫我这下贱的性奴隶！请主人把肉棒插进我那污秽的烂穴！”
 洁西亚有着一张雍容美艳的绝色脸孔，那致丽的五官恰如其分，分布在那彷若象是精灵一般的轮廓中，充满了无限迷人的气息，前额两边是淡淡的柳月眉梢，带着细巧的琼鼻略显高挺一些，加上那红润的樱桃小口在微微润动的时候，彷佛就象是对人诉说一种妩媚的情话。
 一身雪白细嫩宛如皓月的肌肤，一身柔可化水细嫩滑腻的嫩肉，简直是所有男人梦想中的尤物，她腿间的温度渐渐上升，蜜穴之中也渐见爱液，胸前的蓓蕾也如红花盛开，阵阵浓烈的少女体香引诱着天霸的大嘴，他在洁西亚的两乳间疯狂舔弄吸啜，无所不用其极的刺激她的感官。
 乳峰上的红晕缓缓扩张，深红色的乳尖亦因不堪刺激而微微翘起，玉峰的主人则因指尖的挑引而轻轻颤抖起来，在一旁的诗涵也很有默契的抱着洁西亚，从后面伸手捧着她无法一手掌握的双乳，略为用力的揉捏着。
 硕大的乳肉象是麻薯般的柔软，从的指缝间溢出﹔诗涵她樱口微张，吸着洁西亚在呻吟里透气的舌头，分摊着她的快感，也刺激着她。
 两个女孩交换着一个个深吻，沉溺在对方美妙肉体的官能快感上；四只玉手忙碌地挑逗着对方的身躯，抚摸着女孩弹性十足、青春洋溢肉体的每一个地方。
 诗涵身上本来整齐的护士服渐渐被推开，露出美丽的双乳、小腹、直到大腿上，都已经裸露了出来，洁西亚一面将手探到诗涵裙子底下，伸进护士萝微分张开的两腿间，用手指头触摸着三角裤上最潮湿的地方，轻轻地扣刮在那黏贴于诗涵阴唇肉上的，滑溜溜的质料，再稍稍加力将指头压着三角裤，嵌入了肉唇间那条细细的肉缝，顺着它上上下下地搓弄起来……
 诗涵感觉自己就象是被一团温暖、柔软的白云团团包围着。
 如云中的仙女般的洁西亚用柔滑的玉手温柔地抚弄诗涵的全身，柔嫩的香舌沿着诗涵的发梢缓缓地向下吻去，眉尖、眼睛、脸颊、嘴唇、耳垂、颈项都能深深地感觉到洁西亚那股呵护，那股关爱。
 洁西亚一双美目如水晶般荡漾着彩光，诗涵从后揉搓她的乳房，又用小嘴轻轻咬着她的乳头；天霸伏在御姐及萝莉的两对美腿之间，一边用嘴替诗涵紧合的蜜唇服务，将嘴巴凑上萝莉的嫩穴，用舌头轻轻的刮着，用舌头轻轻缓慢的舔刮那被蕾丝内裤包裹着的阴核，一边用手抚弄洁西亚湿润的阴户。
 在洁西亚的瑶舌轻灵地重覆扫乳房上最尖端的一点时，那只柔荑也飘舞着探入诗涵小穴，两只柔若无骨的手指柔婉地挑起娇嫩的阴蒂，圆润的指腹柔和地在上面轻捏缓转。
 小诗涵顺应身体的本能，将身体弓向缓缓抽送的瑶指，期盼更充实的爱怜。
 诗涵另外一只手则是用食指和拇指搓揉着洁西亚那两粒粉红色的可爱樱桃，并不时地用拇指指腹轻轻的按摩着她的蜜穴。
 随着护士萝的爱抚洁西亚的娇躯变得火热，呼吸变得急促，轻声低吟也已成了高亢性感的呻吟。
 她的左手也在同时按摩着洁西亚姐姐另一边的乳房，而右手掌平抚着姐姐的阴户，食指和拇指拨弄着充血而敏感的阴蒂，中指还不忘不时地在洁西亚姐姐的肛门小心的抠弄。
 而蕾雅娜低吟一声，胯间滴出数点淫水，红润的唇片将天霸的胯间的阴茎含进嘴里，舌头熟练地卷缠着雄伟的阳物，另一手的动作更加快了，玉指在自己的阴道猛然抽插，成熟的臀部甚至淫荡地摆动起来，恰似一头发情的雌犬。
 她柔软的嘴唇含在肉棒根部，将粗大的棒身完全容纳在口中深入喉咙的龟头，还受到来自食道的吸吮，灵活的舌头，在底部沿着棒身划着半圆，天霸将那粗糙的左手虎口，用力在蕾雅娜那对馨香柔软的乳肉之上，不停的揉璇，不停的改变乳球的形状。
 当中只有食指的指心是轻挑逾举的，那指心不停迂回在那乳晕的周围，持续的抚摸环绕，直到聚点已成为粉色的坚硬小肉球，那晕涩的触觉快感才传达到眼前那被自己玩弄的女人身上。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十四章·女童后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%A5%B3%E7%AB%A5%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:16 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%A5%B3%E7%AB%A5%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“奇怪了！？”在蛮横地干了女剑士一小时后，最重要的幻天水晶却始终没出现，这时天霸才惊觉“糟了！上当了。”
 “你猜的没错！其实我叫晓婷，是犬奴国骑士团长，也是用来引开你注意力的诱饵。”
 女剑士弹性十足的乳峰与肌肤在耀眼的阳光下闪烁着青春的光彩，同时还伴随着不少白浊黏液干涸后残存的痕迹，因为性爱而消耗太多体力的她还在高氵朝余韵中颤抖的屈辱地呻吟着“噗”的一声，天霸硕大的肉棒离开了狼狈不堪的小穴，仍然大大的张开的红色肉穴中，浓浊的白色精液混合着血丝和淫汁缓缓的回流出来。
 “可恶，已经没有时间了。”
 天霸望着窗外即将落入地平线的夕阳，落日余辉照耀着整片大地，赤月城被妆染成一片火红，象是在熊熊燃烧般慑人，整座繁荣典雅的城市都笼罩在一片绚烂的金红色的光辉下。
 他现在已经走投无路，只好孤注一掷，将所有的希望赌在一个他从未使用过的方法上，原本所有的幻天水晶都来自天霸的体内，是千年前天霸为了给予统治各国的领主镇压叛乱的力量，所以才将自己一部份的神力凝聚成有形的能量结晶体，再赐予各国的领主。
 照理来说，既然本来就是自己的一部份，那天霸应该感应得到送出去的幻天水晶的位置才对，只要感应到幻天水晶的所在地，也理所当然地可以找到体内有幻天水晶的犬奴国领主。
 “找到了！”
 他脚下出现了二十六个闪耀着各种色泽光辉的古代魔法文字所组成、并且缓缓地以圆形的轨迹转动着的六芒星造形咒语阵魔法文字光辉迅速地向阵型中间凝聚，然后形成传送光柱将他传送往赤月城的地底下。
 在赤月城的地底下，到处都充斥着灰黑色的岩石。不断有暗红的熔火从岩石的缝隙中喷溅出来，较为大股的就汇集在一起，渐渐的形成微细的小溪。这些溪流再汇集在一起，形成更大的火焰之河。整个地狱底层就笼罩在这河流所散射出来微茫的暗红色光线里。
 而在河流的尽头，红光更显得异常的强烈。那是上万条火焰的河流汇集在一起形成的巨大湖泊。湖泊中不停地冒出岩浆的气泡，它们在粘稠的熔岩表面上打上几个滚儿，然后又破裂开来，散发出一种刺鼻的硫磺气息。
 而在这样地狱般的景象中，一名淡妆的脸庞虽然算不上明艳绝伦，却有少女特有的清秀的小萝莉，可爱的小虎牙给人一种俏丽娉婷的感觉，保留一丝稚气未脱的清纯，嫩红的双唇，晶莹的凤眼，在无暇的五官里，组成了天仙般的气质。
 玲珑的身腰曲线表露无疑，白皙的肌肤透着粉红，发出迷人绮丽的色泽，贴身鲜红色的连身无袖迷你裙装，更散发出热情娇柔的韵味。
 乌黑笔直的秀发从肩头流泄而下，一枚极具风情的发夹在发丝之中闪耀，展放羽翅的水蓝色蝴蝶翩翩舞动，蝴蝶发饰上镶满了闪亮的蓝宝石与碎水钻。
 尤其她下半身两侧，开岔快到腰际的裙摆里面，穿了一件紧贴光滑的米白色小短裤，不但凸显她充满弹性的下半身曲线，红白相间的显眼色调，更令人目光为之一亮。
 这名小萝莉就是货真价实的犬奴国领主－高淑惠但她的身旁还有高达二十公尺的巨人，巨人头顶有个半月型的装饰物，全副深绿色的如固若金汤的大型保垒般的厚重装甲，背后还插着一柄闪烁着绝世锋芒的日本刀，其模样就象是日本战国时代的东洋盔甲将军。
 “你还真会躲！居然跑来这种鸟不生蛋的地方来。”
 藉由传送魔法如暗夜中得鬼魅般忽然来到小萝莉面前的天霸，手中出现了两把闪着青芒的双手剑，无数蓝光十字或直或斜，或快或慢的刺向巨人的要害！
 而巨人不敢怠慢，连忙拔出身后的日本刀，挥刀截击来势汹汹的剑。
 刹那间刀剑交击，烈劲暴猛绽射，巨人心中惊骇至极，他发觉对方的剑法诡异到极点，在黑暗之中划出无数光影，就像使剑攻向他的不止一人。
 巨人舞刀如轮，虎虎生威，俨如一匹饥饿的野兽，一个箭步直取天霸，极其凶险！
 天霸长剑也闪电刺出，抢先进招，他剑一出手，便如怒龙出海，一招快过一招，倏时便将巨人笼罩在寒光闪闪的剑影中。
 巨人见他出手厉害，长刀挥出，将攻来的剑招一一挡开，眼见对方剑招越来越是凌厉，也将刀法发挥得淋漓尽致。
 一时之间刀剑连环密集交击，双方拚个你死我活，刺响不绝，这时天霸一声长啸，斗气催发下，一条条银光疾冲向巨人全身，犹如惊电急射，势猛且狠双手剑每一击都变沉重无比，将力量较弱的巨人震出战圈之外。
 之后天霸急忙凝聚些许冰雪力量，也没来得及等能量充足就一掌运掌如风地打在巨人胸口上，冰系禁咒－星尘之海王雨寒冷澈骨的力量立刻渗透进体内，胸口上甚至立刻结了一层薄冰，紧接着巨人全身都被霜雪冰晶所覆盖，最后碎成无数冰屑。
 在打败了巨人之后他抱着淑惠坐在地上，让她背着坐在自己的大腿上，双手摸上的椒乳轻轻揉搓，手指在已经发硬的小乳头上画圆；口含着耳珠吸吮，舌头还不时钻入耳内；发硬的肉棒被夹在两片股肉之间轻轻磨蹭。
 高淑惠先是吓了一跳，但后来天霸脱掉她的连身无袖迷你裙装露出那双刚发育的小乳房，她小巧的胸部并不大，但却非常丰挺，饱胀的乳肉骄傲的挺起，花生米大小的乳尖调皮地翘起，把整个乳房衬托的更加清丽动人。
 小腹平坦光滑，修长的双腿紧紧闭合，小惠的下体已发育的略见雏型，微微的细毛长在丰满的阴阜上，带着香气的阴道入口，张开了指头大的口儿，彷佛在等待他的临幸。
 浑身赤裸的小惠，不但没有丝毫的轻浮，反倒更显的清秀纯美，彷佛山林间的一阵雾霞，云水间的一层静谧，圣洁的让人不忍触摸。
 天霸一手轻抚她光滑的背部，一手在她粉嫩的小乳球周围画圆，不时扫过上面粉红色的小乳头，小萝莉的乳房并不很大，但高高耸起柔软而不失韧性，乳头小巧，呈迷人的粉色，乳晕如桃花瓣般大小，颜色比乳头略浅。
 她的身体传来的触感，是一种异样的甜蜜感觉；指头握着乳房细细搓揉已令她可爱地轻轻抖动，胸口处略过一股暖流。
 娇躯不断遭到抚弄，小惠如雪肌肤泛着淫靡的绯红，她只觉玉体酥软麻痒，胯下秘洞骚痒难耐，她不由自主地张开檀口，不断娇喘，媚眼如丝，柳腰如蛇般款款摆动。
 他右手在不知不觉中侵犯着肉感的丰臀，不规矩的指尖在丰腴的臀肉上跃动，大腿磨蹭着股间的禁区，左手不知何时托着颤动的乳峰，温柔地按揉着，小惠无助的小手摸索着天霸巨熊般强壮的身体，同时天霸也在她神圣的处女宫中放肆地来回摩擦，刮起风暴般的快美感觉。
 天霸的左手又伸向幼嫩的乳房，轻轻的揉捏着已经有些发硬的乳头，她的乳头敏感极了，在食指和拇指的搓弄下，慢慢的有些充血般的膨胀起来。
 “啊！大…大哥哥，感觉…好奇怪，啊！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十三章·冷艳美女后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E5%86%B7%E8%89%B3%E7%BE%8E%E5%A5%B3%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:13 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E5%86%B7%E8%89%B3%E7%BE%8E%E5%A5%B3%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“你们这些小啰喽别挡路！”
 天霸身上绽放出艳丽的红光，幻化出千道火雨，不断下落的火雨迅速凝合，化作一条火色巨狮，彷佛天兽下凡咆哮着，火狮张开血盆大口全速冲到剩余的狮型兽人面前，所到之处带来了巨大的旋风，气势骇人！
 狮型兽人们几乎是下意识的反应，直接卧倒在地上抱头打滚，并寻找足以抵挡火狮吞噬的掩蔽物体。
 在火狮肆虐过后，美丽的大地成为一片火海，发出足以将人烤成焦尸的热度，而空中还留着火雨坠地的亮丽红芒在躲过了这惊天一击后狮型兽人们随即吐出了威力强大的鲜红色火炬，火炬化成一条细长的飞蛇，蛇身上有一对薄薄的飞翼，上千条火蛇漫天飞舞地朝向天霸咬去！
 突然间，无数银白色的闪电从众人的头上划过，紧接着是一声天崩地裂似的爆炸声，刹那间那光亮似乎是太阳陨落地上，空气不断地被怒涛一般的力量搅动着，一阵阵强劲的，如火焰一般炽热的旋风吹拂着大地。
 从高空降下了密集如同慧星坠落般的雪白暴雨然而这阵光弹之雨，璀璨晶亮的光弹四散飞射而出，如同突然出现的冰雹一样给予狮型兽人们猛烈的迎头痛击，以凌厉的攻势将对手们彻底吞噬于光芒之中。
 在彻底消灭掉了野蛮凶恶的狮型兽人后，天霸的面前又出现了新的敌人，她身上穿了件妖艳的舞女们所钟爱的两件式的单薄的紧身衣物，不但将全身高挑完美的曲线轮廓勾勒得诱人无比，并且还将胸前、腰间与大腿的大部分肌肤都袒露出了出来。
 一团淡紫色雾气随着她手腕摆动悄悄释出，眨眼间雾气已经笼罩了天霸所处空间，沾到紫色雾气的青草立刻灰败枯死，但天霸却如瞬间移动般出现在她的身后，趁她还未反应过来时，数百只小火鸟在空中划出火红的轨迹，狠狠地印在她的背上，百道红光穿身而出，她整个人也轰然倒地。
 之后天霸展开散发着如同冬天的霭霭白雪一样的纯净光芒的翅膀飞向高空，从上空居高临下地俯视着整座赤月城，这里物产富饶，土地肥沃，人口众多，地域广阔。
 这里每年都会给王都带来丰厚的税收和实物收入，老实讲在这座人口超过二十万人、人满为患的大城市里，要寻找一个犬奴国领主实在是有如大海捞针般困难。
 但照理来讲整个城里守备最森严、最滴水不漏的地方应该就是犬奴国领主躲藏的地点了吧，在四处察看了一下后，天霸便发现了在犬奴国贫民区的某家看起来髒髒的小店前，竟然聚集了大量的士兵。
 不但有穿着闪耀着清冷银光的铠甲，有着一头黑色短发、一对虎耳和一条正左右晃动着的黑白虎尾的年轻高壮兽人女骑士大军，甚至还有高达数十米的身躯上，布满着黑色鳞甲般的皮肤，就像一个披甲的恶兽。
 三个巨大的龙头，带着说不出的狰狞，火焰一样红通通的眼睛，血盆大口开裂至耳后；钢铁一样的尖牙露在嘴外，顺着黑色的舌头流着腥浓的腐蚀酸液，一种杀戮的兴奋在它的六个眼睛里出现的三头邪龙巨人，这种杀人不眨眼的高级的魔兽在幻魔界是非常稀有少见的。
 拥有超高战斗力杀人如麻的牠们身价自然也是不斐，要建立像这么庞大的三头邪龙巨人军团，只有领主级般富可敌国、日进斗金的财力才办得到，换句话说他们竟然动用这种价值连城的珍贵魔兽来守备一家破旧髒乱的小店简直就是此地无银三百两嘛！
 于是无数圣灵带着至高无上的神圣力量飞到天霸手中，渗出浓烈的白气，还带着淡淡的奇香，迸发出撼动天地的力量，接着一颗大如巨龙的圣光弹从天霸手掌射出，大到无法想象的圣光弹拖曳着烈焰风暴，炙热的气流夹杂圣灵斗气，彷佛压缩后炸裂的能量，瞬间在赤月城车水马龙的街道上轰然炸开！
 “有敌袭！第一小队跟第二小队去街道，第三及第五、第六小队还有三头邪龙巨人军团继续留在这里执行任务。”
 在在周遭人群惊恐的尖叫声中，一名看起来象是指挥官的女子冷静地向部队下达指令，而利用这招声东击西引开部份兵力及敌人的注意力，天霸趁机直飞向被千万大军死守的小店前，“上级地系魔法－岩龙震乾坤！”
 在天霸念完了极短的咒语后，只见数不清燃烧着乳白色火焰的巨石从天而降岩石落地的轰隆声掩盖了所有的惨叫声，再巨大的盾牌也无法抵挡这些从天而降的巨石，一时间哀号与轰鸣齐奏，鲜血与脑浆并溅。
 然后天霸大喝一声，在他的右拳上瞬间闪烁出无比耀眼的光彩，就见他猛地向地上一击，“轰”地面上竟然被击出了一道深达数米的裂缝，一只全身由硬如金刚钻的岩石所组成的巨龙以地牛翻身之威从裂缝中窜出。
 而岩石巨龙的背后已经张开了一对如同大半民间传说中对于催魂夺命的死神的描述一样的蝙蝠型黑色双翼，而巨龙的头上长着像三根闪电一样参差不齐外型、隐隐散放出如同闪电般的金光的巨角。
 岩石巨龙在人海中疯狂地攻击，趁岩石巨龙大闹的时候，天霸已潜进小店中，他发现狭小的小店里只有一名微微显出棕色的长发在脑后束成了长长的马尾辫露出她白净无瑕的粉颈，十分妩媚的女剑士。
 她冷艳的脸上没有一丝的表情，红色的皮甲从双肩向下划出两道弧线，将颈部以下胸部以上充满活力的小麦色的肌肤显露在外，顺便也露出了一点看不出深浅的乳沟，天生殷红的嘴唇比口红色泽还要美丽，将她温雅贤淑的文雅气质，恰如其分的表现了出来。
 鹅蛋圆的小脸上抹着淡淡的腮红，淡色粉红的樱唇显得十分有光泽，让人感觉文静而温柔，娇红欲滴的红唇比樱桃更亮丽、比雨后的彩虹更柔滑。
 女剑士虽然外貌美丽，却是属于美而不艳的那类，身上端庄的衣物，巧妙的遮掩了她傲人的身段，清丽的脸庞，如纯洁的天使般，使人有欣赏之意，却无浪荡的遐想，再加上她平时冰冷的表情，更宛如天仙般圣洁，使人不敢对其存有轻薄之心。
 “终于找到你了！犬奴国领主”
 不等天霸把话说完女剑士手中长剑急舞，一时间剑光烁烁，丝毫不给天霸喘息之机，但天霸仍然游刃有余地在女剑士的刀光剑影之中悠然穿梭来去，并且灵巧地挥动着长剑格挡或反击女剑士的一切攻势。
 可是女剑士使剑越来越快，体内斗气好像无穷无尽一般，每一剑刺出总是可以全力灌注，身形运动之间更是劲随意动，她手中剑发出清脆鸣响光芒爆涨！
 舞起一阵剑幕，在周身布下一道屏障，不让天霸接近她半步，天霸剑身上缠绕的黑暗斗气突然化成十数条黑丝，像花朵绽放般打开，然后如灵蛇出洞的黑钢针高速向前射去，黑暗斗气有着巨大的腐蚀力，不断消磨着女剑士的力量。
 只听一阵脆响，女剑士剑势尽消，朵朵剑花幻灭无形，眼看大势已定，女剑士认命地脱下盔甲，但粉脸上却带着一丝笑容，片刻后女剑士娇躯不着寸缕，具有致命的吸引力，凹凸起伏的曲线曼妙动人，足以挑起任何男人之欲念。
 在平时保养得当而依然保持白皙的肌肤、和两腿之间紧闭着的粉红色裂缝、以及裂缝上方修剪得相当整齐的淡棕色三角森林，修长玲珑的身材，胴体富有青春气息，又像颗熟透水蜜桃，肌肤白腻而耀眼。
 她丰美的裸身每一寸都充满肉慾的诱惑，两个圆硕弹实的豪乳晃动着，令人油然兴起想把那巨乳握到掌中恣意搓揉的欲望，一双白嫩的美腿天霸目光下不安地扭动着。
 天霸得意的把自己的嘴凑上去，盖住女剑士那饱满娇嫩的双唇，一边嗅着少女特有的甜香，一边又舔又吸起来。
 他放肆的舌头粗暴地钻进女剑士的小嘴里，吸吮着口腔里每一分的柔软与香甜，蜂蜜般唾液流入喉中，强硬的搅拌着她的香舌，无畏她的抗拒与闪避，饥渴地吸着湿滑的小舌。
 女剑士粉红色的丁香小舌任天霸恣意舔弄，他粗鲁地吸吮着香舌除了舌头，连同唇齿都强猛地对女剑士的舌头逞暴，或咬或吸或含，两条滑腻舌头纠缠在一起，彼此的唾液淫靡地交流着。
 随后天霸手指拨弄着佳人的酥胸、挑逗着两粒晕红的蜜豆，弹奏出美人儿嘴里一声声情不自禁的娇啼，他先用双手搓玩那对柔软充满弹性乳房，又用手指搓捏两粒突出乳蒂，那丰满乳房经揉弄后，似乎又膨胀了一圈，乳尖也开始变硬，并由原来的桃红色转变成鲜红色。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十二章·脱衣舞娘后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E8%84%B1%E8%A1%A3%E8%88%9E%E5%A8%98%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:09 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E8%84%B1%E8%A1%A3%E8%88%9E%E5%A8%98%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>穿着一身足以令人鼻血猛喷、隐约可以看见丝毫不靠内衣遮掩的裸露身段的粉红色薄纱舞蹈服装的林梦欣缓缓伸出玉手，握住天霸火烫坚硬的肉棒，动作轻柔地上下套弄着，脸颊整个都泛了红的林梦欣继续抚摩着。
 那害羞而认真的模样，宛如第一次见到男人的肉棒的少女一般可爱，这让天霸心中的欲火烧得更旺了。
 天霸感觉她手上时轻时重的力道，宛若一张灵活的小嘴，带着挑逗意味吸吮坚挺的棒身；而玉手纤细滑嫩的肌肤，彷佛女性下体神秘的肉壁绉褶，给他一种交合般的舒爽快感错觉。
 林梦欣费力的含进肉棒的前端，明明撑得眼泪都要出来，却还努力的用舌头在顶端的马眼上舔弄着，口水流出嘴角的那副样子，让天霸的下腹一阵灼热，她熟练的舔着逐渐膨胀的肉棒，直到它完全挺立为止。
 林梦欣已经能清楚的感觉到自己喉咙正在被龟头的前端刺入，口水混杂着抽插带起的泡沫流了一下巴，沾湿了脖子和胸口，肉棒被嘴巴深处的柔嫩肌肉紧夹的快感，在加上林梦欣那痛苦的表情，都让他有更进一步的冲动。
 天霸熊腰一挺，肉棒用力顶到口腔的尽头，樱唇与肉棒紧贴着没有一丝缝隙，林梦欣努力地让天霸尽快发泄出来。
 而天霸则在她那饱胀的阴蒂上开始用搓揉起来，林梦欣口中更忍不住的发出淫声，而屁股也随着天霸手指的转动而配合的摇动着，希望能稍稍宣泄自己那潜藏在心中快爆发的欲望。
 “好主人……亲哥哥……你就给人家小妹妹止痒啦……快……快……快把大肉棒用力插人家的穴穴啦……”
 林梦欣下体并不浓密的毛发卷曲在一起，无法被遮掩的小巧肉瓣蝴蝶一样左右微张，包裹着里面粉嫩的小肉穴，带着些许淫靡的气味在空气中散开。
 接着天霸分开她曲线优美的双腿，手握着股间粗大肉茎对准那销魂的入口，扶正自己挺立的阳具对准穴口，用力往前一送，精准地插入准备已久布满淫水的肉缝里，而林梦欣紧致的火热小穴却自然而然地缠绕着侵入其中的巨棒。
 天霸兴奋地将肉棒大力戳入林梦欣的美穴中，接着立刻熟练的探索着她穴中的每一寸肉壁，她在颤抖中呜咽着，硕圆的屁股羞耻地朝着天霸，天霸的阳具在林梦欣的阴道里满满地向里插入，羞耻的阴户被一寸一寸毫不留情地拨开。
 天霸不断让肉棒前端攻击着她最敏感的花心！
 一下一下用力却有规律，但次次插到底时都顶到她的花心最深处，伴随着那激烈的活塞运动，她那肥硕的双乳亦大幅地前后晃动着。
 “啊……啊……好哥哥……再来……再插深一点……喔……都快插穿人家的……淫穴……喔……骚穴……啊……好爽……好舒服……呀……快到了……再快一点……用力一点……”
 天霸欣喜的捻着林梦欣的一对乳头，胡乱亲吻着她的脸颊、嘴唇、颈项与乳峰，随着占有慾的升高，肉棒的动作也越趋激烈，令房间中充满了浓重的喘息声与淫靡的抽插声，而且似乎永不止息。
 “啊……亲爱的主人……你慢一点嘛……人家快被你搞死……喔……不行…
 …又、又要来了……啊……“
 激烈的下体交合所产生的碰撞声及忘情的呻吟声，更增加了天霸听觉的刺激快感，不知不觉的抽插速度也愈来愈快，力道也愈来愈猛。
 林梦欣全身不断颤抖着，天霸的妙技，让她几乎没有时间喘息，前一个高氵朝的余韵还没来得及消退之前就又攀上另一峰高氵朝，饱受摧残的小穴里，阴精淫水象是被硬榨出来似的流个不停，脸上满是因性爱快感而产生的泪水，张大的小嘴里只能吐出难耐的呻吟与呼救声。
 “啊……啊……主……主人……太……太强烈啦……啊……要……啊……要高氵朝啦……啊……肏……啊……肏死我了……啊……来……来了……啊……”
 她那淫乱丰满无比的娇躯阵阵羞颤起来，微张的丰唇中发出了梦呓般地闷吟声，头部微抬、娇躯瘫软的任他玩弄插干。
 “瞧你这淫态，没几下就骚成这样！就让你爽个够！”
 “啊……啊……好主人……插得人家好爽呀……再……喔……再用力点……
 呀……要死了……小妹妹快不行了……“
 “啊……好哥哥……你的肉棒好大呀，都快插穿人家子宫了，啊……插得太深了……呀……好舒服呀……喔……不行了……又来了……又要去了……”
 林梦欣忘形的淫叫着，红通通的俏脸上显现出难以掩饰的享受神情，扭动腰部的动作也不断加速，在不断的快感冲击下发出更淫媚的浪叫。
 这时天霸突然把那流满淫水的坚硬肉棒对准林梦欣的迷人菊穴插了进去，并开始高兴地抽插起来，让刚还在享受快高氵朝感觉的林梦欣马上变了一脸错愕的表情。
 第一次肛交的林梦欣大声号泣着，她浑身无力无法挣扎，她哀叫求饶也不会有结果，她只有哭泣，哭泣的感受自己的臀部被炽热的肉棒顶住，然后缓缓的刺入。
 林梦欣肛肉本能的紧绷，却无法阻止天霸的力道，龟头最粗大的部分被肛门紧紧地包住的时候，一丝鲜血从紧紧贴在一起的缝隙里流下。
 天霸再接再励不停地在她肛门里抽送，享受那由括约肌收缩紧紧夹住肉棒的快感，好像想就此一鼓作气地刺穿的直肠而从喉咙穿出来似的狠捣猛搅，而此时林梦欣也只能用尽情的叫床声来发泄高氵朝所带来的喜悦。
 她曲线玲珑的身体完全被摆弄着，既不能也不想逃开，只能乖乖的让天霸一次又一次地送上情欲的顶峰。
 “人家……真的……嗯……不行了……啊……啊啊……又……泄……”小穴喷洒着不知第几回的淫蜜，林梦欣娇弱的哀求着，颤抖着的双腿再也撑不住她轻盈的身躯，天霸奋力一抬，轻易地将她整个人抱了起来，但这姿势却变得更加淫靡。
 全身悬空的林梦欣被从背后插入，一双美妙动人的大腿也被大大的张开，整个结合部完全展露出来，她只要低头就能轻易看到巨大的肉棒在她菊穴里出出入入的样子，因快感而变得红晕的脸蛋羞得更红。
 就在天霸干得正爽的时候，穿着水蓝色细肩带亮片中空小可爱及超低腰切斜角，露出一些臀肉的黑色贴身皮裤裙及短筒靴的米雅，却忽然冲了出来她右手凭空多了一把闪耀着银光的长枪随即发动了如同疾风骤雨般的连续突刺。
 但天霸手一挥，一股如山崩般强烈的无形强横的霸王拳劲便朝米雅袭去，下一秒米雅就像被火车撞到了般，整个人飞了出去，之后便不醒人事了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十一章·猫耳女仆与修女后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E7%8C%AB%E8%80%B3%E5%A5%B3%E4%BB%86%E4%B8%8E%E4%BF%AE%E5%A5%B3%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:04 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E7%8C%AB%E8%80%B3%E5%A5%B3%E4%BB%86%E4%B8%8E%E4%BF%AE%E5%A5%B3%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“幻魔皇！我要你的命。”
 在圣域王城前，一个肤色白晰，但却有着数十条如同老虎身上花纹一样的整齐黑色斑纹，全身鼓胀的肌肉十分结实匀称，身材相当高壮，有着一对如同盯上了猎物的老虎般的棕色双眼，一对长在头上两边的虎耳，以及一条生长在屁股上方、随着身体的晃动而摆动着的黑白双色长尾巴的短发年轻女性大声叫着。
 “你这万恶的根源！今天就是你的末日，准备好领死吧。”
 这对天霸他们来说已经是司空见惯的场景了，这一个月以来每天都有杀手阴魂不散地上门来，这些死缠烂打的刺客们每次都口若悬河地说着同一套一成不变、单调无聊的开场白。
 也每次都在得意洋洋、嚣张无比地讲完一堆废话后就被天霸轻松地打回老家去，也因此天霸他甚至还能猜到这名肌肉男人婆接下来会说出什么台词，“我已经懒得理这些杀手了，露娜你去替我解决她吧。”
 天霸既烦闷又无奈地向最忠心的女仆命令道，“遵命！主人”
 换上了猫耳女仆装，拥有一对可爱而灵动的黑色猫耳、一双琥珀色的猫瞳和一条黑色猫尾巴，身穿黑银双色女仆服的露娜甩了一下闪动着发出如同水波般光芒的金色及腰长发。
 她抽出自己的爱剑－“神舞空月剑”，将紫霞斗气注入剑中，原本银色的剑身变成了浅紫色，还裹着一层看得见的紫色雾光，在夜色下分外妖烧。
 银蛇般的剑光顺着露娜握剑的右手的挥动方向甩了出去，随着剑光卷起飞舞的气流锋利如刀，但猛虎男人婆拿着两把整体雕饰相当精美的金色双刃剑，夹带着漫天的尘沙杀声震天地冲向露娜。
 接着银光连闪金色双刃剑上面竟连续挥出了数道强烈的弯月型气劲，剑光顿时炸裂开来！幻化成一条条的光带，将露娜优美森冷的剑雨挡在两丈外。
 “圣天凤翔剑第二式－水舞破千军！”
 好几千道发出莹莹蓝光的剑气凭空掠开，霎时宛如覆水奔流，一招居然分指五处！在轻柔美丽的招式中划出一道美妙的蓝色圆弧，如波涛一般的蓝色光芒形成威力无穷的剑浪。
 在如同舞姿般优美的举手投足之间释放出无尽的剑气，发出重重碧蓝水浪及一波波弧形水波，露娜的剑式犹如流云飞舞一般，又兼有毁天灭地之威，当真是叹为观止。
 同时猛虎男人婆手中剑绽放出诡异电光的同时，在她张开的嘴巴深处泛起了逐渐强烈的湛蓝色能量，后来她口中射出的强烈能量如横冲直撞的狂牛般向露娜飞来！与露娜的水舞破千军势均力敌地正面相撞在一起，双方的招式就这样相互抵消，在一阵刺耳的爆炸声中如幻影般消失在空气中。
 猛虎男人婆在空中飞快地画了一个散发着淡淡的土黄色光芒的魔法符号，下一秒露娜脚下的岩石就像有自己生命般化成细小的锥状自她玉足底刺出，血花飞溅、怵目惊心。
 露娜惨叫一声，但猛虎男人婆正以光速向她刺来，金色双刃剑带着海蓝色的光芒，如陨星般疾逝，晶亮的长剑表面已被刚烈的蓝色斗气覆盖，随着她狠狠一劈，露娜慌忙中着急地挥剑阻挡对方的攻势。
 因为刀刃猛力对砍而迸出火星同时响起的“铿”声金铁交鸣巨响不断回荡在月下，猛虎男人婆剑烈如火！出手狠辣无比，彷佛恨不得一剑刺死露娜。
 每一剑都从最刁钻最难以防御的角度刺来，攻势猛烈而阴毒而露娜她则仍旧如剑舞般华丽又变化万千地挥动自己的爱剑，剑气幻化成万道剑芒有如万箭齐发，气势如虹。
 无数道金色剑影重重地落在露娜的黑色长剑上，一阵铁器交鸣声响的声音响起，激射出许多高热的焰红火花，两剑互击之声与迸射而出的火花，形成了一首动听又激昂的交响乐曲。
 双方都以凌厉的攻势将自己的对手彻底吞噬于剑芒之中，阵阵的切金碎玉声充斥着整个战场，男人婆毒辣的剑招，如起伏不定的惊涛骇浪，绵延不绝地向露娜袭卷而来；无情狂烈的剑气，在露娜闪躲停留的地方留下一道道长约半公尺的清晰剑痕。
 忽然间，猛虎男人婆的身边聚集了大量的雷光，青白色的电光聚成一个圆形的牢笼，将她困在这好几万伏特的高压雷电结界中。
 露娜另一手掌心上出现一颗空前巨大、散发着冷冽寒气的蓝色光球，那慑人的寒气，如海啸般席卷而来，压得猛虎男人婆心里有一种窒息感，随即蓝色的能量球“砰”地化为高速的炮弹急射而出，蓝色光球经过的地面上迅速凝结出一层相当厚的白色冰雪，在精准无比的命中瞬间，蓝色光球迅速就将猛虎男人婆冻成冻尸。
 但另一名杀手穿着暴露的黑色皮衣女子拉起手中的短弓，冷静无比瞄准了女仆，当她拉紧箭弦，弦丝陡然泛起土黄色的光芒；葱白的玉指一扣、一放，一枝充满魔法能量的箭矢倏地凭空出现，随即脱弦而出，直取露娜的后脑勺！
 她手中的魔法短弓不停地扯放，绽放出一道道橘红色的光芒，尽数射向迸出惊人的魔法能量；漫无目标的乱射，被充满魔法能量的利箭击中的地方，爆出耀眼的金光，比节庆时绽放在天上的烟火还好看。
 这时露娜她两手的掌心，分别凝聚出两颗约两个拳头大小，散发溶铁般高温的炽热火球。
 两颗火球从她手中甩出在半空相撞爆炸后，立刻化作无数颗细碎的小火球，骤然犹如火雨般朝女杀手当头罩下。
 接着女杀手脚下地面突然出现异常的变化，一个巨大的魔法阵突然出现，将她包围住，紧接着发出惊人的红光，随后一团巨大的火柱像火山般由下往上喷出，将阵中的女杀手瞬间吞没，壮观无比。
 “对不起，主人，我花了太多时间才完成您交待的任务。”
 露娜像做错事的小孩自责地低下头来，脸上那副泫然欲泣的表情叫人不忍心责备她。
 “露娜你的确花了太多时间了，准备好被主人严格地处罚吧。”
 天霸脱下她的女仆服，她身上穿的那套象是刚被人蹂躏过后的一袭红色情趣性感内衣吸引了天霸的目光。
 只有象是半件的红色无肩带蚕丝半罩胸罩罩住了一半乳房，而葡萄干大小的乳头则是凸起在薄薄的面料，形成明显的两点。
 而两腋的上胸线往下，有着宽约五公分至肚脐眼上方约三公分处长的相同质料的布条；除此之外，前后都是空空荡荡的无任何面料遮掩。
 但在这两条布条却又有着左边二个右边三个洞孔，而半件胸罩的两边也左右各有一个洞孔，全部由一条红色丝绳串连起来，由上往下反覆交叉，像绑鞋带那样在肚脐眼上方打个蝴蝶结。
 露娜的下半身前面那薄如蝉翼的遮羞布根本发挥不了遮蔽的作用，尤其是刚修剪过阴毛的蜜穴更是看的清清楚楚，反而让男人有一股想撕掉直接上的冲动。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十章·性奸后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E7%AB%A0%E6%80%A7%E5%A5%B8%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:59 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E7%AB%A0%E6%80%A7%E5%A5%B8%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在圣域国的庭园中，这座庭园景色秀丽、林木葱葱、流水淙淙、各种奇花异草争奇斗艳，是闻名于卡麦尔大陆的第一仙境。？你这个邪恶又无赖有恋童癖的淫魔，你敢这样对待有贵族血统的我，本大小姐以后一定要报仇！“
 米雅被一条黑色皮带拴住脖子，四肢跪在地上爬着，小小的嫩穴里塞了一颗跳蛋，屁眼里插着一根欧美尺寸的超粗按摩棒，她怒气冲冲地叫骂着，但眼神中透露出无限春意，淘气的跳蛋的震动，使淫液从大腿汩汩流到地上，沿路滴了下来，只见米雅那原本白皙的玉膝，因为跪着爬而红肿淤青。？快走！母狗。“
 天霸手上的橡皮拍用力一挥，精确的击落在通红的乳肉上，“啪！”的一声脆响，打得米雅的一颗漂亮的乳房在空中晃动不已。？色鬼！变态狂！“
 她被天霸逼得像一头流浪狗般赤祼着四脚爬行于天幕之下，在所有人都能看到的青空之下，一阵强大的下贱与羞耻感涌向心坎，米雅连呼吸也急促起来，更像一头在喘息着的母狗。
 塞进她肛门里的那条狗尾巴的末端有少许重量，在爬行期间有节奏的两边摆动，拉动肛塞往体内两边来回撬动，内里的肉壁带出一阵燥热感传到前面的洞口，使她情不自禁的湿润起来。
 狗尾巴型的按摩棒深插入了她的体内，随着腹腔的紧缩，肠道内开始剧烈地蠕动，她的肠道内开始剧烈地蠕动着、痉挛着，按摩棒更随着肠肉的蠕动而越陷越深，便意般的胀感剧烈在小腹内部翻涌着！
 米雅无能为力控制自己的生理反应，明明是不情不愿的暴露，却带来巨大的刺激，令自发的流露出强烈的性感。
 “呵呵！一边骂一边流yín水！小米雅看你平时一副高贵清高样子，原来骨子里是个淫贱下流的暴露狂！”
 身心都接近崩溃的临界点的米雅在听到天霸这句话后，怒气冲天地向天霸放出攻击魔法，三十柄长剑在魔法的驱动中漫天飞舞，留下千万剑影，在阳光的照射下，闪出星星般的亮点，彷佛是万千星雨坠落凡尘，？雕虫小技！“
 天霸他伸出左手，一团白光从掌心渐渐溢出，并在空中形成一只放大十倍的巨形手掌，白色巨掌在魔力的控制下缓缓移动，白色巨拳散发着神圣温暖的光能量，带着一股势不可挡的圣光冲击波向千万剑影飞去！
 只见才一击而已原本布满整个天空的魔幻长剑全被击碎，变成了破烂不堪的铁屑掉落地面。[ 今天我一定要杀了你！“
 一道红色的光芒从米雅手上闪现，然后汇聚成具有实质的刀刃刀上浮现少许火光，然后变成小小的火球飞向天霸，在撞上天霸的瞬间，小火球就像掉进汽油里面一样爆出强烈的火光！？成功了！那个低级又没品的萝莉控终于死了。“
 看到天霸消失在骇人的冲天火柱中，米雅高兴得手舞足蹈地叫道，？小米雅！
 真是个不乖的坏孩子，我要好好处罚你！“
 从火海中毫发未伤地走出来的天霸全身都射出无数的触手，蜂涌着朝米雅的身上缠去，它们紧紧裹住穿着小萝莉年轻嫩滑的两条修长的美腿，用力的勒住，往两边拉去，突然发生的变故，让米雅的一张脸都吓青了，更别提还有两条黏腻腻的触手正向她爬来，米雅一声尖叫，抬起脚来猛踩触手，想就这样子把触手给踩断。
 可惜，滑腻又坚韧的触手不是那么容易就会被踩断的，触手再像藤蔓一样的爬满了米雅的身上，随后几条大肉茎破土而出，毫无情调地插进了米雅的mī穴和肛门之中，并且用层层的触手，几乎将米雅的下半身完全裹了起来固定在了地上。
 触手前端的肉冠ròu棒在米雅双穴里不停的大力搅动，而蜜汁更是不停的流出，她可以看见那些触手将自己的肚子顶的像怀孕般隆起的样子，那些触手在肆意的玩弄着她的肠子和内藏，随时可以将它们扯出去。[ 淫魔色情狂！你是无耻又讨厌的触手控。“
 似乎是嫌她太吵了，几条粗大的触手正伸进她的嘴里，mī穴和肛门疯狂的抽插着，一边抽一边还带出大量白色的jīng液，流在地上。
 这时候米雅突然觉得触手在自己的身体里疯狂的突进，一下硬捅进去几十公分，四条触手将她湿滑的mī穴撑的足可以放进一条大腿，嘴里的触手也一下穿过她的喉咙，刺进了肠道里。
 几条粗大的触手同时撑开米雅的mī穴，在她的肚子里狂猛地搅动着，将她的肚子顶的高高的隆起，米雅身上所有有洞的地方几乎都被超量的触手所塞满，在那扭动着身体无助地呻吟着。
 此时抱着天霸洁西亚开始自顾的呻吟，眼眸中淫媚的勾引着天霸，灵舌饥渴的舔着那樱口红唇，那俏臀左右的摆动着，不时碰触到那仍是昂挺的巨棒，使ròu棒不时的在洁西亚股间、mī穴、即大腿跟间不断的滑动。
 洁西亚双手握住那丰满浑圆的美乳，挤压起那硕长巨大的ròu棒，努力的用那樱桃小嘴套弄，ròu棒与乳房激情厮磨着，巨大的guī头也频频渗出少许精水，洁西亚用那对绵嫩细滑的浪乳紧紧包夹住，卖力淫荡的来回套弄，灵舌樱口温柔的清洗着那火红的guī头及马眼上残存的阳精，看着天霸的眼神中透露着媚浪及满足。
 她缓缓伸出灵活的舌头，开始舔天霸的yīn茎，仔细而温柔地轻舐，从yīn茎的底部，舔到ròu棒的洞口，沿着yīn茎的敏感处来回滑动，忽然张开小嘴一口将天霸的ròu棒整支含入，一上一下激烈的吸吮最后将ròu棒一抬，又将下面的两粒睾丸轻轻的含在嘴里，轻舔、轻咬……。
 洁西亚左手隔着包皮轻轻的在下面的两粒睾丸上轻轻的揉捏着，嘴里滑软的小香舌则轻轻的在guī头周围打着转，舌头在棒身上一下一下的舔舐起来，马眼、guī头、guī头下的沟，后来天霸跨在洁西亚的身上，双手分别握住她水嫩晶莹又性感的两颗双峰来夹住自己的巨大男根！
 天霸开始摆动自己的腰，让ròu棒在双峰之间的夹缝里作出抽插的动作。
 因为刚才洁西亚已经在的胸部上面涂满了自己的唾液，所以抽插的动作可以说是非常的平顺这乳房温柔的彷佛水般的柔软触感，令天霸爽得说不出话来，随着他的动作洁西亚那对漂亮的硕大乳球产生了动情的红晕色彩。
 之后两道白色的喷泉几乎同一时间齐射向洁西亚的口中，顷刻间填满了口腔，毫无阻力地涌进食道，流淌进胃中。洁西亚摒住呼吸，喉咙尽量不作吞咽的动作，以免呛到，让白色的暖流自然地滑落进肚子里。
 接着换天霸替洁西亚口交。
 “啊啊……嗯啊啊啊……！”
 天霸的粗糙的长舌不断的来回侵犯着那娇嫩的mī穴，酥酥麻麻的快感，让洁西亚快活的翻起不断迎合，火热的阴精如不断的从体内分泌，潺潺的顺着那白皙粉腿流到草地上。
 天霸奋力的侵犯，使得一浪接一浪，一潮高过一潮的快感不断的冲击着她的神智，那无比的快感使的她忘魂的喘息、浪叫，乃至于既像迎合又似闪躲的疯狂扭动那纤柳细腰。
 “啊……我……给我……我要……嗯……快……”
 yín水像泛滥般涌出，任天霸恣意的品尝，这个时候她像个荡妇般不停要求天霸干她，天霸左手轻轻将娇嫩的花唇拨开，右手将自己粗大的ròu棒移到了让他着迷的嫩穴前，guī头在花唇上轻轻摩擦了几下，然后在洁西亚满足的呻吟中，天霸腰间一挺，火热粗大的ròu棒慢慢的没入了雪白的身体里。
 慢慢膨胀的肉具填满了她肉穴的每个角落，撑开了一圈一圈的嫩肉，滑腻的aì液滋润着火热的ròu棒，使得ròu棒更狂暴更大地地狂插来做为回报“啊……好深……嗯……嗯……噢……舒服……噢……干死我了……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九章·乳香爱液后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E4%B9%B3%E9%A6%99%E7%88%B1%E6%B6%B2%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:55 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E4%B9%B3%E9%A6%99%E7%88%B1%E6%B6%B2%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>就在天霸趁胜追击地再次挥剑时，蓝色剑光狠狠地劈下，就在剑锋将要碰到半兽人首领头发之际，半兽人首领的身子竟然变成了一团黑雾，轻若无物，即使被蓝光劈开两半也没有任何反应，更没有鲜血淋漓的场面。
 紧接着黑雾中如电闪般射出毒虫，毒虫带着振翅的嗡嗡声扑面而来，亮起了短小精悍的毒针，但天霸只是不屑地冷笑一声后，举手朝天轰出了一道漆黑的火焰，在高空炸射开来，形成灿烂的黑色花火，瞬间就把毒虫烧得尸骨不留。
 前方的地板上突然裂开，自地下冒出了数十具人形骷髅，摇摇晃晃的向着天霸走来，人形骷髅惨白的身上散发出蚀骨腐肉的死灵气息及无数在黑暗中奸笑呐喊的邪魂。
 天霸看似随意的一挥剑，百千道幽紫的剑气射出，犀利无比的剑气象是强劲的旋风一般射向朝自己前进的骷髅，被卷入其中的怨灵骷髅，转眼间化成碎屑，一道如梦似幻的冰寒蓝光一闪，雪亮晶灿的冰寒锋芒，划破邪恶的死灵之气，眨眼间一支由坚冰所凝结的尖枪洞穿了最巨大的那只怨灵骷髅。
 但这时半兽人首领已经消失得无影无踪了！[ 去！让他给逃了吗。“？露娜！
 过来用小嘴帮主人消火。“
 一听到天霸的命令后，火速赶到主人身边的露娜双手紧握yáng具，和自己的粉脸紧紧的贴在一起，勃起的yáng具散发出男人特有的气味，露娜深深的呼吸着，似乎想永远的记住这股味道。
 她纯熟的爱抚着yīn茎，那硕大的guī头在女仆的手淫下，渗出了少许精水，露娜并未对此腥臭的味道感到恶心，只是白嫩的玉手温柔的套弄着天霸的庞然大物，渐渐的露娜觉得全身燥热了起来，下腹里似有欲火渐渐燃起，套弄ròu棒的手也愈发勤奋。
 露娜没有丝毫犹豫，张口将它含到嘴里，只见她双手按在天霸腿根处，努力张大嘴，尽可能地将更多的肉体含到自己的嘴里，因为她知道这是主人最喜欢的，波浪般的头发，随着yáng具在她口中进进出出，在空中飘荡着，闪耀着金黄的光采。
 女仆湿润的香唇在粗大的ròu棒上吃力的滑动着，yīn茎上环绕着鲜红的口红，而且杂着白色泡沫的口水正由的唇边溢出，沿着ròu棒上暴出的血管缓缓流下，而露娜感觉到口中越发坚挺的ròu棒，越发的春情荡漾了，两弯春水半合，两只小手紧紧的握住ròu棒的根部搓动着。
 露娜贪婪地吮吸他胀硬了的肉茎，舌尖绕着guī头与马眼不断的旋转舔吮，每一条青筋，每一个摺位，都在细致品味。
 她爬在地上如珍宝般吸吮天霸最自信也最坚硬的器官，尽力细心侍奉它，全心全意地取悦它，这令自己有一种被臣服的感觉，她很喜欢这种感觉。
 天霸从上往下看去，只见一个狰狞的怪物在露娜的口中飞快的进出着，自己的ròu棒每次似乎都深入到了她的喉咙中，她的小嘴紧紧的包裹住天霸的ròu棒，不停的挤压着，似乎想榨出其中的汁液来。
 她用小口将ròu棒上缠了一层又一层的黏液吃了进去，ròu棒从她口中吐出来时，虽然黏黏的yín水没了，但却又沾上了一层口水，看上去通红透亮，露娜轻轻的用手把它握住，这才开始用舌头一点点的清理。
 露娜羞涩的将裙子拉了起来，露出羊脂白玉般的下身，一块丝缕上挂着几颗晶莹的露珠，微微遮掩着绽放的xiāo穴，汩汩的淫液早已充满yín穴，天霸粗暴地撕裂她的内裤，再一边揉着她的yīn蒂，一边把手指插进她yīn道内出入抽动，刺激得她淫态毕露。
 “啊……啊……”的浪叫着，露娜时而把主人的巨棒深深含进嘴里前后套动，时而又用舌尖在guī头上舔撩由于天霸的yīn茎实在太过于粗长露娜含得有点辛苦，但她努力包容整根yáng具。
 她眼角开始泛出泪光，天霸疯狂抽送，每一下也插进露娜喉头最深处，猛插十数下后他将仍在口中的yáng具强制往上撬出来。
 女仆被迫得抬起头张开嘴巴，就在yáng具从上唇翻出的一瞬间，大量jīng液混和着唾液从嘴巴飞溅出来，在半空中如烟花般盛放！
 露娜满足的闭上眼用俏脸迎接，让jīng液近距离的尽情在脸蛋上激射。主人射完后她彷似意犹未尽，仍死握着不放，不断舔食仍附在yáng具上面的jīng液。
 她一边吸吮，一边扭动娇躯，不时将两颗乳房取代嘴巴的功用，舌正在guī头与yīn茎相接处画着圆，舌面的味蕾轻轻在guī头上一圈圈地摩擦着“主人……求求主人……”
 “请主人……求主人惩罚女仆……的yín穴……”
 天霸愉快的揉动着她浑圆的乳房，小巧的rǔ头也在他的手心滑动着，酥痒的感觉让露娜似快乐似难受，露娜小口微微张着，发出似有还无的呻吟，天霸手指围绕着鲜艳的rǔ头划着圈，每一次强烈的刺激都让她大声的呻吟了出来。
 后来露娜撩起裙子跨坐在天霸身上，阴部紧紧的贴住他的下身慢慢的厮磨着，浓密的阴毛弄的她痒痒的，而半开的xiāo穴早已渗出了不少aì液，沿着大腿内侧流至天霸的身上，感觉冰冰凉凉的。
 露娜用手握住其中一根ròu棒，轻轻的搓动了两下，粉臀稍稍抬起，露出了微突的两片肉阜，桃粉色的肉隙上部一粒犹如珍珠般的yīn蒂已探出头来，而小沟中尚不断的泌出蜜汁。
 露娜将肉穴对准yīn茎，慢慢的坐下来，ròu棒顶着穴口，然后一用力，整个ròu棒没入了xiāo穴中，就这样不断扭动她的浑圆肥大的屁股，上下摇动着，那对尖挺的乳房及粉红色rǔ头，也随着她的动作上下跳动着。
 虽然不知道做过多少次了，但她的xiāo穴每次都是非常的紧，一层层的温热肉壁柔和地包裹着ròu棒。
 而天霸的双手则再度抚上了女仆如玉身躯！手掌逐渐从腹部上移，一把握住圆滚的双峰，感受着那种柔细滑嫩，软中带硬的美妙触感，偶或用力掐握，柔嫩的玉乳竟也随着手指之力压得凹陷，好似鲜嫩的水蜜桃即将掐破挤压出桃汁一般。
 天霸爱抚着那动人的胴体，露娜那光滑细致的肌肤，令天霸的手流连忘返；丰满挺拔的玉乳、纤细柔顺的蛮腰、还有那圆滑娇嫩的丰臀，更是让天霸难以抗拒，爱恋不已。
 “啊……用力……用力……好爽……”
 同时露娜感觉到主人的ròu棒每次都直探花心深处，抵至子宫，强烈的刺激让她欲罢不能，激烈狂舞中的女仆彷佛不知疲倦的扭摆着，天霸感受到她的子宫被狂力撑开，子宫颈被张开了的壶口用力的含吮着迫进来的巨大guī头，传来阵阵强大吸力，一下一下的吸啜。
 “啊……啊……我要死了……干死我了……啊……啊啊啊……主人……你的大……jī巴……干的……人家好爽……啊……我要……丢……啊……干……死我……啊……喔……干……死我……干我……啊……”
 露娜终于忍不住大力的叫了起来，她兴奋的坐在天霸的身上，如痴如醉地上下颤动着，晶莹的淫液随着抽动，不断地从xiāo穴中流出，“好棒！好猛！塞的满满的！感觉好爽好舒服！”
 “不行、受不了了！这种感觉还是第一次啊！要去、要去、要去了啊啊啊啊！！！！！”
 天霸看着女仆脸色绯红，香汗像露珠一样从身体各处渗出，口里只能发出不清不楚的呻吟声，身体只能随着ròu棒子的节奏晃动，心里爽翻天了！
 露娜粘稠的花蜜随着ròu棒子的进进出出而给挤出来，混着了的淫液从ròu洞流了出来，随着淫液不断的涌出，ròu棒已经被充分的滋润了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八章·辣妹后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%85%AB%E7%AB%A0%E8%BE%A3%E5%A6%B9%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:50 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%85%AB%E7%AB%A0%E8%BE%A3%E5%A6%B9%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>隔天，在圣域国的王城中，城堡里一座华贵的大厅里，到处是淫糜的气息，大厅里铺着许多精致的皮革地毯，十多个美艳诱人的赤裸女子，或躺或跪地让大厅里充斥着一片香艳的美好景色，墙上长出了数不清的湿黏触手，爬满了众女的身上。
 细短的触手很有技巧的挑逗她们的敏感部位，轻轻划过她们的后背，湿滑的爬上细滑的脖子，轻巧的抚弄她们的xiāo穴，在她们蜜洞里进进出出。
 她们雄伟的双峰已经有巨型的触手照顾了，所以触手们都在小腹与大腿上磨蹭游荡。尤其是女孩们双腿之间的神秘之地，粗长的触手毫不客气的玩弄着yīn唇，轻夹扯拉，象是灵活的蛇一样的翻弄。
 两条触手轻轻的夹住了她们的阴核，轻旋、滑动、搓揉、压按，就象是手指一样的灵活，还有不少的触手往她们身下的两个洞钻，尿道传来一阵火辣辣的感觉，细小的触手在里面轻抠，搅动着膀胱里的黄金水，触手们编织一般的在yīn道与肛门里穿梭，时不时的扯出大量的yín水与粉红的嫩肉。
 每个人的mī穴，菊门或是小嘴之中都抽插着一根触手，有几个更是被两三百根触手夹攻着，更惊人的是每一个女孩脸上却都一样带着满足的神情，身上也都留着荒淫的痕迹以及白浊的jīng液。
 由于过度的摧残，每个女子的前阴后庭都已红肿不堪，比平常涨大了一倍有余，不断有红白相间的液体从中流出，顺着雪白的大腿流落地面。
 触手们如野兽一般凶猛，灼热的jīng液不断地射出，一波接着一波，丝毫不停顿，彷佛非要将体内一切全部射出来一般，不多时，女孩们的身体已经几乎被jīng液所覆盖……。
 其中小可被赤身裸体被綑绑像只狗一样地趴伏在地上，她修长的玉腿弯曲在身下，雪白软嫩的玉臀高高地抬起，凄惨地曝露出那迷人的肉缝和前后两个正供触手糟蹋的可怜xiāo穴，小可的双臂被反绑到身后，被一根触手捆着吊在天花板上。
 她的长发也被触手胡乱地紮住与双臂被綑在一起，使她不得不抬起头来，在她的身下还有一小摊破处时所留下的血，毫无遮掩地暴露着苗条白嫩的身体上布满了遭到残酷凌虐的痕迹，她原本光滑细致的后背及大腿上还能看到淡淡的抓痕。
 米雅与蕾雅娜趴在圆桌上，她们现在浑身涂满了白色液体，私处和后庭中也涌出大股的混浊精浆，向着外面的美臀上有着红色的掌印，一道jīng液河流从她们湿润的yín穴中发源，沿着两条修长的腿滴滴答答地落在桌下被绳子綑绑的某个女孩胸前。
 落地窗前，诗涵及洁西亚被凄惨地倒吊着，长长的乌黑及水蓝色秀发在红色天鹅绒地板上，从嫩穴里冒出的jīng液流过她们因装满大量jīng液而鼓胀如怀孕的腹部以及被麻绳紧紧勒住的双乳。
 在角落里的方艳虹眼睛半睁着，但没有一丝神采，身上唯一的衣物就是卷在腰部的套裙，其它的都变成了破碎的布片散落一地。乳房、股间、小腹等任何可以看到的肌肤上布满了晶亮粘稠的液体。
 连头发都被这些液体粘成了一片，大腿根部的幽谷红肿不堪，还流着一丝丝的红色血迹，肛门似乎在暴力下被撑裂，一些淡黄的粘稠液体从臀后不断涌出。
 而造成这一切的罪魁祸首想都不用想就知道是此刻正得意地坐在大厅里的王座上的天霸，随侍在天霸身旁的露娜今天披上一袭宝蓝色的侍女衣裙，紫色蕾丝花边显得大方得体。
 胸中露出一截雪白深沟，她任由金色的秀发披着背后，背后腰际打了一个可爱的蝴蝶结，同样宝蓝色的短裙只及大腿边缘，更突出了修长雪白的美腿，也就更见丰满，更加诱人心魂。
 天霸走到米雅面前，把米雅腻滑雪白的纤细双手放在背后约腰部的地方交叉地摆着，拉开绷带，在手腕环绕了四五圈，将手腕紧紧地缚住。？你这只不要脸的禽兽又想做什么，快替我松绑，不然我就扭下你的头！？？变态又低级的混帐！
 你去死吧。“
 米雅边叫骂边尝试着扭动着双手，强烈的束缚感箍住她的手腕，皮肤没一下子功夫就因摩擦而产生艳丽的绯红。
 天霸低下头来开始用着舌头，舔吮米雅的mī穴起来[ 啊！不！“
 温暖的舌头直接碰触到花瓣的感觉让米雅呻吟了，本来应该是非常讨厌的才对，但身体里却游走着甜美的愉悦感觉。
 “……嗯嗯……”
 用意志力强忍住这不该发出的呻吟，但米雅还是隐隐约约可以察觉到一股快感。
 “为……什么呢……怎么会这样………”
 米雅不能相信自己身体的反应。
 “我…我………不要！不要！！”
 一种说不出来的恐怖在心中蔓延开来，米雅惊慌的扭动腰肢逃跑着，但天霸却紧紧扣住屁股，所以根本逃不掉天霸不停用舌头做出激烈的爱抚，mī穴中渗透出来的蜜汁，让舌头的舔动发出了淫靡声响。
 [ 很爽吧……这里已经这样湿淋淋…………你有快感了吧…“
 [ 没有……不要……“
 米雅心中充斥着极大的厌恶感，那是极度的羞耻，但光是天霸的舌头碰触到阴部，就产生出了强大的酥麻快感，向全身蔓延开来，这也是不可否认的事实。
 天霸邪淫地笑着又拉起一段绷带，在她细嫩高挺的小乳球的上方绑了三、四圈，接着在下方也同样绕了三、四圈，接着再度拉起两条绷带，以手腕为起点，经过白晢的颈部绕到前方，与绑在胸部上下的的绷带来回绕了数圈，再回到手腕，用来增加身体的束缚感。
 天霸欣赏着自己的杰作，然后用食指和中指，沾起不知何时从米雅阴部流出来的透明液体，说：“小米雅果然很淫荡，嘴巴上说不是，身体却这么的诚实。”
 米雅不能相信心中的耻辱感加上被虐待感，让她有了快感。她出声辩驳说：“你胡……唔！”话还没说完，天霸就把沾满yín水的两根指头，塞进了米雅的樱桃小嘴里。
 两根手指在她嘴里不安分着搅动着，津液和yín水相互混合着，产生一种使人心醉的滋味，弥漫在米雅的口腔里。
 “味道还不错吧？瞧你吃的津津有味。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七章·淫辱修女后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E8%BE%B1%E4%BF%AE%E5%A5%B3%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:46 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E8%BE%B1%E4%BF%AE%E5%A5%B3%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“幻魔皇大人，请问我们接下来要去那个国家呢？”
 在凌辱完小诗涵的嫩穴后，露娜恭敬有礼地向天霸问道，注视着垂首屈膝行礼的露娜，天霸视线忍不住从雪白的双肩肌肤上向下游移、一直滑落到胸前那被女仆服包裹着的硕大乳房所夹挤出来的深邃乳沟之间。
 “嗯……先去圣域国找蕾雅娜修女好了”
 天霸考虑了一会儿，最近先去圣域国找在领主中少数支持自己的领主之－兔耳金发修女蕾雅娜，毕竟虽然不久前才击败方艳虹，取回了一小部份自己失去的力量，但目前以自己拥有所剩不多的神力来看，想重新收复幻魔界全土实在是痴人说梦、自不量力啊。
 所以他还必须得到更多的幻天水晶，天霸双手伸向天空，一道绿色光柱自天空罩下，将整个祭坛蒙上一层翠绿，接着传送魔法阵从众人脚下浮现，随着如绿宝石般闪亮的点点星芒的光芒越来越强，天霸一行人也被传送往圣域国蕾雅娜修女的王宫寝室中。
 圣域国是个雄峻的高山如春笋般耸立，汹涌奔流的大河一条条，妆点着圣域国的国土，悠长美丽的海岸，一望无际的大海，与那迷人的旭日交相辉映，大地上，还有各种形形色色的城镇。
 边境贸易使这座国家变得十分繁荣，还没进城便可以看到马车、牛车进入城门，形形色色的商人更是数之不尽。
 在蕾雅娜修女的王宫寝室，典雅的双人床上，铺着淡紫色的床套，淡紫色的棉被摺叠整齐地放在床尾，发出微微的薰衣草味道，床头的夜灯闪着昏暗的橙光。
 房间内有一名穿着穿着一件神职人员的黑袍的头上长着一对细长洁白的兔耳朵的美女，她胸口开了个U 形领，露出了雪白的乳沟，一双高耸饱满的酥胸，圣袍侧边撕开了一道长长的缝子，修长光洁的大腿整个裸露出来。
 当她刻意一摇摆腰部，慢慢伸出右腿，荡开了袍角，还看得到她浑圆的臀部，她一头金黄的秀发如瀑布一般散在肩头，碧蓝色的双眼犹如两池湖水摄人心魄，白皙粉嫩的脸庞更让人有不胜怜惜之感。
 外表看起来像二十八岁的她虽然少了的少女的天真活泼却多了许多成熟的韵味，像一颗红苹果般浑身散发着诱人的气味。
 一双标准的杏眼，淡淡的迷蒙中透着灵气小巧的红唇总是似笑非笑的抿着，薄薄的圣袍下丰满坚挺的乳房随着她身体的走动轻轻地颤动长裙下包裹着的浑圆屁股向上翘起一个优美的弧线，由于没有穿丝袜，在她胜雪压霜的肌肤衬托下，雪白柔美的大腿及细致修长的小腿更加动人。
 她就是拥有预知未来能力的圣域国领主蕾雅娜修女，也是幻魔皇的五大护卫之一幻魔皇之镜，更是服侍天霸最久的护卫，她身上的三个穴早在好几千年前就被天霸开发享用过了。
 所谓的幻魔皇的五大护卫分别有负责在最前线作战战无不胜、无坚不摧的幻魔皇之枪、专门布下坚不可摧保护幻魔皇的坚固结界的幻魔皇之杖、及洞烛先机、替幻魔皇预知未来的幻魔皇之镜。
 还有神出鬼没、负责暗杀幻魔皇的敌人的幻魔皇之镰，最后则是在五大护卫中有着能贯天崩山的恐布威力的幻魔皇之弓。
 一旦成为幻魔皇的五大护卫之一不但能跟神族一样青春永驻，还能长生不死，除了使用数量极度稀少的灭世神器能杀死她们外，根本不怕会战死、或生病。
 而跟在她身后的还有一只以就连同为女性的蕾雅娜都忍不住看得傻眼的美艳姿态出现的萝莉犬，星河般披肩长发散落在她毫无赘肉的身躯上的小萝莉，一股青春的气息和诱惑力弥漫全身。
 一撮美丽的刘海恰到好处覆在她的眼睫毛上，杏桃核似的湛蓝色明眸，对称地嵌入她雪白清纯的脸蛋上；那对清澈无暇的瞳孔中，还不时发出如天上繁星般的点点星光……
 她身上有股淡淡奶香的少女体味，更为她添了无限魅力，头顶挂着一顶可爱的狗耳朵，鹅蛋脸上有着一双诱惑人地凤眼，樱桃小嘴微微喘气，看起来是如此可口动人，脖子上头佩带、挂着一颗小铃铛的项圈，下半身结合了丝袜、狗尾和吊袜带的特制连身型开裆裤袜，四肢穿上毛茸茸的玩具爪子，显得可爱。
 当蕾雅娜修女一看到出现在房间内的天霸一行人时，由于预知未来能力的关系早就知道他们会来到自己房间里的蕾雅娜修女迎上前去，热情主动地投怀送抱“主人，怎么这么晚才来人家这，人家都快想死你了。”
 蕾雅娜挑逗的在天霸耳根吹着气，用男人仅听就会酥软半边身子的柔媚声音诱惑着。
 她把袍子从肩头拉脱，赤裸着上半身，露出原本被罩在粗布圣袍内的白嫩乳房，抬头对着天霸笑一下，而天霸也将蕾雅娜修女紧紧搂入怀中，火热的嘴唇有力的压在修女丰满的嘴唇上，吸吮着那柔软的双唇，修女柔软的舌尖也不断的伸出来，让天霸感觉到那软滑的香舌。
 天霸吸着那甜美芳香的兰香舌，蕾雅娜柔软嫩滑的兰香舌羞答答地与那强行闯入的侵略者卷在一起，吮吸着、缠卷着。
 之后天霸一低头，就含住了蕾雅娜嫩挺的巨乳吮吸起来，牙齿更是连连轻咬那粒玲珑剔透、娇嫩玉润的可爱的小樱桃被他这一阵侵扰撩拨下，蕾雅娜秀美的俏脸潮红阵阵，细滑玉嫩的雪肤越来越烫，如兰的鼻息随着天霸的爱抚而越来越急促、低沉。
 天霸的舌尖在乳晕上调皮的画着圆圈，蕾雅娜舒服地发出梦呓般的呻吟，两臂紧紧抱住主人的脖颈，使劲往下按，象是要制止天霸的挑逗，更象是渴望更强烈的快感。
 天霸的手在丰满的乳房越发用力，温柔的抚摸揉搓已经变成大力的抓揉搓挤，双唇一会儿吸吮樱桃般翘立的rǔ头，一会儿用舌尖挑动弹触敏感的rǔ头。
 在的手口并用下，蕾雅娜的双臂松软下来，任由天霸对她酥胸玉乳的肆掠，樱唇配合唇舌的每一下吸吮或弹触，发出迷人的娇哼。
 天霸的另一只手轻抚着那粗重卷曲的阴毛，突然插进蕾雅娜下身，他的手指顺利地插进下身已开始湿润淫濡的mī穴，在那温润娇滑、淫濡不堪的柔嫩花沟中轻刮柔抚。
 随后，天霸更把两根手指捏着yīn唇顶端那艳光四射、柔美稚嫩的含羞yīn蒂挑逗，另两根手指顺着那早已yín水泛滥的紧窄娇小的yīn道，一阵淫邪的抽动、刮磨。
 “唔……唔……主人……唔……嗯……唔……”
 后来在天霸觉得前戏已经够了之后，精虫冲脑的他失去了宽衣解带的耐心，蕾雅娜薄薄的丝袜被他一把扯了下去，内裤底部被焦急的拨开，些微湿润的黑色芳草害羞的展露在天霸视线中，其中探出头来的娇美花瓣让天霸的欲望上升到最高点。
 当她全身被剥光后，白羊般的身子在一双火热有力的大手下开始扭动颤抖，口中当然不是呵斥拒绝，而是娇喘连绵蕾雅娜双手支撑着身子趴在地上摆出一副等待交配的母狗的姿势，把肥白的屁股在天霸的面前不住晃动着，湿漉漉的yīn户显示着女主人心中的渴望。
 “主人，这样的姿势您以前最喜欢了，来吧，请把ròu棒插进我的xiāo穴吧！
 请插烂您的小母狗吧……“她一边极力地张大着双腿暴露出自己洪水泛滥的mī穴，一边娇声企求着，与之前那位端庄秀气，充满成熟及感性的修女形象相比，此刻的蕾雅娜只是个沉溺在性爱，sāo穴急需被ròu棒肏爽的淫贱荡妇。
 天霸身子往前一倾，低吼了一声，坚硬的yīn茎伴随着双腿的软颤插进了蕾雅娜湿滑而紧密的yīn道。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六章·雪臀后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E7%AB%A0%E9%9B%AA%E8%87%80%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:41 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E7%AB%A0%E9%9B%AA%E8%87%80%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在强暴完方艳虹后，她双乳丰臀、玉肌美背、乃至修长秀腿，全身上下无一处没被玩弄过，处处充满了男人的唾液和刺激的精臭味胸前那对嫩软白皙的双乳被玩弄的发红，粉嫩的rǔ头被咬的肿胀发疼。
 sāo穴屁眼又红又肿，光是站着都觉得火辣疼痛，里头依稀还残着男性的淫秽jīng液，随着站姿缓缓流出嫩穴，顺着大腿根稍流下。
 那饱受巨棒催残的yīn道，几乎合不起来，肉眼即可透过那扩张的yīn道望穿这属于女人的私密，泛滥成灾的yīn道肉壁似乎是疲劳了，yín水像下雨般从上方不断滴落，在yīn道里汇聚成一条yín水流。
 刹那间，一道柔和的紫光流遍了方艳虹的全身，随着逐渐增强的妖异紫光，一颗只有拳头大小的水滴状紫宝石出现在半空中，耀眼紫光充斥着整座祭坛，这就是通过领主试链的证明－幻天水晶！
 天霸反应神速地抓住漂浮在空中的幻天水晶，并将水晶内蕴藏的大量神力全数吸收，但已经跪在他面前，双手伸入他的双腿之间的诗涵？大哥哥……快给人家ròu棒……把人家的小肚子灌得饱饱的……“
 “我……是……小母狗……请……主人……来……肏我……”
 诗涵边发骚的说着，一只手抚摸起他鼓起的裤挡。
 天霸很享受的抚摸她的头部，让她隔着裤挡吸吮自己那尖硬的ròu棒，后来诗涵用牙齿咬着裤头，淫荡的让那巨棒出来透气时。
 诗涵伸出柔软白嫩的小手，爱不释手的套弄着，她一张开口，就把整个guī头含进嘴里。
 她细细品尝含着嘴里的巨物，先用舌头舔着马眼，再到周边的肉梭，然后就吮起龙根部份来，湿滑的舌头灵活的沿着ròu棒的青筋游走，寻找着天霸的敏感地带挑逗着，鲜亮的红唇紧紧地夹住坚挺的ròu棒，像女人的阴部一样上下套弄吞吐着带着腥味的ròu棒，诗涵眼睛向上看着天霸，露出诱惑的眼神。
 仔细地清理一番之后，诗涵就缩起双颊，用口唇紧紧箍起那巨大的ròu棒，她卖力地把嘴里的ròu棒深深吞了进去，guī头甚至被挤进了她的喉咙里，舌头的按摩和喉咙深处粘膜的紧窄压力令天霸爽毙了，她把手挤进肉袋与裤裆间狭小的缝隙里，轻柔的在一对阴囊上来回抚弄。
 天霸只感到一阵温热包裹着自己的分身，竟是无比的舒爽“嗯！不错！小母狗真听话。来！叫两声给主人听听。”享受着口舌服务的天霸得意地命令道。
 而护士萝也乖巧地学狗叫了两声，香臀诱人地不停摆动着之后小诗涵慢慢加快速度，天霸ròu棒一进一出的，每下都几乎插进喉咙深处。
 在极度兴奋之下，天霸索性抱着诗涵的脑袋，腰腿一并用力，如同插穴一样进进出出，使她几乎呼吸不过来，“唔……唔……”的鼻音淫乱地回荡于整个祭坛之中。
 在舔了一阵子后，诗涵吐出巨棒急促地吐着气，香舌来回扫过硕大的guī头和一开一合的尿道口，张大了嘴巴讨好道：“母狗最喜欢主人的jīng液了，粘粘的真好喝！汪！汪！求求主人赐给狗奴最好喝的jīng液！”
 “呜……那就给你……下贱的小色女……全喝下去吧！喝吧！！”
 天霸把yáng具捅进小诗涵张开的嘴，用力按住她的脑袋，guī头塞进了喉咙的最深处，胯下睾丸一阵阵抽搐，滚滚的阳精源源不断地喷射进了她的肚子里。
 因为射得太多太快，来不及吞下，白色的浆液从护士萝的嘴角两边渗出，溪流般淌过下巴，滴落到地上。？汪汪！母狗的小sāo穴又饿了！求求主人惩罚欠肏的小母狗！“
 诗涵俏丽的脸上沾满白色的精子，她舌头蠕动，舔掉ròu棒上面的每一丝精子，慢慢吮吸着把ròu棒从口中拔出来，天霸光滑的yáng具被清理得乾干净净，接着，她又伏下身体，嗅着腥臊的气息，把刚才自嘴角边滴落下的每一滴jīng液都舔起来吞下肚。一边舔，一边扭着丰满的屁股。
 后来天霸抽回巨棒挺起下身，将guī头抵在她柔软的花瓣间，沿着花瓣上下滑动起来，在yīn唇外面上下磨蹭，并不立即捅进去。
 护士萝在天霸只磨蹭了两三下就受不了了，诗涵伸出小手抓住天霸的大ròu棒，撒娇道：“别再逗人家了嘛！好哥哥，来啊……”
 她目光中透露出强烈的渴望，下体也淫媚的扭动着，期待那巨大粗糙的ròu棒充实自己体内，两腿间粉红色的花瓣张开，露出流淌着蜜液的幼嫩花蕊，张着的小嘴微微开合，好像呼唤着侵略者的进入。
 天霸缓缓的分开她柔弱的花瓣，用力的插了进去本就褪到膝盖处的内裤在双腿的磨蹭中脱离了粉嫩的玉体，伴随着磨蹭的大腿而流下来的，是满溢而出的淫汁，诗涵胸口颤动的乳肉上撩人的白皙也开始泛起潮红。
 “啊啊…好棒…就是这样…”
 小萝莉温热湿滑的肉壁包覆着他的ròu棒，粘粘的液体流到了他的腿上，每当ròu棒狠狠地、凶猛地进入时，yīn茎传来的紧密磨擦和胯下摇动的雪白肉体带给天霸强烈的快感及征服感，使得抽插越来越猛、越来越粗野。
 诗涵的一头秀发随着身体的摆动飞扬飘荡，浪叫声也越来越高昂：“啊……
 好……啊……这样好痛快……啊……？
 诗涵大胆放纵的扭摆着臀部，上下吞吐着那粗大的ròu棒，享受着那ròu棒充实刮顶嫩穴的酥麻快感，小口微张，发出淫乱浪吟。
 “啊……啊啊……嗯……”
 “啊啊……好粗……好长……啊……顶到底了……啊啊……再来…不要停…
 太猛了……啊啊……肏死妹妹…干的…妹妹xiāo穴…要…要坏了……啊啊……好爽……“
 天霸的ròu棒享受着紧凑潮湿的ròu洞的套弄，双手不时揉捏她洁白的胸膛上晃动的幼乳和硬翘的rǔ头，下面也时不时狠狠的朝上猛顶的小嫩穴两下，小萝莉那娇嫩雪白的肉体，不停的摇摆着。
 天霸双手紧握住她香软的小乳房，使劲抓揉着，由于上下两个兴奋点一起被进攻，快感贯穿全身，随着天霸的手指忽紧忽松，下体飞快的发力，诗涵的呻吟逐渐升高。
 而天霸的yīn茎早已被yín水淹没了，诗涵的淫洞处发出“噗滋噗滋”的声音，“啊……好……喔……”她淫荡的呻吟声，更加使天霸疯狂随着抽插速度的加快。
 小萝莉流露出类似哭泣的欢愉叫声，下体的充实感让她抑制不住地呻吟起来承受着一波又一波地浪潮，诗涵水漾的眼睛迷离地引诱着面前的天霸。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五章·美乳御姐后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E7%AB%A0%E7%BE%8E%E4%B9%B3%E5%BE%A1%E5%A7%90%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:37 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E7%AB%A0%E7%BE%8E%E4%B9%B3%E5%BE%A1%E5%A7%90%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在品尝完萝莉与御姐各有不同但又同样美妙动人的身体后，已经是早上了，碧蓝天空飘着朵朵白云，温暖的阳光俯照大地，微微的凉风轻轻吹送着，多么让人振奋的好天气啊！天空是万里晴空，偶尔看的到飘荡过来几朵如绵絮般的白云，空气中有着一种温热却又怡人的仲夏香气。
 天霸心满意足地站起来伸了个懒腰，但这时他却发现在不远处的山丘上，有一名高束在头顶的乌黑亮泽的发髻下，是百合花般高贵美丽的面容，镶嵌着金色条纹的红色紧身衣裙单薄地裹住了她高挑的身材，比例修长的圆润大腿被整个包裹在白色的长筒靴袜中。
 只从裙摆的开叉高处露出一点白皙的大腿根部，光是这样的装扮就足以让道貌岸然的僧侣们勃起了，她四处散发出高雅纯洁，肌肤从里到外都透着清丽白嫩，高眺的身材无处不散发着成熟女人遮掩不住的魅力。
 顷刻间，那名女子将双手向两侧平伸，嘴里念念有辞，片刻后肩下喷出了熊熊烈火，并渐渐地伸长，彷佛一对火翼从臂上长出。
 随后她化为一只翱翔天际的烈焰凤凰，像一颗划过天空的红色流星飞到天霸面前，“主人请小心！”
 护主心切的露娜急忙持剑挡在那名女子与天霸之间，但那名女子见状只是风情万种地拨了一下头发，嘴角露出动人的弧度，她饱满的乳房在贴身的红色长裙下显出完美而诱人的轮廓，就连顶端那两个可爱的rǔ头也依稀可见。
 一条同样是黑色的裙带束住长裙的中部，把原本就纤细无比的柳腰衬托得更加细小了，浑圆翘挺的臀部也因此显得更加饱满而高翘。
 她以撩人的姿势向天霸等人走来，柳腰圆臀摇曳生姿，丰乳晃出滚滚波浪，长裙随着步伐摆起，两条美腿轮番从分开的裙摆之间露出来。
 “女仆小姐不用这么紧张兮兮的，我是花都国的领主－方艳虹，今天会来到这里是想请创世神幻魔皇大人接受我提出的试链，只要幻魔皇大人通过试链，我就乖乖地向大人伏身称臣，但如果失败的话大人就得夹着尾巴像个丧家之犬般离开这里。”
 方艳虹神情轻松自若地说着，完全不象是在跟人谈决定国家命运的重要大事般，“好！放马过来吧，是什么试链啊？”
 天霸信心满满、干脆无比地回答，“我的试链非常地简单，就是请大人您独自一人对抗我们，如果将我们打得全军覆没的话就算过关。”
 语毕，大地上忽然出现一道道用闪亮红光描绘的六芒星魔法阵，好几根血红色光柱从魔法阵中央升起，从传送光柱中逐渐走出了多如牛毛的有着一张还有略施脂粉的艳丽面容与轻抹嫣红的朱唇。
 二十三岁的肉体高眺丰满有如尘世间的性感女神，她们个个手持鞭子、黑色长枪、弓箭、镰刀等武器也都身着非常裸露的外衣，洁白的雪颈则戴着水蓝色的项圈。
 两道黑白相间的漆光皮带从项圈往下延伸，紧紧贴着高耸的曲线跃过乳峰，遮掩住峰顶的嫣红，紧贴着姣好身体曲线环过纤细的腰身，轻轻的扣在一个金属小环上，而那个金属环，则是套在屁股的尾巴上面。
 遮住乳峰顶的皮带，原本应该遮掩住rǔ头，然而这套内衣则自行改变成圆形的银色小扣环，变成只遮掩住乳晕，刚好套住挺立的rǔ头，下半身穿着一件象征性的深红小丁字裤，但是浓密的金色草原几乎没被遮掩住的女恶魔骑兵队。
 以及好几百只如铁塔般高大的熔岩巨人，他刚强的身体是由橘红色的岩浆与深黑色的巨石所构成的，他们散发出来的热气足以让四周的草木都燃烧起来，他们发出如炙热太阳般的极热热浪，使人感觉快窒息了，坚硬如城墙的岩石身躯上还流动着能轻易将人熔化得尸骨无存的岩浆“熔岩巨人攻击！”
 在方艳虹一声令下后，熔岩巨人们口中默契绝佳地吐出一道毁灭性的死亡爆焰，爆焰瞬间就吞噬了天霸他身边的岩石，岩石在高温的火焰灼烧下迅速变色、熔融，化为极具杀伤力的亮橘色岩浆往天霸流去，“水系上级魔法－海龙碎击波！”
 天霸大喝道，接着三十条有着一身铜墙铁壁般的水蓝色硬甲与头上一根能刺得人肚破肠穿的黄金巨角，身体的长度却接近两百公尺，牠们的下半身像某些海鱼一般有着长长的尾巴，而上半身却拥有两只粗壮的前腿以及尖锐的铁爪。
 拥有一对亮银色慑人心魄的眸子，当被他们盯视的时候你会感觉自己面前的这条龙就是一把出鞘的利刃，三十只青光巨龙带着无数深蓝水柱如乱箭般勇敢无惧地冲向岩浆，替天霸挡住了这足以熔毁一座小村庄的恐怖岩浆。
 之后伴随着女恶魔骑兵们嘹亮的呼喝声，第一排重骑兵开始了致命的冲锋，在她们后面像海水怒潮一样汹涌的队伍还在一排接一排地前进着，越来越多的骑兵们疾速冲了起来。
 马蹄巨大的声响就象是大地的呼喊铁马如死神一般咆哮着悍不畏死地冲过来，女恶魔骑兵们猛地舞动手中巨斧，带出凌厉的烈风，双手带着巨斧和身子同时高速旋转起来，一股强猛的旋风也随之产生。
 天霸十分平静，如冰山般矗立不动，冷漠的目光平视前方，根本没有在意先发制人地围攻而来的女恶魔骑兵们，他身子向前倾，双掌变成爪形，五指相触，同时倾全力催动魔力，片刻问，双掌之间开始闪烁着强大的闪电，一颗巨大的惊雷正在酝酿之中。
 “雷系上级魔法－狂雷猛龙破！”
 天霸射出一道灿烂青光直冲天际，刹那间，蔚蓝的天空猛地劈下数万道闪电，如同凶性大发的白龙般地向女恶魔骑兵们及熔炎巨人咆哮奔腾而去，巨大的雷声在半空中不断地炸响。
 嗜血无情的雷光银龙在女恶魔骑兵群里痛饮着每一个敌人的鲜血，再终结掉每一个敌人的生命，当青白光芒乍然闪现，那几名虽然寡不敌众但还是玉石俱焚地发动自杀式攻击撞向雷电银龙的女恶魔骑兵，就象是被铁锤砸下的豆腐、瞬间四分五裂。
 此时方艳虹身上突然突然渗出了浅浅的赤红色光芒，随着斗气加重，光芒越来越盛，更逐渐地结成形状，如火焰般附着在身体外层。
 耀目红光像气体一样脱离了方艳虹的身体，开始在她的美背上凝结，不到片刻，形态已经出现了，竟然是一只深红色满口獠牙的巨虎。
 然而，这只火红巨虎却是似有似无，浑身上下都由红光所组成，就彷佛影子一般，凶狠无比的巨虎如张牙恶龙般张牙舞爪地扑向天霸，天霸手中拿着双手剑，双剑连柄长约六尺半，暗银色嵌金的短护手，连着黄金制的剑柄，可轻易劈山破岳的剑身隐隐有着浅蓝色的光华流动，彷佛拥有永无止境的力量，随时随地都会爆发出来。
 天霸匆然舞动双剑，带出迷梦般的蓝色，雷霆万钧地全力向火红巨虎斩去！
 一剑就将这烈焰猛虎砍成两半，这时数不完的如小山般大小的巨人出现在他面前，巨人全身都是近乎黑色的深蓝，一副古代欧洲骑士的装甲，双眼下是脸部的护罩，腰际挂着两柄长剑，躯体四肢的护甲更有金黄色的镶边。
 震耳欲聋的狂吼从巨人口中发出，有如巨龙飞腾，直透上云端卷起一大片灰尘，如同天神般威武，天霸挥动蓝光大盛的双手剑，须臾间数以千百道的蓝色剑光从不同的角度射出！
 这些威力非凡的锐不可挡剑光，精确无比的把包围在自己四周的巨人一一刺穿。
 同时再附上无数的散发着金亮圣辉的光弹和炫目闪电，到处横飞，连绵不绝地尽数爆开，整个战场竟如同放烟火一般，变得璀璨亮丽。
   之后天霸的身形化为一道霸气凛然的利箭向方艳虹电射而去，他将冰冷的剑尖架在方艳虹完美的脖子上，殷红的血珠顺着银白色剑身流下来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四章·奸淫萝莉</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%A5%B8%E6%B7%AB%E8%90%9D%E8%8E%89/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:33 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%A5%B8%E6%B7%AB%E8%90%9D%E8%8E%89/</guid>
      <description>“这……这怎么可能！？竟然强行破除了我跟守护者洁西亚的契约。”
 在女骑士洁西亚被众多触手及天霸轮奸时，米雅被眼前这幅怪异触手横行的恐怖场景吓得魂不附体，不过更令她吃惊的是天霸他轻轻松松地就将她这个高级召唤术师与守护者之间订下的主仆契约给破除了，还像探囊取物般轻易就将守护英灵洁西亚收为自己的奴隶。
 要知道洁西亚可是在五千年前的大战中以一挡千、百战百胜的女英雄，死后获得神灵之主的认可成为专门保护神灵之主的后代的守护英灵。
 自己也是藉着身上所流的纯正神灵之主血统才可以勉强操纵她，这么巨大的魔力连幻魔界中魔力最强、站在数不胜数的魔法师最顶端的圣天超魔导士－晶都望尘莫及。
 “接下来就轮到你了，傲娇系的小萝莉。”
 在享受完女骑士妙不可言的身体后，天霸浑身释放出足以压制住千军万马无可匹敌的强烈魔力，一阵带着邪气的恶寒笼罩了无路可逃的米雅，她瘦小的身子就象是被活生生地冰封起来似的，动弹不得。
 只剩一张嘴能连绵不断发出各种不堪入耳的咒骂声“你这个下贱又无礼的东西，不准碰身上流着尊贵又崇高的神灵之主的血统的我。”
 “好色又低级的恶魔，快滚回地狱里去！”
 但无论她再怎么恶毒地咒骂，对天霸来说都只是无谓的抵抗，一道犀利的寒光从她身前闪过，一瞬间，她的衣服变成了漫天的碎布，露出了米雅带着一些羞涩的身体。
 她下身的花园四周完全没有任何的毛发遮掩，比脸蛋更加白净晶莹的yīn户不时发出琉璃一般的炫目光泽，他的眼睛总是不能够离开米雅双腿之间的光洁无毛的嫩穴。
 那mī穴也还是有着微微的隆起的，只是那隆起的两片外yīn唇合闭得很紧，他从外面看，只看到一道很细小的缝隙，那缝隙仍然是嫩白的。
 “你看什么！快给我滚开！你这色狼淫魔！放开我，我要杀了你！”
 她中气十足的叫喊着，和脸上一滴已经溢出眼眶的泪珠相映成趣，身子虽然动不了，但米雅的嘴唇却依旧如刀锋般锋利。
 “你刚刚说你是英尔特家族的继承人是吧？”
 天霸脸上挂着充满邪气的笑容，想当初创造出他及圣灵界的创世神也就是天霸的姐姐莉琪希雅还有妹妹灭世神蜜琪丝等三位神的神灵之主，的确好像有在幻魔界中留下他的后代，而那个家族他记得就姓英尔特。
 “如果我没记错的话，英尔特家族应该是在绿荫地区世代担任领主的名门贵族才对，但为什么堂堂英尔特家族娇贵的掌上明珠会跑来做像杀手这么危险的工作呢？”
 一听到天霸的问题后，米雅不禁泪如雨下，过去她们英尔特家族在绿荫地区确实曾经是很有势力的名流贵族，但在上次选领主腥风血雨的权力斗争中，她们英尔特家族好几位有权有势的大人物都被敌对家族给神不知鬼不觉地暗杀掉了。
 再加上敌对家族在成功当选领主之后还继续心狠手辣地追杀她们英尔特家族，使得她们家族完全没落变成落魄贵族，走投无路的米雅在失去家族势力的保护后，也只好来到花都地区领主方艳虹手下当杀手求三餐温饱。
 “原来如此啊！那在我攻略完九个领主、重登大位之后就帮你取回过去英尔特家族的荣耀与繁荣，还顺便帮你把仇人赶尽杀绝，不过交换条件是…嘿嘿嘿嘿嘿…”
 在听完米雅那叫人心生怜悯的悲惨遭遇后，天霸自认为非常慈悲富有同情心地说“谁要跟你这种肮脏又下流的萝莉控做这种鬼交易，我可没兴趣当你的充气娃娃。”她娇哼一声，一脸非常不屑的样子。
 但这完全无法阻止天霸心中熊熊燃烧的欲火，他伸手去揉捏起米雅那对丰盈柔软小玉乳来，让柔嫩无比的雪乳美肉在他的指间变化着各种形状，接着他惩罚似的轻轻咬住rǔ头的根部，两排牙齿左右研磨着，不时地微微加力，让那酸胀软麻的快感掺杂在疼痛中直接冲向米雅的神经。
 “不许咬我！你这混蛋！”
 她的脸颊已经红透，叫喊声也小了许多，被完全压制征服的无奈感开始悄悄的蔓延。她仍然不死心的挣扎“小米雅，你脖子可真香啊，啧～真是好味道。？
 天霸挑逗着米雅他边说边用鼻子嗅着，还伸出舌头猥亵的舔着她白嫩的脖子。
 “你……你无耻…趁火打劫、卑鄙至极…”
 “滚开！不要碰我！给我滚开！”
 之后他双手托住少女粉嫩的臀部，ròu棒抵住粉色的yīn户之间的那条裂缝就是用力一顶。
 火热的ròu棒毫无阻碍地顶开了柔嫩细滑的花瓣，冲进了窄小紧实的神秘yīn道，一道薄薄的障碍挡在前面，他毫不心软地一下子突破过去。
 “我讨厌你，讨厌！我不要你，我不要……你去死……不要……”
 “好痛……放开我！谁来……救我啊！”
 “不要……疼啊……”
 guī头已经顶进了她的子宫，米雅被巨大的痛楚几乎折磨得失去了知觉，嘴里以模糊的声音求饶着。
 “啊啊…涨死了…不行……会撑坏了……啊啊……救命阿……好粗……撑死我了……啊……”
 米雅浪喘呻吟着示弱，但却听不出没有一丝痛苦意味，那骚媚的浪吟反而带着一股怂恿且勾人欲火的冲动，令天霸燃起了狂野的欲火，他屏足了气，奋力一顶，那特粗的ròu棒直贯穿那紧嫩的花心，被那又湿又滑，紧箍又充满吸力的嫩穴包围，天霸舒爽的呻吟了出来。
 “唔唔唔唔唔……好痛！你给我滚开！”她仍然叫骂着，看起来要是不堵上她的柔唇的话她还能一直的叫骂下去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三章·乳牛后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E7%AB%A0%E4%B9%B3%E7%89%9B%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E7%AB%A0%E4%B9%B3%E7%89%9B%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“喂！你这个集萝莉控、女仆控、百合控、猫耳控、妹控于一身的下流变态，本大小姐身为高贵又美丽的英尔特家的继承人，今天为了全幻魔界所有女人的自由与贞节，将拿起正义之剑讨伐你这企图染指全幻魔界女性的邪神。”
 小萝莉义正词严地指着刚逞完兽慾的天霸，一副舍己为人的正义英雄前来消灭正准备征服世界的魔王的样子。
 “英尔特家！？”
 在听到米雅的话后，天霸突然觉得英尔特这个姓氏听起来好耳熟。
 “本大小姐以优雅又气质出众的英尔特家独生女－米雅之名，召唤－黄金铁甲骑兵队！”
 一群背后则拥有的漆黑的深邃之翼的黄金骑士，穿着一身由纯金打造成的钢铁胄甲，胸前与手臂上则戴着金光闪闪的护具头盔上还有一支菱形的白色透明尖角，肩膀处长着淡青色的尖刺，右手握着一把巨大的长刀，神威凛凛地面对着天霸。
 “主人危险！”
 正当这些被召唤出来的异界生物黄金骑士突然的一个咆啸从口中喷发了一个青白色电球，全身笼罩着火焰跟在电球后向天霸冲撞而来时，露娜原本要拿起剑向之前那样毫不畏惧地挡在天霸身前时，只见他弹了一下手指，一阵无人能挡的高热黑炎象是爆炸般冲天而起，充满暗黑邪神之力的极热烈焰仿佛天神之手，重重地朝前方拍落砸下！
 黑色爆炎快如雷电般地将青白色电球吞噬掉，然后接着一波又一波比之前还更大更凶猛的黑焰巨浪，相继朝黄金骑士袭来，转眼间英勇善战的黄金骑士们就被炙热黑焰巨浪所吞没，在惊人的火光之中没有临死前的惨嚎。
 也没有求救的悲鸣，所有被黑炎吞没的黄金骑士，刹那间化作一道清烟彻底的从人世间消失掉，唯一能够证明他们曾经存在过的证明可能就只有留在地上的焦黑尸体与扑鼻臭味。
 “可恶！没想到你这世上最糟糕邪恶的恋童癖变态还有两三下。”
 眼见自己辛苦召唤出来的黄金骑士全灭，不敢轻敌的米雅聚精会神地念颂着召唤咒文，呼唤出成千上万只全身银白，尾部带有一根长长的尖刺，只有小指头这么大，像只虎头蜂，可是那只长长的尖刺就占了全身的四分之三，又细又长，不时的从尖头渗出一些透明的液体，只要一滴毒液就能毒死一头大象的圣银毒蜂。
 天霸脸上露出轻松自若的笑容，他挥了挥手一阵带着神圣光辉的璀璨耀眼的雷电之雨便急速地落向圣银毒蜂，如同从天际倾泻而下的金蛇般，以音速从高空坠落的圣光之雷，以要将敌人打得粉身碎骨的威势不停落下，一瞬间圣银毒蜂群脆弱的身躯就被无情的雷光击得粉碎。
 “去吧！圣银骑士”
 米雅新召唤出来的有几乎完美的三围，柔顺的水蓝色长发直垂到大腿，姣好的面容之中显露出一丝丝的英气的女骑士，脖子上细银项链挂一银坠，一身白色钢甲亮光闪烁。
 护身短剑横插在后腰间，手里提一杆长枪，跨下一匹骏马浑身雪白，一根杂色毛发也没有，马鞍一侧挂着一面小盾，下面插一柄长剑，另一侧扣着一杆轻型十字弓，一囊矢。
 女骑士手持灌注了圣光火焰之力的长枪，身下白马的马蹄声在全力冲锋如奔雷震撼大地，挟着一股排山倒海的威猛气势迅雷不及掩耳地向天霸冲来，长度过人的长枪在舞动间发挥着无比力量，刮着豪迈的劲风。
 她的每一击都蕴含着开山破石的威势，手中紧握闪耀着赤红圣焰光芒的长枪的她气势万千地挺起长枪，枪尖高速旋转着刺杀而出，带着眩目的蓝色烈焰如猛虎出闸般猛刺向天霸，那速度快似闪电，那力度震撼着枪尖划开的空气。
 但天霸却释放出任何人类法师所无法企及的强烈的魔力，他心念一动，无数根有三人高的紫黑色的触手立即相继窜出地面，数秒后地面上就爬满了密密麻麻的触手，形成了一片宽广无边的触手汪洋。
 疯狂扭动的触手们如凶恶残暴的猛兽扑向女骑士，可怜的她成了恐怖邪淫触手海的第一号牺牲品，触手们不停喷出能腐蚀金属铠甲的溶解液，除去了女骑士身上本来严密地保护着她的碍眼铠甲与衣物，露出一身雪白的镂花托胸内衣和朴实的白色内裤。
 滑腻有力的触手紧紧抓住了她的四肢，她完全失去反抗能力只是徒然地扭动身体从嘴里发出绝望而含糊的呻吟，蓝色的长发凌乱地飘荡在空中，仅仅只在几秒内勇敢的女战士就变成了触手无助的泄慾玩物。
 触手们合作无间地剥下她的内衣，顿时天霸只觉得眼前一亮，因为女骑士那细脂般雪白的肌肤，令他几欲窒息，那玲珑身材令他血脉贲张，女骑士的皮肤不仅白皙而细腻，还隐隐闪现着珍珠般的光彩。
 脸庞如玉石一般精美，身躯像杨柳一样苗条，高挺的鼻梁和厚实的嘴唇充分突现了成熟御姐的性感来，她有一对很丰满圆润的乳球，两朵乳尖挺翘嫩红。
 拥有着如同少女般净白嫩滑的肌肤与成熟女人的情色风韵，一头波浪形的水蓝色长发披散在肩后，yīn户因为没有阴毛的遮掩而完全露在外面，呈现水嫩动人的淡粉色，有种说不出的美嫣红xiāo穴不断地收放蠕动，看起来十分可口。
 触手爬到她未经开发的私处表面，沿着两片诱人的花瓣，刺激着，随后粗糙的触手野蛮地插进柔嫩的ròu洞里，一阵又痛又痒的感觉迅速地袭来，使她感到格外的羞耻与痛苦！
 “不……不要……我会死的……真的……要……死了……啊！不……啊呀！”
 触手感到包裹着自己的温暖肉壁一阵阵的收缩，一股股殷红的处女血从遭到粗暴奸淫的ròu洞里流出来，更加激起了它们的欲望，女骑士扬起头发发出一声凄厉的悲鸣触手们一边鞭打着她圆嫩有弹性的雪臀一边疯狂抽插起来，令被奸淫的女骑士的不停地发出凄厉的哀叫与痛苦的呻吟。
 “不要！不要！求求你，我不行了，好痛苦……”
 女骑士瞪大了眼睛叫出声来，肉穴中从未感受过的充涨感觉令她软香的身子一阵抽搐，随着触手ròu棒的猛然突入，一阵难以言喻的快感传遍整个身体，巨大的触手几乎把mī穴塞得满满的，她感觉到一阵窒息的感觉，努力张大嘴巴艰难地呼吸着，ròu棒地每一次抽动都带出大量的yín水，顺着大腿流下地面。
 她裸露的玉体上遍布令人恶心的黏液和一道道触手留下的伤痕，女骑士无助地任可怕的触手肆虐，三根触手跟着齐根插进她的紧小狭窄的菊花里！
 那种不堪忍受的剧痛与好像被人强奸的羞耻令她失声惨嚎起来，冰冷粗壮的触手残忍地顺着她娇嫩的yīn道及直肠在向里延伸，被制服的身体痛苦万分地在马背上扭动着，同时三根粗大的凶器已经艰难但坚定的开始了活塞运动，每一下都像要顶穿她的生命，再抽出她的灵魂。
 触手们一边綑绑着她柔软的身体，一边在她浑圆白晰的双臀间奋力抽插，她手脚乱抓乱踢着但触手们就彷佛是铁钳般死死地绑着她的玉体，使她竭力反抗也无法逃脱。
 女骑士她感觉自己的意识已经完全被羞耻与痛苦占据了！她甚至不知道自己在叫什么，只想哀求天霸停止这恐怖的暴行，她的双乳不停被触手揉着，rǔ头也被他们用力地又拉又拧，yīn道被触手扩张到足以同时插进两条触手的程度。
 触手有技巧的一进一出带出大量的yín水，不断被刺激的快感中枢－阴核，每捏一次，少女就会剧烈的抖一下，因为被前后齐攻的剧痛女骑士下意识的加重揉捏自己胸前巨大软肉的力道。
 简直像自己在虐待自己一般，失去焦距的无神双眼流下了几颗泪珠，进出她菊门的触手每一下都像在嘲笑着，“这淫乱的母狗，被触手乱插轮奸，还一直泄身，真是欠人干的母狗。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二章·肛交后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E8%82%9B%E4%BA%A4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E8%82%9B%E4%BA%A4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“圣天凤翔剑第一式－炎舞破空斩！] 露娜挥剑动了起来，动作迅速而华丽，宛如熟练的舞女正以极限的速度表演，速度中又不失舞蹈的优美与高贵，异常锋利长剑的刃华过空气留下黑色的轨迹。
 女杀手们突然眼前一花，万千剑影在眼前舞起，露娜手中之剑化出一层层赤红炽烈的剑芒，每一道剑芒都好像可以划破长空一般，把上来夹击的七人的剑及鞭子全部震开。
 在她们的兵器弹开的同时听到七声惨嚎的叫声，七人的胸膛己被划出一道又一道深深的剑痕，露娜快若闪光地在她们的咽喉补上致命一剑，而七件武器则向天激射而出，就像宣告露娜的完全胜利一般。
 但随后冲上前来的女杀手剑如蛟龙般闪电攻向露娜，她剑如刀使，狂劈十剑，长剑化出一个又一个银亮光圈，一道道柔和中带着杀气的剑气宛如波动的流水一般袭来！
 波浪般的剑气将露娜前方的山石化为乌有，凛冽剑势杀气腾腾，漫天剑影几乎笼罩了露娜上身所有要害，但她并不慌乱，后退中挽起七、八朵漂亮的剑花护住自己的上盘。
 此时露娜突然用剑劈向迎面而来的威猛剑招，剑刃相交发出之声震动整个树林！
 “冰之魔法－冰牙冻结弹！？一颗如千年冰山般散发出极寒冻气的蓝白色光球漂浮在露娜的掌上，这精纯魔力凝集而成的超低温光球可以冻结世间万物！
 露娜一声娇喝向女杀手极速丢出带着一排彷佛水晶制造的透明巨剑的冰牙冻结弹，灿蓝光球凝聚着庞大的冰元素力，而且象是永不衰竭一般无穷无尽地狂攻而出。
 令女杀手不由自主地打起了寒颤，高速刺来的透明巨剑争相撕裂她的肌肤，随之而来的迫人寒气则令她无法动弹，露娜剑尖向前再次化出一阵一阵令人感到不寒而栗的夺命剑芒，霸烈无敌的剑气如飞箭般直击女杀手，将她整个人一分为二。
 在把女杀手分成两半同时，露娜左手一扬，一股斗气把眼前的鲜血和残肢向前震开，两件残肢同被震开老远，鲜血在她面前铺成一条通向己被震出五丈多外的残肢的血路。
 但最后剩下的四名女杀手却拿起狂岚之弓，强烈的暴风立刻将她们整个人包裹了起来，而且威力还不断增强着，在风暴中隐约可见另一股龙卷气流正在上狂飙着，只待集满气就要射出必杀一击，使得整个战场充斥着一股令人难以喘息的怪异压力。
 下一秒无数金亮音速光箭与淡绿烈风狂箭齐出！
 箭身中浓缩着的足以切碎万物快捷锋利的风元素力与炽亮强大的光元素力，如发狂的猛虎般立刻往四面八方炸了开来，“冰之魔法－寒风怒涛斩！] 露娜挥剑在身前划出一道道水蓝色剑光。
 百千道剑气与超大冰锥飞舞而出，带着寒冰力量的尖锥在半空中炸裂，与冰色剑光造成的急冻寒风卷出强烈的旋风，夹带着冰晶碎片与冰箭到处飞散，与暴烈的风、光元素冲击波相撞，产生了极大的爆炸与震耳的响声。
 “中级火之魔法－爆炎狂龙波！] 露娜身前出现一道焰红色的魔法阵，从魔法阵中央突然窜出八条疯狂燃烧火龙，挟着青白色的烈火扑向猝不及防的女杀手们，由火焰组成的巨口狠狠地咬住她们。
 那令人难以忍受的高温烈炎焚烧着女杀手的娇躯，宛如地狱死神般恐怖火焰烧尽她们全身上下每一寸的肌肤，将她们变成冒着黑烟的焦炭。
 “主人您没受伤吧？对不起害您受惊了。”
 在轻而易举地解决完女杀手之后，露娜带着亲切无比的微笑望向天霸问道，却发现自己的主人正轻松悠闲地玩弄中怀中的诗涵，他将粗大的手指就沾着yīn道流出的混合着血的淫汁，狠狠地刺进了她的肛门里。
 随着手指在臀缝里的翻搅，诗涵已经麻木的痛觉再度被唤醒，他另一支手指也挤进了狭小的臀缝，紧缩的菊蕾被撑开成为一个红肿的圆洞。
 “呃……啊啊啊啊啊！”
 小诗涵半张的嘴里发出半是快乐半是痛苦的复杂呻吟，她柔嫩的菊花蕾在两根手指的玩弄下不再紧缩，张开了一个淫糜的红肿ròu洞，诗涵淫叫了一声，但却没有做出什么激烈的反应，接着又迷迷糊糊地将凑到她嘴边的ròu棒含在口中。
 “嗯……”她热情地吸吮着嘴里的ròu棒，还不断发出陶醉的娇吟，令露娜也不自禁地湿润了起来。
 护士萝温柔地吸吮着天霸的棒子，一双玉手还捧着阴囊轻轻搓揉，彷佛想要让jīng液制造得更多一些似的按摩着。
 诗涵狭小的口腔紧紧地包裹着ròu棒，没有一丝缝隙，后来天霸挺动起腰来，护士萝的腮帮随着他的抽送起伏着，一条柔软而又湿润的香舌柔顺地搭在ròu棒的顶端蠕动着。
 他双手抱住诗涵的头继续抽送着，巨大的ròu棒直捣到她的咽喉深处，失去牙齿和嘴唇这两道大门约束的口水也随着ròu棒的抽送顺着嘴角流了下来，好一副淫糜的样子。
 天霸的yáng具塞满了诗涵的口腔，直到咽喉深处，尿液残留的骚味和苦味，混合着耻垢的酸味，让她觉得有种莫名的兴奋感，小萝莉的粉舌不停地沿着guī头的四周舔试，令他觉得舒服至极。
 天霸一边享受一边用手在诗涵如丝如缎的长发上抚摸着，同时更加用心地感受着身下小妹妹温暖的嘴唇在他yīn茎上滑动所带来的快乐。
 此刻露娜也忍不住自慰了起来，她圆嫩的乳房在玉葱般修长白皙的手指间被挤弄着，细嫩的另一只手则忍不住去轻轻触碰自己敏感的rǔ头，她的身子随之抽搐着，“啊啊啊……”
 一双迷人的玉腿八字分开露出了妖艳而湿湿的yīn户，然后她的一双纤纤玉手移到肉缝上淫靡地活动，狂乱地揉搓潮湿的淫洞上的内核，在欲仙欲死地手淫下，露娜不断地发出阵阵销魂蚀骨的呻吟。
 小萝莉飞快地又将天霸的ròu棒舔了一遍才抬起头来，眼前的这张小脸依旧是秀丽可人，在羞涩中洋溢着性感的神态，屁股献媚的一阵摆动。
 “…哥哥可以给奖品了吗？”
 “诗涵想要哪种奖品啊？”
 象是在嘉奖可爱的母狗听话的表现般天霸抚摸着诗涵的小脸蛋问道“哥哥啊……要哥哥的啊……哥哥的jīng液，诗涵最喜欢吃jīng液了啊……哥哥要把精子给诗涵喔，诗涵好喜欢哥哥的精子喔！”
 听到小萝莉这么诱人的回答，天霸抓着自己的ròu棒对准她张开的小嘴，滚烫的jīng液机关枪式地大量喷射再次喷满她的嘴巴，诗涵一嘴的jīng液如小池塘般。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一章·女仆及护士萝莉</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%80%E7%AB%A0%E5%A5%B3%E4%BB%86%E5%8F%8A%E6%8A%A4%E5%A3%AB%E8%90%9D%E8%8E%89/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:19 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%80%E7%AB%A0%E5%A5%B3%E4%BB%86%E5%8F%8A%E6%8A%A4%E5%A3%AB%E8%90%9D%E8%8E%89/</guid>
      <description>她娇美窈窕的玉体在女仆服的包裹下更显成熟的魅力，充满诱惑力而性感动人的身体曲线令男人无法将视线从她身上移开，妩媚柔软的红艳双唇叫人心动，有种说不尽的娇艳迷人。
 火辣匀称的一双美腿，光洁得都在反射着月光的滑嫩小腿，她饱满丰弹的乳房，有着令人心荡神驰的柔软与弹力，天上的明月彷佛就只为了她存在，只照耀她。
 洒落的亮眼银辉与淡淡星屑将她衬托得如圣洁的女神般，女仆有着柔细纤秀的腰身，绽放着黄金般炫目光泽的长发，服贴在她完美浑圆的臀部，随着女体的步伐轻晃。
 更令人难以抗拒的是她清丽冷艳、气质高贵般的俏脸上的那一丝娇媚的微笑，透出了高雅出尘的迷人气质，在她两侧的裙叉处，却有着交错的黑色系带，让她半裸的高翘圆臀间，可以隐约地看见里面。
 魅惑的黑色底裤和裙下网袜间，洁白修长的美腿，美目流盼的女仆，眼波盈盈，柔和笑颜下的容貌美丽绝伦，婀娜清丽中艳光逼人，是难得的人间绝色。
 她火辣曼妙的身材，完美无瑕地散发着媚骨天成的艳雅气质！
 “露娜姐姐，我感觉到幻魔皇陛下就快要重新复活了。”
 穿着一件象征着纯洁的白色护士服的小萝莉，制服短得仅能勉强遮住她的臀部，白色的护士帽子与一般护士帽样式相同，白色制服上衣的V 型领口开的很低，暴露出柔滑诱人的白嫩小乳球。
 她的乳房是那种青涩的玉乳，小而尖挺饱满，鲜嫩的粉红色rǔ头微微颤动着，而且隔着单薄上衣可以清楚看见胸前蓓蕾明显激凸的诱人形状。
 表示上衣里面没穿任何内衣，超短的白色连身窄裙又紧又短，几乎包不住屁股，走动摇摆间可以隐约看到穿着红色的蕾丝丁字裤，裙下一双优美的大腿上包裹着晶莹的黑色吊带丝袜。
 她那曲线秀美玲珑的娇小身躯，和完美幼嫩的肌肤，而那圆润光滑，又充满弹性的臀部，已有了诱人的弧度，令人想好好蹂躏一番。
 如用水晶雕塑成的娃娃一样秀丽的小萝莉那柔婉秀美的脸蛋展露着期待又兴奋的可爱神情，极薄且贴身的特别订作的护士服，彷如透明般地，几乎能看透小萝莉纤细的腰肢和丰满的翘臀。
 那两条白亮细嫩、结实的大腿露在短裙外，沿着她光洁的脚踝，勾勒出柔美的曲线，漂亮极了！
 由于她才刚洗完澡的关系全身的肌肤闪耀着水光，白晰粉嫩无比，还透出了一点点的粉红，而秀丽的脸蛋上，滑嫩的肌肤更是白里透红，通透的如珍珠一般。
 小萝莉原本就细嫩无比的脸庞变得更加白晰亮眼，更加衬托出小萝莉披肩长发发质的乌黑与柔亮光泽，大而水灵的翡翠蓝眼珠镶在俏脸上，增添了女孩的魅力令人不禁想要一口咬下。
 粉嫩透亮的肌肤就好像红苹果一样，如白纸般毫无任何缺点，更饱含着水份，柔嫩与弹性更胜初生婴儿的肌肤一筹！
 小萝莉着急地快速跑到女仆御姐的身旁，“诗涵你也感觉到了吗。”
 女仆露娜脸上透露着掩饰不住的喜悦，一双美眸注视着护士小萝莉许诗涵说“根据这本从远古时期就一直流传下来的预言书，创造出整个幻魔界及我们幻魔一族的创世之神－幻魔皇陛下，即将在今晚于这个天魔祭坛中转生复活。”
 话才刚说完，本来布满了整片夜空的乌云开始凝聚并朝着同一方向移动，逐渐形成一个非常巨大的旋涡，天空中就闪过一道刺目闪电，撕开浓厚的乌云，发出极强的亮光照射在大地上，紧接着，一阵巨雷开始轰隆隆地响彻云霄，本来沉稳静谧的大地震得抖动不停。
 突然之间，一道黑色霹雳再次划破夜空，转眼的功夫已经乌云密布，雷电如蛟龙出没于污浊的海水中一般在云间翻滚咆哮。
 而祭坛中央便出现一阵噬人的橘红色焰浪，从火海中走出一名一名举手投足间都散发着王者气息，及有着一张邪肆俊俏的脸庞，而男子的双瞳则是充满魔性的紫色。
 他脸上有着威霸一方的帝王气概，挺拔的鼻梁，略薄的嘴唇让他看起来有些无情，一头乌黑的短发，高大魁武的身材发出让人不敢违抗的王者威严。
 他身上披着一件质料高级的披风，一件看起来威武至极的紫色铠甲包裹着他的身躯，男子身上充斥着一股如君临天下的霸王般狂傲无比的气息，令人为之臣服！
 他就是这个几乎全都是女性的幻魔界里唯一的男人，同时也是创造出妖魅娇艳的乳牛梦魔、娇俏天真的兽耳萝幽灵、顺从柔媚的妖犬淫奴、艳丽淫乱的吸精堕天使、幼小清秀的玉乳花精、骚媚苗条的狮鹫xìng奴等六大种族的造物主－幻魔皇凌天霸“恭喜幻魔皇陛下转生成功！”
 女仆露娜与护士萝诗涵在看见凌天霸后立刻恭敬地下跪，“奴隶露娜与诗涵很荣幸能从今天起开始服侍主人，不论是身心都献给主人。”
 “不论身心是吧。”
 凌天霸突然脱下了铠甲与裤子，但更令露娜及诗涵大吃一惊的是天霸的下体那长着两根比一般男性尺寸大两倍的yáng具，可怕的巨棒，立起来绝对有三十八公分长，顶端惊人特别狰狞恐怖的的龟冠，泛出紫红色的光泽！
 “那你现在就先帮我口交！”
 天霸粗鲁地抓着露娜的头，将她的脸压在自己的胯下，然后露娜她张开嘴巴，不停地亲吻吮吸着天霸那根粗长的ròu棒顶端紫红色的guī头。
 她认命地张开樱唇把挺立的ròu棒慢慢地吞入她的口中，最后直达到她的喉咙，乖巧的舌头紧紧卷着ròu棒，然后轻巧地摇动她的头部，而天霸ròu棒则一出一入地做着活塞动作。
 天霸就粗暴地用双手搓捏揉弄着露娜胸前那两颗令男人垂涎的丰满乳球，有时还会伸进衣服里肆意的玩弄挑逗着那极为敏感的桃红色rǔ头，捏着红嫩似草莓的rǔ头玩弄着。
 这时诗涵也对着另一支ròu棒的马眼，伸出她的充满香气的舌头轻轻地舔了一下guī头，然后尽力张开两片薄薄的樱唇，温柔地把两颗布满皱纹的阴囊含在嘴里。
 在她努力下终于把整个阴囊含在口中，跟着她便大力地吸啜着两个装满浓精的阴囊，在吸啜的同时更用香舌不断舔着阴囊，一边淫乱销魂地拼命吸舔一边注视着露娜替天霸口交的淫荡表情，头上的护士帽随着口交的动作摆动。
 突然她不认输的将手上的ròu棒给含住，淘气地活用自己的柔软舌头和洁白贝齿给予天霸更大的快感，并用自己的右手往天霸的菊花附近轻轻的划圈，左手则配合着嘴部活动来抚弄两颗阴囊。
 看到诗涵的优异表现后露娜她抛开了所有的羞耻和顾忌，细心地舔着主人的ròu棒，并不时地伸出舌头，激烈地挑弄着guī头上的肉棱，还边去把玩着天霸的那两颗春丸！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
