<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>艳奴天香传s on Y-book</title>
    <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/</link>
    <description>Recent content in 艳奴天香传s on Y-book</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:47 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>第四十章·鲜血的始末（完结篇）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E7%AB%A0%E9%B2%9C%E8%A1%80%E7%9A%84%E5%A7%8B%E6%9C%AB%E5%AE%8C%E7%BB%93%E7%AF%87/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:47 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E7%AB%A0%E9%B2%9C%E8%A1%80%E7%9A%84%E5%A7%8B%E6%9C%AB%E5%AE%8C%E7%BB%93%E7%AF%87/</guid>
      <description>五百年前，在神灵之主的皇宫中，皇宫的四周连接著一些大大小小的自然树林、人造假山、各种花园、古朴典雅的凉亭、有无数的水池围绕周围，碧绿草地等装点其间，每一栋建筑物上都雕梁画栋，美轮美奂，整栋建筑物笼罩在一片淡淡的烛光与月亮的光芒之下，看起来相当舒服。
 神灵之主身上穿的鲜红旗袍，一条黄色金龙盘缠旋绕，从怒突的高耸双峰，准确地勾勒出惹火之至的曲线，令人目眩心荡，而滚著银丝的玉带，却把小蛮腰扎得纤不盈握，套上一双黑色丝袜的两条美腿，以性感十足的姿态弯曲著；高腰，带状似的黑丝亵裤，搭配贴近同色的丝袜，丰满结实的屁股被这么往上一拱托，越发显得高翘而弹性十足。
 她风姿优雅的坐在王座上，无论是衣著还是气质都完美的无可挑剔，除了那修长匀称的身段，媚惑众生的举止外，更动人的是她那对能勾魂摄魄的剪水双瞳，带著浅浅的笑意瞟过来的时候，彷佛能看进内心深处去，确是没有任何男人能抵挡得住的。
 “妈妈！蜜琪丝来见您了。”
 穿著日式的公主服的蜜琪丝，头上戴著一个华丽的冠状发饰，垂挂著几颗铃铛随著风吹发出清脆地的响声，粉红色系的丝绸外衣连著宽广的袖摆套在她身上，腰部系著绑法复杂的宽丝绸腰带，胸口衣襟从锁骨至双乳之间开得大大的，可以看得出来她没有穿内衣，那膝上二十公分的下摆裙将她白皙的大腿肌肤展露无遗，比对上半身的衣物，让人不禁猜想那短短的下摆里头，是不是也没穿任何东西。
 “蜜琪丝，我亲爱的女儿。”
 神灵之主就象是慈祥的母亲般柔和地伸出手来抱住蜜琪丝，蜜琪丝欢呼一声，轻轻的坐到妈妈的大腿上，两只可爱的小手捧住妈妈的丰腴肥硕的乳房，整个小脸塞到两颗乳球中间，贪婪的吸取神灵之主身上的芬芳。
 她轻轻的吐出小舌头，缓缓的从乳房上来回舔弄，她顽皮的舌头轻拂过母亲乳房上每寸肌肤，弄得整个硕乳湿淋淋的，然而过大的肥硕乳球与小女孩的舌头相差甚大，既使再怎么努力，她的小舌头也不可能真的舔过每一寸肌肤，但蜜琪丝好像贪吃的猫咪般，但是只要被她的小香舌沿途经过的肌肤，一定被舔的干净非凡。
 蜜琪丝含住她挺立的乳头，开始肆无忌惮的吸吮起来，用舌尖挑弄著含在口中的乳头，双手不停揉搓著妈妈的右乳，随著那一波波吸出的乳汁，神灵之主原本乳房肿胀的感觉逐渐消退，取而代之的是轻微的酥麻与无法言语的快感，她们的皮肤都泛起了一层艳红色，美眸水汪汪的一片朦胧，美丽的面庞娇艳欲滴，口中则发出咿咿唔唔的呻吟声。
 随著喘息娇吟，二女的娇躯开始水蛇般的扭动，母女脸颊都烧的通红，吃吃媚笑著，互相伸手抚摸对方，情状旖靡之极。
 但此时神灵之主斗气如火发出，双掌盘舞，顿时轰然之声大作，彷佛两条火龙护卫胸前，奇热如炙，迎面向蜜琪丝脸上噬来。
 蜜琪丝来不及闪躲，就这样被神灵之主突如其来的一击烧伤，就在蜜琪丝因受到自己母亲袭击而大口鲜血喷出，整个身体如断线风筝般高速倒飞，在空中拉出一道凄厉血线，遥遥飞出几十尺外，摔坠到墙边时，神灵之主却以充满了深深无奈的声音说：“对不起！蜜琪丝，但你的力量成长的速度越来越快，已经完全超过了妈妈原本的预期，再这样下去的话，总有一天你会因为无法控制自己体内强到无人能与之抗衡的力量而大爆炸，而且是会炸毁圣灵、幻魔两界，将所有生物都炸得灰飞烟灭的猛烈大爆炸。”
 原本神灵之主在创造神族时，为了保持次元的平衡造出了创世神莉琪希雅、幻魔皇凌天霸这两个分别代表光与闇的神族，就如同太极一般，世上所有事物皆有正反两面，有和煦阳光照射的地方必然会有阴影存在，光与暗是密不可分的一体两面，但若只剩下其中一种世界就会毁灭，所以光之神莉琪希雅及闇之神凌天霸是不可或缺的两位神族，但灭世神蜜琪丝就如同她的称号一样，是神灵之主为了预防自己所造的生物团结一致起来反抗她而</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十九章·黑暗的淫辱</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E9%BB%91%E6%9A%97%E7%9A%84%E6%B7%AB%E8%BE%B1/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:46 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E9%BB%91%E6%9A%97%E7%9A%84%E6%B7%AB%E8%BE%B1/</guid>
      <description>千千万万的亮银剑刃化成白光闪动的汪洋剑浪，卷起千堆雪，天霸剑式神威凛凛，大有气吞天下，睥睨宇内的威风气势，他气派庄严，雄伟肃穆，霸气无边中带著一股出傲立出尘的清冷气度，彷佛宇宙尽在我手，任我掌控，众人一时也看的呆了，但当强猛无比的剑光闪过之后，大地上数千具尸体横七竖八的躺著，到处都是断手碎肢，地上的鲜血流淌成了河，士兵们的肚腹被活生生的切开，肠子和鲜血一起流淌到地上，双目睁的圆圆的，彷佛在诉说著满腔的悲哀和愤怒！
 下一瞬间天霸的身影忽然消失了，几秒后又出现在千音国领主巧儿面前，天霸二话不说一把就将对方的肚兜扯裂，连同内衣一起拉了下来，巧儿胸前一凉，上身立刻赤裸，饱满硕大的一对丰乳倏地弹出，巧儿她呆了一呆，随即发出羞耻的尖叫声，惊惶失措的伸手掩住胸部，原本那高贵傲然的气质顿时荡然无存。
 之后巧儿香唇突然被一张大嘴重重的封盖住，天霸不由分说的痛吻起来，同时那双无恶不作的手掌已熟练的抚上娇躯，在那温香软玉般的成熟胴体上尽情的游走。
 随后天霸又拿出一条绳子先在她让天下女人羡慕不已的，娇嫩柔滑且硕大无比的豪乳上下各缠几道，又用剩下的绳子将她的双臂牢牢地捆了几圈，他用的是最常见的日式紧缚法，乳房上下各用两道绳子勒紧，边角紮成漂亮的菱形，最后再把绳结打在深深的乳沟里，即使一个女人的胸部不怎么丰满的，双峰被这样绑住后也会极度向前挺起，造成一种波涛汹涌的视觉效果。
 “原来你是喜欢用绳子捆绑的女人，只是绑一下奶头就硬了。”
 天霸得意洋洋地看着自己的杰作，被绳子紧紧勒住的乳房更显得凸出，乳房那优美的形状清楚地展现他面前，甚至连乳头也清晰可见。
 巧儿下半身的状况更加不堪，白色的麻绳沾满淌出的汁液捆绑著蜜穴，裂缝残忍的开合，黏在绳索上的嫩肉彻底地翻开，连最敏感的核心也逃不过麻绳的蹂躏，绳结正好钻入身体最敏感的所在，任何身体轻微的扭动都会导致绳索绑缚得更紧，好像要被榨出汁一样。
 在那雪白的双腿根部，三角地带长满了浓黑柔顺的耻毛，象是修剪的整整齐齐的芳草般覆盖在上面，必须拨开阴毛才能看清神秘的性器官，那道诱人的肉缝微微的裂了开来，两片阴唇也是处女的粉红色，鲜嫩的穴口赫然只有铅笔粗细，私处还没有得到过任何开发。
 这样的捆绑法用到巧儿那足有H 罩杯的巨乳上，本就硕大无比的乳球顿时被勒的更加突出，就像充满气的大皮球一样急剧的膨胀了起来，看上去简直是丰满的令人惊心动魄。由于乳根被勒紧成了凄惨的扁平状，雪白的乳肉全部向前集中，那两个饱满挺拔的大肉团变的更接近圆球形，充满了一种被虐的美感。
 她那令天霸后宫中的第一巨乳方艳虹都感到瞠目结舌的超级爆乳，天霸用双手也只能握住一边，柔软的肌肤雪白滑嫩，入手滑如凝脂。
 他用双手顶多握住半边的乳球，甫入手，敏感的掌心立刻被娇嫩的乳肉征服，美丽的蓓蕾完全不顾主人的意愿高高地挺立，尽力散发著粉红诱惑、吸引人前来摘采。
 “求求您！好心的幻魔皇陛下请您不要这样。”
 她嘴里一直说著不要，可是一对娇嫩殷红的乳尖却硬了起来，醒目的凸起在雪白丰满的双峰顶端，就象是具有了生命力似的，在微微的抖动。
 天霸舔弄著湿润的蜜穴，爱液由紧窄的嫩穴内流出，被以舌尖舔过干净，对准深藏在花瓣内的娇美珍珠，唇舌加重力度吸啜舔弄，强烈的快感令巧儿刺激得躬起背来，舌头在蜜穴里翻腾，仔细地画圆，灼热湿润的秘肉迎合著挑逗，宛如活物般不停蠕动，艳丽的景象充满特殊的淫糜感，大手同时挤奶般压榨著丰满的巨乳，经过充分的前戏后天霸终于忍不往将硬直的分身刺进巧儿的蜜穴内。
 &amp;amp;nb</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十八章·豪乳花蜜后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E8%B1%AA%E4%B9%B3%E8%8A%B1%E8%9C%9C%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:45 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E8%B1%AA%E4%B9%B3%E8%8A%B1%E8%9C%9C%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在天霸的房间中，今天他一如往常地在享受后宫美女们的甜蜜服侍，雅蝶浑圆乳峰顶端的蓓蕾，动情的嫣红昂然挺立，上面点缀着乳白的晶莹乳珠，高耸滑嫩的乳峰上，薄薄香汗混合着的唾液。
 天霸的大手抓住宛若麻糬般的柔软乳房，微湿的温热触感令人爱不释手，双颊染上动情的娇艳酡红，急促的呼吸令胸脯起伏不定，吐气如兰，宛若宝石般的双眼逐渐陷入某种疯狂，彷佛渴求更多快感的欲望雌兽，情欲慢慢取代她所剩不多的理智。
 天霸恣意的搓揉雅蝶充满着香甜气味的肥腻雪峰，每一下的揉捏，都令雅蝶发出动人心弦的呢喃声，搭配系在乳头上的铃铛声，更是撩人心欲。
 他专注地玩弄着美乳，挑逗着美丽的官能，慢慢挺立的乳头沾满黏湿的手汗，像是沐浴在朝露下的鲜红草莓，激烈的动作使胸前饱满的乳球不断摇曳。
 而另一边女仆露娜身上，只剩下几件黑色的内衣，勉强遮掩住她那惹火的身体，然而她也知道那些东西，与其说起遮羞作用，倒不如说起撩人淫欲的催情作用，这件的黑色丝绸胸罩明显更加轻薄，整件胸罩几乎是全透明的，只在乳尖部位有比较密集的蕾丝花纹遮住，看起来极其的大胆挑逗。
 原本是全罩杯型的奶罩由于被撑的太过绷紧，看起来像是成了半罩杯，只能勉强遮盖住硕大乳峰中间的一部分，周围的一圈雪白乳肉都挤到了外面来，从天霸所在的角度，可以很清晰的看到饱满乳房裸露出来的下缘。
 “我会努力为主人服务的，请主人尽情享用露娜的身体。”
 露娜的脸庞充满着浓郁的欲念，再没有半分女性的矜持与节操，身体淫荡的扭动，没有半分委屈，没有半分胁迫，紧接着天霸在她那两只浑圆高挺的豪乳上不断的亲吻着，随着双乳被双手用力向中间一挤，双峰上那两粒娇美艳红的蓓蕾也立即同时被吞入天霸口中。
 天霸嘴里发出兴奋的狂笑声，双手毫不客气的探到胸前，大力的揉捏那对倒垂下来的硕大肉球，十根手指使劲的蹂躏着柔软滑腻的乳肉。
 天霸一边尽情享受双掌中截然不同的美妙手感，掌中的力道不知不觉的渐渐加重，将俩女的巨乳揉捏的完全变了形，大把大把的雪白乳肉从指缝间乱冒了出来，看上去真是说不出的淫靡。
 他掏出了两根暴挺的阳具，再用双手分别抓住了俩人的一颗丰满的巨乳，将自己的阳具夹在了中间。
 这次乳交用的是两个不同美女的乳房外侧，虽然没有天然的乳沟可以套弄，但却给人十分新奇的体验，当然更重要的还是那种变态的刺激感，能同时用这对巨乳佳人的大奶子来套弄肉棒，心理上的满足也远比单人乳交来的强烈。
 天霸紧紧抓住这对巨乳美女的赤裸乳房，两只手恣意的捏、揉、挤、掐、抓，令掌中雪白肥硕的大肉团不住凹陷变形，露娜的乳房虽然比不上来雅蝶的浑圆硕大，但透露出健康色泽的乳球可是最傲人的存在。
 如果用极度柔软来形容雅蝶的胸部，那么女仆的乳房绝对拥有最佳的弹性，之后雅蝶跟露娜开始上下交错乳交着胸口的阳具，肥硕的乳肉紧紧贴附在棒身上面。
 在雅蝶分泌出的乳汁润滑下顺畅的滑动着，有规律的搓揉着，在两女细心的搓弄下，陷在乳房中的受到刺激的肉棒，缓缓胀满整个乳沟，她们可以感受到棒子在胸口不停的震动，那是逐渐兴奋的征兆。
 她们温柔的持续乳交，借着不停的滑动，敏感的硕乳逐渐捕捉到肉棒兴奋的位置，而雅蝶跟露娜自己也因为持续的乳交而感受到欢愉与高氵朝，露娜底下的黑色蕾丝内裤，早就已经被她蜜穴所流出的蜜浆湿的一蹋胡涂，但是她们仍旧不停的替龙根乳交，彷佛沉醉在这样的行为之中。
 &amp;amp;n</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十七章·性服务后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%80%A7%E6%9C%8D%E5%8A%A1%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:44 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%80%A7%E6%9C%8D%E5%8A%A1%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“小可过来，让哥哥抱抱。”
 天霸一边轻柔地摸着萝莉犬的头一边对着她的手与脚皆是白色毛茸的狗爪，一条同狗爪一样颜色毛茸狗尾再少女的粉背后左右摆动着的小可命令道。
 “汪汪。”
 小可慵懒的瞇缝着蓝色的大眼睛享受着爱抚，听到天霸的吩咐，她像一条真正的小狗一样叫着，轻轻的一跳就扑到了天霸的胸前，甚至还伸出了那条甜蜜灵活的丁香小舌上下来回的舔着天霸的脸颊，小可的皮肤无比的洁净，在上面找不到任何一个细微的斑点、瑕疵，细腻柔滑得好像婴儿的皮肤。
 并且全身的肌肉柔软、骨肉匀称，她的小美乳像是一对晶莹剔透的艺术品，恰到好处的弧线、洁白似玉的肤色以及引人遐思的乳头，无不令人为之心醉。
 “亲爱的主人，请…………让我用…………嘴为您提供性服务！”
 小可用舌头仔细地舔着他的龟头上的尿道口，一种施虐的快感令天霸的欲火开始熊熊燃烧，他抓住小可的头发，强行将肉棒塞进她的嘴里，开始大力抽插起来。
 她羊脂滑玉般的娇乳白到有点透明，每一个细微的颤动，水嫩柔润的肌肤似乎激起了水波，湿滑的香舌擦过肉冠间的黏膜，产生强烈的快感，樱桃般的小嘴尽力张大，才勉强能容纳勃起的肉棒，两片唇瓣覆盖住棒身，来回吞吐着。
 小可温润的小舌舔弄着暗藏污垢的肉缝，冒着透明黏液的龟头忍不住朝喉咙深处冲刺，冲撞着顶端的软肉，天霸胯间传来一阵模糊的哀鸣声。
 “喔……就是这样……啊……小可妳的舌技又进步了……喔……喔喔……”
 “就是这样……呀……吸这么大力……哥哥会射出来的……嗯……”
 她陶醉而恍惚的看着眼前这两根肉棍，伸出双手去爱抚阳具，探出舌头去舔弄，用口腔去感受男性的气味与烫热，她用力紧缩口腔吸吮着，她快速活动下巴套弄着，她用嘴唇去含弄肉棍上的环状沟，她用牙齿刮弄棍身。
 萝莉犬充满稚气的脸蛋噙着泪水，黏稠淫糜的银丝从嘴角流泄而出，樱色的双唇吞吐着爬满青筋的丑恶肉棍，之后随着肉棒强有力的一震，从尖端的马眼中一股浓稠的白色液体飞射而出，“啪”的一声打在她的鼻梁最上端，小可下意识的头猛地向后一仰，天霸的第二波精液便正好射进她张开的嘴里。
 接着天霸将肉棒抵在她的脸上，将剩余的精液全部射了出来，当他终于放开时，萝莉犬的脸上已经是白茫茫的一塌糊涂了，小可又开始用嘴清理他的肉棒，在她伸出舌头舔的时候，射到她脸上的精液沿着鼻梁、面颊，分成几路向下流淌。
 一部分流进她的嘴里，另一部分从她的下巴滴落，拉出一条越来越细的线直至断开，精液落到她可爱娇嫩的乳房上，然后从精液拉出的细线的根部又有一滴缓缓向下……。
 “不愧是传说中的幻魔皇！跟传闻一样既变态又下流没品。”
 天霜国领主幻魔界排名第一的魔法师－圣天超魔导士晶，一边笑里藏刀地露出温和的笑容，一边拍着手从大门走进来，她脸上画上了精致的妆让完美成熟的肉体释放过多肉欲的气息。
 没有男人见到这时候的会不立刻扑上去蹂躏她，不过其中半数男人可能会在还没进入她之前便达到高氵朝，她拿着一根散发出流动的水一般耀眼光泽的金色长杖，杖头则雕塑着一只展翅欲飞的凤凰。
 穿着极度强调腰臀性感的蕾丝皮革马甲，腿上套着直达腿根的精致编织丝袜，脚上套着鞋跟又细又长的典雅高跟鞋</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十五章·淫蜜乳牛后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E8%9C%9C%E4%B9%B3%E7%89%9B%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:43 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E8%9C%9C%E4%B9%B3%E7%89%9B%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在圣域王城中，方艳虹及婉馨这对漂亮的巨乳双美人抚摸着自己赤裸的阴部，一丝不挂的雪白裸体蜷曲在地上性感的扭动着，她们的俏脸都红透了，脸上满是羞耻的表情，由于各有一条玉腿高高抬起，剃光了耻毛的阴唇都裂了开来，可以清楚的看到春葱般的手指在肉缝里拨弄。
 之后方艳虹的香舌在婉馨主动抬起来的雪白美丽的屁股间的股沟游荡着，时不时的轻吻一下菊肛周围那美丽的皱折，或者将香舌伸入湿润的小美穴中舔揉着含苞待放的小蓓蕾，刺激得婉馨常常忍不住发出淫媚的轻哼之声。
 婉馨脸上也泛起微微的媚意和快美表情，任由方艳虹随意的舔弄着，虽然小穴是被方艳虹的舌头非常轻柔的舔着，但还是会时常令她情不自禁发出了“啊…
 …“一声甘美的呻吟。
 后来她们一边舔吸着对方的私处，嘴里一边发出含糊动情的呻吟声，丰满浑圆的光屁股各自左右摇摆，彷佛是不堪忍受对方的刺激，又彷佛是在暧昧的邀请。
 淫靡惹火的场面直把天霸看的热血沸腾，差点就真的化成鼻血狂喷了出来。
 婉馨她闭着眼睛仰起头，柔顺的秀发披散在肩膀上，唇齿间吐出了哭泣般的呻吟声，方艳虹食指与大拇指将婉馨那粒黄豆大小的阴蒂剥出包皮轻轻地逗弄，中指和无名指没入了裂开的肉缝里来回进出，而小指则刺激着婉馨秀气的肛门。
 方艳虹的手指有节奏地爱抚着婉馨的私处，婉馨清丽的俏脸上满是失魂落魄的表情，饱满的胸脯急促起伏着，向后仰倒的身体和赤裸的屁股都淫荡地扭动了起来。
 因方艳虹的手指婉馨她的身躯哆嗦得更剧烈，右手加紧刺激自己最敏感的阴蒂，左手用力揉弄着胸前赤裸的双乳，并轮流把两颗雪白柔嫩的大肉团向上挤压。
 然后两女如见到久未逢面的爱人亲蜜万分地抱在一起，由于她们面对面的搂抱着，赤裸的胸部自然而然的互相触碰，两对同样硕大的乳房正好紧紧贴在一起挤来挤去，彷佛都不甘示弱的想把对方压倒。
 而俩人的巨乳尺寸几乎是不相上下，互相挤压了一阵后，终于找到了最佳的契合点亲密无间的贴住了，只是这两对乳房的规模和弹力都实在太过惊人，她们必须用力搂抱住对方，才不会被彼此过于丰满的胸脯给撑开，四颗雪白巨硕的大肉团都被压成了扁扁的椭圆形，各自向身体两侧涨鼓鼓的突了出来。
 接着婉馨一边舔着艳虹她圆润的小耳珠淫笑，手掌一边揉捏着那对涨鼓鼓的大奶子，掌心压着温热乳肉上的敏感奶尖，感觉到那两粒突点正在逐渐的发硬，而且还有些汁水分泌了出来。
 艳虹她精致如珠贝的香脐点缀在窈窕的柳腹上，那足以令ＡＶ女星都自愧不如的骄人曲线展露无遗，“艳虹过来帮主人打奶炮。”
 原本正静静地欣赏两位巨乳美女的百合秀的天霸忽然向方艳虹下命令，方艳虹立即开始用她超人的双乳夹住粗长的巨棒，紧抓住自己一左一右两团硕大无比的雪白嫩肉，在双手用力挤压下，紧紧夹住了乳沟中间那根已经是一柱擎天的大肉棒。
 她一上一下卖力抬动娇躯，并借着大肉棒上面残留的口水，将胸前的乳房不停的上下推挤着，揉搓着被自己的香津浸得湿淋淋、亮晶晶的大肉棒，在巨型雪白豪乳包覆下，长满肉珠、盘满青筋的紫红色大肉棒在奶肉间不停的以最淫秽的方式吞吐出没着。
 又粗又长的大巨棒不时从白嫩的乳肉间上端探出头来，也不时地低下头，艳虹最大限度地伸长她细嫩的香舌，舔着在乳沟间出没的紫红色大龟头和龟头正中间的马眼，她的香舌不停的扫来舔去，深怕放过了一处地方，并不时抬起头来用哀怨缠绵的眼神望着天霸。
 此时的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十六章·裸女温泉后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E8%A3%B8%E5%A5%B3%E6%B8%A9%E6%B3%89%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:43 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E8%A3%B8%E5%A5%B3%E6%B8%A9%E6%B3%89%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>清晨时分在圣域王城中的大浴室中，这浴室布置得如露天温泉般自然舒适，清新幽雅不着痕迹，房间里水雾缭绕，正中央一个超大的浴池，弥漫出芬芳的热气。
 朦胧中，天霸隐约可见心爱的佳人正半躺在大浴池中，婉馨右手执着一个木瓢，缓缓地舀起热水，轻柔地洒遍完全曝露在空气中的绝美躯体上，举手间，尽显佳人山岚起伏般玲珑浮凸的曲线。
 房间内的水雾丝毫不能阻隔他锐利而贪婪的视线，美好的上半身娇躯被他完全一览无遗，虽然早已全观甚至爱抚过这绝色佳人的每片肌肤，此刻的婉馨，仍令他有着无法自持的冲动。
 婉馨一头柔滑发丝披散，沾满水雾尽湿，更显得乌黑亮泽，而那耸挺于酥胸处一对乳峰，因着热水蒸绕的缘故，白里透红，丰盈诱人至极，而乳峰上两点朱红，更是鲜润可爱、娇艳欲滴。
 婉馨她已褪掉了身上的所有束缚，一丝不挂的赤裸胴体就如维纳斯女神像般，优雅的在水箭浇洒下舒展着女性的曲线美……那令天霸朝思暮想、魂萦梦系的美丽肉体，挂满了星星点点的露珠，被洗涤的愈发白皙娇嫩、明艳不可方物……而那丰满无比的双乳，则涂满了香皂，显得更加嫩滑肉感，诱人的乳尖在泡沫中若隐若现……。
 另一方面七个全身赤裸的女人并排趴在池边，雪白的胴体已经被情欲染成了粉红色，她们的手脚都像四足动物似的撑在地面上，光溜溜的屁股对着天霸高高翘起。
 这是一种非常淫荡的姿势，从后面看过去，可以很清楚的将每个女人的下体都一览无余，臀缝里的骚穴和肛门两个肉洞全都暴露在天霸视线中，此时她们早已是春心萌动，搔首弄姿，用最下贱的姿势等待主人的宠幸。
 之后那七名女子相继爬到天霸身边，护士萝小诗涵伸出舌尖，在龟头上舔逗着；左手大力的上下套动着大肉棒，在龟头的马眼口马上就流出几滴白色的液体，她用舌尖在马眼舐着、逗着、又用牙齿轻咬他的龟头，双手在他的卵蛋上不停地抚摸、揉捏着。
 诗涵她的头开始上上下下不停摇动，口中的大肉棒便吞吐套送着，只听得“滋！滋！”吸吮声不断，大肉棒在她的小嘴抽送，塞得她两颊涨的发酸、发麻。
 偶尔，她也吐出龟头，用小巧的玉手紧握住，把大巨棒在自己柔滑粉脸上搓着、揉着。
 她的脸上满是迷乱的表情，圣洁中又带着淫荡，小嘴乖巧灵活的套弄着，将含着的棒子啜的啧啧有声，彷佛世上再也找不到更值得品尝的东西了。
 接着蕾雅娜她蹲下去将沐浴乳挤在手心上，微颤的玉手轻轻涂抹在天霸厚实的胸肌，雪白美丽的手轻轻在古铜的肌肉上制造出泡沫，在细心地替天霸身上的汗水后就轮到清洗那两条又粗又翘的大肉棒了。
 她用沐浴乳和双手温柔地套抚其中一条青筋暴凸、雄纠纠气昂昂的阳物，赤裸裸的她身材凹凸有致、曲线美得像水晶般玲珑剔透。
 那酡红的娇俏脸蛋、小巧微翘的香唇、丰盈雪白细腻的肌肤、坚挺微翘的乳房、红嫩的乳头、白嫩光滑浑圆的雪臀，美腿浑圆光滑得有线条美，那凸起的耻丘和金色的阴毛是无比的诱惑，还有胴体上散发出来的阵阵女人肉香。
 而前后紧靠着天霸的绿荫国领主高淑惠及月柔则用她们幼滑软白的乳房磨擦着的肌肤不但用她们的嫩乳擦遍天霸的全身上下，甚至手口并用，二人的香舌扫过天霸身上每一处敏感的地方。
 她们浑身的冰肌玉肤令天霸看得欲火亢奋，无法抗拒！蕾雅娜捧起双乳夹住肉棒，双手分别按住饱满乳房的外侧，从两边向中间用力的挤压。
 阳具被两个足有三十五寸D 罩杯的大奶子包裹着，那种心理上的兴奋简直难以用任何笔</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十四章·双奴乳交后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%8F%8C%E5%A5%B4%E4%B9%B3%E4%BA%A4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%8F%8C%E5%A5%B4%E4%B9%B3%E4%BA%A4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在接连让四个美女泄身不止、高氵朝不断后，天霸仍是生龙活虎、一柱擎天，他如饿虎扑羊般冲向最后一个佳人－品萱，魔爪立即将她身上的衣物撕个粉碎“住手！”
 品萱羞愤的大叫，眼睁睁的看着碎裂的布片漫天飞舞，胸前两个雪白丰硕的大肉团赤裸裸的弹了出来，沉重的掉进了早已等待的魔掌中。
 品萱的双乳不单只丰满无比，更难得的是又坚挺又结实，再加上她具有其它人无法比拟的纤细腰肢，强烈的视觉反差使她的胸脯显得格外高耸硕大，看上去简直是令人鼻血狂喷。
 从双峰中间那一条清晰且深深的乳沟，可以得知乳房虽然傲人的丰满，但却极为坚挺，并没有因为硕大而有所下垂，反而有点不甘寂寞的略微向上傲然翘起，可见它十分的有弹性，大小适中的乳晕呈粉红色，渐渐溶入乳房的雪白色之中，而青涩的粉红色葡萄般大小的乳头已经硬硬的勃起，其颜色又慢慢溶入粉红色乳晕。
 天霸把品萱白皙肥厚的屁股掰开，只见私处的阴毛已经剔的干干净净，前后两个紧凑迷人的肉洞都毫无遮掩的袒露在外面，褐色的肥美阴唇羞耻的微微颤抖着，滚热的淫汁正从里面汩汩的涌出。
 由于她整个臀部高高的向前抬起，少女的神秘禁地更加显现突出，将美丽的处女阴户一览无遗地暴露在天霸眼里，她那处女的阴唇紧紧的合住，好似在保护她纯洁的处女之身，而阴唇附近的耻毛都被剃光了，等于整个粉红色阴唇完全没有任何的遮掩，阴唇漂亮的粉红色也丝毫不见任何的杂色
 天霸的手指在她两瓣肉唇间来回拨弄，使品萱脸颊绯红的像是熟透了的苹果，两粒诱人的肉蕾很快就充血勃起，硬硬的挺立在饱满乳峰的顶端。
 接着天霸大力将她推倒而品萱的巨乳竟是如此的坚挺，即便娇躯已经躺了下来，她的胸脯依然是高高耸起的，双乳之挺拔竟完全不比站立时逊色，如同两颗熟透了的巨大水蜜桃般傲然怒耸在胸前。
 天霸将肉棒放进她的乳沟中，粗长的阳具完全陷进了品萱的乳沟里，那种紧凑刺激的感觉竟然比插入女子的骚穴还要强烈，品萱的乳沟是自然形成的，不但深邃而且还非常的紧密匀实，就像温暖的阴道似的牢牢夹住了肉棒。
 天霸按住她的肩膀不让她晃的太厉害，就像是在驱策着胯下的一匹母马开始抽插起来，由于品萱的乳沟极其紧密，而他的肉棒又特别粗，所以双手用不着去抓住乳房向里挤压，棒身就被那两个滚圆坚挺的大肉团自然而然的夹住，火热巨棒被紧紧裹在乳沟里。
 大半支粗黑的棒身都埋没在雪白的双峰间，只有那青筋毕露的龟头如同毒蛇般的蠕动着，时不时的从两大团嫩肉的夹缝里拱出来。
 那根狰狞丑恶的肉棒故意耀武扬威，紫亮的龟头散发出难闻的腥臭气息，就在双峰顶端的乳沟里上下窜动，有好几次都快捅进了品萱的口中。
 后来天霸开始前后拉动她对着自己两腿间的脸，牵动她整个身体，将她的小嘴迎着自己下身粗大的阴茎，抱着她的头把她拉过来，让粗大的阴茎一下几乎整支都塞进她张着的嘴里。
 她那小嘴顿时被粗粗的阴茎塞大涨满，面颊也鼓起来，并用她的手掌紧压住娇嫩的乳房，开始搓揉起几乎快射精的肉棒，除了用乳房磨擦着自己的肉棒，品萱更不时低头伸出香舌舔着龟头。
 下身那条粗大的阴茎，现在整支连根被她湿润柔软的小嘴包裹了起来，这样让天霸感受到了一阵强烈的快意，开始一下下地把阴茎插进她的小嘴里，每次都直塞到小腹和袋囊都紧贴着她的嘴唇，前面的肉冠头深深插入她的喉咙。
 几分钟后一股热热的精液从阴茎头上猛地喷射了出去，她见状“啊~ ”地一阵呻吟，张开了嘴，握住正在射精的阴茎，把舌头伸到在她嘴里射精的阴茎下面快</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十三章·极度淫乱后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E6%9E%81%E5%BA%A6%E6%B7%AB%E4%B9%B1%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:40 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E6%9E%81%E5%BA%A6%E6%B7%AB%E4%B9%B1%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>天霸一下下的将肉棒贯入嫣儿她的身体，然后又低下头埋首胸前，脸颊发疯般磨蹭着她高耸挺拔的乳峰，两只手一会儿握住她丰满的乳房大力揉捏，一会儿又伸到后面抱住她汗浸浸的光屁股，肉棒像打桩机似的在阴道里快速的抽插。
 接着天霸开始加快了阴茎对她的冲击，把粗涨的阴茎一次次重重地直插进她腿间的阴户内，直抵她爱穴尽头，他热烈的狂吻着身下的巨乳美女，品尝着她的柔软嫩舌和香甜津液，内心的兴奋真是无法用笔墨来形容，两只手不知不觉的揉捏起了她胸前那对足以令任何男人疯狂的饱满乳房。
 嫣儿她双腿提起来尽量分开，屁股急急挺动，让阳具一下下直插到底，每一下都插到阴茎顶着阴道口为止，下身承受着猛烈抽插，强烈的刺激让令她不停的轻吸着气。
 那对赤裸的巨乳就像是熟透了的大甜瓜一样肥嫩多汁，给人一种水份极其充足的饱涨感，顶端的乳晕上突起两颗又大又圆的奶头，乳尖是很成熟诱人的紫红色，令人一见就情不自禁的想啜进嘴里砸吮品尝。
 之后嫣儿她的整个人同时随着她两腿深处那阵抽搐，没有节奏地时快时慢一阵阵的颤抖起来，下面那两腿间那两瓣湿热的肉唇和柔软的肉壁，也在一次次地痉挛，夹挤着正在她腿间抽动的粗热肉棒，她的阴道剧烈地抽搐了六、七下后，她那绷紧向后仰去的上半身一下瘫软下来，然后趴在了天霸身上，
 “一个泄身了！只剩四个。”
 天霸把身下粗大的阴茎插进小兰她后面的肛门里一下下地抽插着。每一下都深深直插到阴茎根部，贴住她紧缩的肛门口，进进出出捣着她第一次被阴茎插入的肛门，越来越重，越来越快。
 天霸兴奋的喘着气，右手绕过小兰高举的双腿，探到她胸前尽情揉捏着那对饱满白嫩的大肉团，指尖用力的掐着柔嫩的奶头，左手则抱住肥嫩的大屁股来回抽插，无比野蛮的奸淫着她的屁眼，坚挺的肉棒深深的插进了小兰直肠里，体验着被紧窄的括约肌包裹住肉棒的快感。
 随着一下下粗大的阴茎插入和抽出，她一面抽搐，一面喷着淫蜜的肛门里发出了“扑嗤、扑嗤”的声响，屁眼里喷溅出的爱液在粗大的阴茎狠插进去的时候一下被塞住，粗大的阴茎把她肛门口撑大涨成了圆圆的一个孔。
 ﹙注：小兰是狮鹫性奴的族人，此种族在高氵朝时直肠也会分泌润滑用的爱液，前会两个穴都能泄。﹚
 “…………。我是贱货………是淫妇……………是欠人干的荡妇……………
 坏人哥哥…………。亲哥哥…………。鸡巴好大的哥哥………干死我吧……。强奸我………用力插我………………。啊………………顶到底了…………顶死妹妹吧………妹妹要喷了………“
 小兰拼命迎合天霸的抽插，在忽快忽慢的抽插下，每一下都深深的直刺到底，天霸整个房间内充满了小腹与屁股撞击声响和的浪叫呻吟，抽插到一会，突然伸手用力的拍打她的屁股，每打一下小兰便大声的尖叫一次，而那紧窄的肛门也会跟着用力的收缩，阴茎传来的强大紧绷感更让天霸加快抽插的力道及速度。
 天霸一面不停地抽打着她丰满多肉的屁股，一面用粗大阴茎一次次地插入她在高氵朝中抽搐着失控地喷发着股股蜜汁的肛门，她的屁股和下身，被肛门里阴茎插入挤出和她自己喷出来的琼浆，以及前面阴道中流出的汁液，弄得犹如水里捞出来那样水淋淋的，床沿和地上也是一大滩水渍。
 她配合着抽插的动作，不自主的将屁股抬高，两脚紧紧的夹着天霸的腰部，像一匹淫乱的母兽摇动屁股，配合巨棒的猛烈抽插。
 “你的好大……………………插死我了………………坏人哥哥…………你的好大喔…………。会把我给小穴插坏的……………。哥哥…。坏人</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十二章·梦幻7p后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E6%A2%A6%E5%B9%BB7p%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:40 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E6%A2%A6%E5%B9%BB7p%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>之一今天圣域王城有一位千里迢迢、跋山涉水而来的不速之客，但这位不请自来的不速之客并没有像之前的绿荫国或倭寇国领主般带来大军压境。
 一身阿拉伯宫庭舞娘的纱衣的砂梦国领主－如洁，艳红镶金的薄纱小背心下，有着一件金黄亮片的细肩胸围，包托着如洁丰腴的双峰，裸露的小腹，低腰的艳红纱裤间，蒙蒙胧地可以看见，系着很细带子的三角形金黄布片。
 她最使人倾倒的除了她那修长匀称的身段，仪态万千的举止神情外，更动人的是她那对清亮的剪水双瞳，其含情脉脉配合着唇角略带羞涩的盈盈浅笑，的确是没有男人能抵挡得住的，嫩绿色的双瞳配合着高挺而不过长的鼻尖，两颗嫩绿色的双星在粉脸上闪耀。
 美丽如天使的容颜泛着圣洁的光辉，舞衣下姣好艳丽的身段仍保持着十八岁妙龄少女的芳华，浑身散发着无比雍容华贵与典雅庄重的气息。
 眉梢眼角间流露出的神态更显得高贵美艳，脸上罩着一袭白纱，使一张艳容时隐时现，那种朦胧的姿态更是让人心旷神怡，再加上犹如透明的灯笼裤管，与全裸相差无几！
 如洁的裸露的纤腰上，扣着一条纯金打造的链子，长长的金黄炼坠，随着如洁的摆动而摇曳，无数如绢丝般纤细的金丝从腰链垂下，宛如流苏一般，又把她雪腻柔滑的肌肤衬得无比诱人。
 圆润剔透的玉脐上镶嵌着一颗硕大的红宝石，摇曳闪烁着性感诱人的光芒，香艳的肚皮舞娘，隐约地裸身于全裸与半裸间，让天霸产生无尽的遐思。
 如洁随着音乐翩翩起舞，如洁的手臂，柔软地舞动着，优雅地伸展到背后，配合腰肢前后摇晃，臀围款摆，她轻盈地舞出绚丽舞姿，配以生动传情的眼神、舞衣上流苏轻扬的清脆撞击声，还有纤巧灵活的十指做出种种神奇的动作：如天女散花、若西子捧心、似花蕾绽放，一切都如梦如幻。
 她那充满煽情诱惑力的舞姿即有柔情玉女的凄美缠绵，又有艳丽性感、成熟女子的热情张狂，更极大的带有无可比拟的煽动力和挑逗性。她的舞姿轻盈的旋转像雪花飘舞，矫健的前行像受惊的游龙。
 垂下的双手像柳丝那样娇美无力，舞裙斜着飘起时彷佛白云……她那伴随着舞步移动，流苏飞扬，不断裸露出来的光致嫩滑，闪闪生辉洁白乳峰。
 还有那玉手和纤腰似是软若无骨的扭动轻折，伴随着些独具异域风情的脐饰、脚链、手链碰击轻响……，更加惹人遐思、撩人心魄，好一副足以令人销魂蚀骨的画面！
 “不愧是砂梦国的领主如洁！身为幻魔界七星钻之一被称为夕阳的舞者果然名不虚传。”
 天霸欣赏完如洁的舞蹈后，毫不吝啬地拍着手大力称赞道，幻魔界七星钻得每位美女都有属于自己的一个称号，像是婉馨就因为她琴瑟和鸣的动听歌声与她的故乡－彩霞城，而被封上了彩霞的歌姬的称号。
 至于蕾雅娜则是由于身为幻魔皇之镜得到了永远的美貌，她是朵艳丽的花，如蔷薇般的华贵，又如百合般的高雅，经过岁月长久的栽培，让她以惑人的姿态绽放着，因此被叫做永恒的花海。
 “您过奖了！幻魔皇陛下，就算您这样夸奖我，试炼时我也绝不会手下留情的。”
 如洁弹了一下手指，她身后便出现了五名美女，分别是穿着性感火辣的黑色比基尼样式的警察服装，只凭着三小块布遮住她的巨乳和私处，双手穿上黑色的皮制手套连着长至手肘的袖套，一条腰带轻轻扣住了她诱人的腰段。
 腰带两侧还挂着小型的装备袋，最后头上戴着一顶黑色的警察皮帽的嫣儿，还有穿着一件淡紫色的透明胸罩，但是在胸罩的乳尖部位镂空了一个比乳晕还大一些的洞。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十一章·女侍与妹妹后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E5%A5%B3%E4%BE%8D%E4%B8%8E%E5%A6%B9%E5%A6%B9%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:38 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E5%A5%B3%E4%BE%8D%E4%B8%8E%E5%A6%B9%E5%A6%B9%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在圣域王城－天霸的房间中，女仆露娜坐入主人的怀中，款款地摆动蛇腰，扭动翘臀，双手搭着主人的肩膊时轻时重地按摩，更兼柔声蜜语、呵气如兰，已令天霸唇干舌燥，心如火烧。
 她那张白嫩的俏丽脸蛋，染着浅浅的红晕，使得她原本艳丽性感的脸庞，这时更是得妩媚动人，这副迷人的丰腴胴体，充满着成熟女子的诱惑。
 而这美女的容貌却又清纯得如末经人事的处子一般，这两种截然不同的美却在这曼妙的身子上融合在一起，确实令人血脉贲张，也令人生起了要彻底蹂躏这份清纯，尽情享用这份诱惑的欲念。
 “主人请……用您粗大的阳具……挤开……挤开我的小肉穴……用力……用力地蹂躏我身体……最后把……把……精液装满我的子宫……让我怀孕……”
 情不可制的她自动分开双腿，天霸伸手紧握着粗壮的阳具，巨大而且筋肉浮突的可怕肉棒顶在紧闭湿润的嫩穴外，然后在推倒她的同时将肉棒连根贯入，黏黏滑滑的淫液在肉棒与淫穴之间牵出无数晶莹剔透的丝线。
 同时天霸双手在露娜完全裸露的酥胸上，轻轻搓按着高耸丰挺的乳峰，肆意地伸出食指和中指，夹击逗弄着已经膨胀欲裂的乳珠，惹来露娜银铃般的笑声，说不出的舒服受用。
 “啊，啊……主人……主人”女仆发出羞耻的淫乱叫声，露娜她那金黄色的卷曲的长发，与那白色的肥硕的巨乳，随着身体的激烈动作而急速晃动。
 那副由水汪汪的蓝色的杏眼发出来，充满了性欲的眼神，以及那散发着淫欲的舌头，对着天霸那英俊的脸儿，彷佛在不停地催促的肉棒加快抽插的速度，她那甜美的娇吟的声音，由那细小的嘴巴，擦过那朱红色的嘴唇，直上云霄。
 露娜的肉洞又紧又嫩又滑，天霸奋力挺动下身，坚硬的肉棒猛烈地撞击着她的子宫，肉棒和黏膜摩擦的感觉令他爽快无比，凶恶的巨棒每一次抽插都是全根进退，每一次插入都猛烈撞击着她的子宫。
 露娜娇美的脸颊痛苦地扭曲着，长长的睫毛上还挂着两颗晶莹的泪珠，她软绵绵的两手摊在两旁的床上，双腿无力地张开着，任由压在自己圣洁的胴体上的主人发泄着原始的兽欲，两座高耸的乳峰伴随着疯狂的抽插而剧烈地颤动着，掀起阵阵诱人的乳浪。
 此时天霸用力地将乳峰向两旁挤压掰开，俯下身躯，伸出舌头舔着幽深香滑的乳沟上密布的香汗和飞溅的水珠，舌尖再沿着乳房的曲线一路舔上来，直抵乳峰上的樱桃地带，舌尖在粉红细蜜的乳晕上细细舔弄着，间或用牙齿轻轻咬着鲜红娇嫩的乳头，旋又含入嘴唇吸吮研磨，花式尽出，无所而不用其极。
 他的禄山之爪贪婪地在佳人丰挺弹跳的玉峰上爱抚摩挲，随心所欲地将这对雪峰捏造出自己想要的形状，掌心感受着两点乳尖茁壮凸起，软中带硬的特殊触感令他忘乎所以，愈发爱不释手地放纵着自己的欲望。
 “啊……啊……呜！好爽！主人用力一点～就是这样！呜！！！”
 她的两条雪白丰满的大腿交缠在天霸的腰上，娇嫩的手臂抱着主人的头颈，妖艳的脸上更加妩媚，配合着天霸的进出，有节奏的颠动着肥嫩的屁股只感到体内的热流越来越快速的奔涌。
 随着天霸的快速挺动，肉棒在阴道里进出的感觉是如此的强烈，露娜开始嗯哼起来。被火热粗壮的肉棒贯穿下腹，那股酥痒酸麻的快意滋味，使女仆感到舒服极了。随着肉棒在蜜穴里的进出，一波波的快感以下体为中心，慢慢扩散到她的全身。
 忽然露娜全副身心都失去控制般，尖叫着疯狂地扭动起屁股，修长丰满的大腿像痉挛似地拚命夹住主人的腰间，小腿玉足交替拍打着主人的腰背后臀。
 &amp;amp;n</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十章·淫妹性娃后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E5%A6%B9%E6%80%A7%E5%A8%83%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:37 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E5%A6%B9%E6%80%A7%E5%A8%83%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>就在天霸玩弄着米雅幼嫩玉体时，他的妹妹丰挺润滑的酥胸前、圣洁娇嫩的玉峰上两点小巧花蕊娇羞地随着急促的心跳不住颤抖，而偶尔无意识开合的玉腿间的幽谷秘境之中，也泌出了些许清澈的露水，逐渐盈满浇灌着那神秘诱人的桃园中含苞待放的靡靡娇花，让它更是芳香暗露、莹润欲滴。
 全身上下都是绮丽的景色，那惊心动魄的艳色，怕是夜空中缀满的晶亮繁星也无法企及的璀璨啊！有着那圣洁而娇红、羞怯而深情的玉颜；含情脉脉、温柔婉转的星眸的蜜琪丝玉首埋了下去，红红的玉唇紧含着哥哥那根粗大挺直的肉棒，头抬起又落下，柔柔的长发一上一下甩动着，形成了一道淫秽非常的景象。
 然后她就势跪了下来，乖巧地清洁着棒身上沾满洁西亚的蜜汁，蓄意讨好似的将阴茎频繁地吞入吐出着，灵巧的小舌头更是温柔缠绕，又把两颗阴囊含入口中轻轻吮吸，天霸只觉得温暖湿润的感觉包裹着下身。
 蜜琪丝不顾一切地反复吮吸着，那肉棒把她的小嘴塞得满满的，堵得严严实实，龟头一上一下更是直达的喉咙口，噎得蜜琪丝一阵急喘，却又偏偏无法发出声来，一张俏丽的粉脸胀得通红。
 那根粗大的肉棒在口中急速地吞进吐出着，妹妹以舌尖还有唇瓣，迅速的在硬度十足的肉棒上滑行，自根部舔到如棒球般大小的顶端，绕着龟头发出吸吮声后，又迅速往下移动，她还不时去含那两颗肉球，并在口中发出吮弄的声响，再让肉球自双唇中吐出。
 蜜琪丝突然抬高上半身，捧着自己的双峰去夹哥哥的肉棒，白嫩雪软的乳肉紧夹着胀红的肉茎，她疯狂的上下推动胸前的柔肉，硬挺的乳头在肉棒后方交迭，不知是天霸的肉棒渗出的体液，还是她淌出的汗水将那对白肉团浸润得湿淋淋，在银亮月光下发出淫糜无比的光华。
 接着他那另一根坚挺如铁的肉棒就那么顶在米雅她的柔软淫穴，然后双手猛抓着她的玉臀，让她的阴户和龟头紧密地接触、摩擦，如此一会之后，感到他的阳具已被米雅的爱液润湿。
 再猛然埋首在米雅酥胸之中，贪婪地吻吮着那娇嫩柔软的右乳，右手更热情地揉捏着她同样腻嫩的左乳，她的乳房甚至比一般的少女更小巧玲珑，更显得弱质纤纤、惹人怜爱，轻微隆起的翘立乳峰，丝毫没有下垂，美妙的圆弧一直延续到腋前，曲线玲珑。
 天霸手指开始来回不断的拨弄她那挺拔的娇乳，不几下她已经粉颊潮红，浑身无力，娇躯在天霸的怀中不断的扭动起来，还下意识的摩擦着那顶在她粉嫩蜜穴的坚硬肉棒，口香如醇，娇吟如丝。
 “小米雅妳怎么了？今天不跟往常一样把我骂得狗血淋头、颜面扫地啊。”
 天霸一面探手拈住胸前的两颗蓓蕾，一面让龟头拨弄着两片肉唇，不时用棒身在蜜唇间厮磨，让她体会肉棒的灼热和粗壮，而就像是在向肉棒发出充满诱惑的邀请米雅淫穴不停流出蜜汁。
 敏感的龟头被两片丰厚湿润的腻肉紧紧含住，微微粘腻的感觉令人销魂蚀骨，飘然欲仙，天霸闭上了眼睛细细的品味，汩汩的花蜜从翕开的穴口流到了肉棒上。
 “你……你不要误会了！我只是因为你遵守了我们之间的约定，所以我才…
 …才跟你做这种事……我……我……只是不想被人说是言而无信的人而已……我还是一样讨厌你……恨你到了想把你五马分尸的地步……“
 虽然慌慌张张的米雅拼命地解释着但她圣洁不染尘俗的面容已经满是羞红，原本白皙得不带一丝瑕疵的脸庞上顿时蒙上了一层绯红的彩霞，而雪玉般晶莹的胸脯急速的起伏着，玉润的乳晕也变成了娇艳的桃红色。
 原本无意识加紧的一双玉腿更无力地微微分开！一切证明米雅已被情欲焚身，无力自拔，再也不复平时不食人间烟火的仙</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十九章·淫乐后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E4%B9%90%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:36 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E4%B9%90%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>月色已上中天，分外皎洁明亮，而夜空繁星闪耀、璀璨生辉，圣域王城庭园更是梅花怒放、芳香袭人。
 接着黑夜中响起了一阵悠扬悦耳的钢琴声，婉馨洁白细长的纤指在琴键上飞快舞动着，动作优雅弹奏着钢琴，那秀美绝伦的脸庞上的专注表情，让人看得屏气吞声，深怕发出一丝声响打扰她。
 婉馨不停弹出美丽轻快的琴声，一阵优美娇柔的琴音传来如闻仙乐余音绕梁令人难忘，流鱼出听的曲调憾动着人们的心扉，如叶面雨珠滴落，清澈透明。
 然后婉馨开始唱起歌来，她的歌声她的唱腔透出一种放任、慵懒而暗透凄幽的韵律，别有一番无人能及的清雅绮丽的情味，歌唱技巧均没半点可供挑剔的瑕疵，配合可人的表情，无人能不为之动容。
 令听者在心中细细品位着低声吟唱间的节奏婉转、音调曲折，歌声婉转起伏，柔媚动人，但最感人的是歌声里经极度内敛后绽发出来的漫不经意的失落和伤情，无论唱功以至表情神韵，均达登峰造极的境界。
 如蝶舞雪雨般飞舞在空中的音符宛转清脆、清新娇嫩的动听琴声美妙感人，周围林木传来阵阵清香，枝叶随风摇曳舞动，发出沙沙声响，月光透过枝叶的稀疏缝隙洒下，充满了整个庭园，地上枝影摇动，柔馨的月光洒下了银纱般的外衣。
 一首温暖迷人的旋律就像是舒适柔美的夜风般，钢琴持续演奏出如宝石般梦幻洁净的细腻情怀，广大的房间中飘荡着令人心动的钢琴絮语，低吟着热情直率的音符，伴随着高雅优美的曲调，歌声把在场诸人引进了一个音乐的奇异境域里。
 她那婉转诱人的声音，透过不同的唱功腔调，呈现出某种丰富多姿，又令人难以捉摸的深邃曲调，仿如澎湃的海潮般把所有人心灵的大地全数淹至没顶。
 露娜穿了一袭丝绸薄衫在跳着优雅的剑舞，璎珞薄纱里酥胸半掩，隐约透着柔腻的雪白肩颈，白纱长裙直曳至地，却更添她的剑舞轻盈。眼睫微拢，神情身段都彷佛醺然欲醉，荧荧剑光流云般旋展开来，上彻云霄，下映庭园，剑艺精纯之处令人屏息，却还掩不住她那与月色相溶的一身惊艳。
 曼妙的剑舞底下，正压抑着一股美人微醉的蹒跚；酒意趁着她起舞之际散逸遍体，令她有种失魂落魄的晕眩，每当她略一摆腰，饱满的乳团就在仅堪围束的薄纱下跃动不已。
 乳间深沟里早已逼出汗珠，衬得白嫩透红的胸脯愈增艳色，在她举步回旋时，薄可透空的长裙往往自腿根处一路服贴，将那丰润修长的美腿彻底拱现，几可窥见肤光。
 她用那纤细的腰肢盈盈摇动，高翘丰满的臀部轻轻摆动，眩目的透明长裙在舞动中缓缓褪落，露出雪白晶莹的肌肤，在朦胧的月光下光泽流转。
 众人清楚地看见她雪白纤细的小手在空中幻化出各种美妙的姿势，绝没有一丝赘肉的小腹一波波律动，浑圆的肚脐闪烁着红艳的色泽，分外的诱人。
 露娜随着节拍不停舞动，纤腰摇摆，摇曳生姿，举手投足间，满是妖娆妩媚的风情，黑色的胸衣吻合紧贴着高耸的乳峰，禁秘的下体也是一款黑色蕾丝内裤，随着她款款而舞，乳波臀浪间，说不出的妖艳性感，衬托着她幽雅冷艳的容颜，偏又透露出一股神秘高贵。
 她伴随着舞步移动，素手轻扬，胸罩的系带若即若离，乍现即隐地展露出光洁嫩滑、闪闪生辉的洁白乳峰；还有那小手紧贴在臀瓣，配合着纤腰似是软若无骨的扭动轻折，丝裤半褪，惊鸿一瞥地露出包裹着的禁秘花园……，更加惹人遐思、撩人心魄，好一副足以令人销魂蚀骨的画面！
 天霸惬意的躺在躺椅上欣赏着露娜的剑舞及婉馨的琴声，左右各有一名仅披薄纱的美丽女奴站在背后替他按摩肩膀，旁边对坐着一名相同打扮的女奴，一手端着摆满各式糕点的盘子，一</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十七章香艳御姐后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E9%A6%99%E8%89%B3%E5%BE%A1%E5%A7%90%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:35 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E9%A6%99%E8%89%B3%E5%BE%A1%E5%A7%90%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>圣域王城前，半空中出现小小的黑点，又迅速扩大成一个黑色的漩涡。漩涡越来越大，彷佛要把周围的一切都撕碎、吸引进去。
 “轰隆”
 几声雷声巨响，整个天空霹雳狂闪，漩涡被撑开成大洞，只见天空的巨大闪电已经停止，那悬浮空中黑色的大洞突然光芒一闪，如下雨一般，形状各异大小不一的小点从洞口倾泻而出，如瀑布一般洒落在山峰的顶部。
 只一瞬间，飞龙大军的密密麻麻的身影就把整片天空给完全占据起来，包围著整座圣域王城，一片海啸般的声音扬起，巨龙们发出了震耳欲聋的呼喊号叫，空中的龙群在欢呼雀跃，士气高昂地唱著战歌。
 看那如波浪般翻腾的人潮，今晚降临的龙族起码超过了五千万。
 大量的黑色流星不断的激射而出在空中飞舞著，又四散开来，群龙乱舞，令人恐惧的龙啸声响彻整个大地，仿若末世一般的景象呈现在面前。
 天空中沉沉的乌云不断的翻滚，如海浪般涌来涌去；偶尔一道巨大的闪电划过长空，伴随著霹雳般的雷声直击下来，数千万只首尾长达十几米的巨龙在近十几公里的开阔天空上盘旋飞舞，不断发出骄傲或者得意的吼声。
 各色巨龙源源不断从四面八方赶来，魔龙大军整个蓄势待发阵型舒展开一边就长达二十米的巨大翅膀，拍打带起的气流使得草原上刮起了阵阵强风，草丛就像海水的波涛一样此起彼伏，高傲的巨龙们在高空盘旋飞舞，充满了斗志的大军们正准备要将前方这座繁荣典雅的城市化为一座流血浮尸的巨大墓园。
 而在多如牛毛的龙族大军旁出现了好几千名手持著银色的标准军用款式长弓，身披闪耀著淡淡银光的轻便铠甲、背上展开了一对白银的双翼漂浮在半空，面露冰冷表情的女骑士，一身银色调为主的骑士装扮。
 右肩单边挂著护甲，保护著她们稍有肌肉线条、却仍圆润娇嫩的手臂，她们上半身穿著作战用的铠甲但下半身只穿著件短得不能再短的皮裤，不但露出了整条大腿，甚至隐约可见双腿之间的微妙曲线，像这样要露不露的样子反而更能激发男人的欲望。
 至于地面上则充斥著有著万兽之王的尖牙及利齿，具有毁灭性的双颚孔武有力的四肢，力大无穷的巨兽，那庞大无比大嘴犹如一个深邃无比的黑洞，猩红的舌头犹如一条长长的巨带。
 那灯笼般大的两只眼睛暴射出吓人的红光，腥臭阴风更是笼罩了圣域王城的方丈范围，尾巴则是长满毒牙的眼镜蛇头，但在每只巨兽的头部却长著一位冷艳中带著点火热的成熟，再配上纤腰上束著的翠玉带的美丽女子，整个人看起来是如此的清丽脱俗，让人觉得这样的女子不该和残酷的战争联系在一起，这种巨兽名叫？大和？
 散发著丝丝黑气的幽紫火焰的牠们，那憾动大地的狂猛气势足以震垮圣域王城，声势庞大的巨兽们怒吼著誓要杀得整座城血流成河、尸首成山。
 率领著整支无人可敌的千万大军是倭寇国的领主－典雅的五官彷佛绘画中的古代仕女，明亮的眼眸藏有天真无邪的气息，微翘的红唇娇艳欲滴，宛如盛开的樱花，脸颊滑腻的肌肤比雪花更白皙耀眼，黑色秀发向上挽起，斜插著精致的发钗，替容貌稚气的美妇增添一番成熟的韵味。
 和服的质地非常华贵精致，纹饰用色却非常秀气朴素，丝毫没有俗艳奢靡的感觉，绕著灰色毛皮的长围巾，连颈子都看不见，莫名的神秘感反而让男人更想窥探当中的奥秘。
 几乎可以一把握住的纤腰围著米白色的腰带，其上下呈现完美柔顺的曲线，无论是膨起的胸膛，或是紧紧包裹住的粉臀，各有不同的迷人风情，尤其在傲人的美貌与身材之外，她浑身还散发一种高雅脱俗的贵族气质。
 &amp;amp;n</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十八章·和服美女后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E5%92%8C%E6%9C%8D%E7%BE%8E%E5%A5%B3%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:35 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E5%92%8C%E6%9C%8D%E7%BE%8E%E5%A5%B3%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>澄香迎合著天霸的抽送而扭著细腰，双腿淫荡的随著他的虎腰抽送，像蝴蝶翅膀般上下拍动著，口中随著龙根的一进一出，呻吟浪叫声也随之高低起伏，细喘浪吟的缭绕在空中。
 她那天仙般的容颜浮现一抹嫣红，是那么的娇媚俏丽，不带一丝淫荡，令兽性大发的天霸也不禁看著痴了，他低下头去亲著俏脸，小嘴吻上澄香那水嫩欲滴，娇艳鲜红的朱唇，小舌还伸进澄香的嘴里，向那贝齿银牙叩关。
 天霸用力揉捏著她丰满柔软的臀部，啃咬著她的粉颈，开始用力快速的抽动，娇弱的澄香怎么能够承受这样剧烈的抽插，每一次的挺进都让她陷入疯狂，只能无助的呻吟出声，澄香用力抓著天霸有力的臂膀，让天霸带著她直达高峰。
 “哈啊……啊啊…啊……”
 澄香感受到他结实壮硕的巨根在她的身体里颤动抽插著，过度充实满足的感受让她无法驾驭住狂乱的自己，只能忘情的呻吟起来。
 肉棒在越来越湿滑的花径中来回抽动、轻擦，在抵达那花径深处逐渐绽放的花芯时停止不动，龟头顶住花芯处最敏感娇嫩的花蕾，天霸微微用力，不住地旋转搅动，感受著，花芯吞吐的酥软滑腻，体会著花径肉壁吮吸的紧缩销魂！
 此时小可也来到天霸身边她的身上只穿著一身绵薄的睡衣，将她娇小而玲珑有致的美丽曲线完全勾勒出来，散发出青春少女绝美的光彩，那胸前被睡衣遮掩的少女乳峰，虽然仍是小小的目光难以察觉，但隆起的轮廓依稀可见。
 直接体验的触感更分外清晰，令人好想伸手逗弄它们两下，已经略现雏形的少女娇躯在松垮而柔顺的睡裙里，随风摇曳婆娑出一道道完美动人的曲线。
 之后天霸将另一根肉棒从安琪艾儿的蜜穴中抽出，小可乖乖地跪下双膝，接著双手分别捧起底下的绉褶肉袋并轻握坚挺的枪身，才噘起嘴在鲜红色的龟头上面吻了一下。
 “请让我用嘴来为您彻底清洁吧，我尊贵的主人”
 她饱满的丰唇摩擦著龟头边缘，故意避开最敏感的地带，只在周围盘旋，巧妙地挑逗著天霸的欲望，淫糜的侍奉让肉棒沾上唇印，芬芳艳丽的口红布满棍身，与其说是口交，更象是温柔接吻。
 她含住怒张的肉棒，施展起意外熟练的口技，轻咬著双囊，从根部开始轻轻的舔弄。
 小可舌头的滋味跟嘴唇截然不同，湿滑的舌尖划过肉棒缝隙，又软又饱满的触感由微小的一点逐渐扩散，爽的天霸说不出话来。
 小可含著口水，把整支肉棒吞下，湿软的口腔包覆住敏感的肉块，灵活的舌头又舔又吸，销魂噬骨的滋味彷佛电流贯穿全身，酥麻的让天霸差点要射出来。
 整根肉棒的口水沾的闪闪发亮，小可努力地吸吮，小舌周密地舔著润滑过粗壮的肉棒，连肮脏的缝隙都没有遗漏，舌尖抵住马眼，巧妙的旋转加压，不断加快的频率累积更强的快感。
 如痴如醉间，天霸忍不住的伸出双手紧搂住小可的纤腰，在那动人的腰腹处贪婪揉捏著并且从睡衣的下摆处游移而入，直接抚摩触碰著她诱人的少女肌肤。
 不知不觉，天霸的双手顺势而上沿著她光滑的裸背慢慢行，将她棉质的睡衣轻轻向上撩起，隐隐露出仍在发育中、未见成型的少女乳房。
 玉乳微微地隆起，形成一对极其完满地小半圆，钟乳玉笋般倒扣在酥胸处。
 一片触目惊心的洁白，当中各自点缀著一点嫣红，圣洁中散发出无以伦比的娇艳！
 &amp;amp;nbs</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十六章·妹妹性爱后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%A6%B9%E5%A6%B9%E6%80%A7%E7%88%B1%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%A6%B9%E5%A6%B9%E6%80%A7%E7%88%B1%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“哥哥！蜜琪丝来找你了。”
 天霸的妹妹蜜琪丝穿著夸张地裸露出胸前两颗乳房和下半身的三角地带、除此以外均由黑色的皮革所包裹的连身皮衣；脸上有半边被一个造型相当精美的蝴蝶型眼罩所遮盖、只露出两个明亮却充满了挑逗意味的眼睛。
 小巧的嘴唇上面抹上了艳丽的红色唇彩；而在下半身的腰际所穿上的，赫然是件整体看起来象是只以两条细长的带子简单绑好之后所组成的丁字裤，内裤有个开口，曝露出了女性的耻丘地带。
 那是一片清晰的嫩肉平原，上面只有几根稀疏的阴毛，看得出来是刚发育，两片娇嫩肥厚的肉唇上竟然还夹著两个竹夹！两个竹夹上还各有一根细皮带。
 皮带紧紧勒在丰满的大腿根部，使竹夹夹著的阴唇朝两边大大地张开，将她那隐秘诱人的秘穴彻底暴露出来！大腿处穿著一双粉红色的丝袜，脚上穿的一双黑色皮靴一直长到膝盖，衬托得她笔直匀称的双腿显得更加修长性感！
 “蜜琪丝！我亲爱的妹妹，五百年没见到你了，你的身体发育得怎么样？
 还不快点把衣服脱下来让哥哥仔细瞧瞧。“
 喜出望外的天霸隔著内裤轻轻揉著她的嫩穴。细毛柔细而滑顺，肉瓣鲜嫩无比，充满著新鲜感，与形象无从联想的艳丽蜜穴正在指尖绽放，让他任意剥弄肥厚的肉膜。
 然后的天霸手指朝下探出直达体下花瓣，玉指指尖压著花瓣中一点小豆开始打转，蜜琪丝感受从下身传来一阵酸麻舒畅的快感，淫水爱液泊泊地流出似乎想要浇灭满身的欲火。
 蜜琪丝一听到天霸的话后，动作迅速地开始脱衣服，她高耸硕大的乳房随著她的步伐而摇曳生姿，两粒尖翘红艳的乳头也高高耸起，平滑的小腹下神秘诱人的桃园密处散发著青春粉嫩的粉红色泽，苗条的身材却挺著异常丰满的上围，不合比例的双峰顽皮地上下晃动著，雪白丰满的肥臀，修长圆润的大腿，堪称是天地间少有的尤物。
 白晰的肌肤一暴露在哥哥眼前，蜜琪丝的行径虽然大胆，脸上却逐渐羞红了，美妙的胴体轻轻颤抖，雪花般的纯白上绽开了朵朵晕红，那种羞人的媚态，任何男人看了都抵挡不住。
 “哥哥主人的手指……现在…嗯﹗…伸进妹妹奴隶的阴道里了，有两手只指…啊﹗…在里面……弄……弄蜜琪丝的阴道……啊﹗……嗯﹗…………哥哥你看……看蜜琪丝无耻的模样吧﹗……”。
 天霸那只手在自己的蜜穴里面随意乱搅，另一只手则不停的揉搓自己的乳房，她一仰头，那乌黑的长发顺著白晰滑顺的美背垂延而下，秀发飞舞中发香四散，也露出她美白胜雪的玉颈。
 天霸撩弄著妹妹的阴唇，不停地将两片阴唇上下左右地搓弄著，中指插入阴道，一进一出的抽插，妹妹的淫穴随指头的插干带出大量淫水，那情景十分淫靡。
 他一手托起浑圆的乳球，用指头轻轻按压著顶端的嫣红，那饱满的乳峰颤动，极为诱人。天霸忍不住含住那美丽的乳尖，舌头与牙齿交错地挑拨，镶嵌在洁白皓齿间的乳蒂有如红宝石般坚挺。
 随后蜜琪丝激情地吻上了哥哥的唇她的动作大胆而火辣，舌头用力地与哥哥的舌头亲密地交缠，在他的嘴里激烈地搅动，彷佛把他的魂魄都要勾出窍一样，妹妹檀口已被牢牢的封住，她的嘴唇立刻灼热了起来，做出了最热烈的反应。
 他们不由吻的更激烈，舌头的纠缠也更彻底，不时发出动情的喘息声和低吟声。象是在把彼此内心深处隐藏的渴望和欲求，都通过唇舌的交流释放出来。
 同时，妹妹主动抬起大腿，贴上天霸的下身，用自己温</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十五章·调教性奴后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E8%B0%83%E6%95%99%E6%80%A7%E5%A5%B4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:33 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E8%B0%83%E6%95%99%E6%80%A7%E5%A5%B4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>重要公告：各位读者大大好大家最近过得好吗？
 我想请问各位读者大大一件事那就是艳奴天香传这部小说我原本是打算写到第四十章推完九位领主就完结请问这样各位大大会不会觉得太快完结或拖太长？
 另外大家比较喜欢像萝莉今晚留下来那样幸福快乐到令人想杀了男主角的后宫结局还是悲剧结局
 夜色凄迷、万籁俱寂之时，在圣域王城幽暗的地下调教室中，几支燃烧的红烛放光，之前曾经想暗杀天霸却失败的女杀手姿伶她赤裸著的娇柔修长的双腿和雪白的后背上遍布著道道淡淡的鞭痕。
 戴著粗重的脚镣和手铐的手腕和脚踝上已经被刑具磨破了皮；她结实的双腿无力地伸展著，露出下身那两个微微红肿外翻著的悲惨的肉洞，片片干涸的白色污秽糊满了她大腿的内侧和她被刮净的阴毛而可怜地肿起著的耻丘上。
 而天霸双手抓牢她伤痕累累的肥大屁股，在她已经被干得红肿得不成样子的肛门里使劲抽插著。赤裸著的布满鞭痕和烟头灼烧伤痕的双腿上也流满黏乎乎的白浊精液，加上她遍布青紫鞭痕的后背和屁股，整个人显得悲惨无比。
 天霸双手发狂般抓捏著姿伶的胴体，毫不留情的摧残著她。那种歇斯底里的动作，不象是在一个女人身上逞手足之慾，倒象是在一个练功用的玩偶上发泄怒气，恨不得把那对饱满的雪臀捏爆了才肯甘休……
 双掌挟带著呼呼风声轮流落下，尽数拍打在那高高翘起的粉臀上，发出劈哩啪啦的响声。
 不一会儿，原本光滑雪腻的双臀上，就多出了几道红红的痕迹。也不知是紧张还是羞耻，深邃的股沟在不易觉察的轻微收缩。
 姿伶她那两个浑圆肥嫩的大乳房好像两个硕大的肉球垂在雪白的胸膛上，丰满诱人的双乳上清晰地留著被蹂躏后的指印和淤痕，乳头悲惨地红肿起来。
 而旁边婉馨雪白无瑕的肌肤展露在微凉的空气中，粗糙的绳索８字形缠绕摇晃的丰乳，向后紧紧缚住娇躯，连结到梁柱上。剩下的一段长绳穿过长满芳草的下身，鸡蛋大小的绳结卡在女体最敏感处残忍地摩擦著。
 陷入青春女体的黑色荆棘勒出淫糜的绑痕，挤压的美乳更加强调出雄伟柔软，无论形状或色泽都显得完美无缺，红肿可怜的模样更让人沸腾。右腿吊起超过九十度，玲珑的身躯也随之倾斜，笔直修长的玉腿随著绳索的拉扯而持续抬高，芭蕾般的舞姿配合赤裸的装扮，高雅的美女摆出下流的姿势引发一种种说不出的绮丽美感。
 被绑得相当难受的婉馨只知道呜咽著用双手捧住面前天霸的另一根的肉棒，在嘴里痛苦地吮吸著。她感到自己的口水顺著嘴角流淌下来，嘴里则充满了一股恶心的臊臭味，而天霸的肉棒则不停顶撞著她的喉咙，这种痛苦和羞辱的感觉使婉馨感到浑身都像火烧般炙热。
 接著婉馨一边淫荡地摇摆著屁股，一边呜咽著不停吮吸起来。她拚命摇晃著屁股，从塞满肉棒的嘴里发出妖艳的呻吟和呜咽，口水顺著她的嘴角不停流了出来。
 天霸的另一根肉棒在婉馨的嘴里抽插奸淫了足有一百多下，强烈的窒息感和被压在喉咙深处的强烈的呕吐感折磨得婉馨几乎要昏死了过去。她忽然感到插进自己嘴里的巨物猛烈地膨胀起来，接著天霸揪著她的头发狠命地在她的嘴里抽插了几下，一股带著浓烈的腥臭气味的液体在的喉咙深处剧烈地喷溅出来！
 后来天霸用力的抓住姿伶的屁股用力掰开，毫无征兆的从菊穴里突然抽出肉棒，猛地插入那被掰得门户大开的蜜穴用力的抽送起来，姿伶嫩穴被突然袭击，她惊叫了一声，但立即认命的尽量放松自己，她知道现在任何反抗都是徒劳的，只会招来主人的惩罚。
 姿</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十四章·萝莉犬奴后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E8%90%9D%E8%8E%89%E7%8A%AC%E5%A5%B4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:32 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E8%90%9D%E8%8E%89%E7%8A%AC%E5%A5%B4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>数十只透明的幽灵从天霸双掌上涌出，它们缠结在一起就像股白色的旋风一样，伴随著阵阵刺耳会让人吓得魂飞魄散的哭嚎声旋转著扑向女剑士，女剑士双掌盘舞纷飞，带起斗气烈劲如火。
 掌心红气隐然，如天边流星似的带起细长的尾巴，那情境就彷佛是有人拿著一根燃烧旺盛的火炬不断挥舞，焰影流红，热力四散，顿时间火炬迎风怒爆，千万点火星挟著劲风飞散，天罗地网似的掌影密如繁星，将飞来的幽灵全数烧尽！
 接著天霸一挥手，一个蕴含著庞大神力的光球拖著无数条细丝再一次向女剑士飞去。
 但女剑士一套火云掌法使得虎虎生风，双掌舞动带起的炽烈热劲如两条火龙交缠盘卷，穿梭飞旋，掌风声凛冽，隐隐有雷震之声，攻时如天风海雨，激起万丈波涛，层层下压，步步进逼，差点逼得天霸喘不过气来，守时凝重如山，气度谨严，实是无懈可击。
 “这种办家家酒似的的游戏该结束了！”
 天霸手中出现了一条闪著金色光芒随著手指在空中舞动，带起一道道金色的光带。光带飞舞著，互相缠绕著，向女剑士聚集过来，黄金光带缓缓缠绕在她的身躯上，慢慢的她被一阵五彩的烟雾所掩盖，叮呤一声化做一副锁链锁在她温婉文静的身姿上。
 这是一副华美的锁链，锁链通体闪动著黄金般的光辉，金色的表面上光彩流动，然后她头上炸开一团圣火，又闪过一抹蓝色星光，无数璀璨的星光不住地在空中激荡，天空中忽然飘下千万片细碎的紫色光屑，宛如只在最深沉的梦中才会出现的紫色的雪。
 而在降下这场不可思议的紫雪后，女剑士也跟著从世上消失，之后感觉到天霸的心情的雅蝶贴心地和诗涵两人一起握住他的巨龙把玩著，上头的青筋早已暴露出来。
 她们一人含著龙头，一人含著阴囊，她们那灵巧的舌头舔弄著敏感的龟头，轻轻的挑弄马眼，在含著整个龟头用牙齿轻咬著冠状沟，修长的手指温柔的抚弄著睾丸，那高超的技巧让肉棒很自然的起了生理反应。
 一旁的雅蝶上身穿著一件几乎是透明的黑色小网眼的吊带紧身衣，使她浑圆肥硕的双乳诱人的轮廓隔著紧身衣就能看得清清楚楚；她的下身是一条勉强能盖住多半个屁股的红色短裙，里面穿著一条小得不能再小的Ｔ字内裤，只能勉强遮住下身那道迷人的肉缝，而肥厚丰满的屁股则几乎是全裸的，甚至从裙子下摆外就能看到一片雪白嫩美的肉丘！
 雅蝶腿上穿著一双用吊袜带吊著的黑色网眼丝袜，将匀称修长的双腿修饰得越发性感迷人；她脚上是一双无带的深红色细高跟鞋，同时衬托得原本就高瘦健美的身材显得越发修长。
 雅蝶她先是双手捧起那丰满的双乳，用那娇嫩充血的粉色乳头调皮而挑逗的去碰触马口，两颗粉色的乳头在天霸的马口上来回刮了几下，然后仰头给了他一个看似天真的笑容，随后便用那双乳将肉棒紧紧包夹，让那粗长的肉棒陷进那丰满棉嫩的巨乳下，在那乳沟深处淫荡的滑动。
 她淫媚的伸出香舌，在那分泌的马口处舔舐了几下，然后便再次将那龟头整个含进嘴里，诗涵则竭力地朝前探著头，使那散发出阵阵恶臭的大肉棒能顺进她的喉咙深处，然后她开始缓慢地抬起头，用她娇艳的嘴唇和温暖的小嘴含住天霸的另一根肉棒吮吸起来！
 “主人肉棒的味道如何呀？”
 “主人的肉棒很美味！母狗很喜欢！”
 诗涵双手握紧棒身，张口吞没有如香菇头般的前端，象是吃著大陆上最顶级的美味，几次之后护士萝轻柔地将它吐了出来，改由以舌头舔舐天霸的下体，包括两颗饱含无数的生命精华的阴囊。
 “小母狗很喜欢主人的肉棒呀！那</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十三章·春色无边后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E6%98%A5%E8%89%B2%E6%97%A0%E8%BE%B9%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:31 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E6%98%A5%E8%89%B2%E6%97%A0%E8%BE%B9%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>露娜柔顺的金发如同阳光一样灿烂，碧绿的眼珠如同大海一样深邃，让人心旷神怡；低胸的黑色女佣服让那粉嫩乳峰挺拔欲出。
 她低胸女仆装只能罩著高耸双乳的三分之二，那惊心动魄的深深乳沟令天霸几乎窒息，她双膝一弯的同时迳直跪了下来，然后才小心伸出双手捧起天霸阴茎底下的肉袋子，并且噘起小嘴吻了一下阴茎的前端。
 “奴隶露娜，参见尊贵的主人。”
 “开始吧。”
 随著露娜轻启朱唇开始含著主人的肉棒、并且前后摆动著头部提供每天例行的服务，她颈子绑著象征身份的项圈，可爱的跪在地板上，原本就极为绮丽的身材在官能的灌注之下，显得更加诱人心魂，双峰、细腰与丰臀呈现完美的比例，剪裁大胆而暴露的女仆服与装饰品充满淫糜的意味，强调出女体的性感优美。
 她可爱的脸庞上已经丝毫没有少女的矜持与纯洁，洋溢著淫猥的气息，小嘴热烈地舔舐著整支肉棒，连发皱的肉袋都不放过。浓烈又急促的鼻息彷佛已经喘不过气来了，却依然卖力地把阳具往嘴里塞，露娜熟练地使用低胸开口所暴露出的深沟，按摩著通红的肉冠，紫红色的肉棒沾满甜美的唾液，闪耀淫秽的光泽。
 整齐华丽的女仆服打扮，胸前却裸露著挺立的美乳，形成典雅与放浪的奇妙对比，露娜将沾满唾液的肉棒夹在柔软的双乳之间，努力地磨蹭著，含住发出腥味的肉棒，天霸特意未清洁的恶臭在嘴里发散。
 他顺著女仆背臀的完美迷人曲线下滑，一直摸到那浑圆翘挺的美臀上，五指探入露娜的股沟中，半片柔软嫩滑的臀部在的手里揉弄著，食指还抠入敏感的小菊花里直达一个指节，同时露娜的樱桃小嘴被撑开，勉强吞吐著滚烫的肉棍，口唇几乎摩蹭到快麻痹的程度。
 淫糜的口交变的更加激烈，天霸的肉棒戳著女仆的小嘴，猛顶著喉咙深处的软肉，黏稠的唾液由嘴角流泄出来，露娜含糊的呻吟混合痛苦与愉悦，含著泪水咽下大量涌入的浓精。
 蕾雅娜则站在一旁静静地等著主人的命令，现在的蕾雅娜身上，除了一套白色蕾丝花边、两个半罩杯如同托盘般托起两颗饱满奶球、但却露出粉色乳头在外的蕾丝胸罩。
 还有穿在腰际、拉扯著修长双腿上长度到大腿一半的白色丝袜的同色系吊袜带以外，其它什么衣物都没穿，天霸将蕾雅娜的裙子掀起翻到小腰，三两下扯下她的内裤，驾轻就熟的把肉棒塞进那春潮泛滥的蜜穴里。
 蕾雅娜从小瑶鼻里娇哼了一声，天霸双手紧紧的抓住她的脸颊，粗暴的把舌头伸到她的小嘴里乱探，肉棒在蜜汁横流的蜜穴里肆虐，他怀著无比幸福的心情，在丰满的胴体上慢慢地发泄自己对她的爱意。
 很快地蕾雅娜的呻吟声渐渐响亮，她被记记顶到花心撞击弄得神智迷糊，玉臀开始抬动迎合的动作，紧紧夹住肉棒的膣肉由缓到快的蠕动起来，他肉棒深深的泡在蕾雅娜的蜜穴里，嘴巴温柔的在蕾雅娜的美丽脸蛋上亲吻，手不轻不重的在蕾雅娜的身上爱抚挑逗。
 “啊……我至高的好主人、亲爱的大鸡巴……请用力插吧……插烂蕾雅娜的小烂穴……”
 天霸快速的耸动几下，那淫水四溢的蜜穴一阵痉挛，贴著自己的大腿的粉腿一阵颤抖，大股花露洒在天霸的龟头上，他继续著享用让人登上极乐的妙穴，突然心中一热，低头找到她樱红的香唇，痛快的吻了下去，一番爱慾热情得到了回覆。
 蕾雅娜激动的双手环住他的脖颈，丰润性感的红唇毫不保留的奉献著，小巧的香舌热情的迎接著那灵巧火热的大舌，蕾雅娜初时只是羞涩的接受著的挑弄，任凭天霸的侵犯，但后来则放开胆子勇敢相迎，两舌相互交缠，良久方分，两人分离时那牵连的唾丝闪著水光。
&amp;amp;n</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十二章·巨乳乳交后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E5%B7%A8%E4%B9%B3%E4%B9%B3%E4%BA%A4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E5%B7%A8%E4%B9%B3%E4%B9%B3%E4%BA%A4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在张三米宽的铺著软绵绵绒毯的大床上躺著一个艳丽无比的女人，这女人身上有著一种摄魂勾魄的妖艳，尤其是成熟至极的诱人风情，能够轻而易举地勾起男人最原始的欲望。
 一身欺霜赛雪的肌肤好像从来没有经过阳光的洗礼，显出了一丝病态的美感，但丰满的娇躯在紫罗兰色的轻纱中所透出的惊人曲线足以让男人难以自持。
 她上半身只用一条半透明的轻纱遮围绕著，透过轻纱可以清楚的看到酥胸上戴著掌心大小珠丝编成的胸罩，在闪闪发亮的珠丝之见两点红殷忽隐忽现，展现出诱人的春光。
 挺翘雪白的臀部上插著一条红色的毛茸茸的小尾巴，脖子上套著一个黑色的项圈上面挂著一个金色的铃铛，随著身子的摇晃响起清脆悦耳的铃声，原本圣洁若冰雪的容颜上艳光流转，笑容犹如春花绽放，如此的妩媚妖娆，诱惑难挡！
 而那红唇薄张，销魂腻人的娇吟轻喘，配以娇躯扭动乳波臀浪，无一不展现出圣人也难以抗拒的绝色风情，真正纯白幼滑如婴孩的肌肤，在微暗而柔和的灯光映射下，散发出圣洁如天使般纯净的光辉，犹如一块晶莹透彻的纯净水晶，洁白无暇，不带一丝杂色。
 这位艳名远播的猫耳美女也是之前蕾雅娜劳师动众、千辛万苦才替天霸找来的新性奴之一，她的芳名叫贝琪爱丝，是幻魔界七星钻的其中一名美人，而幻魔界七星钻故名思议就是有几十亿的女人和一名男性﹙天霸﹚的幻魔界里最闪亮、光芒最耀眼，无人可媲美的七名如钻石般拥有永不变化、永不消逝的美丽的女人。
 简单点讲就是幻魔界的七大美女，什么国色天香、颠倒众生之类的形容词都不足以形容她们一亿万分的美，比经过了几千年才划过地球上空一次的璀璨流星还珍贵，又比好几万年才会出现一次的神灯里的美女精灵还美丽。
 连在有好几千亿颗星星、星光闪烁不定的浩瀚宇宙中最亮眼的那几颗星辰也无法与她们相提并论，附带一提另外蕾雅娜及婉馨也是幻魔界七星钻之一。
 天霸来到贝琪爱丝面前抓住稍微松动的领口用力一扯，在低声的痛呼声中，饱满的双乳以荡人心魄的方式跳了出来，把淫荡的她下托式的胸罩解开，天霸立刻猴急的馋得直流口水的肉棒压入深邃的乳沟里。
 他手一松，被大力拉扯开的面料立刻要恢复它的原状，但裸露在外的玉乳阻挡了它的去处，天霸将美乳往上推，往中间压，柔软富有弹性的两座雪嫩乳峰被箍得紧紧靠在一起，如果没有天霸的肉棒阻碍的话，绝对一条缝都没有。
 天霸双手抓住瘦小的香肩，挺著贯穿深邃乳沟的粗长肉棒前后耸动，每次耸动都让两座肉峰一阵跳动，贝琪爱丝不得不用掌心压住自己的乳房，数只手指探入乳沟里顶著天霸在里面激烈耸动的肉棒，免得动作过于激烈跳出来。
 贝琪爱丝的乳房弹性十足，滑腻如脂，肉棒与乳肉之紧密的接触，得到的快感不亚于插她任何一个洞，
 在剧烈的动作下，贝琪爱丝枕在枕头上的秀发散乱披离，秀挺的鼻尖上由于紧张而冒出几点细汗，给人一种受到淫虐的感觉，淫虐的刺激让天霸脑海里只有耸动再耸动、更加用力的抽动的念头。
 他机械的抽送夹在两个如同高手匠人精心制作的白瓷般的乳房中间的巨棒，激烈的摩擦让玉峰的顶端充血鼓胀起来，樱桃大小的乳珠如同红宝石一样鲜艳夺目，贴著他肉棒的里面也被磨得通红。
 天霸边爱抚贝琪爱丝的肩膀，感受那柔顺的线条，边耸动肉棒，享受乳房对肉棒的挤压与摩擦，同时详端那秀美柔和的脸庞上的每一个细微的表情，后来贝琪爱丝玉手不再一味的挤压自己的双峰，开始配合天霸起来，双掌时松时紧，隔著自己的乳房给天霸的肉棒手淫。
 在乳交了一阵子后，天霸翻转她，在她</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十一章·猫女乳牛后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E7%8C%AB%E5%A5%B3%E4%B9%B3%E7%89%9B%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:28 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E7%8C%AB%E5%A5%B3%E4%B9%B3%E7%89%9B%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>翌日，在圣域王城的一间房间中，米雅被被五花大绑的绑在床上，小嘴被布塞住，而方艳虹、诗涵正一左一右的在两边，双手爱抚著米雅的身体，忽而啃咬著米雅的乳头及蜜穴。
 身体动弹不得的米雅，在两人的爱抚、啃咬下不断的扭动，嘴里发出著不知是痛苦还是快乐的闷哼声，蜜穴不断的渗出蜜液，方艳虹、诗涵两人也在动作时不时相互热吻，爱抚对方的玉乳。
 后来方艳虹、诗涵已忍不住了，在一旁虚凤假凰的爱抚著对方，两对玉乳相互撞击著，发出“啪啪”的响声，私处更是贴得紧紧的，用力厮磨著，口中发出淫荡的呻吟声，无意识的浪叫著。
 小诗涵头上，有著令人爱怜的猫耳，臀后是一条柔软无骨的尾巴。如同未发育少女般的身体，却有著略有规模的胸脯，那对乳房，大概刚巧能够一手掌握吧。
 她们用力地搂著对方，两对玉乳贴在一块，当诗涵的乳头和方艳虹她的乳头碰触时，一阵快感如流水般地滑过方艳虹的全身。
 诗涵似乎很喜欢看见温柔的她在自己的爱抚下呻吟、兴奋，但之后天霸走了进来，他拿起了灌注了魔力在鞭身上的皮鞭，手里的皮鞭浮起一道闪电，这道闪电环绕在皮鞭上来回流动。
 闪烁著蓝色的光焰“啪”一下皮鞭抽到了米雅她的小腹上，一声惨呼从米雅的口中发出，她清明的双目已经弥茫了，皮鞭一下又一下狠狠地抽在她的身上，蓝色的电火在娇嫩的皮肤上四处蔓延，烘烤著她的灵魂。
 天霸挥舞著鞭子使劲的抽著，米雅的身体被抽得左摇右晃，暴露在空气中的洁白无暇的身躯很快出现了几十条高肿的血痕；每一下鞭打都带走了一丝皮肉，一缕缕细细的鲜血顺著身体流了下来。
 米雅脸涨得通红，开始还紧紧的抿著嘴唇强忍著，直到一鞭猛的横抽在乳尖上，挺翘的乳房被打得发紫，在空气中悲惨地晃动不已，终于忍不住啊的一声呻吟出来，
 “色鬼！恶魔、变态狂！”
 倔强的米雅丝毫不屈服于天霸的淫威下，她口中不停传出各种恶毒又伤人的话，但这也是她唯一能对天霸做的微弱反抗，天霸每一下的鞭打轻重不一，其中有几鞭甚至还溜过股间打在她柔软的蜜穴上，
 “你这下流又可恨残忍的大色狼！罪该万死的萝莉控，有著神灵之主的伟大血统的我决不会向你认输的。”
 话才刚说完“啪”、“啪”又是连续几鞭抽了下来，这几下非常狠毒，每一下都是沿著双腿间花瓣的夹缝抽了上去，在声声惨呼声中，米雅的身子猛的向上挺起，头向后仰去，露出雪白修长的玉颈。
 “恶鬼！大淫魔，有恋童癖的大邪神，淫魔。”
 鞭子不断落在身体的各处，米雅的小腹、下体、大腿以及两肋很快都伤痕累累。灯光照耀下，赤裸的身躯满是纵横交错的高肿血痕。
 “小米雅你真不乖，嘴巴真不干净，一直骂脏话。”
 天霸再次举手扬起鞭子，狠狠的抽了下去。只听啪的一声脆响，一道黑红的血印立刻在胸口呈现出来。
 米雅痛呼一声，这时的皮鞭抽到身上时不再只是皮肉之痛了。闪烁的电流好像直接抽打在了她的灵魂上，一阵发自灵魂深处的剧痛让也不由自主地惨叫了一声。
 猛的灵活的宛如拥有生命的鞭子在抽打中，直接钻进了她身后的菊花之中。
 “啊！！”
 &amp;amp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十章·触手多P后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E7%AB%A0%E8%A7%A6%E6%89%8B%E5%A4%9Ap%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:27 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E7%AB%A0%E8%A7%A6%E6%89%8B%E5%A4%9Ap%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>正当天霸笑逐颜开地以为这几位少妇，又是蕾雅娜费尽心思帮他收集来的美女，他正乐在其中地在想该怎么好好玩弄这几位新加入的女人时，她们却抽出长剑数秒后光虹乱闪，剑气千丝，几十柄剑于眨眼之间，骤化无数芒彩流虹，剑未至，剑风嘶啸，寒芒冰心，令人手麻足酸，活动不灵。
 一双宛如蓝宝石般的美眸透著媚劲，身上穿著一件黑色的蕾丝边连身内衣，半透明得可以看见她身上的所有隐秘部位，纤细的双腿裹著性感的网眼长袜，机警的露娜嘴微张一阵深涩的咒语从口中发出，与此同时她纤长的指尖上也燃起了碧绿色的火焰。
 火焰在她双手前迅速扩大，下一刻无法形容的魔法火焰向前涌去，火焰近乎于透明，温度却高的出奇，而且火焰中含的气息非常恐怖，似乎能将人的灵魂一起毁灭。
 杀伤力惊人的剑光与火焰正面相撞，两边硬碰硬所激起的爆风冲击波与火花，吹得整间房间里的家俱东倒西歪，一股浪潮一样的风暴卷起地上的尘土向四周冲去！瞬间粉碎了不堪一击的脆弱家俱，家俱碎片满天光雨似的向四周暴散！肆虐的暴风夺走了房内所有人的呼吸能力，让大家都差点窒息。
 暴风散去后露娜手睕一抖，长剑挥击而出，无数闪亮飞跃，密如星河落雨的剑光散落洒开，剑无虚发，只一招之间便解决了十人之多，剑法之快、疾、绝、狠，连天霸也为之佩服。
 但女杀手们的下一击如万剑同出，江河奔流般滔滔不绝，瞬间交缠旋绞，爆出数不清满天星斗似的光点寒芒，旋风狂雨的急射而出！
 一把缭绕著炽热圣焰的长剑突然伸出，迎向飞奔而来的剑芒一阵搅动。长剑上的圣焰如怒涛般带著神秘圣洁的圣歌与剑气撞击到一起，骤然发出一团白色的光华，卷起千重波浪，然后分解成数不清的星火消散在四周。
 看到自己的剑招接二连三被人破解，女杀手们剑尖一抖斜圈，剑光骤然大盛，光雨散开如海潮急转，漩涡怒卷，剑光所至，无所不摧，无敌不克，
 露娜剑身一震，剑光暴涨，如飞瀑流泉，鸣珠溅玉般，千点万点的剑芒怒洒而下，又快又疾，又密又劲，彷佛狂风惊涛，奔腾不绝。
 双方兵器不住交击，金铁交鸣之声不绝于耳，激出蓝星火花万点，如正月的烟火般此起彼落，灿烂至极，天霸周身散发著湛蓝星光缓缓地升上半空。
 他慢慢地将手一点一点地举高，一道夹杂著乳白色火炎的蓝色星芒在他的手心中燃起，迅速向空中蔓延过去，形成两把双手剑，点点的星光不断从火焰双手剑中飞出，绕著蓝色的烈焰剑飞舞起来，慢慢在空中消散。
 “必杀奥义－超究霸王瞬灭斩！”
 随著闪烁蓝色光芒的天霸缓缓升到最高点，湛蓝的魔法波动突然溢了出来，随后将整个房间都映成了梦幻般的蓝色，透明的空气中隐隐反射出淡蓝色的点点星光。
 然后他手中双手剑带起一圈又一圈，闪烁不停，明灭不定，相生相灭的银环剑芒，在烈日映射下激出万丈豪芒，无数剑光冷虹幻化成星点剑幕，蓦地，一道惊雷也似的大响，如天地同崩，似五岳乍碎。
 轰然一股大力于两边的剑圈光潮中炸开，万千剑影如星碎月破，暴洒无数寒芒冷电，挟著沛然无尽的森森剑气，向四面八方怒射开来，剑光过处，无物不碎。
 在这威猛无匹的灭世一击之后，所有女杀手均被天霸强大暴烈的力量吓得手足无措、斗志全消，天霸于是趁机狂射出千万触手，触手便开始猛烈钻往女杀手的下体，争相吞食著女杀手体内的精液，有四条粗大的触手同时挤入，少妇的花瓣应声撕裂，没有抢到位置的触手则拼命找洞钻，一瞬间少妇身上已经满满的触手在蠕动著。
 &amp;amp;nb</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十九章·巨乳萝与萝莉犬后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E5%B7%A8%E4%B9%B3%E8%90%9D%E4%B8%8E%E8%90%9D%E8%8E%89%E7%8A%AC%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:26 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E5%B7%A8%E4%B9%B3%E8%90%9D%E4%B8%8E%E8%90%9D%E8%8E%89%E7%8A%AC%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>大床上横七竖八的躺著几个娇软无力的女人，云鬓散乱，香汗淋漓，双腿之间一塌胡涂，有的还在微微抽搐，而天霸下体那两根粗长坚挺的肉棒直冲冲斜指向上，与平坦的下腹形成一个小小的角度。
 巨大的头部怒涨，因极度充血而显出油亮的光泽，茎部缠绕著数条爆胀的血管，如同张牙舞爪的血龙盘旋在擎天巨柱上，让所有看见它的女人都会情不自禁得幻想被它充实胀满的无穷快感。
 此时绑著二条小辫子有著甜美笑容的小可，眼睛清澈明亮含情默默看著他，小巧的鼻尖轻嘟著小嘴，两粒尖挺的乳头散发著粉红色的光泽，不断随著胸部的晃动，轻轻晃动著。
 天霸贪婪的往下瞧，在幼女的小腹，阴阜不生一根杂毛，完全覆盖不了那一条粉红色的肉缝，从那红润的肉缝当中，隐约可以看到由二片嫩肉，萝莉完美无暇的胴体一丝不挂，完整地呈现在他面前的小可轻轻握住了巨大的肉棒，谨慎的将肉捧握在手中。
 柔软的小手在肉棒下面抚摸著，伸出小巧的舌头轻巧的舔食著肉棒上方紧紧绷出的青色的血管，小嘴舔裹著粗大的龟头。
 感到嫩滑的舌头刺激著粗糙的表皮，在最敏感的部位轻轻上下左右的蠕动，一种无法控制的快感传遍了全身。
 “主人的东西好大喔…”
 天霸硬将小可的脸庞压向下体，火热的肉棒碰触到冰冷的脸庞，小可毫不犹豫的张开嘴，将前端特别粗大的龟头含进去，脸上出现痛苦之色。
 像这样粗大的东西，硬塞满进小可的嘴里，嘴巴被塞得一点缝隙都没有，此时的她，几乎不能呼吸，天霸相信她的舌根都已经麻痹得不听使唤。
 她轻轻含住了这雄伟的坚挺，灵活的舌尖舔绕完龟头后，随即滑落到龟头下方的凹槽，轻舔、吮吸，边裹边用自己柔软的小手去轻轻按磨下面那两个肉球。
 而月柔则趴倒在天霸他身上，眼前是那浓密乌黑的森林和巨大坚挺的肉柱，她将脸埋进森林中，深深嗅著那里浓烈的男人气息，面颊痴迷的在火烫的茎身上摩擦，粗大的血管流淌著澎湃的活力，在她手中有力的跳动。
 她一双小手在天霸的阳具上揉搓起来，龟头阴茎阴囊无一遗漏。天霸有些兴起，示意月柔俯身，月柔真是聪明乖巧，温顺的将她美好洁白的乳房递到天霸的嘴边。他张口含住她粉红色的乳头轻轻吮吸起来，不久她的乳头便在天霸口中勃起变硬。
 这时她温暖湿润的小嘴也含住了另一根肉棒粗大的龟头，双颊用力的吸著，好像要把他的灵魂吸了出来。随后又用舌尖顶住向外回吐，在龟头即将离开小嘴时，猛然吞入并迅速的套弄肉棒。
 因为两名萝莉同心协力的口舌服侍让原本阴茎只有七寸长的长度，现在却变得更加粗壮，足足有九寸多长，龟头暴怒有如一颗棒球般大小，令两名萝莉吞食困难。
 “呜……呃……呃……啊呃！”
 天霸龟头在不停的前后运动著。温暖而狭窄的喉间不停的抽搐著，挤压著粗大的肉棒，两名萝莉的眼角边流下了痛苦的眼泪，随著凶器的不断深入，眉头也开始紧皱起来。
 此刻月柔左右两只柔软丰满的乳房一下子将天霸的肉棒包裹起来。
 由于尺寸过长天霸的肉棒还有一大截的剩余露在外面，顶在月柔的下巴上。
 “请主人把精液射到我口中吧”
 她说著一口就含住了露在外面丑陋的肉棒开始裹舔起来，伸出小巧的舌尖</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十八章·强暴御姐后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E5%BC%BA%E6%9A%B4%E5%BE%A1%E5%A7%90%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:26 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E5%BC%BA%E6%9A%B4%E5%BE%A1%E5%A7%90%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“幻魔皇！明年的今天就是你的忌日。”
 一名眼角微微上挑，饱含春意，明眸皓齿，秀丽绝伦，她的皮肤不是雪白，而是肤色如蜜，发黑如漆，天霸虽然与她相隔虽远却也可以使人感到她蜜色肌肤的温润，一双饱满红唇开合之际，似在呼唤男人的雨露滋润。
 身着无袖的短旗袍，包裹着弹实粉嫩的美胸，下摆只到大腿间，长长的美腿开合处，红色蕾丝小裤的花边半隐半现，细看之下，她最初只像十二、三岁的纯真无邪，再看又像十七、八岁的青春少女，三看之下又像二十二、三岁的花样年华，四看又像二十七、八岁般美妇人妻的成熟美艳。
 而她的上围，初看象是三十一寸的娇小可人，再看又像三十五寸般的美好身段，三看又像三十九寸般的丰满豪乳，四看竟是四十三寸的极为夸张，配上她这只有二十一寸的纤腰，形成不可能的强烈对比。
 更看得别人眼花撩乱的女杀手文娟及另一名叫姿伶的女子，她身穿深黑的镶花低胸连衣裙上紧下宽，娇美有致，流畅圆滑，弹实圆润的上身把它绷的紧紧的，让人分外担心背后那承担重任的钮扣是否胜任。
 那暴露在空气中三分之一的饱满酥胸，在黑色调的衬托下更是白皙如瓷，在少得令人紧张的面料束缚下，那两座诱人的乳峰顺从地往中间靠拢，只有一道深深的乳沟提醒人们这两座山峰原来的位置。
 她的网袜到膝盖，显得艳丽而煽情，而且被剪到破烂，彷佛刚刚经过一番精彩痛快的凌辱，妖媚地展露雪白修长的美腿，她走路时那如同凌波仙子的风姿，步步摇曳生春，风情万种。
 伴随着身上散发的如麝如兰的极品幽香，一般人只会是想入非非、绮念众生而已，文娟手心中亮起了一点精光，她一挥手，一个蕴含着极度寒冷的光点向天霸飞去身后拖着一条极细的蓝丝。
 而姿伶一双纤手幻出五道花影，蝶戏花前，飘飘忽忽，左右不定，既刺向天霸的咽喉，又似袭向他胸前，斗气四幻一真，交错相杂，袭向咽喉那一道斗气宛如烈火般散发着热气。
 但挡在天霸前的洁西亚剑在空中划了一个大圆，圆内竟激射出万道剑花，光芒万丈，密不透风的格挡着文娟及姿伶两人的猛烈攻击。
 顺带一提洁西亚身上，除了围绕在腰间和股沟上的Ｔ字形红绳外，就只剩下一件红色透明的连身薄纱睡衣。透过那透明的薄纱，勾勒出她那纤细的蜂腰和浑圆的屁股。
 超短的裙底，只覆盖到三分之一大腿，露出底下一双挺直且均称的腿这一件红色透明的连身薄纱睡衣，竟是从胸脯间的蝴蝶缎带向下往两旁开岔，露出腰身下穿戴着一件同是红色透明的薄纱丁字裤。
 但下一秒姿伶舞剑如轮，浑身一尺散发出淡淡红霞，剑光宛如一抹斜阳，舖天盖地的围绕着晓婷。
 但此时天霸整个身体冒出剧烈的红光，熊熊火焰也喷射出来。火焰越来越强，他整个身躯似乎变成了一个散发着耀眼红色光芒的人影。只见人影一动，从红影里分化出成百上千个红色的陨石，如流星雨一般向姿伶猛砸过去，只听见震耳欲聋的轰轰声响起，密集爆炸的陨石瞬间就把给淹没了。
 几千枚陨石光弹足足爆炸了一分多钟，把地表轰出了一个直径十多米的大坑。
 硝烟散去，姿伶原本强横无比的剑光全消失在刚才的致命陨石群中，吓得面无血色、余悸犹存的姿伶四肢无力地瘫坐在大坑旁，她知道天霸的魔法是故意手下留情、没打中她的，因为以刚刚那样强大的魔法要瞬间将她化为灰尽是轻而易举的。
 文娟双掌连拍，几条巨龙般的水柱朝天霸袭来，然后周围一带的重力都立刻重了几倍！突然无数巨冰浮现于空中，彷佛置身于星群之中。巨</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十七章·乳交佳人后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E4%B9%B3%E4%BA%A4%E4%BD%B3%E4%BA%BA%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E4%B9%B3%E4%BA%A4%E4%BD%B3%E4%BA%BA%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>天霸粗暴的大手握着高耸晃动的丰乳，发疼的充实感从乳房表层一直向内渗透，刚猛的雄躯重击着软绵绵的肉洞，雅蝶张口喊出的呻吟想象不到的娇柔，充满梦幻的快感直冲心口。
 雅蝶骑在天霸的胯上，耸动的速度越来越快，樱桃小嘴里发出撩人的浪叫声，一双小手不住的捏弄着自己那上下乱颤的白嫩胸脯。
 天霸抱紧了她柔软的细腰低头已经吻住了雅蝶的樱桃小嘴，接着他开始吸吮她的小嘴。舌头与舌头疯狂的翻搅，滋滋的互相缠绕，同时也不忘摆动下半身好好照顾膣肉。
 两人唇舌交缠了老半天，雅蝶才娇喘着移开樱唇，粉腮上晕红的宛若染了两团胭脂。
 “坏掉……啊啊……坏掉了……”
 雅蝶哭叫着，脑海好像完全被漫无边际的性欲主宰了，后来天霸几乎是完全抱起了这位妩媚迷人的美女，她的身材成熟至极，玲珑肉感的曲线散发出迫人的热情。
 他疯狂的亲吻着眼前这具成熟诱人的玉体，大手揉捏着胸前那两只饱满圆润的雪白大奶子，嘴唇吮吸那两片湿润的红唇，啜着那条浓香柔腻，带着芬芳兰花香的香舌儿。
 雅蝶轻抬腰身，使蜜穴离开龟头一点然后猛的向下一坐连根吞入“啊～～～好爽”
 如同爆炸般的快感涌上雅蝶的心头。天霸的肉棒也在不断的受到小穴的进攻中更加粗大。在疯狂的上下起伏中巨棒凶猛地在窄小的阴道中进出，强烈摩擦着阴道内壁的嫩肉，把她火热的阴道内壁刺激得一阵阵律动，敏感万分的膣内黏膜也不堪刺激紧紧缠绕在粗壮、硬梆梆的巨棒棒身上。
 天霸凶猛的揉捏造成膨胀闷热的快慰，雅蝶完美的巨乳被捏成猥亵而难为情的形状，一向敏感的双乳不听指挥的发情，她已经发硬的乳头被咬着，门牙逐渐加强的压力让雅蝶忍不住既爱又恨，陷入疼痛带来的淫邪快感。
 雅蝶的美眸中漾起了层层春浪，舒展开修长的雪白大腿，小嘴轻启，伸出粉嫩的小香舌儿舔了舔嫣红的樱唇，瑶鼻娇哼着，张开朱唇吮着探进来的舌尖，那副娇媚样儿让天霸心神荡漾，天霸大手握住了她胸脯上那两座饱满坚挺的双峰，雪白腻滑的像要滴出乳汁来似的。
 天霸的肉棒接受到阴道的大力挤压，粗大的龟头被花蕊在顶端不住的磨着，酥酸麻痒各种感觉一起涌上心头。
 雅蝶重新开始让臀部一上一下的挪动让小穴吞吐着巨大的肉棒“啪——啪”
 的臀部与大腿撞击时所产生的声响不绝于耳。
 天霸肉棒粗硬的程度给予她从来没有过的体验，连不曾被摩擦到的所在都被巨大的棒身俐落地抚慰着，原本湿热的小穴产生痛苦又舒服的感觉，难以描绘的搔痒感与充实感同时冲击着身心。
 雅蝶胸前丰满饱涨的两只大奶子剧烈晃动着，纤细的腰肢随着天霸的挺动而来回销魂的扭动，娇艳迷人的俏脸上尽是欲仙欲死的浪态，半张的樱唇不住吐出放荡的娇呼。
 天霸的凶器已完全被雅蝶的蜜穴吞没，上上下下之间交合之处飞溅出白色的爱液。她异常的娇小、紧窄的小道被天霸的巨物撑的大开，将其紧紧密密地箍得结结实实，随着摆动的身驱，一阵阵充实的感觉传到自己的身下。
 而另一名佳人婉馨只穿内衣裤跪在他股间，晃着柔亮的黑发为他口交！手指巧妙的在肉棒的根部按摩，知性的美脸轻轻的前后摇动。
 婉馨身上穿的胸罩是粉红玫瑰色的面料，饰以柔美的蕾丝刺绣，裹着满溢曲线美的性感身躯，她伸出舌头沿着龟头的棱绕着圈的舔了一圈</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十六章·完美女人后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%AE%8C%E7%BE%8E%E5%A5%B3%E4%BA%BA%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:24 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%AE%8C%E7%BE%8E%E5%A5%B3%E4%BA%BA%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在圣域王城的庭园里，小花园的中央有一个喷水池，湛蓝清澈的水池中央立着一个美得不可方物的女神维纳斯诞生的白色雕像，水池旁围绕了一圈百花盛开、五彩缤纷的花圃，栽种着各式各样香气浓郁的花朵，有玫瑰、马格丽特、波斯菊……等，庭园四周都是绿色的草地，间或点缀着几个小型的喷泉和栩栩如生的雕塑。
 露娜赤身躺着，饱满的乳房荡漾在胸前，一对粉红的乳头朝天挺立。她修长平滑的小腹和浑圆的胯部曲线，衬在野外的青草地上，格外诱人联想。
 她清秀脱俗可人，瓜子形的俏丽脸庞上五官也秀美绝伦，而且非常精致，好象是上天精心巧制的一件珍品；娇嫩的肌肤雪白异常，在双颊上只是淡淡搽了一层胭脂便觉明艳照人。
 这造物者的神奇杰作令人不住惊歎：这世上竟然有着如此无可挑剔的绝美胴体！只见这彷佛是玉凿冰雕的晶莹身躯，雪骨冰肌，玉肤凝脂；曲线柔美，起伏圆滑；肌肤柔嫩，光洁细腻；金发如丝，平顺亮泽。
 梦幻般迷人的秀靥白皙娇嫩，清纯灵秀；樱唇娇艳，丰润俏丽；香腮柔美，玉颈微曲；皓月般的肩头纤瘦圆润，雪藕似的玉臂凝白娇软。
 露娜的娇嫩小嘴，正含着一个红色的钳口球，其中不断有粘稠晶亮的唾液从中溢出，而她只能一边艰难地吞咽着自己的唾液，一边发出呜呜地求饶声音。
 那身洁白无瑕如奶油般细腻的柔嫩皮肤，正被粗糙的绳子紧紧地绑住，勒出一道道浅红色的印迹，而光洁白嫩的身体，只能徒劳的挣扎，却是更加诱人和妖艳，只能调动更加强烈的淫虐欲望。
 她那坚挺饱满的乳房，正被捆绑的绳子用力地托了起来，屈辱地屹立着，显得格外丰满，女仆的乳头和乳晕都还是粉红色的，宛如茫茫白雪中两朵淡淡的梅花。
 她那浑圆修长洋溢着健康美的大腿，正被紧紧地绑在身体的两侧，因为是手腕与脚踝被严实地捆在一起，大腿长得很开，“露娜你那么喜欢被綑绑的滋味吗？
 看你下面的水都流个不停了。“
 天霸首先兴奋的捉住了那一对任何男人都梦寐以求的晶莹乳峰，揉捏着丰美的乳体，撩拨着细巧的乳头，柔软和弹性令天霸彷佛飞入了仙境。这完美无缺的雪玉巨乳，柔滑温软的似乎能在天霸的手中溶化掉一样。
 同时，他的头埋到露娜腹部，舔吸着她美玉一般娇嫩的肌肤，他的口越来越淫邪地往下舔，忽然整个贴到了女仆两腿之间隆起浑圆的阴阜上，轻吻啮咬起来。
 露娜的乳头在天霸的玩弄下已经慢慢地坚硬勃起，身子还随着天霸手的节奏扭动着娇躯，还闭上令人痴迷的眼睛，轻咬着樱唇说：“主人！快来干我吧！请快一点过来，狠狠的奸淫我吧！”
 下一秒天霸的肉棒已经伸到了露娜娇嫩的蜜穴前，他用手指拨开了两片粉红色的鲜嫩阴唇，下身慢慢的接近粉嫩的大　腿，再一次校正了肉棒的方向，然后挥舞着肉棒直刺向露娜的玉体。
 他的肉棒熟练的寻到了花心的所在，然后一下下将它撞开。两具赤裸的肉体在草地上缠绕在一起，露娜的蜜穴又嫩又滑，天霸奋力挺动下身，坚硬的阴茎猛烈地撞击着她的子宫，肉棒和黏膜摩擦的感觉令他们都爽快无比。
 天霸抽送时都极凶猛用力，每一下刺入都一穿到底，挤过狭小的子宫颈口，像铁棍一样狠狠的顶在露娜的子宫底部，巨大物体的充实快感满溢全身；肉棒外皮的坚硬肉刺不断的摩擦、用力的划过柔软的内壁，牵扯着，抽拉着，露娜感觉似乎每一下进出，都要把自己的整个子宫和阴道壁给拉出去再塞进来。
 忽然露娜双腿的肉一紧，娇躯剧烈地颤抖了几下，随着天霸的抽送速度，露娜口中不断地发</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十五章·淫媚修女与巨乳萝后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E5%AA%9A%E4%BF%AE%E5%A5%B3%E4%B8%8E%E5%B7%A8%E4%B9%B3%E8%90%9D%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:23 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E5%AA%9A%E4%BF%AE%E5%A5%B3%E4%B8%8E%E5%B7%A8%E4%B9%B3%E8%90%9D%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在攻略过第三位领主高淑惠、成功收回第三颗幻天水晶之后，艳福不浅的天霸带着新加入自己后宫的巨乳萝月柔、领主高淑惠、御姐剑士晓停三位佳人及露娜她们凯旋回到了圣域国。
 穿上了一套红色缕空蕾丝花边的内裤，缕空丝网几乎连最私密的地方都遮不住，明显的可以看到浓密的阴毛被细薄的丝料压挤而卷曲纠缠的形状，缠着白色蕾丝花瓣的三角裤边缘束缚在大腿两侧。
 然后穿上近乎透明的超弹性丝袜和乳白色的半罩杯胸罩的蕾雅娜赶紧出来迎接天霸等人，“恭喜主人获得第三颗幻天水晶，主人果然是一统天下、所向无敌的绝世霸主。”
 她嫩白细长的小手，马上搭上肉棒，搓弄并来回不断的抚摸着阴茎，火热的温度，沿着她的玉手传入了整只阴茎，渐渐地他的阴茎已有了反应翘了起来。
 接着她双手后挽，慢慢的将长发抚上耳际，然后任由秀发洒落在自己纤细的肩膀上，妩媚的动作让原本就尖挺的双峰更加凸显，樱唇微张，用舌尖轻轻的润湿自己的双唇，淫荡的表情让天霸喘了一大口气。
 蕾雅娜继续用手套弄了阴茎一两下，就伸出她鲜红的舌头，开始舔着阴茎的尖端，舌头在龟头上飞快的转动着。
 接着她埋头含住整个龟头，很温柔的反覆吸吮，天霸觉得越来越兴奋，肉棒也迅速膨胀一倍，虽然蕾雅娜的樱桃小口只能含住半截阴茎，但是她还是卖力的吸吮着，努力的把整只阴茎往嘴里送。
 她嘴里含着肉棒，头一前一后的来回摆动吞吐着阴茎，凹陷的双颊里发出阵阵吸吮的“滋滋”声，以她熟练的手法，细心的挑弄每一处敏感点，滑嫩的香舌不断的卷缠着火热的男根。
 天霸顺势双手扶住她的后脑前后摆动，更方便她的小嘴取得更好的角度吸吮大肉棒，肉棒陶醉在温暖口腔里，天霸将她的小嘴当成了桃源嫩穴，进进出出，抽送了将近数百下。
 同时天霸在她粉嫩敏感的蜜穴上粗暴的大力摩擦，弄得她一阵剧烈的麻痒和疼痛，秀丽的脸上偏是一副春意荡漾，小嘴卖力的娇吟呼喊，身体更不断美妙的扭动着，以丰满的酥胸玉臀极力的讨好着正在她身体上狂暴猥亵的天霸。
 他右手轻柔地摩挲蕾雅娜尽力并拢的秀腿，待其经受刺激不自禁微微张开时顺势插入，稍稍用力地抚摩着蕾雅娜娇嫩的大腿内侧的肌肤，更不经意地逗弄已经微微张开，略略潮湿的粉红蜜穴。引得艳光四射的莹润玉珠羞怯的探头。更惹来蕾雅娜满足的歎息和娇柔无力的轻喘。
 然后许多女仆手里拿着皮鞭，牵着为数不少的少女，她们的脖子都绑着项圈，女仆们就像赶畜生一样的把少女带到众人面前。一对对高耸的乳峰，以及不断滴落的淫水，都说明了他们的身分。
 少女们的乳头跟阴核上更串着数枚铃铛，只要她们一走动，就会传出阵阵的铃声，加上她们的姿态，令人感到十分赏心悦目，但更多的是男人生理上的冲动。
 “主人还满意吗？这是专为主人而准备的性奴隶，今晚就由我和她们一起来侍候主人吧。”
 天霸两手一扯便将修女的胸罩扯下来，他目不转睛的看着近乎全裸的蕾雅娜，再轻轻提起她的小腿，轻松的便把内裤扯掉，他的目光扫视在那精雕细琢的完美身段上，白玉般的美乳丝毫没垂下的迹象，反因乳腺发展而变得更丰满圆润，保持美丽的曲线，修长的玉腿上没有半点赘肉，配合她的绝世姿容，确是他所见过最完美的女体。
 “主人请您不要忘记人家喔。”
 全身上下只穿一条内裤的洁西亚亲密地抱住天霸撒娇道，她身上那件高腰的内裤让腿部的线条展露无遗，浓纤合度的小腿配上小巧玲珑的脚，两条细腰带间半透明的蕾</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十四章·女童后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%A5%B3%E7%AB%A5%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:22 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%A5%B3%E7%AB%A5%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“奇怪了！？”在蛮横地干了女剑士一小时后，最重要的幻天水晶却始终没出现，这时天霸才惊觉“糟了！上当了。”
 “你猜的没错！其实我叫晓婷，是犬奴国骑士团长，也是用来引开你注意力的诱饵。”
 女剑士弹性十足的乳峰与肌肤在耀眼的阳光下闪烁着青春的光彩，同时还伴随着不少白浊黏液干涸后残存的痕迹，因为性爱而消耗太多体力的她还在高氵朝余韵中颤抖的屈辱地呻吟着“噗”的一声，天霸硕大的肉棒离开了狼狈不堪的小穴，仍然大大的张开的红色肉穴中，浓浊的白色精液混合着血丝和淫汁缓缓的回流出来。
 “可恶，已经没有时间了。”
 天霸望着窗外即将落入地平线的夕阳，落日余辉照耀着整片大地，赤月城被妆染成一片火红，象是在熊熊燃烧般慑人，整座繁荣典雅的城市都笼罩在一片绚烂的金红色的光辉下。
 他现在已经走投无路，只好孤注一掷，将所有的希望赌在一个他从未使用过的方法上，原本所有的幻天水晶都来自天霸的体内，是千年前天霸为了给予统治各国的领主镇压叛乱的力量，所以才将自己一部份的神力凝聚成有形的能量结晶体，再赐予各国的领主。
 照理来说，既然本来就是自己的一部份，那天霸应该感应得到送出去的幻天水晶的位置才对，只要感应到幻天水晶的所在地，也理所当然地可以找到体内有幻天水晶的犬奴国领主。
 “找到了！”
 他脚下出现了二十六个闪耀着各种色泽光辉的古代魔法文字所组成、并且缓缓地以圆形的轨迹转动着的六芒星造形咒语阵魔法文字光辉迅速地向阵型中间凝聚，然后形成传送光柱将他传送往赤月城的地底下。
 在赤月城的地底下，到处都充斥着灰黑色的岩石。不断有暗红的熔火从岩石的缝隙中喷溅出来，较为大股的就汇集在一起，渐渐的形成微细的小溪。这些溪流再汇集在一起，形成更大的火焰之河。整个地狱底层就笼罩在这河流所散射出来微茫的暗红色光线里。
 而在河流的尽头，红光更显得异常的强烈。那是上万条火焰的河流汇集在一起形成的巨大湖泊。湖泊中不停地冒出岩浆的气泡，它们在粘稠的熔岩表面上打上几个滚儿，然后又破裂开来，散发出一种刺鼻的硫磺气息。
 而在这样地狱般的景象中，一名淡妆的脸庞虽然算不上明艳绝伦，却有少女特有的清秀的小萝莉，可爱的小虎牙给人一种俏丽娉婷的感觉，保留一丝稚气未脱的清纯，嫩红的双唇，晶莹的凤眼，在无暇的五官里，组成了天仙般的气质。
 玲珑的身腰曲线表露无疑，白皙的肌肤透着粉红，发出迷人绮丽的色泽，贴身鲜红色的连身无袖迷你裙装，更散发出热情娇柔的韵味。
 乌黑笔直的秀发从肩头流泄而下，一枚极具风情的发夹在发丝之中闪耀，展放羽翅的水蓝色蝴蝶翩翩舞动，蝴蝶发饰上镶满了闪亮的蓝宝石与碎水钻。
 尤其她下半身两侧，开岔快到腰际的裙摆里面，穿了一件紧贴光滑的米白色小短裤，不但凸显她充满弹性的下半身曲线，红白相间的显眼色调，更令人目光为之一亮。
 这名小萝莉就是货真价实的犬奴国领主－高淑惠但她的身旁还有高达二十公尺的巨人，巨人头顶有个半月型的装饰物，全副深绿色的如固若金汤的大型保垒般的厚重装甲，背后还插着一柄闪烁着绝世锋芒的日本刀，其模样就象是日本战国时代的东洋盔甲将军。
 “你还真会躲！居然跑来这种鸟不生蛋的地方来。”
 藉由传送魔法如暗夜中得鬼魅般忽然来到小萝莉面前的天霸，手中出现了两把闪着</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十三章·冷艳美女后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E5%86%B7%E8%89%B3%E7%BE%8E%E5%A5%B3%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:21 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E5%86%B7%E8%89%B3%E7%BE%8E%E5%A5%B3%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“你们这些小啰喽别挡路！”
 天霸身上绽放出艳丽的红光，幻化出千道火雨，不断下落的火雨迅速凝合，化作一条火色巨狮，彷佛天兽下凡咆哮着，火狮张开血盆大口全速冲到剩余的狮型兽人面前，所到之处带来了巨大的旋风，气势骇人！
 狮型兽人们几乎是下意识的反应，直接卧倒在地上抱头打滚，并寻找足以抵挡火狮吞噬的掩蔽物体。
 在火狮肆虐过后，美丽的大地成为一片火海，发出足以将人烤成焦尸的热度，而空中还留着火雨坠地的亮丽红芒在躲过了这惊天一击后狮型兽人们随即吐出了威力强大的鲜红色火炬，火炬化成一条细长的飞蛇，蛇身上有一对薄薄的飞翼，上千条火蛇漫天飞舞地朝向天霸咬去！
 突然间，无数银白色的闪电从众人的头上划过，紧接着是一声天崩地裂似的爆炸声，刹那间那光亮似乎是太阳陨落地上，空气不断地被怒涛一般的力量搅动着，一阵阵强劲的，如火焰一般炽热的旋风吹拂着大地。
 从高空降下了密集如同慧星坠落般的雪白暴雨然而这阵光弹之雨，璀璨晶亮的光弹四散飞射而出，如同突然出现的冰雹一样给予狮型兽人们猛烈的迎头痛击，以凌厉的攻势将对手们彻底吞噬于光芒之中。
 在彻底消灭掉了野蛮凶恶的狮型兽人后，天霸的面前又出现了新的敌人，她身上穿了件妖艳的舞女们所钟爱的两件式的单薄的紧身衣物，不但将全身高挑完美的曲线轮廓勾勒得诱人无比，并且还将胸前、腰间与大腿的大部分肌肤都袒露出了出来。
 一团淡紫色雾气随着她手腕摆动悄悄释出，眨眼间雾气已经笼罩了天霸所处空间，沾到紫色雾气的青草立刻灰败枯死，但天霸却如瞬间移动般出现在她的身后，趁她还未反应过来时，数百只小火鸟在空中划出火红的轨迹，狠狠地印在她的背上，百道红光穿身而出，她整个人也轰然倒地。
 之后天霸展开散发着如同冬天的霭霭白雪一样的纯净光芒的翅膀飞向高空，从上空居高临下地俯视着整座赤月城，这里物产富饶，土地肥沃，人口众多，地域广阔。
 这里每年都会给王都带来丰厚的税收和实物收入，老实讲在这座人口超过二十万人、人满为患的大城市里，要寻找一个犬奴国领主实在是有如大海捞针般困难。
 但照理来讲整个城里守备最森严、最滴水不漏的地方应该就是犬奴国领主躲藏的地点了吧，在四处察看了一下后，天霸便发现了在犬奴国贫民区的某家看起来髒髒的小店前，竟然聚集了大量的士兵。
 不但有穿着闪耀着清冷银光的铠甲，有着一头黑色短发、一对虎耳和一条正左右晃动着的黑白虎尾的年轻高壮兽人女骑士大军，甚至还有高达数十米的身躯上，布满着黑色鳞甲般的皮肤，就像一个披甲的恶兽。
 三个巨大的龙头，带着说不出的狰狞，火焰一样红通通的眼睛，血盆大口开裂至耳后；钢铁一样的尖牙露在嘴外，顺着黑色的舌头流着腥浓的腐蚀酸液，一种杀戮的兴奋在它的六个眼睛里出现的三头邪龙巨人，这种杀人不眨眼的高级的魔兽在幻魔界是非常稀有少见的。
 拥有超高战斗力杀人如麻的牠们身价自然也是不斐，要建立像这么庞大的三头邪龙巨人军团，只有领主级般富可敌国、日进斗金的财力才办得到，换句话说他们竟然动用这种价值连城的珍贵魔兽来守备一家破旧髒乱的小店简直就是此地无银三百两嘛！
 于是无数圣灵带着至高无上的神圣力量飞到天霸手中，渗出浓烈的白气，还带着淡淡的奇香，迸发出撼动天地的力量，接着一颗大如巨龙的圣光弹从天霸手掌射出，大到无法想象的圣光弹拖曳着烈焰风暴，炙热的气流夹杂圣灵斗气，彷佛压缩后炸裂的能量，瞬间在赤月城车水马龙的街道上轰然炸开！
 “有敌袭！第一小队</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十二章·脱衣舞娘后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E8%84%B1%E8%A1%A3%E8%88%9E%E5%A8%98%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E8%84%B1%E8%A1%A3%E8%88%9E%E5%A8%98%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>穿着一身足以令人鼻血猛喷、隐约可以看见丝毫不靠内衣遮掩的裸露身段的粉红色薄纱舞蹈服装的林梦欣缓缓伸出玉手，握住天霸火烫坚硬的肉棒，动作轻柔地上下套弄着，脸颊整个都泛了红的林梦欣继续抚摩着。
 那害羞而认真的模样，宛如第一次见到男人的肉棒的少女一般可爱，这让天霸心中的欲火烧得更旺了。
 天霸感觉她手上时轻时重的力道，宛若一张灵活的小嘴，带着挑逗意味吸吮坚挺的棒身；而玉手纤细滑嫩的肌肤，彷佛女性下体神秘的肉壁绉褶，给他一种交合般的舒爽快感错觉。
 林梦欣费力的含进肉棒的前端，明明撑得眼泪都要出来，却还努力的用舌头在顶端的马眼上舔弄着，口水流出嘴角的那副样子，让天霸的下腹一阵灼热，她熟练的舔着逐渐膨胀的肉棒，直到它完全挺立为止。
 林梦欣已经能清楚的感觉到自己喉咙正在被龟头的前端刺入，口水混杂着抽插带起的泡沫流了一下巴，沾湿了脖子和胸口，肉棒被嘴巴深处的柔嫩肌肉紧夹的快感，在加上林梦欣那痛苦的表情，都让他有更进一步的冲动。
 天霸熊腰一挺，肉棒用力顶到口腔的尽头，樱唇与肉棒紧贴着没有一丝缝隙，林梦欣努力地让天霸尽快发泄出来。
 而天霸则在她那饱胀的阴蒂上开始用搓揉起来，林梦欣口中更忍不住的发出淫声，而屁股也随着天霸手指的转动而配合的摇动着，希望能稍稍宣泄自己那潜藏在心中快爆发的欲望。
 “好主人……亲哥哥……你就给人家小妹妹止痒啦……快……快……快把大肉棒用力插人家的穴穴啦……”
 林梦欣下体并不浓密的毛发卷曲在一起，无法被遮掩的小巧肉瓣蝴蝶一样左右微张，包裹着里面粉嫩的小肉穴，带着些许淫靡的气味在空气中散开。
 接着天霸分开她曲线优美的双腿，手握着股间粗大肉茎对准那销魂的入口，扶正自己挺立的阳具对准穴口，用力往前一送，精准地插入准备已久布满淫水的肉缝里，而林梦欣紧致的火热小穴却自然而然地缠绕着侵入其中的巨棒。
 天霸兴奋地将肉棒大力戳入林梦欣的美穴中，接着立刻熟练的探索着她穴中的每一寸肉壁，她在颤抖中呜咽着，硕圆的屁股羞耻地朝着天霸，天霸的阳具在林梦欣的阴道里满满地向里插入，羞耻的阴户被一寸一寸毫不留情地拨开。
 天霸不断让肉棒前端攻击着她最敏感的花心！
 一下一下用力却有规律，但次次插到底时都顶到她的花心最深处，伴随着那激烈的活塞运动，她那肥硕的双乳亦大幅地前后晃动着。
 “啊……啊……好哥哥……再来……再插深一点……喔……都快插穿人家的……淫穴……喔……骚穴……啊……好爽……好舒服……呀……快到了……再快一点……用力一点……”
 天霸欣喜的捻着林梦欣的一对乳头，胡乱亲吻着她的脸颊、嘴唇、颈项与乳峰，随着占有慾的升高，肉棒的动作也越趋激烈，令房间中充满了浓重的喘息声与淫靡的抽插声，而且似乎永不止息。
 “啊……亲爱的主人……你慢一点嘛……人家快被你搞死……喔……不行…
 …又、又要来了……啊……“
 激烈的下体交合所产生的碰撞声及忘情的呻吟声，更增加了天霸听觉的刺激快感，不知不觉的抽插速度也愈来愈快，力道也愈来愈猛。
 林梦欣全身不断颤抖着，天霸的妙技，让她几乎没有时间喘息，前一个高氵朝的余韵还没来得及消退之前就又攀上另一峰高氵朝，饱受摧残</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十一章·猫耳女仆与修女后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E7%8C%AB%E8%80%B3%E5%A5%B3%E4%BB%86%E4%B8%8E%E4%BF%AE%E5%A5%B3%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:19 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E7%8C%AB%E8%80%B3%E5%A5%B3%E4%BB%86%E4%B8%8E%E4%BF%AE%E5%A5%B3%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“幻魔皇！我要你的命。”
 在圣域王城前，一个肤色白晰，但却有着数十条如同老虎身上花纹一样的整齐黑色斑纹，全身鼓胀的肌肉十分结实匀称，身材相当高壮，有着一对如同盯上了猎物的老虎般的棕色双眼，一对长在头上两边的虎耳，以及一条生长在屁股上方、随着身体的晃动而摆动着的黑白双色长尾巴的短发年轻女性大声叫着。
 “你这万恶的根源！今天就是你的末日，准备好领死吧。”
 这对天霸他们来说已经是司空见惯的场景了，这一个月以来每天都有杀手阴魂不散地上门来，这些死缠烂打的刺客们每次都口若悬河地说着同一套一成不变、单调无聊的开场白。
 也每次都在得意洋洋、嚣张无比地讲完一堆废话后就被天霸轻松地打回老家去，也因此天霸他甚至还能猜到这名肌肉男人婆接下来会说出什么台词，“我已经懒得理这些杀手了，露娜你去替我解决她吧。”
 天霸既烦闷又无奈地向最忠心的女仆命令道，“遵命！主人”
 换上了猫耳女仆装，拥有一对可爱而灵动的黑色猫耳、一双琥珀色的猫瞳和一条黑色猫尾巴，身穿黑银双色女仆服的露娜甩了一下闪动着发出如同水波般光芒的金色及腰长发。
 她抽出自己的爱剑－“神舞空月剑”，将紫霞斗气注入剑中，原本银色的剑身变成了浅紫色，还裹着一层看得见的紫色雾光，在夜色下分外妖烧。
 银蛇般的剑光顺着露娜握剑的右手的挥动方向甩了出去，随着剑光卷起飞舞的气流锋利如刀，但猛虎男人婆拿着两把整体雕饰相当精美的金色双刃剑，夹带着漫天的尘沙杀声震天地冲向露娜。
 接着银光连闪金色双刃剑上面竟连续挥出了数道强烈的弯月型气劲，剑光顿时炸裂开来！幻化成一条条的光带，将露娜优美森冷的剑雨挡在两丈外。
 “圣天凤翔剑第二式－水舞破千军！”
 好几千道发出莹莹蓝光的剑气凭空掠开，霎时宛如覆水奔流，一招居然分指五处！在轻柔美丽的招式中划出一道美妙的蓝色圆弧，如波涛一般的蓝色光芒形成威力无穷的剑浪。
 在如同舞姿般优美的举手投足之间释放出无尽的剑气，发出重重碧蓝水浪及一波波弧形水波，露娜的剑式犹如流云飞舞一般，又兼有毁天灭地之威，当真是叹为观止。
 同时猛虎男人婆手中剑绽放出诡异电光的同时，在她张开的嘴巴深处泛起了逐渐强烈的湛蓝色能量，后来她口中射出的强烈能量如横冲直撞的狂牛般向露娜飞来！与露娜的水舞破千军势均力敌地正面相撞在一起，双方的招式就这样相互抵消，在一阵刺耳的爆炸声中如幻影般消失在空气中。
 猛虎男人婆在空中飞快地画了一个散发着淡淡的土黄色光芒的魔法符号，下一秒露娜脚下的岩石就像有自己生命般化成细小的锥状自她玉足底刺出，血花飞溅、怵目惊心。
 露娜惨叫一声，但猛虎男人婆正以光速向她刺来，金色双刃剑带着海蓝色的光芒，如陨星般疾逝，晶亮的长剑表面已被刚烈的蓝色斗气覆盖，随着她狠狠一劈，露娜慌忙中着急地挥剑阻挡对方的攻势。
 因为刀刃猛力对砍而迸出火星同时响起的“铿”声金铁交鸣巨响不断回荡在月下，猛虎男人婆剑烈如火！出手狠辣无比，彷佛恨不得一剑刺死露娜。
 每一剑都从最刁钻最难以防御的角度刺来，攻势猛烈而阴毒而露娜她则仍旧如剑舞般华丽又变化万千地挥动自己的爱剑，剑气幻化成万道剑芒有如万箭齐发，气势如虹。
 无</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十章·性奸后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E7%AB%A0%E6%80%A7%E5%A5%B8%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E7%AB%A0%E6%80%A7%E5%A5%B8%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在圣域国的庭园中，这座庭园景色秀丽、林木葱葱、流水淙淙、各种奇花异草争奇斗艳，是闻名于卡麦尔大陆的第一仙境。？你这个邪恶又无赖有恋童癖的淫魔，你敢这样对待有贵族血统的我，本大小姐以后一定要报仇！“
 米雅被一条黑色皮带拴住脖子，四肢跪在地上爬着，小小的嫩穴里塞了一颗跳蛋，屁眼里插着一根欧美尺寸的超粗按摩棒，她怒气冲冲地叫骂着，但眼神中透露出无限春意，淘气的跳蛋的震动，使淫液从大腿汩汩流到地上，沿路滴了下来，只见米雅那原本白皙的玉膝，因为跪着爬而红肿淤青。？快走！母狗。“
 天霸手上的橡皮拍用力一挥，精确的击落在通红的乳肉上，“啪！”的一声脆响，打得米雅的一颗漂亮的乳房在空中晃动不已。？色鬼！变态狂！“
 她被天霸逼得像一头流浪狗般赤祼着四脚爬行于天幕之下，在所有人都能看到的青空之下，一阵强大的下贱与羞耻感涌向心坎，米雅连呼吸也急促起来，更像一头在喘息着的母狗。
 塞进她肛门里的那条狗尾巴的末端有少许重量，在爬行期间有节奏的两边摆动，拉动肛塞往体内两边来回撬动，内里的肉壁带出一阵燥热感传到前面的洞口，使她情不自禁的湿润起来。
 狗尾巴型的按摩棒深插入了她的体内，随着腹腔的紧缩，肠道内开始剧烈地蠕动，她的肠道内开始剧烈地蠕动着、痉挛着，按摩棒更随着肠肉的蠕动而越陷越深，便意般的胀感剧烈在小腹内部翻涌着！
 米雅无能为力控制自己的生理反应，明明是不情不愿的暴露，却带来巨大的刺激，令自发的流露出强烈的性感。
 “呵呵！一边骂一边流yín水！小米雅看你平时一副高贵清高样子，原来骨子里是个淫贱下流的暴露狂！”
 身心都接近崩溃的临界点的米雅在听到天霸这句话后，怒气冲天地向天霸放出攻击魔法，三十柄长剑在魔法的驱动中漫天飞舞，留下千万剑影，在阳光的照射下，闪出星星般的亮点，彷佛是万千星雨坠落凡尘，？雕虫小技！“
 天霸他伸出左手，一团白光从掌心渐渐溢出，并在空中形成一只放大十倍的巨形手掌，白色巨掌在魔力的控制下缓缓移动，白色巨拳散发着神圣温暖的光能量，带着一股势不可挡的圣光冲击波向千万剑影飞去！
 只见才一击而已原本布满整个天空的魔幻长剑全被击碎，变成了破烂不堪的铁屑掉落地面。[ 今天我一定要杀了你！“
 一道红色的光芒从米雅手上闪现，然后汇聚成具有实质的刀刃刀上浮现少许火光，然后变成小小的火球飞向天霸，在撞上天霸的瞬间，小火球就像掉进汽油里面一样爆出强烈的火光！？成功了！那个低级又没品的萝莉控终于死了。“
 看到天霸消失在骇人的冲天火柱中，米雅高兴得手舞足蹈地叫道，？小米雅！
 真是个不乖的坏孩子，我要好好处罚你！“
 从火海中毫发未伤地走出来的天霸全身都射出无数的触手，蜂涌着朝米雅的身上缠去，它们紧紧裹住穿着小萝莉年轻嫩滑的两条修长的美腿，用力的勒住，往两边拉去，突然发生的变故，让米雅的一张脸都吓青了，更别提还有两条黏腻腻的触手正向她爬来，米雅一声尖叫，抬起脚来猛踩触手，想就这样子把触手给踩断。
 可惜，滑腻又坚韧的触手不是那么容易就会被踩断的，触手再像藤蔓一样的爬满了米雅的身上，随后几条大肉茎破土而出，毫无情调地插进了米雅的mī穴和肛门之中，并且用层层的触手，几乎将米雅的下半身完全裹了起来固定在了地上。
 触手前端的肉冠ròu棒在米雅双穴里不停的大力搅动，而蜜汁更是不停的流出，她可以看见那些触手将</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九章·乳香爱液后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E4%B9%B3%E9%A6%99%E7%88%B1%E6%B6%B2%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:17 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E4%B9%B3%E9%A6%99%E7%88%B1%E6%B6%B2%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>就在天霸趁胜追击地再次挥剑时，蓝色剑光狠狠地劈下，就在剑锋将要碰到半兽人首领头发之际，半兽人首领的身子竟然变成了一团黑雾，轻若无物，即使被蓝光劈开两半也没有任何反应，更没有鲜血淋漓的场面。
 紧接着黑雾中如电闪般射出毒虫，毒虫带着振翅的嗡嗡声扑面而来，亮起了短小精悍的毒针，但天霸只是不屑地冷笑一声后，举手朝天轰出了一道漆黑的火焰，在高空炸射开来，形成灿烂的黑色花火，瞬间就把毒虫烧得尸骨不留。
 前方的地板上突然裂开，自地下冒出了数十具人形骷髅，摇摇晃晃的向着天霸走来，人形骷髅惨白的身上散发出蚀骨腐肉的死灵气息及无数在黑暗中奸笑呐喊的邪魂。
 天霸看似随意的一挥剑，百千道幽紫的剑气射出，犀利无比的剑气象是强劲的旋风一般射向朝自己前进的骷髅，被卷入其中的怨灵骷髅，转眼间化成碎屑，一道如梦似幻的冰寒蓝光一闪，雪亮晶灿的冰寒锋芒，划破邪恶的死灵之气，眨眼间一支由坚冰所凝结的尖枪洞穿了最巨大的那只怨灵骷髅。
 但这时半兽人首领已经消失得无影无踪了！[ 去！让他给逃了吗。“？露娜！
 过来用小嘴帮主人消火。“
 一听到天霸的命令后，火速赶到主人身边的露娜双手紧握yáng具，和自己的粉脸紧紧的贴在一起，勃起的yáng具散发出男人特有的气味，露娜深深的呼吸着，似乎想永远的记住这股味道。
 她纯熟的爱抚着yīn茎，那硕大的guī头在女仆的手淫下，渗出了少许精水，露娜并未对此腥臭的味道感到恶心，只是白嫩的玉手温柔的套弄着天霸的庞然大物，渐渐的露娜觉得全身燥热了起来，下腹里似有欲火渐渐燃起，套弄ròu棒的手也愈发勤奋。
 露娜没有丝毫犹豫，张口将它含到嘴里，只见她双手按在天霸腿根处，努力张大嘴，尽可能地将更多的肉体含到自己的嘴里，因为她知道这是主人最喜欢的，波浪般的头发，随着yáng具在她口中进进出出，在空中飘荡着，闪耀着金黄的光采。
 女仆湿润的香唇在粗大的ròu棒上吃力的滑动着，yīn茎上环绕着鲜红的口红，而且杂着白色泡沫的口水正由的唇边溢出，沿着ròu棒上暴出的血管缓缓流下，而露娜感觉到口中越发坚挺的ròu棒，越发的春情荡漾了，两弯春水半合，两只小手紧紧的握住ròu棒的根部搓动着。
 露娜贪婪地吮吸他胀硬了的肉茎，舌尖绕着guī头与马眼不断的旋转舔吮，每一条青筋，每一个摺位，都在细致品味。
 她爬在地上如珍宝般吸吮天霸最自信也最坚硬的器官，尽力细心侍奉它，全心全意地取悦它，这令自己有一种被臣服的感觉，她很喜欢这种感觉。
 天霸从上往下看去，只见一个狰狞的怪物在露娜的口中飞快的进出着，自己的ròu棒每次似乎都深入到了她的喉咙中，她的小嘴紧紧的包裹住天霸的ròu棒，不停的挤压着，似乎想榨出其中的汁液来。
 她用小口将ròu棒上缠了一层又一层的黏液吃了进去，ròu棒从她口中吐出来时，虽然黏黏的yín水没了，但却又沾上了一层口水，看上去通红透亮，露娜轻轻的用手把它握住，这才开始用舌头一点点的清理。
 露娜羞涩的将裙子拉了起来，露出羊脂白玉般的下身，一块丝缕上挂着几颗晶莹的露珠，微微遮掩着绽放的xiāo穴，汩汩的淫液早已充满yín穴，天霸粗暴地撕裂她的内裤，再一边揉着她的yīn蒂，一边把手指插进她yīn道内出入抽动，刺激得她淫态毕露。
 “啊……啊……”的浪叫着，露娜时而把主人的巨棒深深含进嘴里前后套动，时而又用舌尖在guī头上舔撩由于天霸的yīn茎实在太过于粗长露娜含得有点辛苦，但她努</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八章·辣妹后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%85%AB%E7%AB%A0%E8%BE%A3%E5%A6%B9%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:16 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%85%AB%E7%AB%A0%E8%BE%A3%E5%A6%B9%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>隔天，在圣域国的王城中，城堡里一座华贵的大厅里，到处是淫糜的气息，大厅里铺着许多精致的皮革地毯，十多个美艳诱人的赤裸女子，或躺或跪地让大厅里充斥着一片香艳的美好景色，墙上长出了数不清的湿黏触手，爬满了众女的身上。
 细短的触手很有技巧的挑逗她们的敏感部位，轻轻划过她们的后背，湿滑的爬上细滑的脖子，轻巧的抚弄她们的xiāo穴，在她们蜜洞里进进出出。
 她们雄伟的双峰已经有巨型的触手照顾了，所以触手们都在小腹与大腿上磨蹭游荡。尤其是女孩们双腿之间的神秘之地，粗长的触手毫不客气的玩弄着yīn唇，轻夹扯拉，象是灵活的蛇一样的翻弄。
 两条触手轻轻的夹住了她们的阴核，轻旋、滑动、搓揉、压按，就象是手指一样的灵活，还有不少的触手往她们身下的两个洞钻，尿道传来一阵火辣辣的感觉，细小的触手在里面轻抠，搅动着膀胱里的黄金水，触手们编织一般的在yīn道与肛门里穿梭，时不时的扯出大量的yín水与粉红的嫩肉。
 每个人的mī穴，菊门或是小嘴之中都抽插着一根触手，有几个更是被两三百根触手夹攻着，更惊人的是每一个女孩脸上却都一样带着满足的神情，身上也都留着荒淫的痕迹以及白浊的jīng液。
 由于过度的摧残，每个女子的前阴后庭都已红肿不堪，比平常涨大了一倍有余，不断有红白相间的液体从中流出，顺着雪白的大腿流落地面。
 触手们如野兽一般凶猛，灼热的jīng液不断地射出，一波接着一波，丝毫不停顿，彷佛非要将体内一切全部射出来一般，不多时，女孩们的身体已经几乎被jīng液所覆盖……。
 其中小可被赤身裸体被綑绑像只狗一样地趴伏在地上，她修长的玉腿弯曲在身下，雪白软嫩的玉臀高高地抬起，凄惨地曝露出那迷人的肉缝和前后两个正供触手糟蹋的可怜xiāo穴，小可的双臂被反绑到身后，被一根触手捆着吊在天花板上。
 她的长发也被触手胡乱地紮住与双臂被綑在一起，使她不得不抬起头来，在她的身下还有一小摊破处时所留下的血，毫无遮掩地暴露着苗条白嫩的身体上布满了遭到残酷凌虐的痕迹，她原本光滑细致的后背及大腿上还能看到淡淡的抓痕。
 米雅与蕾雅娜趴在圆桌上，她们现在浑身涂满了白色液体，私处和后庭中也涌出大股的混浊精浆，向着外面的美臀上有着红色的掌印，一道jīng液河流从她们湿润的yín穴中发源，沿着两条修长的腿滴滴答答地落在桌下被绳子綑绑的某个女孩胸前。
 落地窗前，诗涵及洁西亚被凄惨地倒吊着，长长的乌黑及水蓝色秀发在红色天鹅绒地板上，从嫩穴里冒出的jīng液流过她们因装满大量jīng液而鼓胀如怀孕的腹部以及被麻绳紧紧勒住的双乳。
 在角落里的方艳虹眼睛半睁着，但没有一丝神采，身上唯一的衣物就是卷在腰部的套裙，其它的都变成了破碎的布片散落一地。乳房、股间、小腹等任何可以看到的肌肤上布满了晶亮粘稠的液体。
 连头发都被这些液体粘成了一片，大腿根部的幽谷红肿不堪，还流着一丝丝的红色血迹，肛门似乎在暴力下被撑裂，一些淡黄的粘稠液体从臀后不断涌出。
 而造成这一切的罪魁祸首想都不用想就知道是此刻正得意地坐在大厅里的王座上的天霸，随侍在天霸身旁的露娜今天披上一袭宝蓝色的侍女衣裙，紫色蕾丝花边显得大方得体。
 胸中露出一截雪白深沟，她任由金色的秀发披着背后，背后腰际打了一个可爱的蝴蝶结，同样宝蓝色的短裙只及大腿边缘，更突出了修长雪白的美腿，也就更见丰满，更加诱人心魂。
 天霸走到米雅面前，把米雅腻滑雪白的纤细双手放在背后约腰部的地方交</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七章·淫辱修女后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E8%BE%B1%E4%BF%AE%E5%A5%B3%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:15 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E8%BE%B1%E4%BF%AE%E5%A5%B3%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“幻魔皇大人，请问我们接下来要去那个国家呢？”
 在凌辱完小诗涵的嫩穴后，露娜恭敬有礼地向天霸问道，注视着垂首屈膝行礼的露娜，天霸视线忍不住从雪白的双肩肌肤上向下游移、一直滑落到胸前那被女仆服包裹着的硕大乳房所夹挤出来的深邃乳沟之间。
 “嗯……先去圣域国找蕾雅娜修女好了”
 天霸考虑了一会儿，最近先去圣域国找在领主中少数支持自己的领主之－兔耳金发修女蕾雅娜，毕竟虽然不久前才击败方艳虹，取回了一小部份自己失去的力量，但目前以自己拥有所剩不多的神力来看，想重新收复幻魔界全土实在是痴人说梦、自不量力啊。
 所以他还必须得到更多的幻天水晶，天霸双手伸向天空，一道绿色光柱自天空罩下，将整个祭坛蒙上一层翠绿，接着传送魔法阵从众人脚下浮现，随着如绿宝石般闪亮的点点星芒的光芒越来越强，天霸一行人也被传送往圣域国蕾雅娜修女的王宫寝室中。
 圣域国是个雄峻的高山如春笋般耸立，汹涌奔流的大河一条条，妆点着圣域国的国土，悠长美丽的海岸，一望无际的大海，与那迷人的旭日交相辉映，大地上，还有各种形形色色的城镇。
 边境贸易使这座国家变得十分繁荣，还没进城便可以看到马车、牛车进入城门，形形色色的商人更是数之不尽。
 在蕾雅娜修女的王宫寝室，典雅的双人床上，铺着淡紫色的床套，淡紫色的棉被摺叠整齐地放在床尾，发出微微的薰衣草味道，床头的夜灯闪着昏暗的橙光。
 房间内有一名穿着穿着一件神职人员的黑袍的头上长着一对细长洁白的兔耳朵的美女，她胸口开了个U 形领，露出了雪白的乳沟，一双高耸饱满的酥胸，圣袍侧边撕开了一道长长的缝子，修长光洁的大腿整个裸露出来。
 当她刻意一摇摆腰部，慢慢伸出右腿，荡开了袍角，还看得到她浑圆的臀部，她一头金黄的秀发如瀑布一般散在肩头，碧蓝色的双眼犹如两池湖水摄人心魄，白皙粉嫩的脸庞更让人有不胜怜惜之感。
 外表看起来像二十八岁的她虽然少了的少女的天真活泼却多了许多成熟的韵味，像一颗红苹果般浑身散发着诱人的气味。
 一双标准的杏眼，淡淡的迷蒙中透着灵气小巧的红唇总是似笑非笑的抿着，薄薄的圣袍下丰满坚挺的乳房随着她身体的走动轻轻地颤动长裙下包裹着的浑圆屁股向上翘起一个优美的弧线，由于没有穿丝袜，在她胜雪压霜的肌肤衬托下，雪白柔美的大腿及细致修长的小腿更加动人。
 她就是拥有预知未来能力的圣域国领主蕾雅娜修女，也是幻魔皇的五大护卫之一幻魔皇之镜，更是服侍天霸最久的护卫，她身上的三个穴早在好几千年前就被天霸开发享用过了。
 所谓的幻魔皇的五大护卫分别有负责在最前线作战战无不胜、无坚不摧的幻魔皇之枪、专门布下坚不可摧保护幻魔皇的坚固结界的幻魔皇之杖、及洞烛先机、替幻魔皇预知未来的幻魔皇之镜。
 还有神出鬼没、负责暗杀幻魔皇的敌人的幻魔皇之镰，最后则是在五大护卫中有着能贯天崩山的恐布威力的幻魔皇之弓。
 一旦成为幻魔皇的五大护卫之一不但能跟神族一样青春永驻，还能长生不死，除了使用数量极度稀少的灭世神器能杀死她们外，根本不怕会战死、或生病。
 而跟在她身后的还有一只以就连同为女性的蕾雅娜都忍不住看得傻眼的美艳姿态出现的萝莉犬，星河般披肩长发散落在她毫无赘肉的身躯上的小萝莉，一股青春的气息和诱惑力弥漫全身。
 一撮美丽的刘海恰到好处覆在她</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六章·雪臀后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E7%AB%A0%E9%9B%AA%E8%87%80%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E7%AB%A0%E9%9B%AA%E8%87%80%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在强暴完方艳虹后，她双乳丰臀、玉肌美背、乃至修长秀腿，全身上下无一处没被玩弄过，处处充满了男人的唾液和刺激的精臭味胸前那对嫩软白皙的双乳被玩弄的发红，粉嫩的rǔ头被咬的肿胀发疼。
 sāo穴屁眼又红又肿，光是站着都觉得火辣疼痛，里头依稀还残着男性的淫秽jīng液，随着站姿缓缓流出嫩穴，顺着大腿根稍流下。
 那饱受巨棒催残的yīn道，几乎合不起来，肉眼即可透过那扩张的yīn道望穿这属于女人的私密，泛滥成灾的yīn道肉壁似乎是疲劳了，yín水像下雨般从上方不断滴落，在yīn道里汇聚成一条yín水流。
 刹那间，一道柔和的紫光流遍了方艳虹的全身，随着逐渐增强的妖异紫光，一颗只有拳头大小的水滴状紫宝石出现在半空中，耀眼紫光充斥着整座祭坛，这就是通过领主试链的证明－幻天水晶！
 天霸反应神速地抓住漂浮在空中的幻天水晶，并将水晶内蕴藏的大量神力全数吸收，但已经跪在他面前，双手伸入他的双腿之间的诗涵？大哥哥……快给人家ròu棒……把人家的小肚子灌得饱饱的……“
 “我……是……小母狗……请……主人……来……肏我……”
 诗涵边发骚的说着，一只手抚摸起他鼓起的裤挡。
 天霸很享受的抚摸她的头部，让她隔着裤挡吸吮自己那尖硬的ròu棒，后来诗涵用牙齿咬着裤头，淫荡的让那巨棒出来透气时。
 诗涵伸出柔软白嫩的小手，爱不释手的套弄着，她一张开口，就把整个guī头含进嘴里。
 她细细品尝含着嘴里的巨物，先用舌头舔着马眼，再到周边的肉梭，然后就吮起龙根部份来，湿滑的舌头灵活的沿着ròu棒的青筋游走，寻找着天霸的敏感地带挑逗着，鲜亮的红唇紧紧地夹住坚挺的ròu棒，像女人的阴部一样上下套弄吞吐着带着腥味的ròu棒，诗涵眼睛向上看着天霸，露出诱惑的眼神。
 仔细地清理一番之后，诗涵就缩起双颊，用口唇紧紧箍起那巨大的ròu棒，她卖力地把嘴里的ròu棒深深吞了进去，guī头甚至被挤进了她的喉咙里，舌头的按摩和喉咙深处粘膜的紧窄压力令天霸爽毙了，她把手挤进肉袋与裤裆间狭小的缝隙里，轻柔的在一对阴囊上来回抚弄。
 天霸只感到一阵温热包裹着自己的分身，竟是无比的舒爽“嗯！不错！小母狗真听话。来！叫两声给主人听听。”享受着口舌服务的天霸得意地命令道。
 而护士萝也乖巧地学狗叫了两声，香臀诱人地不停摆动着之后小诗涵慢慢加快速度，天霸ròu棒一进一出的，每下都几乎插进喉咙深处。
 在极度兴奋之下，天霸索性抱着诗涵的脑袋，腰腿一并用力，如同插穴一样进进出出，使她几乎呼吸不过来，“唔……唔……”的鼻音淫乱地回荡于整个祭坛之中。
 在舔了一阵子后，诗涵吐出巨棒急促地吐着气，香舌来回扫过硕大的guī头和一开一合的尿道口，张大了嘴巴讨好道：“母狗最喜欢主人的jīng液了，粘粘的真好喝！汪！汪！求求主人赐给狗奴最好喝的jīng液！”
 “呜……那就给你……下贱的小色女……全喝下去吧！喝吧！！”
 天霸把yáng具捅进小诗涵张开的嘴，用力按住她的脑袋，guī头塞进了喉咙的最深处，胯下睾丸一阵阵抽搐，滚滚的阳精源源不断地喷射进了她的肚子里。
 因为射得太多太快，来不及吞下，白色的浆液从护士萝的嘴角两边渗出，溪流般淌过下巴，滴落到地上。？汪汪！母狗的小sāo穴又饿了！求求主人惩罚</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五章·美乳御姐后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E7%AB%A0%E7%BE%8E%E4%B9%B3%E5%BE%A1%E5%A7%90%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:13 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E7%AB%A0%E7%BE%8E%E4%B9%B3%E5%BE%A1%E5%A7%90%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>在品尝完萝莉与御姐各有不同但又同样美妙动人的身体后，已经是早上了，碧蓝天空飘着朵朵白云，温暖的阳光俯照大地，微微的凉风轻轻吹送着，多么让人振奋的好天气啊！天空是万里晴空，偶尔看的到飘荡过来几朵如绵絮般的白云，空气中有着一种温热却又怡人的仲夏香气。
 天霸心满意足地站起来伸了个懒腰，但这时他却发现在不远处的山丘上，有一名高束在头顶的乌黑亮泽的发髻下，是百合花般高贵美丽的面容，镶嵌着金色条纹的红色紧身衣裙单薄地裹住了她高挑的身材，比例修长的圆润大腿被整个包裹在白色的长筒靴袜中。
 只从裙摆的开叉高处露出一点白皙的大腿根部，光是这样的装扮就足以让道貌岸然的僧侣们勃起了，她四处散发出高雅纯洁，肌肤从里到外都透着清丽白嫩，高眺的身材无处不散发着成熟女人遮掩不住的魅力。
 顷刻间，那名女子将双手向两侧平伸，嘴里念念有辞，片刻后肩下喷出了熊熊烈火，并渐渐地伸长，彷佛一对火翼从臂上长出。
 随后她化为一只翱翔天际的烈焰凤凰，像一颗划过天空的红色流星飞到天霸面前，“主人请小心！”
 护主心切的露娜急忙持剑挡在那名女子与天霸之间，但那名女子见状只是风情万种地拨了一下头发，嘴角露出动人的弧度，她饱满的乳房在贴身的红色长裙下显出完美而诱人的轮廓，就连顶端那两个可爱的rǔ头也依稀可见。
 一条同样是黑色的裙带束住长裙的中部，把原本就纤细无比的柳腰衬托得更加细小了，浑圆翘挺的臀部也因此显得更加饱满而高翘。
 她以撩人的姿势向天霸等人走来，柳腰圆臀摇曳生姿，丰乳晃出滚滚波浪，长裙随着步伐摆起，两条美腿轮番从分开的裙摆之间露出来。
 “女仆小姐不用这么紧张兮兮的，我是花都国的领主－方艳虹，今天会来到这里是想请创世神幻魔皇大人接受我提出的试链，只要幻魔皇大人通过试链，我就乖乖地向大人伏身称臣，但如果失败的话大人就得夹着尾巴像个丧家之犬般离开这里。”
 方艳虹神情轻松自若地说着，完全不象是在跟人谈决定国家命运的重要大事般，“好！放马过来吧，是什么试链啊？”
 天霸信心满满、干脆无比地回答，“我的试链非常地简单，就是请大人您独自一人对抗我们，如果将我们打得全军覆没的话就算过关。”
 语毕，大地上忽然出现一道道用闪亮红光描绘的六芒星魔法阵，好几根血红色光柱从魔法阵中央升起，从传送光柱中逐渐走出了多如牛毛的有着一张还有略施脂粉的艳丽面容与轻抹嫣红的朱唇。
 二十三岁的肉体高眺丰满有如尘世间的性感女神，她们个个手持鞭子、黑色长枪、弓箭、镰刀等武器也都身着非常裸露的外衣，洁白的雪颈则戴着水蓝色的项圈。
 两道黑白相间的漆光皮带从项圈往下延伸，紧紧贴着高耸的曲线跃过乳峰，遮掩住峰顶的嫣红，紧贴着姣好身体曲线环过纤细的腰身，轻轻的扣在一个金属小环上，而那个金属环，则是套在屁股的尾巴上面。
 遮住乳峰顶的皮带，原本应该遮掩住rǔ头，然而这套内衣则自行改变成圆形的银色小扣环，变成只遮掩住乳晕，刚好套住挺立的rǔ头，下半身穿着一件象征性的深红小丁字裤，但是浓密的金色草原几乎没被遮掩住的女恶魔骑兵队。
 以及好几百只如铁塔般高大的熔岩巨人，他刚强的身体是由橘红色的岩浆与深黑色的巨石所构成的，他们散发出来的热气足以让四周的草木都燃烧起来，他们发出如炙热太阳般的极热热浪，使人感觉快窒息了，坚硬如城墙的岩石身躯上还流动着能轻易将人熔化得尸骨无存的岩浆“熔岩巨人攻击！”
 &amp;amp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四章·奸淫萝莉</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%A5%B8%E6%B7%AB%E8%90%9D%E8%8E%89/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:12 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%A5%B8%E6%B7%AB%E8%90%9D%E8%8E%89/</guid>
      <description>“这……这怎么可能！？竟然强行破除了我跟守护者洁西亚的契约。”
 在女骑士洁西亚被众多触手及天霸轮奸时，米雅被眼前这幅怪异触手横行的恐怖场景吓得魂不附体，不过更令她吃惊的是天霸他轻轻松松地就将她这个高级召唤术师与守护者之间订下的主仆契约给破除了，还像探囊取物般轻易就将守护英灵洁西亚收为自己的奴隶。
 要知道洁西亚可是在五千年前的大战中以一挡千、百战百胜的女英雄，死后获得神灵之主的认可成为专门保护神灵之主的后代的守护英灵。
 自己也是藉着身上所流的纯正神灵之主血统才可以勉强操纵她，这么巨大的魔力连幻魔界中魔力最强、站在数不胜数的魔法师最顶端的圣天超魔导士－晶都望尘莫及。
 “接下来就轮到你了，傲娇系的小萝莉。”
 在享受完女骑士妙不可言的身体后，天霸浑身释放出足以压制住千军万马无可匹敌的强烈魔力，一阵带着邪气的恶寒笼罩了无路可逃的米雅，她瘦小的身子就象是被活生生地冰封起来似的，动弹不得。
 只剩一张嘴能连绵不断发出各种不堪入耳的咒骂声“你这个下贱又无礼的东西，不准碰身上流着尊贵又崇高的神灵之主的血统的我。”
 “好色又低级的恶魔，快滚回地狱里去！”
 但无论她再怎么恶毒地咒骂，对天霸来说都只是无谓的抵抗，一道犀利的寒光从她身前闪过，一瞬间，她的衣服变成了漫天的碎布，露出了米雅带着一些羞涩的身体。
 她下身的花园四周完全没有任何的毛发遮掩，比脸蛋更加白净晶莹的yīn户不时发出琉璃一般的炫目光泽，他的眼睛总是不能够离开米雅双腿之间的光洁无毛的嫩穴。
 那mī穴也还是有着微微的隆起的，只是那隆起的两片外yīn唇合闭得很紧，他从外面看，只看到一道很细小的缝隙，那缝隙仍然是嫩白的。
 “你看什么！快给我滚开！你这色狼淫魔！放开我，我要杀了你！”
 她中气十足的叫喊着，和脸上一滴已经溢出眼眶的泪珠相映成趣，身子虽然动不了，但米雅的嘴唇却依旧如刀锋般锋利。
 “你刚刚说你是英尔特家族的继承人是吧？”
 天霸脸上挂着充满邪气的笑容，想当初创造出他及圣灵界的创世神也就是天霸的姐姐莉琪希雅还有妹妹灭世神蜜琪丝等三位神的神灵之主，的确好像有在幻魔界中留下他的后代，而那个家族他记得就姓英尔特。
 “如果我没记错的话，英尔特家族应该是在绿荫地区世代担任领主的名门贵族才对，但为什么堂堂英尔特家族娇贵的掌上明珠会跑来做像杀手这么危险的工作呢？”
 一听到天霸的问题后，米雅不禁泪如雨下，过去她们英尔特家族在绿荫地区确实曾经是很有势力的名流贵族，但在上次选领主腥风血雨的权力斗争中，她们英尔特家族好几位有权有势的大人物都被敌对家族给神不知鬼不觉地暗杀掉了。
 再加上敌对家族在成功当选领主之后还继续心狠手辣地追杀她们英尔特家族，使得她们家族完全没落变成落魄贵族，走投无路的米雅在失去家族势力的保护后，也只好来到花都地区领主方艳虹手下当杀手求三餐温饱。
 “原来如此啊！那在我攻略完九个领主、重登大位之后就帮你取回过去英尔特家族的荣耀与繁荣，还顺便帮你把仇人赶尽杀绝，不过交换条件是…嘿嘿嘿嘿嘿…”
 在听完米</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三章·乳牛后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E7%AB%A0%E4%B9%B3%E7%89%9B%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:11 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E7%AB%A0%E4%B9%B3%E7%89%9B%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“喂！你这个集萝莉控、女仆控、百合控、猫耳控、妹控于一身的下流变态，本大小姐身为高贵又美丽的英尔特家的继承人，今天为了全幻魔界所有女人的自由与贞节，将拿起正义之剑讨伐你这企图染指全幻魔界女性的邪神。”
 小萝莉义正词严地指着刚逞完兽慾的天霸，一副舍己为人的正义英雄前来消灭正准备征服世界的魔王的样子。
 “英尔特家！？”
 在听到米雅的话后，天霸突然觉得英尔特这个姓氏听起来好耳熟。
 “本大小姐以优雅又气质出众的英尔特家独生女－米雅之名，召唤－黄金铁甲骑兵队！”
 一群背后则拥有的漆黑的深邃之翼的黄金骑士，穿着一身由纯金打造成的钢铁胄甲，胸前与手臂上则戴着金光闪闪的护具头盔上还有一支菱形的白色透明尖角，肩膀处长着淡青色的尖刺，右手握着一把巨大的长刀，神威凛凛地面对着天霸。
 “主人危险！”
 正当这些被召唤出来的异界生物黄金骑士突然的一个咆啸从口中喷发了一个青白色电球，全身笼罩着火焰跟在电球后向天霸冲撞而来时，露娜原本要拿起剑向之前那样毫不畏惧地挡在天霸身前时，只见他弹了一下手指，一阵无人能挡的高热黑炎象是爆炸般冲天而起，充满暗黑邪神之力的极热烈焰仿佛天神之手，重重地朝前方拍落砸下！
 黑色爆炎快如雷电般地将青白色电球吞噬掉，然后接着一波又一波比之前还更大更凶猛的黑焰巨浪，相继朝黄金骑士袭来，转眼间英勇善战的黄金骑士们就被炙热黑焰巨浪所吞没，在惊人的火光之中没有临死前的惨嚎。
 也没有求救的悲鸣，所有被黑炎吞没的黄金骑士，刹那间化作一道清烟彻底的从人世间消失掉，唯一能够证明他们曾经存在过的证明可能就只有留在地上的焦黑尸体与扑鼻臭味。
 “可恶！没想到你这世上最糟糕邪恶的恋童癖变态还有两三下。”
 眼见自己辛苦召唤出来的黄金骑士全灭，不敢轻敌的米雅聚精会神地念颂着召唤咒文，呼唤出成千上万只全身银白，尾部带有一根长长的尖刺，只有小指头这么大，像只虎头蜂，可是那只长长的尖刺就占了全身的四分之三，又细又长，不时的从尖头渗出一些透明的液体，只要一滴毒液就能毒死一头大象的圣银毒蜂。
 天霸脸上露出轻松自若的笑容，他挥了挥手一阵带着神圣光辉的璀璨耀眼的雷电之雨便急速地落向圣银毒蜂，如同从天际倾泻而下的金蛇般，以音速从高空坠落的圣光之雷，以要将敌人打得粉身碎骨的威势不停落下，一瞬间圣银毒蜂群脆弱的身躯就被无情的雷光击得粉碎。
 “去吧！圣银骑士”
 米雅新召唤出来的有几乎完美的三围，柔顺的水蓝色长发直垂到大腿，姣好的面容之中显露出一丝丝的英气的女骑士，脖子上细银项链挂一银坠，一身白色钢甲亮光闪烁。
 护身短剑横插在后腰间，手里提一杆长枪，跨下一匹骏马浑身雪白，一根杂色毛发也没有，马鞍一侧挂着一面小盾，下面插一柄长剑，另一侧扣着一杆轻型十字弓，一囊矢。
 女骑士手持灌注了圣光火焰之力的长枪，身下白马的马蹄声在全力冲锋如奔雷震撼大地，挟着一股排山倒海的威猛气势迅雷不及掩耳地向天霸冲来，长度过人的长枪在舞动间发挥着无比力量，刮着豪迈的劲风。
 她的每一击都蕴含着开山破石的威势，手中紧握闪耀着赤红圣焰光芒的长枪的她气势万千地挺起长枪，枪尖高速旋转着刺杀而出，带着眩目的蓝色烈焰如猛虎出闸般猛刺向天霸，那速度快似闪电，那力度震撼着枪尖划开的空</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二章·肛交后宫</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E8%82%9B%E4%BA%A4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:10 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E8%82%9B%E4%BA%A4%E5%90%8E%E5%AE%AB/</guid>
      <description>“圣天凤翔剑第一式－炎舞破空斩！] 露娜挥剑动了起来，动作迅速而华丽，宛如熟练的舞女正以极限的速度表演，速度中又不失舞蹈的优美与高贵，异常锋利长剑的刃华过空气留下黑色的轨迹。
 女杀手们突然眼前一花，万千剑影在眼前舞起，露娜手中之剑化出一层层赤红炽烈的剑芒，每一道剑芒都好像可以划破长空一般，把上来夹击的七人的剑及鞭子全部震开。
 在她们的兵器弹开的同时听到七声惨嚎的叫声，七人的胸膛己被划出一道又一道深深的剑痕，露娜快若闪光地在她们的咽喉补上致命一剑，而七件武器则向天激射而出，就像宣告露娜的完全胜利一般。
 但随后冲上前来的女杀手剑如蛟龙般闪电攻向露娜，她剑如刀使，狂劈十剑，长剑化出一个又一个银亮光圈，一道道柔和中带着杀气的剑气宛如波动的流水一般袭来！
 波浪般的剑气将露娜前方的山石化为乌有，凛冽剑势杀气腾腾，漫天剑影几乎笼罩了露娜上身所有要害，但她并不慌乱，后退中挽起七、八朵漂亮的剑花护住自己的上盘。
 此时露娜突然用剑劈向迎面而来的威猛剑招，剑刃相交发出之声震动整个树林！
 “冰之魔法－冰牙冻结弹！？一颗如千年冰山般散发出极寒冻气的蓝白色光球漂浮在露娜的掌上，这精纯魔力凝集而成的超低温光球可以冻结世间万物！
 露娜一声娇喝向女杀手极速丢出带着一排彷佛水晶制造的透明巨剑的冰牙冻结弹，灿蓝光球凝聚着庞大的冰元素力，而且象是永不衰竭一般无穷无尽地狂攻而出。
 令女杀手不由自主地打起了寒颤，高速刺来的透明巨剑争相撕裂她的肌肤，随之而来的迫人寒气则令她无法动弹，露娜剑尖向前再次化出一阵一阵令人感到不寒而栗的夺命剑芒，霸烈无敌的剑气如飞箭般直击女杀手，将她整个人一分为二。
 在把女杀手分成两半同时，露娜左手一扬，一股斗气把眼前的鲜血和残肢向前震开，两件残肢同被震开老远，鲜血在她面前铺成一条通向己被震出五丈多外的残肢的血路。
 但最后剩下的四名女杀手却拿起狂岚之弓，强烈的暴风立刻将她们整个人包裹了起来，而且威力还不断增强着，在风暴中隐约可见另一股龙卷气流正在上狂飙着，只待集满气就要射出必杀一击，使得整个战场充斥着一股令人难以喘息的怪异压力。
 下一秒无数金亮音速光箭与淡绿烈风狂箭齐出！
 箭身中浓缩着的足以切碎万物快捷锋利的风元素力与炽亮强大的光元素力，如发狂的猛虎般立刻往四面八方炸了开来，“冰之魔法－寒风怒涛斩！] 露娜挥剑在身前划出一道道水蓝色剑光。
 百千道剑气与超大冰锥飞舞而出，带着寒冰力量的尖锥在半空中炸裂，与冰色剑光造成的急冻寒风卷出强烈的旋风，夹带着冰晶碎片与冰箭到处飞散，与暴烈的风、光元素冲击波相撞，产生了极大的爆炸与震耳的响声。
 “中级火之魔法－爆炎狂龙波！] 露娜身前出现一道焰红色的魔法阵，从魔法阵中央突然窜出八条疯狂燃烧火龙，挟着青白色的烈火扑向猝不及防的女杀手们，由火焰组成的巨口狠狠地咬住她们。
 那令人难以忍受的高温烈炎焚烧着女杀手的娇躯，宛如地狱死神般恐怖火焰烧尽她们全身上下每一寸的肌肤，将她们变成冒着黑烟的焦炭。
 “主人您没受伤吧？对不起害您受惊了。”
 在轻而易举地解决完女杀手之后，露娜带着亲切无比的微笑望向天霸问道，却发现自己的主人正轻松悠闲地玩弄中怀中的诗涵，他将粗大的手指就沾着yīn</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一章·女仆及护士萝莉</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%80%E7%AB%A0%E5%A5%B3%E4%BB%86%E5%8F%8A%E6%8A%A4%E5%A3%AB%E8%90%9D%E8%8E%89/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:09 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E8%89%B3%E5%A5%B4%E5%A4%A9%E9%A6%99%E4%BC%A0/%E7%AC%AC%E4%B8%80%E7%AB%A0%E5%A5%B3%E4%BB%86%E5%8F%8A%E6%8A%A4%E5%A3%AB%E8%90%9D%E8%8E%89/</guid>
      <description>她娇美窈窕的玉体在女仆服的包裹下更显成熟的魅力，充满诱惑力而性感动人的身体曲线令男人无法将视线从她身上移开，妩媚柔软的红艳双唇叫人心动，有种说不尽的娇艳迷人。
 火辣匀称的一双美腿，光洁得都在反射着月光的滑嫩小腿，她饱满丰弹的乳房，有着令人心荡神驰的柔软与弹力，天上的明月彷佛就只为了她存在，只照耀她。
 洒落的亮眼银辉与淡淡星屑将她衬托得如圣洁的女神般，女仆有着柔细纤秀的腰身，绽放着黄金般炫目光泽的长发，服贴在她完美浑圆的臀部，随着女体的步伐轻晃。
 更令人难以抗拒的是她清丽冷艳、气质高贵般的俏脸上的那一丝娇媚的微笑，透出了高雅出尘的迷人气质，在她两侧的裙叉处，却有着交错的黑色系带，让她半裸的高翘圆臀间，可以隐约地看见里面。
 魅惑的黑色底裤和裙下网袜间，洁白修长的美腿，美目流盼的女仆，眼波盈盈，柔和笑颜下的容貌美丽绝伦，婀娜清丽中艳光逼人，是难得的人间绝色。
 她火辣曼妙的身材，完美无瑕地散发着媚骨天成的艳雅气质！
 “露娜姐姐，我感觉到幻魔皇陛下就快要重新复活了。”
 穿着一件象征着纯洁的白色护士服的小萝莉，制服短得仅能勉强遮住她的臀部，白色的护士帽子与一般护士帽样式相同，白色制服上衣的V 型领口开的很低，暴露出柔滑诱人的白嫩小乳球。
 她的乳房是那种青涩的玉乳，小而尖挺饱满，鲜嫩的粉红色rǔ头微微颤动着，而且隔着单薄上衣可以清楚看见胸前蓓蕾明显激凸的诱人形状。
 表示上衣里面没穿任何内衣，超短的白色连身窄裙又紧又短，几乎包不住屁股，走动摇摆间可以隐约看到穿着红色的蕾丝丁字裤，裙下一双优美的大腿上包裹着晶莹的黑色吊带丝袜。
 她那曲线秀美玲珑的娇小身躯，和完美幼嫩的肌肤，而那圆润光滑，又充满弹性的臀部，已有了诱人的弧度，令人想好好蹂躏一番。
 如用水晶雕塑成的娃娃一样秀丽的小萝莉那柔婉秀美的脸蛋展露着期待又兴奋的可爱神情，极薄且贴身的特别订作的护士服，彷如透明般地，几乎能看透小萝莉纤细的腰肢和丰满的翘臀。
 那两条白亮细嫩、结实的大腿露在短裙外，沿着她光洁的脚踝，勾勒出柔美的曲线，漂亮极了！
 由于她才刚洗完澡的关系全身的肌肤闪耀着水光，白晰粉嫩无比，还透出了一点点的粉红，而秀丽的脸蛋上，滑嫩的肌肤更是白里透红，通透的如珍珠一般。
 小萝莉原本就细嫩无比的脸庞变得更加白晰亮眼，更加衬托出小萝莉披肩长发发质的乌黑与柔亮光泽，大而水灵的翡翠蓝眼珠镶在俏脸上，增添了女孩的魅力令人不禁想要一口咬下。
 粉嫩透亮的肌肤就好像红苹果一样，如白纸般毫无任何缺点，更饱含着水份，柔嫩与弹性更胜初生婴儿的肌肤一筹！
 小萝莉着急地快速跑到女仆御姐的身旁，“诗涵你也感觉到了吗。”
 女仆露娜脸上透露着掩饰不住的喜悦，一双美眸注视着护士小萝莉许诗涵说“根据这本从远古时期就一直流传下来的预言书，创造出整个幻魔界及我们幻魔一族的创世之神－幻魔皇陛下，即将在今晚于这个天魔祭坛中转生复活。”
 话才刚说完，本来布满了整片夜空的乌云开始凝聚并朝着同一方向移动，逐渐形成一个非常巨大的旋涡，天空中就闪过一道刺目闪电，撕开浓厚的乌云，发出极强的亮光照射在大地上，紧接着，一阵</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
