<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>武炼巅峰s on Y-book</title>
    <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/</link>
    <description>Recent content in 武炼巅峰s on Y-book</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:34 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>第七十七章·放人</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%94%BE%E4%BA%BA/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%94%BE%E4%BA%BA/</guid>
      <description>“牺牲掉杨开，保住苏颜，你以为自己的做法很对？”梦掌柜轻笑一声。
 苏玄武面色讪讪，他以为对方是来指责他的。
 梦无涯道：“如此一来确实可以保苏颜无事，但……若是事后被苏颜知晓了，她会作何感想？”
 苏玄武神色一怔，刹那间额头上便汗水淋淋而下，他突然意识到问题的严重性了。
 “你真这样做了，只会给苏颜带来一个心魔！她修炼的是冰心诀，心魔一生，后果如何你比任何人都清楚。”梦无涯淡淡的声音在苏玄武的耳畔边响起，后者如遭雷击，懊悔不已。
 自己只顾着看眼前的利益，却没想到会给苏颜日后带来什么样的恶劣后果。诚然，这次牺牲杨开确实能保苏颜无事，但只要她还活一天，就肯定会想起这次的事情，认为是自己之所以平安，全是杨开牺牲的功劳。常此以往下去，她的内心必定会倍受折磨，心境不稳，实力境界又如何能提升上去？
 “多谢梦掌柜点醒！”苏玄武恭声道。
 “呵呵。”梦无涯轻笑一声，“我不说，你也能想到的，只不过会晚些时日而已！”
 大长老在一旁脸色阴晴不定，自己好不容易逮到机会将了二师弟一军，眼看着大事将成，现在梦掌柜跑出来说教一通，二师弟哪还会甘心受自己摆布？为了苏颜日后的前途，这一次他肯定不会再妥协的。
 意识到这一点，魏昔童神色阴郁道：“梦掌柜，此地乃是我凌霄阁长老殿，未得长老允许，任何人不得踏足此殿，你还是从哪里来回哪里去吧。”
 梦无涯望了他一眼，随手一抛，将长老令还了回去，身形一闪，便来到了长老殿最上方的正位上。
 “大胆！”魏昔童勃然大怒，其他几位长老也是神色凌厉，面容不善地看着梦掌柜。
 原因无他，那空着的正位是给凌霄阁掌门留的，除了掌门，其他任何人都没资格踏足那里。几位长老明争暗斗这么些年，就算是大长老，也不敢觊觎那个位置。
 可是现在，一个来历不明的贡献堂掌柜竟然站到正位上，让几位长老如何不怒？这是在蔑视整个凌霄阁！
 “呵呵，几位且慢动怒。”梦无涯淡淡一笑，捋了捋胡子道：“我代你们掌门而来，只为传一句话而已！”
 “代掌门而来？”五位长老齐齐动容。
 这十几年来，即便是五大长老想要见掌门也是难如登天，却没想到梦无涯居然去见了。而且听他的说辞，好像掌门还因为今天的事有话要说。
 这是怎么回事？平日里阁内就算闹翻了天，掌门都不会插手的，怎么今天只是一群小辈之间的矛盾就惊动了掌门？
 “这是什么东西，你们认得吧？”梦无涯手上提着一块紫色的玉佩。
 “掌门玉佩！”
 这块玉佩是凌霄阁掌门的标志，那是绝对无法作假的。
 “知道就好。”梦无涯微微一笑。
 魏昔童斟酌地问道：“敢问梦掌柜，不知掌门有何指示传下？”
 虽然掌门十几年都没管凌霄阁的事情，但这一阁之主的威严却一日也不曾变弱</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十五－－－七十六章·梦掌柜驾到</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E5%8D%81%E4%BA%94%E4%B8%83%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E6%A2%A6%E6%8E%8C%E6%9F%9C%E9%A9%BE%E5%88%B0/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:32 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E5%8D%81%E4%BA%94%E4%B8%83%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E6%A2%A6%E6%8E%8C%E6%9F%9C%E9%A9%BE%E5%88%B0/</guid>
      <description>“那就对了！”苏玄武冷笑不已，“魏庄与苏木之间的切磋，为何他身穿一件防御秘宝？这是不是坏了宗门的规矩？又该当如何处置？”
 他不说杨开如何处置，先把魏庄也绑在一起，倒让大长老神色一怔，不知该如何作答。
 “若魏庄真的靠自己的真本事打赢了苏木，也只怪苏木学艺不精，现在魏庄仗着秘宝的防护羞辱我孙，大师兄你当我是泥巴捏的不成？”苏玄武一声怒喝，一巴掌将自己的椅子扶手拍成了碎片。
 魏昔童不得不放低姿态道：“二师弟息怒息怒，魏庄那件防御秘宝，确实是我赐予他的。但我也只是想让他的安危多一点保障，哪曾想小孩子劣性太重，竟依仗秘宝之威去跟人切磋。这事是魏庄的不对。”
 说罢，冲着底下一声怒喝：“魏庄，还不向你苏师弟道歉认错？”
 魏庄倒也乖巧，闻言立马对苏木一抱拳道：“苏师弟，这次是魏师兄的不对，师兄给你陪不是了，师弟大人大量，宰相肚里好撑船，还望不要计较！”
 “哼！”苏木撇过头不搭理。
 但话都说到这份上了，苏玄武又能怎样？
 大长老又道：“魏庄有错，但那杨开犯的错更大。手持神兵利器，险些将魏庄杀害，若非执法堂弟子插手及时，魏庄此刻怕已经没有性命了，此事影响恶劣，杨开必得严惩，以儆效尤！”
 四长老周非和五长老尤自在连连点头称是。
 二长老冷笑道：“怎地魏庄坏了宗规道个谦就了事，反倒是杨开就得严惩了？莫非因为魏庄是大师兄您的孙子，就能享受些特权？若真如此，那我凌霄阁长老会在众弟子面前还有何威信可言？”
 魏昔童正色道：“二师弟此言差矣。杨开犯下的错，与魏庄的错，不可相提并论。魏庄只是穿了件防御秘宝，只是想防护自身，不曾要伤害他人，而杨开拿的却是杀人的秘宝，是要杀人，孰轻孰重，二师弟应该能分的清楚！”
 苏玄武道：“敢问大师兄，谁见到杨开拿着杀人的秘宝了？若真有这把武器，为何执法堂没有从他身上搜出来？老四，你手下的执法堂有这方面的汇报么？”
 执法堂是由四长老周非统辖，闻言摇头道：“虽然没有，但是当时在场那么多人，都亲眼见到杨开手上拿着一柄血红小刀，这事却是做不得假的。若不是那武器威力巨大，魏庄的绣云锁子甲也不会被毁掉。”
 苏玄武冷哼一声，体内元气一转，指尖上突然迸发出一柄细长的长剑，这柄长剑由元气凝成，闪烁不已，显然威力巨大。
 “如果这么说，那我手上是不是也拿了一柄武器？”苏玄武冷眼看着对面的三人。
 “这只是元气的精妙运用，哪里算的上武器？”五长老尤自在缓缓摇头。
 “二师兄的意思是说，那个只有开元境三层的杨开，已经能将元气运用到如此程度了？”四长老周非似笑非笑地看着苏玄武。
 这简直就是笑话，一个武者，唯有实力到了真元境，体内元气化为真元，才能凝出这等实质来。而那杨开，区区开元境三层，与真元境相隔十万八千里，哪里有这份本事？
 “我没说他对元气操控到了这种程度，只是几位师兄弟难道忘记还有武技一说了？”苏玄武哼了一声。
 “不可能，就算他用了什么奇特的武技，区区开元境三层的武者，也绝不能破开绣</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十四章·宗规之辩</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%AE%97%E8%A7%84%E4%B9%8B%E8%BE%A9/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:31 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%AE%97%E8%A7%84%E4%B9%8B%E8%BE%A9/</guid>
      <description>宛若商量好了一般，宛若心有灵犀，杨开和苏颜竟然喊出了同一句话，就连语气神态也是一般模样。
 解红尘被吼的神色一怔！痛楚万分地看着苏颜，凄苦道：“他怎么不是废物？论身份地位，他不过是个试炼弟子，论修为实力，他如今才只有开元境三层，这种人就是废物，师妹你怎会看上他？”
 “我们的事，无需你操心！”苏颜显然是入戏了，也是想趁此良机摆脱解红尘这么多年的纠缠，连我们这种亲昵的字眼都用上了。
 “师兄你知道有句话叫一见钟情么？”杨开戏谑地望着解红尘。
 “你闭嘴！”解红尘神色狰狞地嘶吼，“我与师妹说话，哪有你这废物插嘴的份？”
 杨开眼睛一眯，冷笑不已。
 “废物就是废物！”解红尘的从容潇洒早不知被抛到哪去了，嫉妒成恨之下，英俊的面庞都扭曲着，要有多难看就有多难看，“我在你这般年纪的时候，便已气动境，你不过是开元境三层而已，而现在的我是离合境顶峰，相差两大境界，六小层次，你能跟我比？”
 “师兄请试目以待！”杨开也不多说，有些事说出来没用，只有做到了才有效果。
 “解红尘，我不想跟你在这里纠缠，你让开，托你们执法堂的福，他受了重伤，我要给他疗伤！”苏颜冷声叱喝。
 “今天谁也别想离开这里！”解红尘一声怒吼，痛心地看着苏颜，身体微微有些发抖，下令道：“执法堂弟子听令，若谁敢往外冲，格杀勿论！便是你们的苏师姐如此，也绝对不能手下留情。”
 爱之深，恨之切，这一刻解红尘完美地诠释了这句话的含义。
 哗哗哗……百多位执法堂弟子迟疑片刻后立马动了起来，再一次将苏颜一群人包围在其中。
 “你执意如此？”苏颜的剪水双瞳中闪着一丝危险的光芒。
 解红尘苦笑：“师妹，我知道自己不是你对手，但你若想从此通过，今天就踏着师兄的尸体吧！”
 他这是要舍身成仁了，企图用自己的勇气和无谓来打动苏颜。
 苏颜气的酥胸起伏不已！
 她不怕执法堂，本身实力高达真元境三层，比解红尘还要高出三个小层次，冰心诀一旦施展开来，此处无人能挡。
 但是……杨开和李云天那些人注定也不会好过。
 她毕竟只有一个人，不可能将所有人都护在自己的羽翼下。
 场面顿时僵持住了，苏颜不敢领着人往外冲，执法堂的人也不主动进攻，只是将他们拦在这里而已。
 一群小辈在这里闹的不可开交，凌霄阁的长辈们却在另一个地方吵的翻天覆地。
 长老殿中，凌霄阁大长老魏昔童，二长老苏玄武，三长老何杯水，四长老周非，五长老尤自在，悉数到场。
 五大长老分两列端坐，一边是以大长老魏昔童为首，四长老周非和五长老尤自在坐在下位。
 另一边则是二长老苏玄武，三长老何杯水两人。
 这便是凌霄阁现</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十三章·师姐待我一片诚心</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E5%B8%88%E5%A7%90%E5%BE%85%E6%88%91%E4%B8%80%E7%89%87%E8%AF%9A%E5%BF%83/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:30 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E5%B8%88%E5%A7%90%E5%BE%85%E6%88%91%E4%B8%80%E7%89%87%E8%AF%9A%E5%BF%83/</guid>
      <description> 一双双眼睛盯着领头的苏颜和她搀扶着的杨开，种种羡慕嫉妒的情绪在迅速蔓延，浓浓的酸味升腾起来。
 在今天之前，他们可从没见过苏颜如此亲近哪一个男人。即便是同为核心弟子的那几个出类拔萃的人，也未获此殊荣。
 苏颜修炼的是冰心诀，一颗女儿心冰封多年，平时别说看她跟别的男人亲近了，就是说话也是少有的事情。
 每个凌霄阁的弟子，无论实力高低，无论身份贵贱，在她面前都只能小心翼翼，惟恐唐突佳人。但是此时此刻，她竟然主动搀扶着一个开元境三层的少年，那一只洁白如玉的小手微微托在对方的腰上，冰洁的脸蛋有一点微红，看上去竟是那么的诱人。
 平日里高不可攀的人儿，此刻距离自己仿佛近了许多。
 但，无数凌霄阁男弟子的心都碎了，只感觉自己心目中高高在上的女神，仿佛被人给亵渎了似的。
 而这个亵渎了女神的人，就在眼前，正被女神搀扶着，嗅着女神的体香，感受着女神小手的柔软，享受着任何人都享受不到的待遇！
 “有杀气！”杨开嘴角噙着古怪的笑容，神态从容，随着苏颜往前走去，颇有一股狐假虎威的味道。
 面前人影晃过，一个丰神如玉，眉清目秀的男子挡在了苏颜和杨开面前，这人望着苏颜的一双星眸中是满满的柔情蜜意，却隐蔽着一丝深深的嫉恨和不快。
 苏颜的步伐顿住了，抬头看着对方。
 “让开！”一如既往的清冷声音响起，声音平淡，不带丝毫烟火气息，也听不出情绪如何。
 那男子苦笑摇头：“师妹，莫要为难师兄，师兄也是职责所在！”
 这人乃是凌霄阁年轻一代的第二高手，解红尘。
 “让开！”苏颜依旧是那句话，仿佛不愿多说一个字。
 解红尘无奈道：“师妹，这几个人现在还不能走！他们触犯了宗规，在长老会未有定夺之前，任何人都不能带他们离开这里。”
 “宗规？”杨开跨前一步，冷笑一声，“敢问这位师兄，我等触犯了哪条宗规？”
 解红尘鄙夷地看了他一眼，哼道：“聚众斗殴，行凶杀人，蔑视执法堂，任何一条都足以让你们被逐出凌霄阁。”
 “聚众斗殴？”苏颜接过了话，“跟谁斗殴？既然是聚众斗殴，应该有对手吧？为何你们执法堂只抓了其中的一方？另外的一方人呢？”
 解红尘脸色一讪，竟是无言以对。斗殴的另一方人马是魏庄等人，他们哪里敢抓。
 “行凶杀人？那么被杀的人的尸体在哪？”
 解红尘苦笑不已，连忙解释：“企图，企图行凶杀人，不过幸亏却被我们执法堂拦下了，这才没出什么大乱子。”
 “宗门弟子切磋，生死自负！若照你这么说，那每一对互相切磋的弟子岂不是都在企图行凶杀人？你执法堂这么多人，吃饱了没事干，为何不把整个凌霄阁的弟子全抓进去？”苏颜神色淡漠，语气冰凉：“至于蔑视执法堂，你执法堂若真能做到公正公平，又有谁敢蔑视？怕只怕这号称代表宗规的执法堂早已沦为某些人手上争权夺利的道具，自己灭了自己的威严，也怪不得别人都来踩几脚！”
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十二章·好大的阵仗</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E5%A5%BD%E5%A4%A7%E7%9A%84%E9%98%B5%E4%BB%97/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E5%A5%BD%E5%A4%A7%E7%9A%84%E9%98%B5%E4%BB%97/</guid>
      <description>早起求票
 *******
 一连串吞咽口水的声音响起。
 “师兄，怎么办？”其中一人紧张地问道，他怕再打下去，真把这个杨开给打死了。
 “这他妈就是个疯子！”那个气动境弟子眼珠子微微抖动，咬牙切齿地骂了一声，“不管了，他敢过来就打！这次一定要打晕他！”
 “好！”其余四人狼狈应道。
 正当五人警惕万分的时候，没来由地一股寒意从心底升起，紧接着整个密室的温度都降了许多。
 咔嚓嚓的声响从四面八方传来，五人惊愕之下扭头看去，只见密室的墙壁，地面上竟结起了一层薄薄的冰霜。
 “这是怎么了？”一人疑惑出声，紧接着又打了个寒战。
 “轰”地一声，密室的房门被人一脚踢开。
 “什么人！”那个气动境的执法堂弟子叱喝一声，扭头望去，一张嘴顿时张成了鸭蛋大小，怎么也合不拢。
 虽然室内温度抖降，犹如寒冬，但这人的额头上却突然冒出了一层细密的冷汗，怔怔地看着房门口处出现的一个女子，结结巴巴道：“苏……苏颜师姐！”
 “苏颜师姐？”其余四人也是面色大变，顺着他的目光望去，果然见到一个天香国色，面容清冷，身穿洁白衣裙的女子站在那里。
 她就象是亘古不化的雪山上盛开的洁白雪莲花，带着一股子寒意降临人世，是那么的高贵，那么的清冷，美眸扫过之处，五人心中没来由地生出一种自惭形秽的感觉，都不自觉地低下了脑袋。
 苏颜才刚匆匆自黑风贸市返回，根本来不及探查这件事的情况，只当苏木也被押进了森狱中，风风火火地冲进来后，察觉到这里有战斗的痕迹，当下便来一窥究竟。
 打开房门之后，入目看到的情况让她心头一颤。
 室内有六个人，其中五人是执法堂弟子，一个气动境两层，四个开元境八九层，还有一个浑身浴血，衣衫破烂不堪，摇摇晃晃地站在那里，只不过那一双眼睛中却尽露一股不屈的意志。
 这个人……自己见过！
 杨开！有一次苏木把他带到了黑风贸市，他就是打败了成少峰的那个试炼弟子！
 神识探出，微微一查，苏颜更是吃惊不已，她分明察觉到这个杨开浑身都是伤势，这等伤势虽然不至于要命，但以他的实力绝对不可能还站着，应该早就趴下了才对。
 到底该有多么坚韧的意志，才能支持着他受到如此重创而不倒？
 短短片刻时间，苏颜就已经知道了这室内曾经发生的一切。很少会有波澜的内心，头一次升起些无名之火。
 身形一闪，苏颜来到了杨开身边，一手扶住了他，冰凉元气灌入，控制着他体内体外的伤势。
 说来也奇怪，被这股冰凉的感觉一刺激，杨开一身翻滚的气血竟迅速平复了下来，昏昏沉沉的精神也立马清醒了不少。
 清洌的香气萦绕在鼻尖，杨开扭头看着站在自己身边的苏颜，狰狞的面孔逐渐</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十一章·怪胎</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E6%80%AA%E8%83%8E/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:28 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E6%80%AA%E8%83%8E/</guid>
      <description>密室中顿时一阵人仰马翻，愤怒的咆哮和拳脚交加的声响不绝于耳，间或夹杂着一两声闷哼传来，还有点点鲜血飞溅出去。
 俗话说双拳难敌四手，杨开的实力与这几个人本就相差悬殊，更以一敌五，哪里能保得住自己的周全？
 往往打别人一招，自己就得承受四五招的攻击。
 这几个执法堂弟子更是下手狠辣，拳拳到肉，虽然不会要了杨开的性命，但吃了这么一顿胖揍，任谁也得在床上躺一两个月。
 “停！”好半晌之后，那个气动境的执法堂弟子突然怒喝一声，赶紧跳出战圈，“别打了，再打就打死人了。”
 其他四人也急忙后退，盯着被打爬在地上的杨开，目光中颇有些忌惮之意。
 “我草！”其中一人捂着自己的脸颊，“被他甩了一巴掌，差点牙齿都打落了。”
 另外一人则捂着自己的裤裆，一脸的心有余悸：“老子还险些绝后了呢。若不是躲的快，先躺的定然是我。”
 即便躲开了要害位置，他的大腿根处也是一阵火燎燎的疼痛，杨开奋力反抗卷起的一脚，威力巨大，直到现在想起来都让他心底发寒。
 五人你看看我，我看看你，皆都怔住了，因为在这样一场实力相差悬殊的战斗中，他们虽然打趴了杨开，但每个人身上都或多或少被留下了一些痕迹。
 这个发现让五人震惊不已！五人的脸色顿时讪讪起来，这也太丢人了吧？
 一个只有开元境三层的试炼弟子，怎么如此凶残？刚才围殴他的时候还不怎么在意，现在想想，倒觉得很不可思议。
 “噗……”一声响动传来，五人循声望去，只见原本应该瘫在地上的杨开，竟颤巍巍地站了起来，吐出嘴中的一口血水。
 他的身上忽明忽暗，变换不已，隐隐有红光闪耀，一股炙热的感觉迎面扑来，就仿佛沉寂千万年的火山，即便爆发了一般。
 “这元气波动……”那气动境的弟子面露惊骇之色，“不对劲。”
 这哪里是一个开元境三层弟子能具有的元气波动？分明已经到了开元境顶峰的程度，再进一步，只怕就到气动境了。
 “他还能站起来？”旁边一人瞪大了眼珠子，险些咬到自己的舌头，就算是自己，如果象他那样被胖揍一顿，只怕连动根手指的力气都不会有，怎么他却站了起来？
 “他来了！”另一人突然惊叫出声，话音未落，原本颤巍巍的杨开竟卷起一股狂风，猛地朝五人冲了过来。
 半道中，杨开的拳头变得火红，犹如从炭火里捞出来的烙铁。
 喊话的那人运足体内的元气，猛地与杨开对了一拳。
 “轰”地一声，那人仰面飞出去，撞在墙上又跌落到地上，喉咙一甜就吐出一口鲜血，杨开的身子微微一顿，已经找上了第二个目标。
 “放肆！”那个气动境的领头弟子勃然大怒，自己五个师兄打一个师弟，不但没能放倒人家，反而还被人家反攻了，这传出去成何体统？自己等人的脸面往哪里放？
 大怒之下，这个气动境的弟子一掌推出，气沉丹田，沉声喝道：“风旋劲！”
 &amp;amp;nbs</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七十章·以一敌五</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E5%8D%81%E7%AB%A0%E4%BB%A5%E4%B8%80%E6%95%8C%E4%BA%94/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:26 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E5%8D%81%E7%AB%A0%E4%BB%A5%E4%B8%80%E6%95%8C%E4%BA%94/</guid>
      <description>梦无涯这话说的唏嘘，也仿佛是由感而发，夏凝裳自然能听出他话语中的悲恸。
 难道师傅经历过这种事嘛？正想询问一声，梦无涯却已经不见了。
 同一时间，黑风贸市处，凌霄阁镇守弟子的木屋前，有一个满头大汗的青年急匆匆地跑了过来，站在门前轻轻地敲了敲，平复下喘气的声音，轻声喊道：“苏师姐。”
 “什么事？”里面传来一个清冷的声音，声音好听，却带着一种拒人于千里之外的冰凉。
 那青年一身汗水险些凝结成冰，激灵灵打了个冷战，这才道：“苏木少爷被人打晕了，他手下一群人也被执法堂抓了起来，关进森狱里。”
 话音刚落，木屋的门突然打开，一身白衣的苏颜出现在那人面前。
 那人赶紧后退两步，低下了脑袋，不敢直视苏颜那绝美到毫无瑕疵的容颜。
 “说清楚，怎么回事？”苏颜淡淡地问道，但整座木屋都散发着一阵阵肉眼可见的森冷寒气，地面上更是传来咔咔的声响，那是结冰的动静。
 青年连忙长话短说，将事情的始末娓娓道来，说完之后等了好半晌对面都没有动静，忍不住轻声道：“苏师姐？”
 喊了一声，还是没反应，这人大着胆子悄悄抬头看去，面前哪里还有苏颜的身影，她早不知道什么时候走掉了。
 “我的妈呀！”这个凌霄阁弟子险些浑身虚脱，一屁股跌坐在地上。
 这位苏师姐，太冷了！日后谁若是娶了她，大热天恐怕都得盖棉被才能过日子。不过象苏师姐这样冰洁高贵的人儿，天底下怕是没有男人能配得上她吧？
 谁也没想到，只是凌霄阁小辈弟子之间的一次摩擦，竟搅得风起云涌，群雄出动。
 凌霄阁森狱之中，杨开和李云天等人依旧被关押着，被抓进来已经过去一个多时辰了，外面还是一点动静都没有。
 李云天等人有些着急，不知道苏木为什么到现在还没有行动。不过再一想，苏木当时被打晕了过去，也不知现在有没有醒过来，如果他没醒，自然没办法营救。
 正担心的时候，森狱的大门突然被打开，伴随着一阵脚步声响起，有一个执法堂的弟子来到了关押杨开等人的囚牢前，打开门锁后喊道：“谁是杨开？”
 杨开沉声应道：“我是！”
 “跟我走！”那个执法堂弟子不客气地命令道，“有人要见你。”
 杨开脸色一沉，嘿嘿冷笑了一声，倒也不惧，迈步就走了出去。
 “杨师兄，别出去，等苏少来救咱们。”李云天大惊，一把拉住了杨开。
 “放手！”那执法堂弟子怒喝一声，“谁敢阻拦便是与执法堂为敌，后果如何你们自己清楚。”
 杨开冲李云天道：“我去看看，不用担心。”
 李云天无奈放手，沉声叮嘱道：“杨师兄，一切小心！”
 “哼！”那执法堂弟子冷笑一声，“不自量力。”
 走出囚牢，那执法堂弟子又锁好牢门，这才带着杨开朝外面</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十九章·徒弟和祖宗的区别</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E5%BE%92%E5%BC%9F%E5%92%8C%E7%A5%96%E5%AE%97%E7%9A%84%E5%8C%BA%E5%88%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E5%BE%92%E5%BC%9F%E5%92%8C%E7%A5%96%E5%AE%97%E7%9A%84%E5%8C%BA%E5%88%AB/</guid>
      <description>“现在的凌霄阁，大长老和四长老五长老联合在一起，以大长老为马首是瞻，而二长老和三长老是另外一派，前者欲取掌门而代之，后者却是要维护掌门的一方。只不过大长老那边掌握的实力强大一些，二长老和三长老在这些年的明争暗斗中吃过不少亏。”
 听了李云天的话，杨开心中顿时了然。
 长辈们彼此不睦，小辈们自然也会争斗，苏木和魏庄的过节大概就是这么来的。
 赵虎冷笑道：“不过是老虎不出山，猴子称大王罢了。掌门若真的再现身，大长老他们又算是哪根葱？”
 李云天瞪了赵虎一眼道：“别在背后嚼舌头。咱们小辈弟子莫要道长辈的不是，纵然看不惯他们的做法。”
 赵虎吐了吐舌头，轻声道：“你不也是这么想的。”
 李云天道：“但是我不会说。”
 贡献堂处，夏凝裳急匆匆地冲了进来，梦老头笑望着她道：“徒儿，今日又来看望为师了？恩，这般孝顺，老夫甚慰。”
 夏凝裳急切道：“师傅，大事不好了。”
 “什么事？”梦无涯有些疑惑，他还从未见过自己的徒弟象今天这么慌张过。
 夏凝裳连忙将今日杨开等人和魏庄的过节说了一遍。
 梦无涯听完之后脸色阴沉：“你说，杨开那小子已经到开元境三层了？他还把魏庄给打败了？”
 “是啊！”夏凝裳连连点头，心想他的突破还是我帮忙的呢。
 “看样子他上次在黑风山中获得的奇遇不小啊，这不鸣则已，一鸣惊人，修炼速度好快。”梦无涯微微吃惊。
 “师傅你就别感慨了，还是赶紧想想办法把他救出来吧。”夏凝裳急切道。
 梦无涯听的一愣，诧异地望着自己的徒弟，神色古怪：“徒儿，你这么紧张干什么？”
 夏凝裳一愣，嗫嚅道：“我有么？”
 “恩，你现在就很紧张。”梦无涯点点头，自己这个徒弟冰清玉洁，思想单纯，没人比自己更了解她了，这么多年来，凌霄阁也不是没有出众的男弟子爱慕追求她，可她对那些人的态度从来都是不假辞色，敬而远之，今日反倒为一个只有开元境三层的人求助，显然不太寻常。
 夏凝裳道：“我只是不想他的修炼之路刚有起色便被扼杀了。”
 “你跟他很熟？”梦无涯顿时警惕起来。
 “不熟，不过我观察他两年了。师傅你也知道我在暗堂当班嘛，负责的就是他住的那一块区域。”夏凝裳实话实说，说完又央求道：“师傅你想办法救救他吧，他这次得罪了大长老，若没高人相助恐怕在劫难逃，二长老不一定就会管他的死活，师傅你就是那个高人呀！”
 梦无涯一脸的享受，千穿万穿，马屁不穿，更何况还是自己的宝贝徒弟拍的马屁。
 得意了一阵，梦无涯又皱眉道：“徒儿，这事为师不好插手啊。你看，这毕竟是凌霄阁的家务事，老夫不过是个看场子的，插手进去象什么话嘛。”
 这倒是实话，虽然他对杨开的印象也不错，但他一个外人怎好意思干涉凌霄阁的事情？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十八章·欲加之罪</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E6%AC%B2%E5%8A%A0%E4%B9%8B%E7%BD%AA/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E6%AC%B2%E5%8A%A0%E4%B9%8B%E7%BD%AA/</guid>
      <description>呼吁下票票，推荐票和三江票~~~
 ******
 声音刚响起，便有一道人影突然出现在杨开面前，这人不由分说一掌打在杨开的肩膀上，无匹的力道传来，杨开闷哼一声，直接栽飞出去。
 “杨师兄！”李云天等人大惊失色，赶紧上前扶住杨开。
 杨开挣扎起身，一边轻咳一边打量着来人，只见魏庄身边此刻正站着一个青年，面色阴鸷地盯着自己，一手扶着踉踉跄跄的魏庄，开口问道：“庄少爷，没事吧？”
 魏庄怨毒地盯着杨开，身形有些踉跄，摇头道：“没事。”
 “没事便好，我来晚了。”青年不由自主地出了一口气，他的实力虽然比魏庄高，但毕竟是大长老手下的人，论身份地位自然不如魏庄。
 “来的也不算晚！”魏庄冷笑，阴阳怪气地出声询问道：“曹师兄，你身为执法堂弟子，对本门宗规了然于胸，我问你，若有人敢在宗门内行凶杀人，该当何罪？”
 曹正文面色一冷，铿锵有声道：“视情节轻重，轻则打断手脚，逐出凌霄阁，重则当场击毙，以儆效尤！”
 魏庄呵呵笑了起来，把手一指杨开道：“刚才这个人企图杀我，曹师兄你看办吧！”
 有了人撑腰，魏庄哪会象刚才那样委曲求全？
 曹正文厉声喝道：“此话当真？”
 魏庄冷笑不已：“曹师兄来的时候，不是将一切都看在眼中了么？”
 曹正文闻言点头：“不错，刚才这个弟子确实拿着一把凶器抵在庄少爷你的胸口上，若非我阻止及时，庄少爷你怕是已遭毒手，此人真是胆大包天，光天化日之下竟敢为非作歹！”
 这两人一唱一和，配合的天衣无缝，竟在须臾时间就给杨开按了个行凶杀人的大帽子。
 “放屁！”李云天嘶声怒吼，“刚才杨师兄和魏庄不过是在挑战切磋，哪有你们说的这么严重？你们这般颠倒黑白，到底什么意思？”
 曹正文冷哼一声：“当真只是切磋那么简单？”
 赵虎道：“你若不信，可以问问这里看热闹的师兄弟们，我们这群人也都可以作证，而且，此事是魏庄先挑起来的，杨师兄只是被牵扯到了其中。”
 “有人作证，何人作证？”魏庄歪着脑袋，冷笑打量四周。
 诸多看热闹的凌霄阁弟子顿时作鸟兽散，一个个迅速逃离现场。他们多少都听过阁内的长老之争，眼前这一幕他们自然没胆子插手，无论得罪了哪一方，他们以后在凌霄阁的日子都不会好过。
 李云天一见此景，不由气的牙痒痒，但依然梗着脖子道：“这事我们全程参与，每一个细节都知道的一清二楚，我们就是证人！”
 曹正文摇头道：“你们聚众斗殴，本就有罪在身，如何能作证？”
 “聚众斗殴？”赵虎跳了起来，怒吼道：“分明是魏庄让他的手下来挑战我们的，哪里来的聚众斗殴？曹正文，莫要以为你是执法堂弟子便可以为所欲为，凌霄阁还轮不到你做主。”
 “大胆！”曹正文斥责一声，“执法堂代表的是凌霄阁宗规，一向公平</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十七章·你不如他</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E4%BD%A0%E4%B8%8D%E5%A6%82%E4%BB%96/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:24 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E4%BD%A0%E4%B8%8D%E5%A6%82%E4%BB%96/</guid>
      <description>此时此刻，魏庄可谓是又震惊又心疼。
 震惊的是自己的绣云锁子甲竟然没防御住对方的一击，心疼的这件防御秘宝被划破了一道口子，已经彻底失去了防御的作用。
 极度愤怒之下，魏庄竟反身朝杨开扑了过去，口上叫嚷道：“敢坏我秘宝，我要你死！”
 魏庄也有开元境三层的境界，全力爆发出来，实力自然不会太差，但奈何杨开在淬体境的时候就斩杀过开元境五层的敌人，他区区一个三层又能翻出什么浪花？
 待到魏庄冲至面前，手上的血红刀片纵横交错，刷刷几划。
 魏庄的身子猛地定格住了，一只拳头距离杨开只有三寸之遥，却怎么也打不下去。因为他能感受胸口处多了一股滚烫的热意。
 颤抖着眼珠子低头看去，正见到杨开手上那血红色的刀片，犹如灵蛇吐芯，吞吐不已，抵在自己心窝口的位置上。
 “防御秘宝，也不怎么样啊。”杨开冷笑一声，眼睛扫过之处，只见魏庄贴身穿戴的那件绣云锁子甲裂出好几道大口子。
 杨开也有些出乎意料，他没想到自己的阳液幻化成的刀片，竟然锋利到了这种程度。
 说起来真要与魏庄打起来，自己虽然能胜，可绝对不会这么轻松，自己现在只是依仗了阳液的威力而已。
 不过对方依仗绣云锁子甲，自己为何不能动用阳液。
 “你敢伤我试试！”魏庄面皮抖动，颇有些狰狞地望着杨开。纵然性命被杨开拿捏在手，他也没有丝毫恐惧，他是大长老的亲孙子！身份尊崇，整个凌霄阁无人有胆子伤他。
 “小子你怕是不知道吧，我爷爷是大长老，敢伤我你就死定了！”魏庄声色俱厉地威胁。
 杨开不为所动，手指上那血红色的刀片吞吐的越发危险，眼中的红光也旺盛许多。
 “不知道是你先死，还是我先死？”杨开饶有兴致地打量着魏庄，嘴上噙着一抹诡异的笑容，手指上慢慢用力。
 一丝殷红的鲜血从魏庄的胸口处渗透出来，魏庄面色一白，忍不住闷哼一声，自己身体被伤的刹那，他感受到一股炎热的元气灌入进来，烧的他皮肉生疼。
 “你竟敢……”魏庄有些不可置信地望着杨开，他怎么也想不到，在这凌霄阁内居然还真有人敢伤自己。
 “敢不敢都已经做了，你说我敢不敢？”杨开继续用力，刀片深入半寸，鲜血流淌不止，魏庄身躯猛地一颤，色厉内荏道：“你就不怕我爷爷杀了你！”
 “宗内弟子内部切磋，生死自负！”杨开冷哼一声，“你技不如人，被杀也怨不得谁，大长老又如何？凌霄阁可不是他的。”
 魏庄惊恐了，他望着眼前这个疯狂到有些丧心病狂的同门，一股子寒意从心底升起，浑身冰凉。
 正要开口，杨开却突然打断了他：“在你说出认输两个字之前，我就会杀了你，你最好不要有这个念头。”
 魏庄面色一阵惨白，他刚才确实要认输来着，同门弟子切磋，一旦某一方觉得实力不济就可以认输，另一方就不能再穷追猛打。
 可是现在，他不敢说这两个字，他从对方的眼中没看出任何开玩笑的神色，那是一种及其认真的眼神</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十六章·请赐教</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E8%AF%B7%E8%B5%90%E6%95%99/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:23 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E8%AF%B7%E8%B5%90%E6%95%99/</guid>
      <description> 看着李云天等人跪倒在地，魏庄面上得意之色更浓，哈哈大笑道：“单是下跪可不显诚意哦！”
 李云天等人脸色铁青，咬着牙匍匐起来，以头扣地，声音中带着无限的悲壮：“请魏师兄，手下留情！”
 魏庄的眼睛眯了起来，笑容渐渐收敛。李云天等人的义薄云天，让他也不禁动容。
 “魏庄！”苏木将满口的血水往肚子里咽去，“我与你，誓不两立！”
 “正有此意！”魏庄双手抱在一起，猛地朝苏木胸口处砸去。
 轰地一声，苏木一口鲜血喷出，直接痛昏了过去。
 “苏少！”李云天等人怒吼一声，万万没想到魏庄竟敢在这么多人面前失信于人。
 “一个都别放过！”魏庄恶狠狠地下令，从苏木身上站了起来，踹死狗一般踹了一脚。
 刚才与李云天等人对峙的那群凌霄阁弟子皆都冷笑冲了上来，阻挡在李云天等人面前，提出了挑战的要求！
 李云天等人正心头愤怒，不知该如何发泄，刚好对方送上门来，哪有不答应的道理？
 这是一场明目张胆的打群架，只不过彼此皆都有固定的对手而已。
 魏庄冷笑一声，望着李云天等人，讥讽道：“谁敢不服，往死里打，打死了算我的！”
 他摆明了要教训一下这群跟着苏木的人，让他们知道跟错人的下场。
 杨开因为靠近着李云天等人，此刻竟然也被一个魏庄的手下给盯上了，这人窜到他面前，只报了一声自己的名字，都不等杨开反应，便直接打了上来。
 杨开一脚踹出去，势若雷霆，踹在这人的肚子上，这人立马蹲了下来。
 也活该他倒霉，他的实力大概只有淬体境八九层而已，按规矩来说是没资格挑战杨开的，可他自己找打，就怨不得别人了。
 闪过混乱的战场，杨开一步步地朝苏木走了过去。
 “恩？”魏庄眯眼打量着杨开，眼中闪过一丝疑惑。
 苏木手下有多少人，分别都是谁，魏庄自然清楚无比。可是杨开他还真的没见过，一时间有些弄不准杨开的身份。
 杨开沉默不语，冷着一张脸走到苏木面前，伸手试探了下他的鼻息，发现苏木只是昏迷了过去，不由也放心许多。
 “你是谁？”魏庄顿时不乐意了，自己和苏木有间隙，这人竟敢当着自己的面来查探苏木的伤势，分明是没把自己放在眼中啊。
 杨开站起身来，静静地看着魏庄。
 “本少问你是谁呢。”魏庄扬起下巴，声色俱厉地问道。
 “试炼弟子杨开，请赐教！”杨开冲魏庄一抱拳，这是凌霄阁弟子之间挑战的礼节。
 “杨开？”魏庄神色一愣，旋即醒悟过来，“你就是那个这些日子风头正盛的杨开？”
 “不敢当，但如果宗内没有其他人叫杨开的话，那我就是了。”
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十五章·魏庄</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E9%AD%8F%E5%BA%84/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:21 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E9%AD%8F%E5%BA%84/</guid>
      <description>早起求推荐，求三江票
 *****
 除了这两伙人之外，最外围还围聚了不少看热闹的凌霄阁弟子，人数不少，对着场中指指点点。
 带着几分疑惑，杨开挤进了人群，慢慢走到李云天等人那里。
 不经意地一撇，发现场中的苏木此刻鼻青脸肿，模样好不狼狈，正在与一个比他大不了多少的少年交战。那少年一脸的气定神闲，浑身上下没有丝毫伤势，面带着轻蔑的微笑，一边应付苏木的攻击一边出言相激，苏木低声嘶吼，每每勇猛扑上，却都被对方轻易化解。
 看了片刻，杨开的眉头微微一皱，他发现有些不对，苏木的攻击不是没打中那个少年，而是他的攻击对那少年根本没有任何作用，拳头砸在对方身上，对方连眉头都不皱一下，反过来苏木若是被打中了，肯定会受些小伤。
 两人招式间迸发出来的元气波动相差无几，也就是说实力差不了多少，怎么打起来会有这等差距呢？
 “怎么回事？”杨开拍了拍李云天的肩膀问了一声。
 李云天回头，神色大喜过望：“杨师兄！”
 这一声喊，赵虎等人也发现了杨开，皆都打了声招呼，回过头去，再与对面的那帮人对峙着。
 “苏木怎么不是他的对手？”杨开问出了自己的疑惑，“他们实力应该差不多吧？”
 李云天连忙点头，神色愤懑道：“恩，苏少现在是开元境两层，那个人是开元境三层，真要公平对决，苏少就算不是对手，他也不会好过。可这人实在是卑鄙无耻，同门弟子之间切磋挑战，竟然还穿着一件防御秘宝，苏少的手段哪里能施展出来？”
 杨开听的脸色一沉：“防御秘宝？”
 “是的。”李云天咬牙道：“他是大长老的亲孙子，名叫魏庄，他的防御秘宝便是大长老赐下的。”
 “又是一个二世祖？”杨开隐隐明白了，苏木的背后也有一位长老，这个魏庄更是大长老的亲孙子，大家都有靠山，身份地位差不多，别人不敢打苏木，不代表他不敢，不过同门弟子切磋，还穿防御秘宝，这就有些过分了。
 “大长老和二长老向来不睦，连带着苏少和这个魏庄也彼此瞧对方不顺眼，这一次他逮到机会，肯定会狠狠地教训苏少的。”李云天暗暗心急。
 杨开喔了一声：“原来是无聊的内斗。”
 “杨师兄，想想办法把苏少救下来吧，你也知道他的脾气，再打下去他肯定要受重伤的。”李云天央求道。
 杨开神色淡然：“同门弟子之间切磋，技不如人就得挨打，凌霄阁弟子难道还怕这个？”
 “可是这场战斗本来就不公平啊，魏庄是依仗了秘宝的威能。”
 杨开冷笑：“这世界本来就不公平！弱肉强食，强者为尊，你们应该早就知道这一点。”
 李云天一呆，也是哑口无言。
 同门弟子之间的切磋，他们确实也插不上手，杨开前些日子的表现虽然生猛，可宗门规矩摆在这，怎能指望他象上次一样救下苏木？
 场中，苏木已经摇摇欲坠，使出的招式都没多少力</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十四章·开元境</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%BC%80%E5%85%83%E5%A2%83/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%BC%80%E5%85%83%E5%A2%83/</guid>
      <description>依旧冲榜，求会员点击和推荐票。
 另外再求个三江票，登陆之后点三江频道，然后每天可以领取三江票，是免费的。这个貌似有些重要，拜求各位帅哥美女了。
 ***************
 掌门见夏凝裳如此乖巧懂事，不由笑道：“梦无涯倒是好运道，收了你这么个乖徒弟。”
 想起自己的两个徒弟，掌门幽幽一声长叹。
 夏凝裳显然也知道他的往事，见他神色黯然，也不知该如何安慰，只能沉默不语。
 掌门默默地伸手挡天，往杨开那边一推，刹那间，夏凝裳便感觉那边的天地被隔开了，仿佛有一只无形的大手，遮蔽了任何人的窥探。
 “这小子这一次突破闹出的动静应该不小，还是先防患于未然，免得被人查探到了。”掌门先解释了起来。
 夏凝裳心中有些奇怪，不明白这一位常年不在人前现身的掌门为何对杨开如此用心，虽然疑惑，却也没敢多问。
 一老一少就这么隔着百丈的距离，看着杨开那边的情况。
 天地能量入身，冲击淬炼着杨开身体的每一寸血肉和肌肤，虽然感受不到那边的元气波动，但肉眼看去，杨开周边十几丈范围内狂风呼啸，显然动静真的不小。
 只是突破到开元境，怎会这样？夏凝裳是真看不懂了。
 随着时间的推移，杨开的身体慢慢鼓荡起来，仿佛被吹大的气球，干瘦的身躯平白长胖了几圈，那是天地能量灌入太多的缘故。
 就在夏凝裳暗暗为他担心的时候，他的身子又猛然一缩，重新变回了本来的样子，即便有掌门的手段阻隔，夏凝裳也依然从那边感受到一股让人心悸的元气波动。
 更让人吃惊的还在后头，当这股天地能量被杨开完全吸纳之后，他面前的困龙涧内竟然窜出了一股股火红色肉眼的可见的能量。
 这能量就象是一条条红色的彩带，从困龙涧下方升腾起来，顺着杨开的毛孔就钻了进去。
 阳元之气！夏凝裳看的明白，杨开头一次吸收的是天地能量，第二次吸收的却是阳元之气，虽然也算是天地能量的一种，可毕竟是单一属性的。
 等到这些阳元之气被杨开全部吸纳之后，那边的动静才突然平息下来。
 “可以了。”掌门微微一笑，弹指撤去了那边的禁制，身形一晃便不见了踪影，淡淡的声音在夏凝裳耳边响起：“替我向你师傅问个好。”
 “是！”夏凝裳恭敬应了一声，然后才有时间去查探杨开突破后的成果。
 只是一眼，夏凝裳便愣住了。
 开元境两层！
 她几乎以为自己感知错了，不放心地再查看一遍，发现杨开真的已经到了开元境两层的程度！
 他这一次突破，不但突破了一个大境界，而且还在这个基础上又突破一个小境界，自己是在做梦么？
 夏凝裳本身体质特殊，自修炼至今也是进展神速，可每次突破也是一步一个脚印，从来不会一下突破两层。今日亲</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十三章·你象我一个师姐</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E4%BD%A0%E8%B1%A1%E6%88%91%E4%B8%80%E4%B8%AA%E5%B8%88%E5%A7%90/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:19 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E4%BD%A0%E8%B1%A1%E6%88%91%E4%B8%80%E4%B8%AA%E5%B8%88%E5%A7%90/</guid>
      <description>凌晨冲榜，到时候还有一章
 ********
 既已经决定帮他一把，夏凝裳自然不敢露出什么破绽，唯有逼迫杨开全力以赴，才能助他突破。
 所以这第一掌，夏凝裳便下了杀手。
 杨开的实力在淬体境九层，夏凝裳也只动用了开元境二三层的实力。
 正在紧要关头的杨开蓦然心生警兆，没来由遍地生寒，不禁生出一种生死存亡的危机感。
 正疑惑的时候，一股掌风呼啸的动静从侧旁传来。
 有人偷袭自己！杨开顿时醒悟，不惊反喜，赶紧从原地跳起，猛地回头，反手就一拳捣了过去。
 他体内的战意激昂，正愁不知该如何发泄，却没想到有人送上门来！到底是谁想偷袭自己已经不在杨开的考虑范围之内了，现在的他只想一战，痛痛快快地一战！
 碰地一声响动，元气鼓荡，杨开蹬蹬蹬朝后退了几步，夏凝裳借力一个空翻，稳稳地落了下来，美眸中闪过一丝惊诧。
 自己虽然只动用了开元境三层左右的实力，也不至于被他拼个旗鼓相当呀。应该是稳压他一头才对。
 交手一招后，杨开借着月光看清了来人的体型，是个女子，只不过蒙着黑色面巾，看不到容貌。
 “怎么是个小娘们！”杨开眉头一皱，有些不满地嘟囔了一句。
 夏凝裳一听这话，顿时气的发抖！咬着牙，身体轻盈地飞窜过来，掌中元气鼓荡，化成漫天掌影，朝杨开当头罩下。
 刚才那句话可把她给气坏了！
 杨开低吼一声，一身实力全开，拳锋上炙热的元气流转，霎那间便与夏凝裳交上了手。虽然对方是个女子，可杨开也没有手下留情，别人的实力明显比自己高出一筹，而且招招都是杀人之术，他哪敢有什么大意。
 电光火石的交错，杨开和夏凝裳斗的难解难分，但局势上很明显是对杨开不利，他的招式势大力沉，杀伤力虽猛，却远不如夏凝裳的灵巧多变，他出两招，夏凝裳便能出三招，而且夏凝裳身体轻盈，腾挪辗转间，只把杨开当成猴子来戏弄。
 杨开可谓是处处吃瘪，恼火非常！他能察觉到对方的实力比他高出那么一点点，但怎么也想不到其实对方只是压制了真实实力在与他交手而已。面对这样的敌人，能打中才是怪事。
 黑色面巾下，夏凝裳气鼓鼓的小嘴慢慢浮现出一抹微笑，心想叫你乱说话，活该你挨打！
 只不过片刻功夫，杨开便被揍的遍体疼痛，随着熟悉的疼痛蔓延开来，体内的血液再一次兴奋起来，滚滚流淌如大江之水，仔细聆听甚至能听到那水浪拍案的动静，体内的温热散开，实力节节攀升。
 夏凝裳的眼中浮现出一抹凝重的神色，她发现这个师弟体内的元气鼓荡竟越来越厉害，本身的实力也渐渐突破了淬体境，抵达开元境的程度，而且还没有停止下来，正在缓慢而坚定不移地增长。
 那带着炙热元气的拳头越打越快，越打越重，夏凝裳隐隐有些吃不消，有心再提升下自己的实力，却又有些不甘，只能咬着牙支撑下去。
 “谁让你来杀我的？”激战中，杨开突然脸色阴沉地问了一声，声音低沉。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十二章·夏凝裳的决断</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E5%A4%8F%E5%87%9D%E8%A3%B3%E7%9A%84%E5%86%B3%E6%96%AD/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E5%A4%8F%E5%87%9D%E8%A3%B3%E7%9A%84%E5%86%B3%E6%96%AD/</guid>
      <description>困龙涧旁，杨开专心修炼。
 旁边不远处，便有几株三阳果树茁壮成长，最大的那一颗树上已经结出了三枚果子，眼看即将成熟，最小的一颗却还是刚刚破土而出的小树苗。
 自那一日从血战帮矿区回来之后，杨开便一直在这里修炼，日以继夜，废寝忘食，龙在天蛮不讲理的出手让他憋着一股劲，一股要变强的劲。那份屈辱他早晚要讨回来，凭借自己的双手。
 近十天的苦修，淬体境九层已经隐隐到了巅峰，眼看着就要突破，却始终有些不得要领，让杨开徒生无奈之感。
 他知道一个大境界的突破是需要些机缘的，并不象小境界突破时那么容易，即便是体内的元气够了，也得适逢其会，领悟到该领悟的东西。
 说起来这些天的修炼也算顺利，每天不需要再去扫地，平白多了一些修炼的时间，三叶残魂花和绝地枯木草也早都用光了，没有了异香的压制阻碍，真阳诀的运转速度比以前明显快了不少，这就越发让杨开容易地吸收到天地中的阳气。
 不过这些天凝练出来的阳液，全都被用来催化三阳果的种子，丹田里倒是没存下一滴。
 天地能量在周边聚集，只待杨开堪破开元境的奥妙便能灌入他的体内，替他洗经筏髓，可盘膝坐地的杨开并没能成功。
 如此一天一夜，杨开依然止步不前，心情虽然不急不躁，可就是无法突破束缚自身的桎梏，当真是怪异的很。
 夜深露重，浩渺星空下，困龙涧旁，杨开蓦然陷入一种彷徨的意境，一身元气略显紊乱，眉宇间浮现出一抹痛苦的神色。
 不远处，正静静地看着杨开的夏凝裳不禁轻咦了一声，虽然隔了不近的距离，但夏凝裳依然能感受到那一抹不同寻常的元气波动，那股元气波动中带着一股阴冷的邪气。
 怎么会这样？这分明是走火入魔的前兆。他才只不过是从淬体境九层突破到开元境，怎会有走火入魔的可能？
 说句不好听的话，象杨开这样实力低微的武者，就算想走火入魔都没有那个资格，唯有实力更深一步，才会在修炼的过程中出现这种情况。
 可是现在，这种事真的即将发生在杨开身上。
 夏凝裳秀眉微蹙，有些想不明白。
 她能在这里，也是自己寻过来的。毕竟默默观察杨开已经两年多时间，早已成为了一种习惯，这几天杨开突然消失不见，倒让她平白生出一种落寞的感觉，仿佛干什么都没了兴致，找来找去，却在困龙涧旁找到了他，心头一块大石头才落了下来。
 来到这里之后，夏凝裳便知道杨开是突破在即，守候了一天时间，杨开居然没能成功，现在又发生了这等怪事，她怎能不疑惑。
 正当夏凝裳暗暗焦急的时候，杨开身上突然涌出一股精纯而浓郁的炎热气息，随着这股气息的涌出，刚才走火入魔的痕迹瞬间被焚烧殆尽，杨开的一身元气波动立马安稳了下来。
 “真阳劲!”夏凝裳小嘴微张，美眸中惊异连连，险些惊呼出口，“怎么这么纯净！”
 那一股炎热的气息，分明是阳属性的劲气，凌霄阁的弟子，也有不少人修炼了火属性或者阳属性的武技，体内也存在这种炎热的元气，可无论是哪个弟子和杨开比，都远没有他的纯净。
 这股炎热的气息并不是太浓郁，毕竟杨开实力不高，却异常干净，不掺丝毫杂质，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十一章·还你个人情</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E8%BF%98%E4%BD%A0%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E6%83%85/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:17 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E8%BF%98%E4%BD%A0%E4%B8%AA%E4%BA%BA%E6%83%85/</guid>
      <description>龙在天为什么会针对自己？杨开看了一眼满眼歉意和愧疚的胡媚儿，心头隐隐有些明白了。
 有些事没必要多问
 胡媚儿也是聪慧伶俐的女子，虽然杨开只是看了她一眼，她却也读懂了其中的意思。
 “龙爷爷不准你进矿区，我也不好太拂了他的面子。这样吧，我去帮你把那几粒种子买过来，你在这里等我一会。”胡媚儿柔声道。
 “好。”杨开知道只能这样办了，当下将身上所有值钱的东西都拿了出来，然后告诉胡媚儿那几个捡到种子的血战帮弟子的名字，这一点在黑风贸市上，他已经找那个摊主打听清楚了。
 胡媚儿进了地下矿区，杨开的眼睛扫向地面的几间屋子。刚才龙在天便进入了其中一间屋子中，他能感觉到，那屋内有一双眼睛正在盯着自己。
 屋内，一老一少，皆都站在窗边眺望着杨开这边。
 老的便是刚才对杨开出手的龙在天，少的看起来跟杨开差不多大，正是龙在天的小孙子，龙辉！
 龙辉此刻阴冷地看着杨开，有些不满道：“爷爷，刚才为什么不杀了他？”
 龙在天冷哼一声：“媚儿护着，你让我怎么杀？”
 “那就更要杀了。我从来没见到媚儿妹妹对哪个男人那么用心，这小子跟媚儿的关系不差，留着他绝对是祸害。”
 “恩，以前确实没见媚儿这般护着谁，这一次竟然为了他连我都顶撞了，不太寻常。”龙在天眉头微皱。
 龙辉嫉妒万分：“媚儿现在进了矿区，要不爷爷你再出手一次？”
 龙在天有些恨铁不成钢地看着龙辉：“爷爷出手没有问题，杀死他也轻而易举，但是如果因为他的死，而让媚儿对你心怀怨恨，你觉得值得么？”
 龙辉怔了怔，摇头道：“不值得，可难道就让他这么与媚儿发展下去？我受不了。”
 “你呀！”龙在天忍不住叹了口气，“多向你大哥取取经，瞧瞧他是怎么对付自己喜欢的女人的。你想要媚儿，就得多用用心思，爷爷可以替你杀人，但总不能替你获取女人的心吧？胡蛮一生无子，就只有娇儿媚儿这两个女儿，若是你能跟你大哥将她们全部抓到手上，那日后的血战帮就是我龙家的了！我龙家上下三代，替血战帮卖命几十年，也该尝尝当主人的滋味了！”
 龙辉听的一阵热血，点头道：“是该我龙家当家作主。爷爷放心，媚儿逃不掉的，大哥那边肯定也能将胡娇儿拿下。”
 “恩，你有这志气就好。”龙在天微笑点头。
 龙辉怨毒地望着远处的杨开，还是有些蠢蠢欲动：“爷爷，那这个人……”
 “你自己找机会吧，他实力不高，你能应付的来。”
 “是！”龙辉冷冷一笑。
 现在不能动手，毕竟胡媚儿等会还要出来，但他既然是凌霄阁的弟子，那就跑不掉。
 杨开在外面等了不大一会功夫，胡媚儿便香汗淋淋地从里面走了出来，一脸笑容地将四粒种子塞进了杨开的手中：“幸不辱命。”
 血战帮小姐要买东西，那几个弟子哪敢不卖？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六十章·老先生留步</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E7%AB%A0%E8%80%81%E5%85%88%E7%94%9F%E7%95%99%E6%AD%A5/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:16 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E5%8D%81%E7%AB%A0%E8%80%81%E5%85%88%E7%94%9F%E7%95%99%E6%AD%A5/</guid>
      <description>拜求推荐票！！！！
 *************
 “进矿区？”龙在天的脸瞬间拉了下来，警惕地打量着杨开，开口道：“他不是帮里的弟子吧？”
 杨开上前一步，恭声道：“我是凌霄阁的弟子。”
 “不是帮里的弟子不给进！”龙在天一阵吹胡子瞪眼，好不开心，鄙夷道：“便是帮里的弟子也不能随意进这矿区，更何况你一个外人。”
 说完，一脸痛心疾首地转过头看着胡媚儿道：“小姐，你怎么能把外人带到这里来？你年纪小，不知道人情世故，正所谓人心隔肚皮，知人知面不知心啊，这几年咱们帮因为这个矿区赚了不少钱，有人眼红正盯着呢，尤其是一些宵小之辈，想法设法地打探矿区的消息。若非老夫常年坐镇在这里，指不定会出什么乱子。”
 杨开脸色一沉，这老家伙指桑骂槐，听起来真是不舒服。
 胡媚儿察觉到杨开的不高兴，赶紧道：“龙爷爷你误会了，他并非要打探什么，只是想买点东西而已。”
 龙在天讥讽一笑：“买东西？买东西能买到这里来？这借口当真是有趣，小子，我不管你是什么目的，现在就给老夫滚，以后再敢出现在这里，看老夫杀不杀的了你。”
 杨开一肚子怒火往上窜，这老匹夫也太自以为是了。虽然心头愤懑，但杨开知道自己与他实力差距太大，真要动起手来，他怕是一口气都会吹死自己。
 强压下心中的怒火，杨开没有做声，现在与他发生冲突，吃亏的只会是自己。
 “软蛋！”龙在天看杨开这样子，越发鄙夷了。
 杨开体内的真阳元气不受控制地鼓荡起来，怒视着龙在天。
 察觉到杨开体内元气的变化，龙在天勃然大怒：“放肆，你想跟我动手？”
 说罢，竟毫无缘由，不顾辈分实力的差距，一掌朝杨开打了过来，这一掌出，杨开发现自己突然动不了了，只能傻傻地站在那里，这不是被吓的，而是对方用什么手段禁锢了自己。
 杨开神色大变，实在没想到这老家伙竟然如此不要脸，他能感觉到龙在天针对自己的态度，但却想不明白到底是为了什么，现在他又突然下了杀手，杨开当真是惊的神魂皆冒。
 死亡的气息迎面扑来，神游境高手带来的巨大压力让杨开的心跳在这一瞬间都停止了，呼吸更是不畅，绝地中一股求生的意志在身体中蔓延。
 蓦然，骨头中一股滚烫的热意传来，迅速散开，下一刻，杨开就发现禁锢在自己身上的力量突然消失。
 匆忙间，杨开用尽了全身的力气，猛地朝一旁闪去。
 龙在天随意的拍下，本以为会将这个凌霄阁的弟子直接毙于掌下，但让他没想到的是，对方竟然躲闪掉了！
 怎么可能？龙在天眉头一皱。
 自己一个神游境的禁锢手段，怎么会被他给破掉？正因为没有想到这一点，龙在天那随意的一掌才没能奏功。
 虽然龙在天的攻击没打中杨开，这可一下也让他狼狈万分，脸色刹那间就苍白起来，浑身也是大汗淋淋，等站稳脚跟再朝龙在天看去的时候，杨开的眼眸中已经多了一份阴冷的神色。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十九章·矿区</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E7%9F%BF%E5%8C%BA/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:15 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E7%9F%BF%E5%8C%BA/</guid>
      <description>离开了喧闹的黑风贸市，在胡媚儿的带领下，两人一道朝黑风林的北面行去。胡媚儿看起来有些开心，一双媚眼中尽是喜悦的神色，脸蛋红扑扑的。
 “那天的事情，不好意思！”杨开突然出声道歉，那天自己说的话确实有些过分，现在又来求人帮忙，很有点两面三刀的感觉。
 胡媚儿抿嘴一笑：“没关系的，你也没骂我。这几年我听过更难听的话，还不是一样活了下来？”
 “你不恨我？”杨开诧异。
 “恨你干什么？”胡媚儿微笑着，突然又道：“其实我本来也挺恨你的，但是……你的一个举动，让我恨不起你。”
 “什么举动？”
 “呵呵，那天成少峰和怒涛突然出现的时候，你挡在了我面前。或许你是无意识的动作，但却是这几年来唯一一次有人真心实意地想护着我。”
 “不记得了。不过你也挺不容易。”杨开有些唏嘘，一个好好的少女，竟然自愿毁坏自己的名节，只为帮血战帮多找些人才，用心虽然不良，却也有一份孝心包含在其中。
 “咯咯……”胡媚儿娇笑：“没什么不容易的呀，你不知道逢场作戏是女人的本能么？”
 “呵呵，我没怎么接触过女人。”
 “真的？”胡媚儿眼前一亮。
 “恩，所以这些天可被你们两姐妹占尽了便宜。”杨开说的一本正经。
 胡媚儿嗔了他一眼：“你说这话可坏死了！幸亏姐姐不在，要是她在，保管揍你一顿！”
 “你姐姐……”
 “真元境一层！”胡媚儿有些骄傲地答道。
 “厉害！”杨开赞道。
 苏颜是真元境三层，胡媚儿的姐姐比苏颜差一点，但也差不了多少。
 胡媚儿说起姐姐，又想起杨开说的那句话了，一时间笑的是前俯后仰，花枝乱颤，嘴都合不拢。
 杨开无语，只能站在原地等她喘过气。
 笑了好半晌，胡媚儿才渐渐喘息过来，面含笑容道：“我发现你胆子好大，从来没有哪个男人敢跟姐姐那样说，她的那里……真的一边大一边小么？”
 “可能是穿衣的关系，你回头叫她不必在意。”杨开呵呵一笑。
 “那我的呢？真的很匀称？”胡媚儿面色娇羞，大胆地问了一句。
 “不但匀称，还圆润挺翘。”杨开点头，“你身材很好，在这一点上你不用妄自菲薄。”
 胡媚儿顿感有些吃不消，这直白的不带丝毫目的的称赞，怕是她这些年来听过最好听的话了。
 一时间，心头竟有些窃喜。
 “还有多久才到？”杨开不太想在这个话题上深究下去，开口问了一声。
 “还有走一个时辰呢，虽然那里也算是黑风林，可已经是黑风林的正中心了。”胡媚儿解释道：“那里有一个地下矿脉，是几</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十八章·招揽与威胁</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E6%8B%9B%E6%8F%BD%E4%B8%8E%E5%A8%81%E8%83%81/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E6%8B%9B%E6%8F%BD%E4%B8%8E%E5%A8%81%E8%83%81/</guid>
      <description>情知胡娇儿恼羞成怒，杨开连忙开口安慰道：“姑娘也无需在意，其实不仔细看的话，根本看不出这一点。”
 胡娇儿面色一寒，杀气腾腾地望着杨开：“也就是说，你刚才仔细看了？”
 杨开不禁咳了几声，有些尴尬道：“是多看了几眼。”
 不能怪我啊！你自己撅着屁股对着我，难道我装没看到么？杨开心里也挺冤枉的。
 “有了这些疑点，如果我再看不出姑娘与胡媚儿是两个人的话，那我可就白张了一双眼睛。”杨开淡淡地笑着。
 胡娇儿愤怒过后，仔细想来，不禁有些震惊。
 她发现这个叫杨开的男人，有着无与伦比的洞察力，从进屋子到揭发自己，前后不过半盏茶的功夫，竟然就让他看出这么多疑点。这样的能力可不是每个人都具备的，而且自己刚才亲自出手诱惑居然都没能成功，此人的定力和品性也相当不错，并不会为美色所动，是个心性坚毅的男人。
 人才！年纪虽轻，实力虽弱，可不能否认他真是个人才。
 想到这里，胡娇儿眼珠子一转，抛了个媚眼给杨开道：“杨开是吧？鉴于你刚才得罪了我，现在本姑娘给你两个选择。”
 “什么选择？”杨开问道。
 “第一个选择，哪只手摸过我，哪只手就斩掉，哪只眼睛看过我，哪只眼睛便挖掉，如此，我便原谅你刚才的冒犯。”胡娇儿说这些话的时候一直面带微笑，语气温柔，仿佛妻子对丈夫的低语，但话里话外却透着一股不近人情的残酷和血腥。
 杨开摇头：“我听听第二个选择。”
 “聪明。”胡娇儿一笑：“第二个选择，脱离凌霄阁，加入我血战帮，我会禀明父亲，让他给你个小队长的位置。据我所知，你在凌霄阁不过是个最底层的试炼弟子而已，倍受欺凌，也没有好的修炼资源，但如果你来血战帮，待遇将比在凌霄阁好上百倍不止，怎么样，我开的条件还算丰厚吧？”
 “还有其他的选择么？”
 “没有了！”
 “那我一个都不选。”杨开暗暗运转真阳诀，警惕地望着胡娇儿。
 “你想逼我动手？”胡娇儿冷笑连连。
 “我想姑娘不会真动手的，这里不是血战帮，一旦有丝毫战斗的痕迹传出去，凌霄阁的镇守弟子也会前来查探，到时候姑娘也会有麻烦缠身。”
 “区区一个试炼弟子，我杀便杀了，凌霄阁又能拿我如何？大不了我陪些东西去，想必他们也不会在意你的死活！”
 “姑娘若真要杀我的话，就不会与我废话这么多了。”杨开看起来气定神闲，实则也是紧张，毕竟女人心，海底针，谁知道她到底怎么想的。
 他现在已经后悔刚才说大实话了，女人的话果然都不能相信的，尤其是美女，自己的经验还是太少了啊。
 “而且我刚才已经说过，我用我最珍贵的凝血祛瘀膏替你疗伤，你也不要再计较我的冒犯之处。”杨开企图晓之以理动之以情。
 “一瓶凝血祛瘀膏就能补偿我的损失了？你可是对我……”胡娇儿气不打一处来，她本来想说你抱也抱了，摸也摸了，可话到嘴边又说不出口，自己的损失可大了，哪是一瓶外</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十七章·一边大一边小</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E4%B8%80%E8%BE%B9%E5%A4%A7%E4%B8%80%E8%BE%B9%E5%B0%8F/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:12 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E4%B8%80%E8%BE%B9%E5%A4%A7%E4%B8%80%E8%BE%B9%E5%B0%8F/</guid>
      <description>“你在说什么？”胡娇儿脸色莜地一变，牵强笑道：“我听不懂。”
 他不会看出自己不是小妹了吧？不可能啊，他分明只有淬体境九层，自己堂堂一个真元境强者耍出来的手段，怎会被他给看穿？更何况，自己与小妹本就长的一般模样，无论声音还是形态都没什么区别，帮里的老人时常还弄错自己姐妹两人的身份呢，他又如何有这份本事？
 杨开淡淡地望着她，轻笑道：“姑娘这般说，是不愿意承认了？”
 “承认什么呀？我真不知道你在说什么。”胡娇儿做着最后的努力。
 杨开揉了揉额头，无奈道：“那我就把话说明白点了。姑娘，你不是胡媚儿，我想……你应该是她的双胞胎姐姐。”
 胡娇儿一愣，旋即吃吃笑道：“为何这么说？”
 这一次她倒没再强硬否认，而是饶有兴致地看着杨开，她也想知道自己到底是在什么地方露出了马脚。如果杨开说不出个子丑寅卯，那分明就是在用言语诈自己了。
 可能他现在也只是疑惑，不敢肯定，所以才会要自己开口承认。胡娇儿心中猜测。
 “姑娘这是在考我的眼力了。”杨开也不恼，呵呵一笑，转身走到桌边拿起自己刚才喝茶的那个茶杯，抿了一口道：“其实，我一直都不肯定你到底是不是胡媚儿，但是现在我可以肯定了，你不是她！”
 胡娇儿神色一怔，却是恨的咬牙切齿，原来刚才的话真的是试探啊！气死我了！本姑娘一个真元境的武者，竟然一不留神着了个淬体境小子的道，这可真是阴沟里翻船，丢尽了脸面。
 再否认下去也没意思了，胡娇儿娇笑一声，侧身坐在香床上，妖娆身材若隐若现，美眸打量着杨开，声音轻柔地问道：“你从什么时候开始起疑的？”
 “喝茶的时候。”杨开敲了敲自己手上的茶杯，“虽然茶香宜人，却没能掩盖住杯子上的女人香气，而且杯口这里还有个淡淡的唇印，我想这茶杯应该是不久前才有人用过吧？而那个人才是胡媚儿姑娘。”
 “就凭这一点，你便认为我不是媚儿？”胡娇儿愕然。
 “当然不止这一点。”杨开缓缓摇头，“第二个让我起疑的是你的气质！我不认为只隔了十几天时间，一个女人的气质能发生翻天覆地的变化。说句恭维的话，媚儿姑娘的妩媚稍显稚嫩，而姑娘你的妩媚却是浑然天成。”
 “这话我爱听。”胡娇儿掩口轻笑，“继续说，还有没有了？”
 “第三，你与媚儿姑娘身上的体香极为相似，但仔细品味的话，却又有不同，她的香气甘甜，你的香气略显淡雅。”
 “臭小子！”胡娇儿面色粉红，杨开这露骨的话让她有些难以自持，想起刚才为了试探他而做出的牺牲，胡娇儿恨不得一巴掌把面前这个侃侃而谈的男人拍成肉饼。
 “第四……”杨开无视了胡娇儿吃人的眼神，继续说着。
 “还有啊……”胡娇儿吃惊了，她根本没想到这个只有淬体境武者的臭小子居然看出了这么多破绽，本来她还以为天衣无缝的呢。
 “呵呵，第四点便是姑娘你脚上的伤了。那伤势看起来象是扭伤，其实却是你自己运功从内部震伤的。这是最大的败笔，媚儿姑娘虽然是个少女，却也是武者，怎么可能这么容易就扭伤自己的脚？”
 “这倒是我的疏忽。”胡娇儿轻轻点头，那时候</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十六章·试探</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E8%AF%95%E6%8E%A2/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:11 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E8%AF%95%E6%8E%A2/</guid>
      <description>见到这一幕，被禁锢的胡媚儿顿时大叫道：“姐姐你赖皮！”
 但是她的呼喊哪能传的出去？急的香汗淋淋也是无可奈何，太卑鄙了，以姐姐的实力，想要玩弄一个只有淬体境的武者，简直是轻而易举。
 如果是正常交流，胡媚儿觉得杨开一定不会露出什么糗态，但若是姐姐暗中动了什么手段，那可就说不准了。
 屋内，胡娇儿突然又站了起来，一步步地朝香床上走去，回眸一笑道：“你等一下，我拿件东西给你。”
 “好。”杨开的眉头微皱，他隐隐觉得有些不对，但到底哪里不对又说不上来。
 走到香床边，胡娇儿弯下身子，半跪在床上翻找起来，单薄的衣衫根本遮挡不住她的万种风情，紧贴着身子的衣衫裹着她那浑圆挺翘的臀部，展现着无与伦比的诱惑力。
 杨开的心跳频率加快不少，喉咙有些冒火。
 好半晌，胡娇儿依然保持着这个诱人的姿势，突然间，一声娇呼从她口中喊了出来。
 “怎么？”杨开神色一变，赶紧冲上前去。
 恰在此时，胡娇儿从床上退了出来，脚步一个踉跄，直接就倒进了杨开的怀中，死死地抱住了他。
 两人的双脚磕磕碰碰，也不知怎么搞的，一不留神皆都倒在了床上。
 胡娇儿在上，杨开在下，火热的娇躯入怀，杨开的喉咙越发干燥，望着面前近在咫尺的漂亮脸蛋和娇艳欲滴的双唇，杨开强压下心头的欲望，开口道：“怎么了？”
 “有虫子！”胡娇儿做戏做全套，演技也是相当不赖，两只小手揪着杨开的衣服不放，一副惊弓之鸟的模样。
 杨开哑然失笑：“在哪呢？”
 “那里……”
 顺着胡娇儿指引的方向，杨开果然见到有一只虫子在那慢慢地爬着，心道女人果然有意思，都已经是武者了，区区一只虫子还能把她吓成这样，伸出手去，一把捏死，然后拍了拍她的香肩：“没事了，已经被我干掉了。”
 “肯定还有……”胡娇儿得寸进尺，一边说一边扭头四望，丝丝秀发扫在杨开的脸颊和嘴巴上，杨开刚平复下的心情再次被撩拨起来。
 “没有了。”杨开觉得这样挺不是个事，若是现在有人闯进来看到自己和胡媚儿这幅模样，那可真是倾尽三江五湖水也洗不清了。
 “真没有了？”胡娇儿眼中闪过丝丝诧异，没想到杨开竟然真能坐怀不乱，并没趁人之危对自己上下其手。
 刚才如果杨开真的动手了，那铁定是缺胳膊断腿的下场。
 心中虽然不岔，胡娇儿却没再坚持，而是温顺地从杨开身上爬了起来。
 杨开也坐了起来，有些不好意思地抬头看着胡媚儿，发现对方也是脸色通红，一瘸一拐地坐到了自己身边。
 “你脚怎么了？”杨开疑问。
 “刚才跌倒的时候好像扭伤了。”胡娇儿一计不成，又来一计，心想姑奶奶今天就牺牲一把，非得把你的心挖出来，看看到底是黑的还是红的。
 &amp;amp;nbsp</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十五章·茶好人更好</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E8%8C%B6%E5%A5%BD%E4%BA%BA%E6%9B%B4%E5%A5%BD/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:10 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E8%8C%B6%E5%A5%BD%E4%BA%BA%E6%9B%B4%E5%A5%BD/</guid>
      <description>看书要投票啊~~
 *************
 只是他到底为什么会来找自己呢？胡媚儿虽然不相信自己姐姐的话，心里其实也是有些疑惑的。
 见她这幅表情，胡娇儿幽幽一叹：“执迷不悟，早晚会吃大亏。”
 胡媚儿气恼道：“不跟你说了，他找我定是有什么要紧事，我去问问。”
 正要起身，却被姐姐一把按住，胡娇儿媚眼一转，嘻嘻笑道：“小妹，我与你打个赌如何？”
 “打什么赌？”胡媚儿神态疑惑。
 “就赌他是不是个伪君子！如果他真如你所说，那定能坐怀不乱。如果他不是，那就休怪姐姐心狠手辣了！”胡娇儿说着说着，眼中便闪烁起森冷的幽光。
 这么些年，胡媚儿在外面搅风搅雨，之所以还能保持身子的清白，倒有一大半的功劳归功于这位姐姐，那些心怀不轨想要对胡媚儿用强的人，总是死的不明不白。
 对自己这位姐姐的手段，胡媚儿是再清楚不过了，一看她这神态，就知道定是打着什么坏主意。
 “姐姐你想干什么？”胡媚儿惊呼。
 “你好好看着就行，哼！”胡娇儿素手一挥，一团氤氲光芒顿时将妹妹的身子笼罩住，旋即，胡媚儿的身子渐渐暗淡，最终消失不见。
 “姐姐你别乱来！”胡媚儿使劲敲打着空气，却没一点声音传出去，她甚至都走不出脚下这方圆一丈的范围，只能看着屋中的一切，不由急切起来。
 门外，杨开等了半晌也没见胡媚儿来开门，也是无奈叹息。
 看样子那天是真把她给得罪了，她会气恼也理所当然，换做任何一个女人，被自己说了那些话，恐怕都不会平静对待。
 算了，杨开本就没抱什么期望，来这里只是试试而已，现在见人家不愿意搭理自己，自然不好强求。
 正要转身离去，屋里却传来了胡媚儿的声音：“你进来吧。”
 杨开一怔，沉吟片刻后还是推门走了进去。
 进了屋子关上门，门外的一切喧闹都突然消失无踪，只剩下安宁的静谧。
 杨开抬头打量，发现这木屋的大小，跟苏颜待的那一间差不多，只不过里面的摆设就比苏颜那里强了不少，苏颜那屋子什么都没有，就是单纯的木屋，一如她本人的清冷。
 而这里，却有一桌，两椅，甚至还有一张香床，香床上挂着粉红帷帐，薄如蝉翼，床上还有一个小巧的枕头，屋内弥漫着女儿家的阵阵幽香。
 这里和苏颜那，根本就是两个不同的世界。
 胡娇儿巧笑盈盈地坐在桌子边，正对着杨开进来的方向，妩媚的双眼娇艳欲滴，用一种怪怪的眼神盯着他，嘴角还噙着一丝不知意味的微笑，脸蛋上红晕朵朵，煞是迷人。
 她的两截玉臂裸露在外，粉嫩的肌肤一如婴儿般雪白剔透，穿着一双木屐，小巧精致的脚趾暴露在外，脚指甲上不知涂抹了什么，呈现出紫红的颜色，透着一股狂野的妩媚。
 杨开看的心中一跳</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十四章·千娇百媚</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%8D%83%E5%A8%87%E7%99%BE%E5%AA%9A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:09 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%8D%83%E5%A8%87%E7%99%BE%E5%AA%9A/</guid>
      <description>走不多时，一声惊喜的喊声从一旁传来：“杨师兄！”
 杨开侧目看去，正见到李云天在对自己招手，一脸的热情洋溢。他的面前也摆了个摊位，放了些杂七杂八的玩意，有些草药，也有几个瓶子，看样子里面装的是丹药。
 “你怎么在这里摆摊了？”杨开走过去问道，他记得上次郑源告诉自己，苏木可是下了死命令，让他们那帮人使劲修炼来着。
 “我刚突破，苏少说让我出来散散心，稳固下境界，正好兄弟伙们需要些东西来辅助修炼，我就到这里来碰碰运气了。”李云天解释道。
 “原来这样。”杨开细细地打量了一下李云天，发现他确实比前些天看起来强了一些，应该是突破到淬体境八层了。
 “师兄你来这里做什么？”李云天好奇地问道。
 “我买点东西。”
 “你要什么？看看我这里有没有，需要的话尽管拿去就是。”李云天指着摊位上的东西，豪气无比。
 “阳属性灵草妙药的种子，有没有？”
 李云天摇头：“没有这玩意。而且据我所知，这贸市上很少有人卖种子的。”
 一般来说，种子价值不高，却还是稀罕物。
 “我也是来碰碰运气。”杨开笑了一声。
 “这样吧，我替师兄挂个牌子，看能不能收到。反正我这两天都会在这里，如果运气好的话，说不定有人会卖。”李云天出了个主意。
 “也好，那就有劳李师弟了。”
 李云天当下扯起一个牌子，写就一行字，竖在旁边。
 跟李云天又说了一会话，知道苏木等人上次受到的打击很大，又有苏颜的狠话放在前头，这位纨绔的少爷总算是收敛了许多，这些天没日没夜地在修炼，已经突破开元境了。
 与李云天作别之后，杨开便一路来到了上次买阳炎石的摊位前。
 见到那面熟的摊主之后，杨开不禁呼了一口气，他还真怕找不到人。
 “咦，小哥，您又来了？”血战帮的这个弟子上次见杨开和胡媚儿在一起，自然是印象颇深，此刻连敬语都给用上了。
 “这次想买点什么？”摊主问道。
 “上次你给我那个三阳果的种子，还有没有了？”杨开没多废话，开门见山。
 摊主摇头道：“没有了，我也就只有那一粒而已，已经当做添头送给小哥你了。”
 “这样啊。”杨开不禁有些失望，“那打扰了。”
 说罢，杨开便朝一边走去，想在这黑风贸市中仔细找找，这么多人卖东西，若是运气好，总该找到的。
 血战帮这个弟子望着杨开的背影，神色挣扎了片刻，突然喊道：“小哥且留步。”
 杨开转过头来：“怎么了？”
 “其实三阳果树的种子并不只有一粒，当时有好几粒的，不过我只</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十三章·淬体境九层</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E6%B7%AC%E4%BD%93%E5%A2%83%E4%B9%9D%E5%B1%82/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:08 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E6%B7%AC%E4%BD%93%E5%A2%83%E4%B9%9D%E5%B1%82/</guid>
      <description>三阳果树的种子种下十天后，三枚果子悄然成熟！红艳艳地挂在枝头，惹人喜爱。
 杨开能从这三枚果子中感受到很浓郁的阳气。
 只是区区十天，竟然就让这地级下品的灵果从无到有，瓜熟蒂落，那一滴阳液的作用太大了。
 小心翼翼地伸出手去，将这三枚果子摘了下来，放在手心处把玩了一会，杨开越看越是喜爱。
 但这东西再怎么喜人，也是要吃下肚子才有效果的。
 杨开也没含糊，当下盘膝坐地，直接丢了一枚三阳果进口中，温热而又甘甜的果汁在舌尖蔓延，唇齿留香。
 灵果入腹，真阳诀运转起来，腹部犹如火烧，但对于修炼真阳诀的杨开来说，这种温度却最是宜人，甚至让他舒爽不已。
 地级中品灵果中蕴藏的阳元之气，迅速流淌进经脉中，充盈的经脉立马饱和，伴随着滴答一声轻响，一滴阳液悄然成型。
 片刻后，又是一声轻响传来。
 一直凝练出了三滴阳液，这一枚地级下品的灵果药效才完全散发。
 丹田中，已经有四滴阳液了，其中三滴是刚才成型的，而剩下的一滴，却是杨开这十天修炼的成果。
 因为有了香炉的异香阻碍，这十天的修炼成果比较惨淡，但杨开并不在意，他的目光放在未来，怎会计较眼前这点蝇头小利？
 而且杨开隐隐有一种预感，那便是如果将剩下的两枚果子全吃下的话，说不定会一举突破到淬体境九层，触摸到开元境的门槛。
 心中有了这份念想，杨开毫不犹豫地将剩下的两枚三阳果也抛入口中。
 阳元之气在腹部化开，凶猛的灼热之力在经脉中燃烧起来，杨开一身肌肤蓦然变得通红。
 真阳诀疯狂地运转，伴随着滴滴答答的声响，丹田内的阳液一滴又一滴地增加着，困龙涧中溢出的阳气，顺着杨开皮肉中舒张开的毛孔渗透进来，里应外合。
 体内元气的鼓荡远来越厉害，越来越凶猛，若有见识远卓之人看到杨开现在这副模样，怕是会惊诧的下巴都掉下地来，从未有过哪个淬体境的武者，体内元气能浓郁到这种程度。
 淬体境的武者，经脉窄小，丹田容量也低，根本承受不住这般庞大雄浑的元气。
 单是这份元气鼓荡的波动程度，就足以媲美一个开元境的武者了，可杨开偏偏只有淬体境八层而已。
 杨开此刻也感觉到了一股压力，这种压力说不清道不明，仿佛是存在于天地之间，加诸在自己身上的桎梏，不打破这份桎梏，根本无法突破。
 炎热的真阳元气运转起来，焚烧着这看不清的桎梏，随着时间的推移，杨开能感受到这层阻碍在慢慢地变淡变薄，突破在即，杨开心神清明，真阳诀运转的速度再快一分。
 轰……地一声，仿佛挣脱了一道枷锁，浑身都是一轻，种种压力和难受消失不见，杨开只觉得一阵神清气爽。
 淬体境九层！站在开元境的门槛之外。
 虽然突破，可刚才那份意境却还没有消失，杨开随性而动，丹田内储藏的十滴阳液竟滴溜溜旋转起来，四面</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十二章·值得投资的买卖</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E5%80%BC%E5%BE%97%E6%8A%95%E8%B5%84%E7%9A%84%E4%B9%B0%E5%8D%96/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:07 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E5%80%BC%E5%BE%97%E6%8A%95%E8%B5%84%E7%9A%84%E4%B9%B0%E5%8D%96/</guid>
      <description>票~~~~
 *******
 望着这一脸苦瓜相的师弟，杨开笑道：“别紧张嘛，我就是赚几个贡献点，放心，我下手很轻的，保证打的你不疼。”
 十息过后，这师弟倒在地上，杨开扬长而去。
 夏凝裳站在树梢将一切印入眼底，眼睛眯成了月牙形，嘴角浮现出一抹淡淡的微笑，亲眼见证了一个连败一百四十七场的师弟慢慢崛起强大，这让她平白地生出了一种成就感。虽然杨开的变强与她没有丝毫关系，可两年多的时间，夏凝裳已经习惯了偷偷观察这个师弟，这就象是一种默默的守护，杨开变强，夏凝裳也没来由地感到高兴。
 困龙涧旁，杨开依旧在修炼，自种下三阳果的种子已过去五天时间了，这里的树苗长成一丈高，几乎是每天都有大变化，此时，三阳果树随风摇曳，三朵鲜红的花朵盛放，恐怕用不了几天就能结成果子。
 到那时候，杨开就能大快朵颐了。
 这几天杨开的修炼也颇有成果，丹田内凝练出一滴阳液，真阳诀越发精进。
 每天扫地的活被人揽下，杨开多出了很多修炼的时间。
 这几日杨开也在打探风雨楼那边的动向，毕竟自己杀了成少峰和怒涛，难保不会惹祸上身，可让杨开放心的是，风雨楼那边并没有什么异动，看样子胡媚儿并没有出卖自己。
 这女人，倒还值得信任！
 又是一月的初八日到来，总算是可以结算贡献点了。
 上个月的初八，自己才刚得到傲骨金身，那时候只有淬体境三层，区区一个月过去，自己竟然已经到了淬体境八层，这种修炼速度普天之下，无人可敌，就算那些所谓的天纵之才，在灵丹妙药的辅助下，也绝对没这个速度。
 走进贡献堂，端坐在柜台后方的梦掌柜突然眼睛一眯，惊诧地望着杨开，他发现好多天不见，杨开的实力增长很多很多。
 惊诧只是一霎，梦掌柜便恢复了常态，他不是什么没见识之人，相反，他的眼光远超凌霄阁任何一人，所以杨开的实力增长虽多，却也不会让他震惊，少年时期绽放耀眼光芒，可最终成就却一无是处的人他见多了。
 “梦掌柜。”杨开招呼了一声。
 “来换东西？”梦老头上下打量着他。
 “恩，我这个月有五十九点贡献吧？”
 扫地可以有十点，每天打败一人可以获两点，这个月有三天时间杨开不在宗门，总共打了二十七场，但上次和苏木在宗门内喝酒被暗堂弟子抓个现行，扣除了五点。算下来就是五十九点贡献了。
 “不错，想换什么？”
 “二十九株绝地枯木草，三十朵三叶残魂花。”香炉已经有好些日子没用了，就是因为缺少材料。这东西用起来对修炼元气没帮助，但对肉身的淬炼却是好处巨大。
 梦老头满是深意地看了他一眼，走进后堂，将杨开需要的东西打包好拿了出来。
 杨开正要伸手去接，梦掌柜却又收了回去，笑问道；“小杨开，你能告诉我上次在黑风山，到底吃了什么东西么？”
 他还是对杨开的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十一章·种子的异变</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E7%A7%8D%E5%AD%90%E7%9A%84%E5%BC%82%E5%8F%98/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:06 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E7%A7%8D%E5%AD%90%E7%9A%84%E5%BC%82%E5%8F%98/</guid>
      <description>自从学会了看书投票，妈妈再也不用担心我闹书荒了
 *********
 来到困龙涧旁坐好，杨开正准备开始修炼，突然又想起一个东西。
 伸手入怀，摸索好片刻功夫，才从怀里拿出一粒种子。这种子就是今日在血战帮摊位上买阳炎石的时候，那摊主附送的种子。
 说是什么地级下品灵果，三阳果的种子。
 杨开想把它种下去，虽然不知道要多少年才能长成，但也不费什么事。而且此地阳气十足，无疑是最适合种植这种果树的地方了。
 但才刚拿出种子，杨开就发现不对劲了。
 白天见到这粒种子的时候，它并没有什么异常，内部只有一股微弱的阳气，几乎可以忽略不计。
 但是现在，这一粒种子竟然变得红彤彤，晶莹剔透，宛若一粒红宝石，拿捏在手上，杨开甚至能感受到种子内一阵阵有节奏的蕴动传来。
 就好像……就好像人的心脏在跳动，生机澎湃。
 而且此刻种子中蕴藏的阳气，比起白天不知要庞大了多少倍。
 怔怔地看了片刻，杨开猛地醒过神来！他突然明白自己丹田里消失的那一滴阳液跑到哪里去了。
 分明就是被这个种子给吸收了呀！如若不然，这一粒平常的种子怎会发生这种翻天覆地的变化？一滴阳液，若没有外物辅助的话，杨开凝练起来也要花费好些天功夫。
 杨开差点没忍住将种子里的阳液再吸收回来！
 但是想了想，杨开还是没这么做。这一粒种子分明有了大变化，如果种下去，等到开花结果的时候会是什么样子呢？
 少年的好奇和求知欲望无比旺盛，相比较珍贵的一滴阳液，杨开更想看看把种子种下去之后的变化。
 仔细斟酌了片刻，杨开动了起来，先是在附近找了一块比较松软的土地，小心翼翼地拨开泥土，将种子种下，然后又去寻了点水来浇灌上。
 忙完这些，杨开才坐下来运转真阳诀。
 一滴阳液的投入，也不知有没有回报。
 一夜无话，这么多天的苦修下来，吸收阳气的速度明显又快了一点，经过一夜的修炼，经脉里的阳气再次充盈起来。
 估计再有个两三日，就能凝练出一滴阳液。比起第一次，效率不知要高出多少。
 第二日清晨，杨开练了半个时辰的淬体篇。
 淬体篇的修炼，他没有哪一日中断过。每天必做的事情，除了扫地，就是修炼淬体篇，然后找个师弟欺负下，赚点贡献值，剩下的时间就是一刻不停地修炼了。
 半个时辰后，杨开收工！不经意地往昨晚种下三阳果种子的地方撇了一眼，神色不由怔住。
 在那片松软的土地上，此刻竟然长出了一株一尺来高的树苗！树苗纤细，几片树叶鲜嫩欲滴，细小的树干中，隐隐可见一些暗红色的纹路交错其中。树苗虽小，却有一股不容忽视的生机，正在挣脱天地的束缚，茁壮成长。
&amp;amp;nbs</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五十章·抛尸</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E7%AB%A0%E6%8A%9B%E5%B0%B8/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:05 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E5%8D%81%E7%AB%A0%E6%8A%9B%E5%B0%B8/</guid>
      <description>不知道为什么，推荐票好少，跟榜单上其他书比起来，我们的会员点击不比他们低，但是推荐票只有他们的四分之一，五分之一……好寒酸的数量。推荐票对新书很重要的，所以小莫希望看书的朋友能投几票，就是鼠标点两下就行了。
 ********
 胡媚儿没敢接话了，言多必失，她怕惹恼了杨开。
 “你过来！”杨开突然对她招手，胡媚儿娇躯一颤，眼泪在眼眶中打转，紧咬着嘴唇，祈求地望着杨开，脚步却丝毫不敢挪动。
 “怕什么？叫你过来就过来！”杨开有些不耐烦。
 无奈之下，胡媚儿只能朝杨开走了过去，缓缓地来到杨开面前五步外站定，有些惊恐地看着他。
 察觉到她的恐惧，杨开心中好笑，却依然板着脸道：“你听话，我不动你。”
 淡淡的语气中夹带着一股无法抗拒的霸道。
 胡媚儿使劲点头：“我听话。”
 “恩。”杨开这才满意，弯下腰将怒涛的尸体抗在肩膀上，对看着成少峰的尸体示意道：“把他带上！”
 虽然恶心，可胡媚儿也不敢不从，委屈地蹲下身子将成少峰的尸体背了起来。虽然是个少女，但毕竟是武者，背着百十斤的东西对她来说并不算什么负担。
 “跟我走吧。”杨开打量了一下方向，然后朝着黑风林更深的地方行去。
 胡媚儿不知道他要干什么，又不敢问，只是亦步亦趋地跟着。
 杨开是要抛尸，虽然刚才那地方也已经算是深处了，但保不准有没有什么狗男女兴致大发，跑到那里幽会。万一要是被人瞧见了，总是一桩麻烦事。这种事概率虽小，却不得不防。
 成少峰和怒涛的死因很特别，都是被炙热的元力贯穿了要害，如果风雨楼顺着这个线索追查下来，搞不好就查到了自己头上。
 所以杨开得把尸体抛的远远的，让风雨楼的人永远也找不到。
 两人一前一后往密林深处走去，胡媚儿几次欲言又止，却又忍了下去。
 一个多时辰后，面前突然出现了一个湖泊，杨开眼前一亮，就这里了。
 招呼胡媚儿将尸体放下，杨开又去寻了两块大石头，搬回来绑在成少峰和怒涛的尸体上，然后将他们沉入湖底。
 拍了拍手，杨开沉吟片刻道：“你现在也算是我的帮凶了，应该知道怎么做吧？”
 说完，扭过头来淡淡地看着她。
 闻言，胡媚儿不惊反喜，连连点头：“知道。”
 杨开会说出这样的话，也就意味着他不会对自己有恶意了，性命得以保全，胡媚儿身心一松，不由自主地喘了一口气。
 “聪明，聪明的姑娘总会有人喜欢的。”杨开轻笑一声。
 说起来，杨开在此之前还真不知道拿胡媚儿怎么办，不杀吧，总是个隐患，今日这一切她都看在眼中，杀了吧，杨开又有些下不去手，从头到尾，胡媚儿也没加害自己，只是站在旁边看戏而已，难道因为这个原因就把人家给灭了？也太</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十九章·告捷</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E5%91%8A%E6%8D%B7/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:03 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E5%91%8A%E6%8D%B7/</guid>
      <description>新的一周，再一次冲榜，请求支援恳请各位留下你们的会员点击和票票
 ******
 成少峰死了！毫无征兆地，就这么死在了杨开手上。
 上次杨开大战风雨楼一群弟子的时候，胡媚儿也是从头看到尾，虽然知道杨开这人实力惊人，却没想到他竟强至如斯！
 开元境一层的成少峰，只与杨开打了个照面，就被他一指点死！
 那是什么武技？为什么会有这么强大的威力？成少峰额头处的孔洞，分明是被一种至刚至阳之物灼烧出来的。
 这一刻，胡媚儿心中恐慌，见识到了杨开势若雷霆的杀人手段之后，她才明白刚才杨开的话不是在开玩笑。
 他真的敢杀人，也有杀人的能力！
 怒涛也是无比震惊，他才刚与杨开交了一拳，第二招还未发出，自己的师弟就死在了面前，这番变故当真让他瞠目结舌。
 “你竟然杀了成师弟！”怒涛嘶声尖叫，“你用的什么手段！”
 那一指的威力太强了，绝对是什么不得了的武技，怒涛心中有些害怕，怕自己无法抵挡。
 “你也要死！”杨开自然知道斩草除根的道理，这两人今天跟着自己来到这里，就是要杀自己的，面对这样的敌人，杨开哪里会手软。
 这次的情况和上次不同，上次只是打群架，杨开还会手下留情，可面对要想自己性命的敌人，再手下留情就是愚蠢了。
 眼见杨开急匆匆朝自己冲来，怒涛突然狞笑一声：“少虚张声势，拿命来！”
 一边喊着，一边双拳爆出，朝杨开迎了上去。对方不过只有淬体境，体内又能有多少元气？刚才那一招威力巨大，想必消耗绝对不小，也就是说，他不可能再动用那样的手段了。
 所以怒涛才会有恃无恐！
 哪知等交上手之后，怒涛就发现自己错了。这个杨开竟然还能动用元气，每次与他交锋，从他的招式中都能感受到一股炎热的能量，这股能量让怒涛连连吃瘪，空有比杨开更高的境界，却根本压制不住他。
 怒涛拿出了浑身数解，左右腾挪，不敢再与杨开正面交锋，他只想打消耗战，等到杨开体内的元气全部耗光，到那时候，对方就是砧板上的鱼肉了。
 怒涛的想法和策略并没有错，对付一般的淬体境弟子，这个方法是最有效的，绝对能用最小的代价拿下敌人。但是杨开不同，刚汲取了一块阳炎石的全部阳炎之力，经脉中的元气满满当当，真的继续耗下去，说不定是怒涛先筋疲力尽。
 很快，怒涛就发现有些不妙了。
 最开始的时候，杨开的表现确实只象是个淬体境的武者，无论是拳头的速度还是力道，虽然比一般人要强一些，却也没超出淬体境的范畴。但随着时间的推移，伴随着自己在他身上留下各种各样的伤势之后，这个杨开的实力竟然在节节攀升，一拳快过一拳，力道也是越来越大，最让怒涛忌惮不已的是，他招式中附带的炎热之力，居然也越来越雄厚。
 就好像随着时间的推移，这个杨开的实力也在迅速增长。
 这是怎么回事？一个武者战斗起来，随着体内元气的消耗，战斗力只会越来越低</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十八章·显威</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E6%98%BE%E5%A8%81/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:02 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E6%98%BE%E5%A8%81/</guid>
      <description>今晚又要冲榜，凌晨还有一章，到时候在线的书友请支援，请大力支援
 ***
 成少峰和怒涛一人一句，已经将来此地的目的说了出来。杨开心中微惊，没想到这两人竟如此心狠手辣，只为一次纠纷竟闹到要杀人的地步。
 正警惕间，胡媚儿却是悄悄地在杨开耳边说了一声：“杨开，你若不想死就乖乖听我的话，那怒涛半个月前就已经是开元境五层了，实力可不是成少峰能比的，而且现在他们是两个人，你绝对不是对手。”
 “你有办法对付他？”杨开疑惑。
 “我对付不了他，但是他们肯定不敢杀我，只要你满足我的要求，我保你无事。”
 胡媚儿的身份摆在这里，如果她一力要保住杨开的话，成少峰和怒涛怎么也要卖她个面子，顶多也就是把杨开揍一顿出出气。
 “不用了。”杨开缓缓摇头。
 “你宁愿死也不愿？”胡媚儿象是看傻子一样看着杨开，美眸中满是不可置信。
 “不好意思，我这人有些洁癖，再说了，谁生谁死，动过手才知道。”杨开冷静地望着对面的两人。
 得了这个答案，胡媚儿的脸色变幻不定，好半晌才冷笑一声，咬着银牙恨恨地道：“既如此，那你自重吧！”
 说罢，往后退出几丈，摆出一副袖手旁观的样子。
 成少峰大笑道：“媚儿姐姐真乖，我就知道媚儿姐姐不会为难我的。”
 胡媚儿挤出一丝难看的笑容，心里也不知道在想些什么。
 怒涛嘿嘿怪笑着，上下打量了杨开一眼，老神在在地背负着双手，缓缓摇头：“你叫杨开是吧？到了阴曹地府可莫要怪我，怪只怪你自己多管闲事。你是自己了结，还是要我动手？”
 这口气猖狂的无以复加，杨开嘴角噙着微笑道：“想要我的命，自己凭本事来拿！”
 一边说着，一边暗暗运起了真阳诀。
 哪知真阳诀才刚一运转，杨开便清楚地感受到胸口处一股及其猛烈的炎热顺着穴位就钻了进来，这股炎热中夹杂着庞大的阳气，一时间焚的杨开经脉巨痛，胸口那一块地方竟滋滋地冒出了一股青烟，皮肉都烤胡了。
 杨开大惊，还没来得及反应，剧痛的经脉竟然已经适应了，那一股庞大的阳气依然在持续流入经脉中。
 几乎是眨眼的功夫，经脉中充斥着满满当当的真阳元气，鼓胀不已。
 滴答……宛若来自心灵深处的动静，丹田中竟又多了一滴阳液。
 再过片刻，又是一声滴答的轻响传来。
 前后不过三息的功夫，两滴阳液成型，但是其中一滴阳液不知道怎么回事，刚形成就消失不见。
 直到此刻，那一股凶猛的阳气才停止动静。
 阳炎石！杨开蓦然回过神来，从胸口处拿出那一块花了一瓶小回元丹换来的阳炎石，可这一块原本充满阳气的石头现在哪还有原先的样子？里面的能量涓滴不存，竟在那么短的时间内就全被自己吸收。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十七章·你觉得我脏？</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E4%BD%A0%E8%A7%89%E5%BE%97%E6%88%91%E8%84%8F/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:01 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E4%BD%A0%E8%A7%89%E5%BE%97%E6%88%91%E8%84%8F/</guid>
      <description>早起求个票~~~~
 *****
 当杨开和胡媚儿的身影一前一后地进了密林深处后，不远处两个人的身影从树后闪了出来。
 其中一人面带着刻骨的仇恨望着杨开消失的方向，俊俏的脸面上还有些淤青之色，一看便知近几日是被人给打了。
 另外一人却是眼神阴鸷，盯着胡媚儿扭来扭去的丰臀娇躯，眼中闪烁着异样的光芒。
 “成师弟，你就是被那种人给打了？”神色冷厉的年轻人有些玩味地看着成少峰，“虽然你才刚进入开元境，但也不至于不是他的对手啊，那小子看起来只是个淬体境而已。”
 成少峰脸色一讪：“当时有些大意了，而且那家伙确实古怪，战斗起来根本就是不要命的架势，我一剑刺过去，他竟然用手掌挡了上来，长剑穿过，他吭都不吭一声，不但制住了我的剑，还拿住了我一只胳膊，正因为这样我才落败。”
 “哦？这倒是有点意思，只是不知道他跟我比起来，谁更凶狠一些。”
 成少峰陪着笑：“自然是怒涛师兄更厉害，他哪能跟你比。”
 “他的身份调查清楚了么？可别惹出什么大人物出来。”怒涛有些不放心地问了一声。
 “调查清楚了，这小子在凌霄阁内，就是个试炼弟子，毫无背景，这种人即便杀了也无妨。”
 “哈哈，试炼弟子？据我所知凌霄阁只有不到十个试炼弟子吧？他就是其中之一？”怒涛仿佛听到了什么好笑的事情，但听到试炼弟子四个字，怒涛的担忧也瞬间消失，这种人是凌霄阁的耻辱，自己出手清理了，等于是帮凌霄阁一个大忙。
 “恩。本来我还顾虑黑风林这里人来人往，不太方便下手，却没想到这小子贪图美色，竟跟那贱人一同进了密林深处，要行苟且之事，真是天助我也。”
 怒涛笑的无比淫亵：“看样子师弟这次不但能报仇，还有艳福哦，真是一箭双雕啊。”
 成少峰也笑了起来：“师兄说哪里话，你是我请来的帮手，有好事师弟怎会一人独享？待会师兄尝个头汤，师弟为你掠阵便是，胡媚儿那骚货虽然放荡，可毕竟年幼，身子定然不赖。”
 “师弟果然够意思！”怒涛有些迫不及待了，开口道：“走，事不宜迟，咱们追上去，找机会下手。”
 在两人看来，杀杨开不过是件小事而已，能在光天化日之下，天为床地为背，跟胡媚儿共赴云雨才是最让人期待的。
 至于事后胡媚儿会不会打击报复，倒是不需要考虑，这骚货人尽可夫，只要让她满意了，她欢喜都还来不及，怎会舍得打击报复？想必届时她只会沉浸在那种被强行凌辱的快感中，其他什么事都不在考虑之列了。
 两人都不是初哥，平时也在乌梅镇的花柳巷中寻欢作乐，自然知道象胡媚儿这种女人有些特殊的癖好。
 黑风林深处，杨开依然一边走一边回头冷笑，胡媚儿开始的时候还有些担心，可现在见杨开只不过是故弄玄虚之后，她反而不怕了，不但不怕，竟追上了杨开的步伐，亲热至极地挽着他的手，把柔软富有弹性的胸脯都挤到杨开的胳膊上。
 杨开一阵心猿意马，但一想到这女人的作风，被激起的兴致顿时消弭无形。
 “你到底要闹哪样？”杨开有些恼火</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十六章·待到无人处……</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%BE%85%E5%88%B0%E6%97%A0%E4%BA%BA%E5%A4%84/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%BE%85%E5%88%B0%E6%97%A0%E4%BA%BA%E5%A4%84/</guid>
      <description>对这个女人的胡搅蛮缠，杨开还真没什么好的应对方法，唯有置之不理，胡媚儿也能看出杨开的冷淡之意，自然不敢再多挑逗，只是这么如影相随。
 循着阳源印的感应方向，杨开走了片刻，在一个摊位前站定。
 微微看了一眼后，杨开眼眸一亮。他发现这个摊位上的东西还真不错，而且大部分都合自己的胃口。
 那一块块如婴儿拳头大小的圆石，里面散发出浓郁的炎热阳气，比起刚才那个摊位的要强上很多，只不过个头没那个大而已。
 价钱应该不比刚才那个贵吧？杨开举棋不定，摊主却是热情洋溢地招呼起来：“小哥看上什么了？我这里的东西可是物美价廉，走过路过可千万不要错过，不管你是自己用还是倒买倒卖，都是稳赚不赔的交易。”
 硬着头皮，杨开问道：“这种石头多少钱？”
 摊主低头一看，笑道：“你说阳炎石啊，不贵，五百两一块！”
 杨开脸色一黑，虽然知道这个价格还算公道，可依然摇头道：“贵了点。”
 自己浑身上下也就差不多五百两的家当而已。
 摊主笑着摇头：“小哥说笑了，我这里的东西明码标价，绝对不会狮子大开口，你且去其他摊位看看，瞧瞧他们卖的价钱，就知道我这里是多么实惠了。”
 这话说的也实在，杨开这一路走过来，虽然没买东西，可价钱却探听了不少，知道这人要价并不高。但买卖嘛，当然是要砍砍价的。
 无奈之下，杨开只能与这摊主展开了唇枪舌战，想让对方让些利益。但摊主却是一个劲地摇头，谈到最后摊主也郁闷了，不得已道：“小哥，我这的东西不是我自己的，是替帮里卖的，价钱方面只能多卖绝对不能少卖，否则我还要自己掏腰包往里面贴，你就别为难我了。”
 “帮里？”杨开一愣，扭头看了看站在一边的胡媚儿。
 这附近就只有一个帮，血战帮！
 胡媚儿甜甜一笑：“是呀，这就是我家的摊位。你想要这些石头么？”
 杨开点点头。
 “答应我一个条件，这里十几块石头全都可以给你！”胡媚儿眼珠子转了转。
 “小姐……”那摊主脸色大变，这批货要是在他手上丢了，那他的麻烦就大了。
 “没事，我会跟父亲说的。”胡媚儿安慰一声，摊主一听这话，当下闭嘴不言。
 “怎么样？只要答应我一件事就可以哦。”胡媚儿眉飞色舞：“对你们男人来说，是很简单的事情。”
 “想都别想！”杨开断然拒绝，用脚趾头想，他也知道胡媚儿打的什么主意。
 “你……”胡媚儿气鼓鼓地瞪着杨开，眼神几欲吃人。
 其实说起来，她对杨开的兴趣并不是很大，只不过那天主动献身诱惑都没能征服他，这让胡媚儿有些郁闷，不但如此，自己还吃了点小亏！
 没有哪个男人能不被自己的美色诱惑！胡媚儿一直坚信这一点，她就是要让杨开屈服，等到他屈服的那一刻，自己再抽身退出，好好地看他的笑话。
&amp;amp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十五章·再跟着我就不客气了</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E5%86%8D%E8%B7%9F%E7%9D%80%E6%88%91%E5%B0%B1%E4%B8%8D%E5%AE%A2%E6%B0%94%E4%BA%86/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:59 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E5%86%8D%E8%B7%9F%E7%9D%80%E6%88%91%E5%B0%B1%E4%B8%8D%E5%AE%A2%E6%B0%94%E4%BA%86/</guid>
      <description>“因为我被人打了。”面对姐姐的询问，苏木不敢不答，一边答还一边偷偷打量着苏颜。
 后者脸蛋清冷：“为什么会被人打？”
 “技不如人……”苏木脑袋低了一些。
 “为什么技不如人？”苏颜盘根问底。
 苏木焉巴巴地答道：“没好好修炼。”
 苏颜微微点头：“还有点自知之明！知道以后要怎么做了么？”
 “知道了。”
 “记住你今天的话，若日后还敢贪玩，打你的就不是别人了，会是我亲自动手。”
 苏木面色一变，连连保证定会努力修炼，不辜负姐姐的一番期望。
 教训完苏木，苏颜才抬起头来看着他身后的众人，美眸扫过，定格在杨开身上，眼中闪过一丝诧异的神色，开口道：“就是你把成少峰给打了？”
 杨开暗道这位师姐的消息好灵通，待在这里修炼竟然也知道外面发生的事，微微点头道：“是。”
 “比苏木有出息些。”苏颜也没太在意，杨开看起来不大，可也有十五六了，到如今才淬体境八层，资质应该不是太好，自然入不了她的法眼，能与杨开说上一句话，也是看在他救过苏木的份上。
 “给你个忠告。”
 “师姐请讲。”杨开神色平淡。
 “离苏木远些，再跟他待在一起，你的成就也就到此为止了。”
 杨开微微一笑，并未答话，她可以贬低苏木，但杨开不能。
 苏木一听这话，脸色立马苦了起来，却又不敢出声。
 “出去吧，我要修炼了。”苏颜说完便又闭上了眼睛。
 一群人轻手轻脚地退出，关上了房门。互相望了一眼，皆都不由自主地喘了口大气，待在里面的压力太大了，虽然美人看起来赏心悦目，但时间久了怕是连身心都会被冰封掉。
 “我去看看前些日子让人炼的丹药怎么样了。”李云天说了一声，便告辞离去。
 “我也要去。”有几人连忙跟上。
 不多时，众人皆都散开，各自有各自的事情，只剩下苏木和杨开两人了。
 杨开见苏木好像也有事，微笑一声：“师弟自己忙去吧，我在这里转转。”
 苏木点头道：“行，要是看上什么东西跟我说一声，我帮你把把关，这里的人虽然大多数都还不错，可依然有些人奸诈无比，莫要被人当冤大头给宰了。”
 和苏木分开之后，杨开便随意在黑风贸市中走动起来。
 这里的三派弟子都是随地而坐，面前摆开摊位，放置着自己要出售的东西或者打出招牌，写上自己要买的东西。
 摊主们形态各异，有的大声吆喝，如菜市场的菜贩子，热情洋溢地推销自己的货物，有的神态倨傲，摆出一副你爱买不买的样子，故作姿态来引人上钩，还有人闲着无聊，竟就地修炼，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十四章·苏颜</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E8%8B%8F%E9%A2%9C/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E8%8B%8F%E9%A2%9C/</guid>
      <description>“修了这功法，二师弟性情大变，可实力也突然增进许多，大师兄竟然不是对手。那二师弟以为自己实力强了，掌门就会偏爱于他。但是他修炼邪恶功法的事情终于被掌门知晓，掌门痛心疾首，决定废其功力。但还没等掌门动手，这二师弟就已经提前得到了消息，这个消息让二师弟彻底被邪魔之力吞噬心神，坠入魔道。十几年前那一夜，凌霄阁血流成河！大师兄惨死当场，二师弟畏罪潜逃。”
 说到这里，苏木顿了一顿，扭头见众人皆都紧张地屏气凝神，侧耳倾听，不由大为满意，继续道：“一夜之间，掌门白了头发，自己最得意的两个门生一死一入魔，对他的打击之大可想而知。”
 “从那以后，掌门便深居简出，鲜少有人见到他的踪影，世人皆以为他已心神俱碎，就此作古了，却没想到几年之后，掌门再次出山，而这一次，他却是不远千里，亲自擒回了自己的二徒弟，将其封在困龙涧中！”
 杨开心中蓦然一动，突然想起了那神秘的十一长老最后的一句话。
 “我不是来看宝贝的，我是来看人的！”
 看什么人？无疑是被封在困龙涧下的人。
 难道这个十一长老……
 苏木又接着说道：“但是经过这件事之后，掌门便无法突破神游境了，只能停留在这个阶段。心结不解，这一辈子都没法安生呀。”
 故事听完，众人皆都唏嘘不已，为凌霄阁掌门的遭遇感到可惜，痛骂那个坠入魔道的二弟子狼心狗肺。
 杨开也是心绪起伏不已，那个十一长老到底是不是呢？如果苏木说的这个故事是真的话，那老者很有可能就是的。
 正在此时，前方一阵热闹的喧哗声传了过来，杨开抬头朝前一看，见这在这片密林之中有一大块空地，而此时这里人声鼎沸，宛若一个巨大的市场，附近三派弟子汇聚其中，大大小小的摊位琳琅满目，各种货物摆在摊位上，让人看的目不暇接。
 旁边甚至还有数十间木屋，木屋建造的比较简陋，有大有小，小的应该是给人居住的，大的则是给人遮风避雨所用，能容纳不少人。
 因为现在正是艳阳天，所以三派弟子都把摊位摆在了空地处。
 黑风贸市，别有洞天啊。
 “好了，咱们到了。”苏木这次主要就是把杨开带到这里来，让他知道有这么个地方，以后若是有需要的话便可以来这里交易了。
 “不错啊这地方。”杨开望着贸市中来来往往的人群，神色有些兴奋。
 苏木笑道：“那是自然，在这里有我们这些低级武者想要的任何东西。而且还不用担心安全问题，在这里三派弟子都有高手坐镇，维持治安，看到那几间小木屋没有，那就是咱们凌霄阁弟子坐镇的地方，我姐姐就在里面。”
 “你姐姐？”杨开望了他一眼，突然想起上次苏木来找麻烦的时候说过他姐姐是核心弟子来着。核心弟子，那是凌霄阁未来的希望。
 苏木顿时警惕：“先警告你啊，别想打我姐姐的主意。”
 杨开哑然失笑。
 苏木又道：“不过就算你打她主意，恐怕也没这个本事。”
 “你姐姐很厉害？”
 “</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十三章·掌门之秘</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E6%8E%8C%E9%97%A8%E4%B9%8B%E7%A7%98/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E6%8E%8C%E9%97%A8%E4%B9%8B%E7%A7%98/</guid>
      <description>黑风林中，凌霄阁一行十几个人正在行走。
 杨开实在没想到苏木昨天说要带自己去的好地方竟然是黑风林。行走在林间，杨开看到这里有一条很明显的通道，这种密林如果不是人员往来频繁的话，根本不可能会被踩出道路来的。
 黑风林有很多人进进出出么？杨开打量四周，发现还真是如此，前方不远处确实有些人影，行进方向与自己等人一样。
 “师兄你知道我们那天为什么会在黑风林边上碰到成少峰那群人么？”苏木与杨开并肩前行，没来由问了一句。
 杨开神色一动，心中隐隐已有猜测：“难道成少峰他们也是要来黑风林？”
 “不错，我们凌霄阁与风雨楼还有血战帮相隔并不是太远，而这黑风林离三家的距离也差不多，基本上我们三家弟子若是想进这里的话，都得经过那个四叉路口。”
 “这里有什么吸引人的地方？要不然你们怎么全往这里跑？”
 “嘿嘿。”苏木得意地笑了笑：“师兄你有所不知，黑风林这里有一个贸市，是我们三家弟子乃至整个乌梅镇所有武者交易的地方。弟子们可以用手上没用的修炼材料换取一些有用的东西，也可以出售成金银之物，这个黑风贸市可是相当热闹的，师兄一定要来看看才行。”
 李云天也道：“是啊师兄，在这里经常可以找到一些好东西，上次苏少就用十两银子买了一枚天元果。”
 “天元果？”杨开神色微动。
 “恩，地级下品的灵果，那卖家不太识货，被我占了便宜。”苏木说起这事就有些得意。
 地级下品的灵果，如果要换成银子的话，至少也是千两打底，却被苏木用十两银子就买到手了，这可不是占了大便宜么。
 这个黑风贸市杨开还真的没听说过，他拜入凌霄阁三年多时间，没跟任何一个人结交，自然没人跟他说这些事情。
 苏木这群人看样子是经常光顾这里，每个人都相当熟悉，从他们的交谈中杨开倒是听到了不少趣事，心中对这个地方也隐隐有些期待了。
 自己修炼了真阳诀，倒是可以从里面找些阳属性的灵丹妙药出来用用，只是手头上实在有些拮据。想起苏木昨天给自己的一瓶小回元丹，杨开才稍微有了些底气。
 黑风贸市有些远，一群人边走边聊。
 杨开突然问道：“苏师弟，咱们凌霄阁是不是有个十一长老？”
 他想起那天在困龙涧边见到的老者了，那老者处处透着一股神秘，实在让人很难忘怀。
 “十一长老？”苏木愕然，“凌霄阁哪来的什么十一长老？”
 “哦，我就是随口问问。”杨开心中了然，当时老者说自己是什么十一长老的时候，他就有些狐疑了，现在看来这身份果然是假的，只是那老者性情和蔼，对自己也没恶意，杨开自然不想刨根问底，徒惹人生厌。
 李云天笑道：“杨师兄整日修炼，怕是不太了解咱们凌霄阁的情况，阁内只有五位长老而已，确实没有什么十一长老，”
 这群人都知道杨开以前倍受欺凌的悲惨遭遇，当下便好心为他讲了不少凌霄阁的情况，免得他日后再问出什么尴尬事来。
 苏木背</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十二章·那天…咳…你摸了啊？</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E9%82%A3%E5%A4%A9%E5%92%B3%E4%BD%A0%E6%91%B8%E4%BA%86%E5%95%8A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:56 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E9%82%A3%E5%A4%A9%E5%92%B3%E4%BD%A0%E6%91%B8%E4%BA%86%E5%95%8A/</guid>
      <description>万恶的小莫又来求票了！赶紧拿推荐票砸晕他。
 *******
 苏木脸一红，恶狠狠地瞪了杨开一眼，然后在他面前站定，冷冷地注视着他。不过目光却有些复杂，有佩服有不甘，有懊恼也有些释怀。
 “东西给我。”苏木突然冲后面伸出手，李云天赶紧将两个酒坛子递到苏木手上。
 苏木接过，自己留了一个，塞了一个给杨开，也不说话，直接掀开封口，对嘴猛灌起来。
 一群走过路过的凌霄阁皆都傻了眼，愣愣地看着苏木，不知他今日发些什么鬼头疯，大清早的竟在这里喝起了酒。
 杨开微微一笑，也伸手撕开封口，大口喝了起来。
 “好！”李云天在苏木背后大喊一声。
 “好！”其他人也呐喊助威。
 “嗖嗖”两道破空声响起，杨开和苏木两人的酒坛子同时破碎，酒水撒满衣襟。
 “白日酗酒，败坏门风，念你们初犯，扣你们每人五点贡献，如有下次，严惩不贷！”一个暗堂弟子从旁边闪了出来，冷冷地对杨开和苏木道，酷的稀烂。
 “扣吧扣吧！”杨开一脸的无所谓，若是一个月前他恐怕会心疼的要死要活，但是现在却无所谓了。
 杨开都不在乎，苏木这个二世祖还会在乎么？人家可是有大靠山的，贡献点对他来说一文不值。
 “赵虎，帮杨师兄把地扫了。”苏木冲赵虎一挥手。
 “好的。”前些日子被杨开三招撂倒的赵虎赶紧上前，从杨开手上接过扫把。
 “这不好吧。”杨开看了一眼那个暗堂弟子，对方却是冷哼一声，转身离去。
 “走，去你的小屋，我有事跟你说。”苏木开口道。
 小屋旁，苏木与杨开两人毫无形象地半蹲在地，面前就是那个小池塘，身后一群人忙的是热火朝天，正在替杨开修补屋顶的破洞。
 看样子经过那天的事，苏木这群人是已经彻底放下了与杨开的恩怨，不但放下了，还有心结交。
 “你为什么要救我们？”沉默了半晌，苏木才开口问道。
 “为什么……”杨开眉头皱了皱，“你们喊我师兄，我自然要有做师兄的样子，大概就是这个原因吧。”
 当然，最主要的还是苏木本性并不是太恶劣。
 苏木扭头，深深地望着杨开：“真的？”
 杨开笑了笑：“那你以为呢？”
 苏木沉默，心里挺不是滋味，好半晌才道：“行，你拿我们当师弟，我们就拿你当师兄，以前的事是师弟有眼无珠，对不住师兄了。”
 “我本来就没在意。”杨开道。
 两人对视一眼，哈哈大笑起来。
 一笑泯恩仇，说的大概就是这种事了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十一章·淬体境八层</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E6%B7%AC%E4%BD%93%E5%A2%83%E5%85%AB%E5%B1%82/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:54 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E6%B7%AC%E4%BD%93%E5%A2%83%E5%85%AB%E5%B1%82/</guid>
      <description>“不知道……你在别的地方是不是也这么厉害。”胡媚儿一双剪水双瞳别有深意地看着杨开，口上说着露骨的话语。
 这般明目张胆的挑逗，只要是个男人恐怕都不会无动于衷。更何况胡媚儿这人长的也不差，身材更是不错，多少人惦记着呢。
 一连串吞咽口水的声音从四面八方响起，苏木等人本就身子虚弱，被这么一刺激，热血上头，身子一挺，当场就昏了几个。
 杨开也觉得一股邪火往上窜，喉结不禁滚动了一下，呼吸粗重，拿捏着胡媚儿颈脖的大手不由自主地加大了些力道。
 胡媚儿娇喘，身躯扭了几下，嗔怪地瞪了杨开一眼：“你还不放手？”
 一边说着，一边伸出一只手轻轻而又温柔地掰开了杨开的手，也不知是有意还是无意，她竟将杨开的手放到了自己那圆润饱满的胸脯上。
 惊人的弹性和温热从手掌处传来，杨开清楚地感受到有一个小凸起顶在自己的掌心处，这般刺激，不禁让伤口处流出的鲜血仿佛都加速许多。
 杨开的脸有些红，他万万没想到此女竟然放荡到这种程度，她才多大啊，果然是有志不在年高，风骚还看今朝。
 看到杨开的窘态，胡媚儿反倒咯咯笑了起来，吐气如兰：“你想干什么？”
 杨开望着身子下的胡媚儿，颇有些狗咬刺猬无处下口的感觉。说起来整场战斗，这个胡媚儿确实没对凌霄阁弟子动过手，杨开自然不能打人家。之所以想给她个教训，是因为这女人一直在中间扇阴风点鬼火。
 但就这样被她调戏，杨开又有些气不过，自己好歹也是个男人，怎能被她玩弄在股掌之间？
 想了想，杨开覆盖在胡媚儿胸口上的那只大手突然用力一捏。
 “恩……”胡媚儿脸色一变，呻吟出声，刹那间俏脸就晕红了，嗔怒地瞪着杨开，没想到他竟如此不知怜香惜玉。
 大笑声中，杨开站了起来，望着胡媚儿道：“你走吧。”
 胡媚儿神色一愣，怔怔地看着杨开，浑然没想到自己无往不利的诱惑竟然没能起到作用。自己这身体，不知道有多少人盯着看着，想尝尝味道。平日里为此事争风吃醋的年轻人也不知几许，但今日难得对一个男人起了兴趣，主动相诱，居然被人无视了。
 他还是男人么？
 怔了片刻，胡媚儿突然展颜一笑，仪态万千地从地上爬了起来，深深地望着杨开，轻咬着红唇，凑到杨开耳边轻吹着气：“你很有意思！”
 说罢，咯咯一笑，转身离去，柳腰丰臀，摆的那叫一个风情万种。
 苏木等人看呆了，满眼的羡慕嫉妒恨。他们根本没想到杨开竟然会拒绝这种好事，一个个扪心自问，刚才如果胡媚儿对自己说那番话，自己会怎么做？
 搞不好就上了！不不不，绝对是上了，天上掉馅饼的好事，拒绝了干什么？反正又没损失。
 等胡媚儿离去之后，众人再扭头看向杨开，一个个又是痛心疾首又是自惭形秽。
 哎……诸多叹息声响起。
 杨开蹲下身子，从风雨楼那些昏倒在地上的弟子身上撕下些布片，然后将自己受伤的手掌缠了起来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四十章·你这人好厉害呢</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E7%AB%A0%E4%BD%A0%E8%BF%99%E4%BA%BA%E5%A5%BD%E5%8E%89%E5%AE%B3%E5%91%A2/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:53 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E5%8D%81%E7%AB%A0%E4%BD%A0%E8%BF%99%E4%BA%BA%E5%A5%BD%E5%8E%89%E5%AE%B3%E5%91%A2/</guid>
      <description>焦灼的战斗依然在继续，风雨楼弟子持续倒下，但每倒下一人，杨开身上就会多一道伤痕。打到现在，他一身衣衫都被鲜血染红了，大口大口地喘着粗气，颈脖上青筋暴露，双眼通红，宛若择人而噬的猛兽。
 苏木疲惫不堪地躺在地上，眼睁睁地看着杨开大展雄威，放倒一个又一个风雨楼弟子，心里别提多不是滋味了。今天这事是自己惹出来的，杨开也是自己的仇人，可现在却多亏了他，自己才能幸免于难。
 有心帮忙，但浑身上下没一点力气，刚才被成少峰一通猛打差不多已让他失去了战斗力。
 “碰”地一声，最后一个风雨楼弟子被打倒在地上，痛苦不堪地嚎叫不止，真阳元气的侵入让他感觉浑身如火烧，疼痛难忍。
 杨开通红的眼眸撇向看傻眼的成少峰，嘴角噙着一抹森冷的微笑。
 成少峰心中一突，杨开的凶残让他心中发憷，现在见到他将目光对准自己，情不自禁地往后退了两步。
 胡媚儿一声鄙夷的轻笑。
 这笑声让成少峰脸面有些挂不住，振了振神色，冷眼打量着杨开，缓缓道：“看不出来，你竟然有这份本事。”
 杨开一步步地朝他走来，脚步沉稳，干瘦的身躯如迎面压来的疯狂暴雨。
 成少峰的呼吸隐隐急促起来，神色一戾，猛地喝道：“你自己找死，也怪不得我！”
 说罢，竟直接抽出了腰间的佩剑。刚才在对付苏木等人的时候，他根本没有动用兵器，也就是不想闹出人命，拿石头砸苏木也是有些气血上涌，没怎么考虑后果。但是现在没有兵器在手，成少峰感觉自己就没底气。
 眼前这个浑身是血的凌霄阁弟子太凶残了。
 “你小心，这个人已经是开元境了。”苏木有些不清不愿地提升了杨开一声。
 “开元境……”杨开嘴中喃喃一声，顿住了步伐。
 成少峰神色一喜，立马猖狂起来，大笑道：“小子，你不过是淬体境，又怎会是我的对手？动用了这么多元气，想要恢复过来至少也要几个月时间，再打下去就会伤了根基，你这一辈子都别想翻身。乖乖跪下来求饶，我……”
 成少峰话还没说完，杨开已经迅如疾风地冲了过来。
 “你……”成少峰大惊，这人是傻子么？知道自己是开元境竟然还敢冲过来。
 虽然震惊，成少峰也不敢怠慢，手上长剑一晃，便刺向杨开。
 面对这迎面袭来的一剑，杨开做出了一个让所有人都没想到的动作，他张开一只大手，竟然对准了长剑抓去。
 这柄长剑虽然只位列凡级，可到底也是利器一柄，肉身之躯岂能抵挡住它的锋芒？
 成少峰面色一喜，心想你这可是自寻死路。手上长剑的速度再快一分，迎着杨开的肉掌就刺了过去。
 “噗”地一声，和众人想象的一般模样，长剑刺穿了杨开的手掌，鲜血顿时飞溅出来。
 胡媚儿的神色一怔，本来她见杨开这般大刺刺地迎了上来，还以为他有什么不得了的手段，但现在被成少峰这么轻松地就刺上一剑，不禁有些失望。
 &amp;amp;n</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十九章·战！</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E6%88%98/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E6%88%98/</guid>
      <description>咳咳，求推荐，大家懂的
 *****
 苏木眼神怨毒地瞪着成少峰，却是眼睛都不眨上一下，冷声道：“成少峰，你今天不打死少爷，少爷跟你没完！”
 “你还猖狂！”成少峰本有的一丝顾虑瞬间被疯狂掩盖，手上的石头狠狠地朝下砸来。这一下要是砸实了，苏木不死也得重伤。
 “苏少！”李云天等人爬在地上抱着脑袋，任由风雨楼的人拳打脚踢，却是悲呼出声。
 胡媚儿的双眸中闪过一丝愕然，芳心也忍不住剧烈跳动了一下，这不过是小辈弟子的打闹而已，她也没想到事情会闹到这一步。如果苏木真死在这里，那么以他的身份，凌霄阁和风雨楼怕是要开战。
 各人心思不一，不过目光全都集中在成少峰手中的石头上。
 眼看着石头就要砸到苏木的脑袋上，一只有些干瘦的手却是突然挡在了苏木面前，那一只手看起来不算太强壮，甚至有些瘦，尖锐的石锋破开手掌，立马就是一个鲜血飞溅。
 石头落了下来，但因为有了这只手掌的阻隔，苏木并没有受到什么伤害。
 致命的一击被阻挡，李云天等人一颗提着心的不由放了下来，定眼看去，想看看到底是谁在这关键时刻救了苏木一命，可当他们看到来人的面孔之后，不由脸色尴尬起来。
 “杨师兄？”李云天呐呐出声，他怎么也想不到救人的竟然是杨开，那个自己这群人今天设计要对付的杨开。一时间，李云天无地自容。
 场面突然静谧了，打人的都停下了手，被打的赶紧趁机喘息。
 站在一旁的胡媚儿小嘴微张，颇有些震惊的盯着杨开。她发现这个身形干瘦的少年即便手掌上鲜血横流，眉头也没皱上一下，脸上也没有痛苦的神色，反而还有些兴奋和跃跃欲试，那一双明亮有神的眼睛中闪烁着一种凶残的光芒。
 不知道为什么，胡媚儿突然觉得这个人有些危险。
 滴答……滴答……
 殷红的血液顺着指缝流落下来，打破了这一丝寂静。
 成少峰脸色阴沉地看着杨开，冷冷道：“你是凌霄阁弟子？”
 “是！”杨开点头，熟悉的刺痛让他兴奋，浑身的血液都在沸腾，迫不及待想大战一场来发泄心中的蠢蠢欲动。
 “你这是要管闲事了？”成少峰语气不善，其他的风雨楼弟子一听这话，赶紧抛下了李云天等人，渐渐朝这边围聚过来。
 “闲事？”杨开咧嘴一笑，“你都说我是凌霄阁弟子了，怎么算是闲事？再怎么说他们也称呼我一声师兄。”
 “好，又一个送上门来的。”成少峰大笑一声：“老子实在看不惯你们凌霄阁！今天来多少我就收拾多少！”
 “杨师兄快走！”李云天爬在地上大声喊着，“他们人多势众，你不是对手，赶紧……”
 李云天也挺倒霉的，他现在爬着的位置距离一个风雨楼弟子不远，他聒噪不休，让人厌烦，这个风雨楼弟子连忙走上前，一掌砍在他的颈脖上，李云天顿时没了声音。
 那边成少峰和杨开正在言辞交锋，一边斗嘴一边争</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十八章·胡媚儿</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E8%83%A1%E5%AA%9A%E5%84%BF/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:51 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E8%83%A1%E5%AA%9A%E5%84%BF/</guid>
      <description>少女的年纪跟苏木等人差不多，纵然大也大不了多少，但走起路却是一步三折腰，万种风情集一身，胸前也是一阵波涛凶猛，晃的人头晕眼花。
 小小年纪，隐隐已有熟妇的气质，只不过这气质还没完全成熟，显得有些不太自然。
 “胡媚儿！”见到这个少女，苏木的神色不由一变，一双眼球情不自禁地在此女身上打着转，猛地吞了一口口水。
 苏木都是如此，李云天等人更是不堪了。
 一双双眼睛跟蚂蝗似的，紧紧地咬在胡媚儿的身子上，在那姣好的身材上流连忘返，呼吸渐渐变得粗重，丑态百出。虽说江湖儿女，不拘小节。可象胡媚儿这么穿着的女子也是极为少见的，更何况她不过是个十五六岁的少女而已，皮娇肉嫩，身体的杀伤力巨大无比。
 李云天这些人正值青春当口，气血旺盛，乍一看到这么刺激的一幕，心情可想而知。
 凌霄阁众弟子的放肆眼神不但没让胡媚儿着恼，她看起来反而还很受用，手掩着小嘴娇笑一声：“原来苏弟弟认识姐姐呀？”
 苏木连忙咳嗽一声，强迫自己转移目光，脸上有些红：“自然认得。”
 成少峰是风雨楼淬体境弟子的领军人物，而这个胡媚儿却是血战帮淬体境弟子的领军人物，这女子的身份也不同凡响，乃是血战帮帮主的小女儿。
 只不过风评一直不是很好，血战帮帮主胡蛮也不管她，任由她在外面兴风作浪，这个胡媚儿年纪虽小，可群下之臣却是不计其数。
 只是不知她今日为什么会和成少峰搅和在一起，难道后者也成了她的入幕之宾？
 想到这里，苏木又是羡慕又是畅快。羡慕的是成少峰有如此艳福，畅快的是他竟被一个女人给收服了。
 想到这里，苏木脸上不禁浮现出一抹诡异的笑容，再看成少峰，目光已经有些轻蔑了。
 这目光让成少峰很不舒服，更何况凌霄阁一群人的眼睛还在胡媚儿身上打转，成少峰就更不爽了。当下往前走了几步，挡在胡媚儿面前，隔断了凌霄阁弟子的放肆眼神。
 这看似不经意的举动，让胡媚儿抿嘴轻笑。
 “苏木，让你的人让开。”成少峰阴沉着脸，连客气话都懒得说了。
 苏木嘿嘿冷笑：“大路朝天，各走一边，我们站在这里碍着你了？”
 “是！”成少峰的脸色越发阴霾。
 “我要是不让呢？”苏木针锋相对，两人有过节也不是一天两天了，对各自的手段都相当了解，苏木哪会惧怕他？
 “成弟弟，苏弟弟站在这里也不打紧，我们绕道走好了，没人会说你什么的。”胡媚儿突然插了一句嘴，看似是在解围，可实际上是在煽风点火。
 苏木暗骂一声贱人，这女人的心思果然阴毒。她身为血战帮的人，自然是巴不得凌霄阁和风雨楼拼个你死我活。
 成少峰听了胡媚儿的话，原本迟疑的神色顿时坚定下来，冷笑道：“再不滚开，你会后悔的。”
 有心在胡媚儿眼前逞威风，成少峰这个时候哪会忍让？
 胡媚儿嘴角含笑，饶有兴致</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十七章·战书</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%88%98%E4%B9%A6/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:50 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%88%98%E4%B9%A6/</guid>
      <description>第二日，杨开被一阵敲门声惊醒。
 等爬起来打开门之后，却发现屋外并没有人，倒是远远地，有一个熟悉的身影正迅速跑开。
 李云天的身影！
 这家伙搞什么？杨开有些迷茫，正不解的时候，却发现门口的地上有一封信筏，弯腰拾起，打开一看，杨开顿时哭笑不得。
 信上有些字，而且是用鲜血写成的字。
 “师兄亲启，多日不见，师弟心中甚是想念，特邀师兄来黑风林一叙，还望师兄不吝成全！师弟苏木亲笔。”
 这些字红彤彤的，确实是用鲜血写就，就不知道这血是鸡血还是别的什么血了，杨开估摸着苏木是不可能自残的。
 后面还有一行字，和前面文绉绉的说辞不同，这一行字就显得粗鄙直接多了。
 “有种就来！”
 这四个字写的是气势磅礴，笔锋都带着一股刻骨的怨恨，挑衅味十足。
 估计是苏木怕自己的邀请会被杨开无视，所以才在后面加上一句，少年人最容易中的便是激将法，苏木亲身体会过无数次，早已久病成医，经验丰富的很。
 捏着手上这份血书加战书，杨开缓缓地摇了摇头。
 对于苏木的挑衅，杨开并没放在心上，或许苏木是真的记恨自己，但杨开不会，心境不同，眼界不同，这种小打小闹，杨开只把它当成试炼自己修炼成果的炼金石。
 虽然最初跟苏木之间的见面闹出些不愉快，后来他三番两次又来找自己的麻烦，但随着这些天的接触，杨开发现苏木其实本质不坏，只是有些纨绔。
 这种人你若与他交好，那他对你也会很好，若与他交恶，那他就会象跗骨之蛆一样缠着你，让你烦不胜烦。
 这些天一直没见到苏木等人，他们应该是在躲自己。此时不知为什么又有了战胜自己的信心，便跑来下战书了。
 本来杨开不太想搭理苏木的，但在扫地的时候仔细想了想，还是决定去一趟。
 苏木无疑是个真小人，他不按宗门规矩来挑战，反而给自己下战书，恐怕是抱着群殴的打算。
 选择的地点也很说明问题，黑风林就在黑风山下，是一片松林，正是使阴招下绊子的绝好地方。
 他们那群人，人数虽然不少，可只有苏木本人到了淬体境九层，李云天是淬体境七层，其他的都在淬体境五六层。这样的对手，杨开不知道能不能应付，但是杨开需要一场像样的战斗来检验自己的修炼，不同于同门切磋的战斗！
 此时此刻，苏木等人就等在凌霄阁前往黑风林的必经之路上，一群人也没埋伏，只是雄赳赳气昂昂地站在那里。
 想起前些日子夜里突遭暗算，倒地不醒的糗态，苏木的脸色就不好看。那天晚上也不知道是怎么了，前去杨开小屋的兄弟们突然就昏倒了，一切都发生的那么莫名其妙。
 直到第二天早上才醒来，虽然是夏季，即便露宿野外也不会感觉到冷，但耐不住蚊虫多啊，醒来的时候，每个人都感觉自己身上多了几百个大包，一身鲜血不知被蚊虫吸了多少。
 那之后的几天，苏木等人卧</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十六章·月下美人</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E6%9C%88%E4%B8%8B%E7%BE%8E%E4%BA%BA/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:49 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E6%9C%88%E4%B8%8B%E7%BE%8E%E4%BA%BA/</guid>
      <description>每天都来求票，感觉小莫的节操掉了一地啊，麻烦各位书友帮忙捡一下~~~~温柔些，别弄碎了，弄碎就没了！！
 *********
 虽然现在还没有修炼到生出神识的地步，可杨开依然能清楚地感受到丹田内那一滴阳液的存在，心念抵达，阳液便任凭驱使。
 阳液是可以用在战斗中的，不过杨开还没有试过，到底如何变化就得找机会在实战中磨练了，这些经验可不是无字黑书能够传授的。
 虽然吃了好多天的苦，可现在凝出一滴阳液，杨开顿时感到心满意足，带着一丝兴奋的心情，杨开再接再厉，又在困龙涧边修炼了大半夜。
 后半夜醒来的时候，杨开便没有再继续了。
 这些天一直这么废寝忘食地修炼，虽然强大不少，也给身体带来了许多负荷，修炼一途，要一张一弛，松紧有道，这样才不会埋下什么隐患。
 站起身拍拍屁股，杨开脚步轻快地回到了自己的小木屋。
 木屋的门虚掩着，这让杨开有些疑惑，因为他记得自己临走前是关好门的。
 走上前轻轻把门推开，杨开朝里看了一眼，印入眼帘中的一幕让他突然顿在了原地。那仿佛是从画卷上拓印下来的一幕，如梦似幻，是那么的不真实。
 自己的小木屋里，唯一的一张小床上，现在竟然睡着一个人，一个女人。
 月华透过屋顶的几处破洞倾泻下来，正好打照在躺在木床的女子身上，借着月光，杨开看到这女子的双手合拢，放在平摊的小腹上，高耸的胸脯随着平稳的呼吸正微微上下起伏，在月华的照耀下，女子颈脖处的肌肤宛若冰雪般剔透晶莹，一头乌黑秀发柔顺散开，搭在她那看似柔弱的肩膀上，精致的耳垂散发着别样的诱惑。
 因为是躺着的关系，这女子的修长美腿，细腰丰臀，美妙身材淋漓尽致地展现在杨开的眼帘中。看不清面容，因为她的面上覆盖着一张薄如蝉翼的面纱，但那光洁的额头上却点缀着一颗幽蓝色的宝石，这唯一的一件首饰并不贵重，可却恰到好处地凸显出她的清冷和圣洁。
 朦胧的月华更让她多出了一种氤氲的美感。
 她象是从月宫中谪落的仙子，浑身上下没有一处瑕疵，没有一处不透着神圣的高贵。她就这么静静地躺着，宛若永远都不会醒来，莫名其妙地，杨开看的心中一酸。
 杨开自问不是什么多愁善感之人，可今时今日，这如诗如画的一幕却深深地触动了他。哪怕时光荏苒，相隔数十年，这一幕恐怕都永远无法忘怀。
 鬼使神差地，杨开轻手轻脚地走了过去，压抑着自己的呼吸和心跳，生怕惊扰了她。
 来到床边，相隔一丈左右，杨开仔细地打量了一眼，发现果然跟自己猜测的一样，这女子竟然是那天在贡献堂处差点和自己撞到一起的那个师姐。刚才看到这个面纱的时候，他就隐隐有些猜测了。
 只不过当时的她没有这般高不可攀，凌然不可侵犯的神圣，有的只是胆小害羞，清纯可爱。抬头望了一眼屋顶上的破洞，杨开轻笑一声，这几个一直没修补的破洞今日倒是做了一件好事。
 这一声轻笑，不由惊动了躺在床上的夏凝裳，等杨开再低下头的时候，赫然发现这位师姐正瞪大了眼睛看着自己。
 那一双明亮的大眼睛中先是有些迷茫和惊怒，旋即变得羞赧起来，几乎是眨眼</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十五章·第一滴阳液</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E7%AC%AC%E4%B8%80%E6%BB%B4%E9%98%B3%E6%B6%B2/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:47 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E7%AC%AC%E4%B8%80%E6%BB%B4%E9%98%B3%E6%B6%B2/</guid>
      <description>杨开不知道其他人在淬体境七层的时候，体内会有多少元气，但应该没自己的多。最初的积累总是缓慢无比的，自己是因为有了真阳诀才可以吸收天地间的阳气，而世间又有多少象真阳诀这样的神妙诀法？
 这一日，当杨开修炼完毕，缓缓地睁开了眼睛。
 这些天一直吸收的阳气逐渐变得厚重起来，经脉内的热感也是越来越盛，杨开隐隐觉得，这些天吸收的阳气好像应该要到饱和的程度了。
 一旦阳气在体内饱和，就会凝气化液，成为一滴阳液存储在丹田内，这所谓的阳液妙用无穷，可以用在战斗之中，能发挥出意想不到的作用，对此，杨开还是挺期待的。
 缓缓地睁开眼睛，杨开正准备略作调息的时候，眼角的余光却是突然瞄到自己身旁不远处竟站着一个人，杨开神色一动，自己沉浸在修炼中，竟然没察觉这人是什么时候来的。
 这个人侧身对着杨开，身穿一间青色的长袍，衣袖翩翩，身形挺拔，发须虽白，却须眉皓然，下巴上留着一缕精致的山羊胡子，单看年纪，大约与贡献堂的梦老头差不多，不过气质上却是决然不同。
 看到这人的第一眼，杨开的脑海中不由自主地蹦出了仙风道骨这个词，这种气质和梦老头的流氓好色不着调形成了鲜明的对比。两人比较起来那绝对是一个天上，一个地下。
 此刻这人一手负在背后，一手摸着自己的胡子，站在那里俯视着面前的困龙涧。他的眼神很奇怪，奇怪到有些复杂的程度。
 这是一个学识渊博的智者，同样也是一个武艺高超的长辈！杨开心中有了计较，赶紧起身，行了个弟子之礼：“弟子杨开见过前辈。”
 被杨开的声音惊动，老者缓缓转身，和蔼地看了他一眼，微微点头：“恩。”
 “不知弟子该如何称呼您？”虽然知道此人绝对是凌霄阁的高层，可杨开从未见过对方，自然要问一下，免得乱了辈分。
 老者沉吟，眉头微皱，仿佛杨开问出了什么难题似的，好片刻才到：“你称呼我为十一长老就好。”
 十一长老？杨开有些疑惑，凌霄阁长老的数量虽然有那么几个，可绝对不可能有十一个这么多。但人家毕竟是长辈，他如此说，杨开也只能遂他的愿了，当下再行一礼：“弟子见过十一长老。”
 十一长老抚须微笑，面容越发和蔼许多，柔声问道：“你在修炼武技？”
 “是。”杨开点头。
 “而且是阳属性的武技？”
 “是。”对方实力肯定不弱，自己在这里吸收阳气他哪里感应不出来？
 “修炼的如何？”
 “才刚修炼没几日，暂时还好。”
 十一长老又问了几个问题，杨开一一做答，心中稍微有些感动，这个长老和蔼可亲，对自己一个最底层的弟子都如此关怀，很容易让人心生好感。
 见他这般好说话，杨开倒是想起了一个问题，开口道：“十一长老，弟子在此地修炼了多日，倒是有一事不解。”
 “哦，说来听听。”十一长老顿时来了兴致。
 “这困龙涧下方为何会有阳气溢出？”
 &amp;amp;n</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十四章·困龙涧</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%9B%B0%E9%BE%99%E6%B6%A7/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:46 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%9B%B0%E9%BE%99%E6%B6%A7/</guid>
      <description>走不多时，一道巨大无比，几乎是横跨天地的山涧出现在眼前，一股狂风迎面吹来，险些将杨开吹起一个跟头。
 杨开回过神来，抬头一看，顿时愣住了。
 怎么会是这里？眼前这道宽逾千百丈，几乎深不见底，长也不知几许的山涧，正是凌霄阁最危险最神秘的地方——困龙涧！
 说起来这山涧本身的存在就很奇怪，凌霄阁坐落的地方根本就不在山脉上，而是在一块平地中。这一道山涧与其说是山涧，还不如说是大地的裂缝，只不过这个裂缝有些太大了而已。
 困龙涧，凌霄阁不算禁地的禁地！因为这里凶险异常，狂风呼啸，一个不小心就可能掉下去，一旦掉下去了，那绝对是有死无生。
 困龙涧也是凌霄阁流放逆徒叛徒的地方，这几百年来，凌霄阁一旦出现什么大逆不道，无法饶恕之徒，都会废其修为，将其流放到困龙涧内。
 杨开对此很不能理解，如果真的大逆不道，直接杀了不就行了，为什么要选择流放呢？废掉修为被丢下这里，等于是死路一条。
 当然，困龙涧除了是流放逆徒的地方之外，还是许多痴情人殉情的首选。
 凌霄阁内流传了许多这样那样的故事，说的多是可歌可泣，在爱人身死之后，不愿苟活，从困龙涧上跳下的感人事迹。
 凌霄阁的男弟子，基本上人人心中都藏着一两个这样的故事，等待合适的时机泡妞所用，只要让佳人听的雨打梨花面憔悴，凌霄阁男弟子再展现下宽广的胸膛和温暖的臂弯，那绝对是所向披靡，百试不爽。
 这些感人故事，不知成就了多少柔情佳话，实乃凌霄阁男弟子心中大爱！
 关于困龙涧的信息在杨开脑中转了一遍，他慢慢走前几步，望了一眼深不见底的山涧，满腹疑惑。
 这里面怎么会有阳气呢？而且跟刚才感应到的那些不一样，这下方不但有浓郁的阳气，此时此刻，这阳气还正在源源不断地往上散发着。即便是站在山涧边，杨开都能感受到空气中的那一丝温热的感觉。
 这股温热不是太阳之力，却比太阳之力要纯净无数倍。
 想了片刻，杨开索性一屁股坐到了地上，不再纠结其中的原因，而是努力吸收起来。修炼真阳诀，越是在阳气浓郁的环境中，修炼的速度就越快。
 如今他体内元气稀少，真阳诀运转速度缓慢，但有了这些阳气相助，修炼速度上应该会快捷许多。
 时值傍晚时分，日暮西山，虽然没有多少太阳之光，可杨开却依然能感觉现在修炼起来的效率果然比前几日高出不少。
 这一修炼，竟然就修炼了一整夜功夫，等到第二日清晨的时候，杨开睁眼查探自己的修炼成果。
 有阳气和没阳气就是不一样，此前虽然在太阳底下修炼，可也是花费了三天功夫才修炼出那么一点元气而已，但是现在只是一夜就做到了三天的事情，效率之高让人咋舌。
 体内的元气也壮大起来，再也不象几天前那种宛若风雨中的烛火了。
 而且，随着元气的壮大，杨开发现自己控制起来也比之前轻松了不少。
 又是新的一天，杨开没再继续修炼真阳诀，而是站起身来练了个半个时辰的淬体篇。
 &amp;amp;n</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十三章·阳源印</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E9%98%B3%E6%BA%90%E5%8D%B0/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:45 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E9%98%B3%E6%BA%90%E5%8D%B0/</guid>
      <description>俗话说看书要投票，拼酒不撒尿，我又可耻的来求票了
 *********
 但真阳诀不一样，到了极限的时候真阳元气就会化为液体沉浸入丹田，等于是将经脉扫空，可以再继续修炼下去。也就是说，修炼这个诀法，不会出现到极限的情况，只要有阳气，便可以无限制地修炼下去。
 这是第二种不同，这个不同更加凸显出真阳诀的不凡之处。
 一旦修炼出阳液，在战斗的时候便可以使用阳液进行攻击了。
 杨开沉思片刻，便决定修炼这套真阳诀。
 一来他没有选择，没有贡献点，自然无法从宗门那里获得武技。二来，他也相信无字黑书出品的东西肯定不会差。宗门里的那些不一定就比真阳诀要好。
 至于修炼环境，其实也不是好担心的事情。太阳也是阳，只要有太阳，便可以修炼这个真阳诀，当然，效率很低就是了。
 毕竟太阳普照大地，光耀宇内，一个人又能吸收多少？
 心中有了决定，杨开便立刻走到屋外，让自己置于阳光照射之下，盘膝坐到了地上，闭上双目，心中想着真阳诀的运功路线，努力控制自己丹田内仅有的那一缕元气，按照真阳诀的路线运转起来。
 万事开头难，这句话说的一点都不假。杨开虽然能沟通那一缕元气，可想要带动它运转，却也是艰辛无比。
 在烈日下整整修炼了一日时间，体内的元气才增加那么一丁点，元气的流动速度也是慢如龟爬。但毕竟是第一次修炼，有这样的成果杨开已经很满意了。
 这是个日积月累的过程，非一朝一夕能够完成的。耐心这东西杨开从来不缺。
 耗费了三日功夫，杨开才总算将丹田内的元气牵引到胸口处，心神一动，控制着这一缕不算强大的元气在胸口附近的几处要穴中穿梭起来。
 他要按照从无字黑书中得到的信息，在体内形成阳源印，这才修炼真阳诀的第一步。
 这个阳源印没别的用处，只是用来感应阳气存在的。毕竟杨开资历尚浅，实力也太弱，还没形成自己的神识，根本无法大范围地查探哪里有浓郁的阳气。
 可有了这个阳源印就不同了，这东西对阳气相当敏感，只要在一定范围内有阳气存在，阳源印都会产生反应。
 体内的那一缕元气在胸口处穿梭不已，杨开的神色一丝不苟，不敢有丝毫马虎。凝成阳源印是个相当复杂又繁冗的过程，中间一旦有任何差池都可能前功尽弃。
 一个时辰过去了，两个时辰过去了，端坐在太阳底下的杨开浑身已经湿透，长时间流汗甚至导致他的身体有些缺水的迹象，嘴唇都发白，可杨开的神色坚毅，依然不停地带动那一缕元气在胸口要穴处转动，毫无烦躁和气馁之意。
 也不知道又过了多久，杨开突然感觉胸口处一阵奇怪的感受传来，紧接着那里的血肉一痛，仿佛是被烧红的烙铁印上了一般。
 杨开霍地睁开眼睛，咬牙苦撑。
 这股痛感来的快，去的也快，只是眨眼的功夫，胸口处已经恢复如常，甚至还有些清凉，只是那种剧痛的感觉还在脑海中回荡不已，让人心中发憷。
 隐隐地，杨开</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十二章·真阳诀</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E7%9C%9F%E9%98%B3%E8%AF%80/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:44 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E7%9C%9F%E9%98%B3%E8%AF%80/</guid>
      <description>谁下的毒？为什么要下毒？
 正想不明白的时候，耳畔边突然传来一个人的惊奇声：“咦？”
 是杨开的声音！苏木对杨开恨之入骨，哪会听不出来？
 是他，原来这毒是杨开下的，魂淡啊！我们只不过是想来教训下你，你竟然下此毒手！太残忍了吧？
 有心咒骂杨开，但苏木的意识也迅速模糊。
 尼玛，本少难道就这么稀里糊涂的死了？可怜本少一腔抱负，满腹宏图大志都没来得及施展就夭折在此地，天妒英才，天妒英才啊！
 杨开踩着轻快的步伐走到这群人面前，蹲下身子揭开他们的蒙面巾，定眼看去，一个个全是熟人呀。
 想了想，杨开便明白他们到底想干什么了，估计是这些天被自己折腾的惨了，晚上来偷袭报复自己。
 只不过他们实在有些倒霉。
 杨开掂量了一下手上的香炉，面上也是哭笑不得。
 这可真是个意外，平时每晚睡觉前，杨开都是把香炉收进无字黑书的，只是今晚修炼的时间太长，有些累，一不小心睡着了，香炉忘记收，偏偏放进去的草药还没消耗完，正巧苏木等人跑来闻到了。
 香炉里的异香威力巨大，当初杨开第一次嗅到的时候也只走出三步便倒在地上，杨开身负傲骨金身都如此，更何况苏木这些人？
 他们没有傲骨金身支持，单这一下估计就要修养个好几天才能恢复。
 虽然自己的疏忽要负一定的责任，可苏木等人的大意却是根本的原因，如果他们在闻到异香的瞬间便屏住呼吸，恐怕也不会搞的这么凄惨。
 “哎，何苦来由？”杨开叹息一声，将香炉收进无字黑书之中，盯着地上一片人马，面上有些为难。
 想了片刻，杨开还是把他们全拖了出去，然后随便找个地方一丢，便不管他们了。
 回到木屋，杨开继续休息。
 今天这事倒让杨开警觉了一下，自己得赶紧突破淬体境才行。香炉现在只能摆在外面使用，可如果突破淬体境，抵达开元境的话，那就不用这么麻烦了，到那时候，香炉即便是放在无字黑书内也会发挥出作用，只要自己体内的元气能够沟通到无字黑书便成。
 接下来几天时间，杨开一直在勤修苦练，两种草药一再节省使用，可依然日渐减少。
 三日后的早晨，当杨开习练完淬体篇之后，伴随着东方紫气的一口吸入，体内经脉中的气感突然振奋不已，就好像变成了一只只小虫子，在经脉中穿梭鼓荡。
 杨开神色凝重，赶紧用心感受。
 气感的鼓荡，带动了血肉的蠕动，浑身酥酥麻麻，说不出的酥痒和舒畅，这情况也不知道持续了多久，蓦然间，杨开感觉浑身一轻，腹部一热，与此同时，气感的鼓荡消失的无影无踪。
 心念传达，腹部的那一抹温热便好像活了一般，正在雀跃不已。
 元气！终于跨出了这一步，淬体境七层，体内生出元气，这是个最明显的标志。
 人生第一缕元</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十一章·今晚，夜袭杨开</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E4%BB%8A%E6%99%9A%E5%A4%9C%E8%A2%AD%E6%9D%A8%E5%BC%80/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:43 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E4%BB%8A%E6%99%9A%E5%A4%9C%E8%A2%AD%E6%9D%A8%E5%BC%80/</guid>
      <description>看书的朋友们丢下推荐票再走啊~~~~
 *********
 梦老头这次倒是好心，多给了杨开几株，不过却是抓着杨开不放，询问他的实力为什么进展如此迅速。
 看样子，杨开祸害苏木等人的事情也传到了梦掌柜这里。
 对梦掌柜杨开还是有些好感的，老头虽然不着调，又好色脸皮也厚，但很合杨开的胃口。
 这事不好解释，杨开只能说是自己进黑风山的时候不小心吃了一枚果子，然后就突然开窍，知道怎么修炼了。
 梦掌柜沉思半晌，结合杨开上次进黑风山的时间和这些日子的表现，也唯有相信他的说法，最终归结为奇遇两字！
 从贡献堂出来，杨开忧心忡忡。
 所有的贡献点全换成草药了，估计也就能支撑了三四天功夫，之后该去哪弄草药呢？
 虽然现在每天挑战别人也能获得两点贡献，可这种挑战获得的贡献必须得等到每月初八发放的日子才能领取。算起来还有近二十天，自己哪能等到那个时候？
 想不到好办法，杨开也无奈，只能闷头修炼。
 匆匆几日过去，杨开淬体境六层的实力也慢慢稳固下来，俨然有向第七层进军的趋势。每天勤修苦练，几乎是废寝忘食，辛劳的付出总算是有了回报。
 相比较杨开的好日子，苏木等人就过的水深火热了，这些天杨开每天都要来找他们的麻烦，让他们烦不胜烦，打又打不过人家，躲又躲不掉，简直憋屈的要死。
 苏木本人倒有自信战胜杨开，可两人境界差距太大，根本不能挑战——苏木一直以为杨开不过是淬体境四五层。
 苏木知道不能再这样下去了，再这样搞下去，人心也就散了。
 思来想去，苏木发了发狠心，将所有被杨开蹂躏过的凌霄阁弟子召集到一起，脸色阴沉道：“今晚，夜袭杨开，一雪前耻！”
 既然不能按规矩来，那就不要规矩了！
 众人吓了一跳：“偷袭？”
 “恩。”苏木点头。
 “这不好吧。”李云天迟疑，“虽然说杨开那家伙有些不厚道，可他是光明正大挑战我们打赢的，我们这样晚上悄悄去偷袭，要是传扬出去了，恐怕会被责罚的。”
 李云天这话得到了在场大多数人的认同。
 苏木愤怒道：“可他也太过分了！简直不把兄弟们放在眼里，每天都来，要不给他点教训，他还不知道要猖狂到什么时候。不管了，今晚我一定要去找他麻烦，你们谁愿意一起来的便跟着我，不来的我也不强求，若是真出了事，我苏木一力承担便是，不会连累到你们。”
 苏木这话说的诚恳，纵然有人觉得这么做不太好，此刻也不忍反驳，毕竟苏木都把责任抗到自己肩膀上，已经仁至义尽了。
 李云天思索片刻道：“这样也好，若是事成的话，便能让那混蛋知道我们也不是好惹的，苏少，这一次师弟便舍命陪君子，跟你玩一把！”
 “我们也去。”众人齐声道。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三十章·咸鱼大翻身</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E7%AB%A0%E5%92%B8%E9%B1%BC%E5%A4%A7%E7%BF%BB%E8%BA%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E5%8D%81%E7%AB%A0%E5%92%B8%E9%B1%BC%E5%A4%A7%E7%BF%BB%E8%BA%AB/</guid>
      <description>汇报一下战况，武炼暂列新书榜第十一，算是上榜了，但是在最后的位置。
 小莫不满足，咱们必须要得陇望蜀，吃着碗里的看着锅里的，朝更靠前的名次冲锋。
 所以，这一大早的，小莫又要满地打滚求推荐票，收藏和会员点击了。这三个貌似是新书榜的计分要素。俗话说看书要投票，人就会俊俏，古人不会欺你的。
 **********
 第二日，一群凌霄阁弟子正围聚在一起练功，大家有说有笑，虽然辛苦却也乐在其中，蓦然间，其中一人惊恐地望着一个方向，颤声道：“苏……苏少……”
 “怎么了？”苏木疑惑。
 “他真的来了。”
 “谁来了？”苏木有些不耐烦，顺着那人手指的方向，正看到杨开一脸笑眯眯地手提扫把从那边施施然走来。
 一群人面色大变。
 “早啊诸位师弟，这么早就起来修炼，真是勤奋啊。”杨开冲众人打个招呼，还特意看了看其中的赵虎和李云天，有些鼻青脸肿的两人下意识往后缩了缩，想起杨开拳头的沉重，他们就皮肤一紧。
 “你来干什么？”苏木脸色有些挂不住，虽然明知杨开的目的，却还是问了一声，毕竟昨天他可是在众人面前夸下海口的。
 “挑战啊。”杨开笑的无比灿烂，把眼一扫众人，亲切地问道：“哪位师弟这几天没被挑战过的？与师兄过过招呗。”
 凌霄阁宗门规矩，同门切磋，不得避战，不得怯战！违之逐出门墙。
 有这个规矩摆在这，苏木手下这群人纵然再怎么怕杨开，只要对方提出了挑战的要求，而自己在近五日又没被人挑战过的话，明知结果是被暴打一顿也得硬着头皮答应下来。
 这一日，苏木手下张三被胖揍一顿，杨开心满意足地离去，苏木对着他的背影咒骂不已。
 再一日，杨开又来，苏木手下李四被殴打一番，杨开心满意足离去，苏木恐吓不断，无果。
 第三日，杨开还来，苏木手下王五倒了霉，被打的鼻青脸肿，杨开再一次心满意足离去，苏木骂的有气无力。
 等杨开再来的时候，苏木学乖了，也不骂他更不恐吓他，因为他知道这样做没一点用，这个杨师兄一点都不怕自己的威胁。
 苏木只拿眼睛狠狠地剜着他，带着一种刻骨铭心的仇恨。
 如此三番两次被折腾，苏木手下一群小弟顿时不干了。
 杨开这厮欺人太甚，凌霄阁普通弟子那么多，他谁都不找，偏偏找自己这帮人，分明是打击报复啊。而且这群人人数还不少，杨开一天挑战一个，循环着来，每天都不会空手而归。
 杨开此举在整个凌霄阁掀起了轩然大波，这个试炼弟子的咸鱼大翻身让所有人为之瞩目。自那一天他打了赵虎之后，好像整个人都变了似的，再也不是以前那个随便是谁都能捏一下的软柿子了，每天他都会找人打一场，而且每战皆胜，更传言苏木被其折腾的一点脾气都没有，苏木是什么人啊，那是有大靠山的人。
 连他都拿杨开没什么办法，其他普通弟子又怎会去触杨开的霉头？这就导致了杨开现在没人敢挑战了。谁都知道，这个入门三年多被</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十九章·亏大了（求推荐，求会员点击）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E4%BA%8F%E5%A4%A7%E4%BA%86%E6%B1%82%E6%8E%A8%E8%8D%90%E6%B1%82%E4%BC%9A%E5%91%98%E7%82%B9%E5%87%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:41 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E4%BA%8F%E5%A4%A7%E4%BA%86%E6%B1%82%E6%8E%A8%E8%8D%90%E6%B1%82%E4%BC%9A%E5%91%98%E7%82%B9%E5%87%BB/</guid>
      <description>上一周，冲榜失败了，小莫痛定思痛，然后很痛。
 这一周又会如何？小莫急求大家的推荐票，会员点击！撕声裂肺地呼吁各位英雄女侠的支持，让武炼能站在新书榜上！！
 ***********
 吃了一次暗亏，李云天不敢怠慢，凭借灵活的身法周旋起来，围着杨开上挑下窜，找准时机出掌，很快便在杨开身上打了十几掌。
 让你小肚鸡肠，让你指使老子一大早跑去贡献堂受气，李云天心中暗爽，下手极重，每每打在杨开身上都传来碰碰的声响，看的不远处的苏木一阵目眩神驰，仿佛是自己亲手下手似的，心里别提多痛快了。
 交锋的两人都是淬体境的武者，修炼才刚刚起步，打斗起来使出来的手段花样也很少，再加上杨开有意试验自己现在的身体素质，倒让李云天占了不少便宜。
 斗了一盏茶时间，杨开心中已有了计较，自己现在这身体还行，比前些日子要好多了。目的达成，杨开也不准备再与这个师弟纠缠下去。
 李云天正要乘胜追击，却猛然见到原本那个被自己打的节节败退的杨师兄神色突然亢奋起来，就好像色中恶鬼见到了一个脱光的大姑娘，那满是兴奋的眼神让李云天起了一身鸡皮疙瘩。
 但仔细一看，这种亢奋与那种亢奋又有些不一样，这是一种残忍而嗜血的亢奋。
 李云天心中暗叫不妙，正欲拉开距离，杨开却是一步跨出，如高山峻岭般挡住了他的去路。
 李云天高高跳去，想要摆脱杨开的追击，杨开飞起一脚，势大力沉地扫在李云天腰间。
 一声惨呼，李云天如破布麻袋一般飞了出去，跌出好几丈的距离，还不等他爬起，杨开一个健步窜了上去，蹲坐在李云天身上，双拳雨点一般落下。
 惨叫声顿时响起。
 这一场切磋最终是在李云天的告饶下结束。
 本来李云天被杨开撂倒在地猛捶的时候还想负隅反抗，可杨开对他的攻击竟然不管不问，一副以伤换伤的疯狂架势。
 没片刻，李云天便支持不住了。他发现一个怪事，被打之后自己与杨开的反应截然不同。
 自己打他，越打他越兴奋，他打自己，越打自己越是痛不欲生。
 这世上哪有人挨打会兴奋的？到最后李云天甚至看到杨开一身皮肉都有些红红的，肌肤下血液涌动，青筋迭起，模样狰狞，宛若疯魔一般。
 李云天一度以为杨开真的疯了。可等切磋结束之后，这师兄竟然一切恢复正常，面容和蔼可亲，还亲热地把自己从地上拉了起来，笑眯眯地说一声承让，这才拿着扫把离开。
 他在战斗和不战斗的时候，根本就是两个人！
 李云天浑身巨疼，吃了杨开不少拳头，怎会不受点伤。
 这次可真是偷鸡不成蚀把米，李云天欲哭无泪。
 人家三番两次推却，不想与自己切磋，可自己倒好，拿着用二十点贡献换来的草药，求着人来打架，结果……自己被人打了，不但草药被他拿走，自己输了这一场还要被扣除贡献点。
 这次，真是亏大了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十八章·太小气了</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E5%A4%AA%E5%B0%8F%E6%B0%94%E4%BA%86/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:40 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E5%A4%AA%E5%B0%8F%E6%B0%94%E4%BA%86/</guid>
      <description>凌晨又要冲榜了，到时候在线的朋友请支援一把
 *******
 面对李云天的询问，杨开没回答。
 李云天以为自己猜对了，当下笑道：“师兄放心，你我实力应该差不多，谁输谁赢还不一定呢，若是师弟真的侥幸获胜，那师兄的损失由我赔偿。”
 “此言当真？”杨开有些意外。
 “君子一言，驷马难追！”李云天沉声答应。
 本来李云天都以为已经忽悠的杨开上当，准备大展拳脚了，他知道苏木定是躲藏在不远处偷看，只要能把杨开狠狠教训一顿，替苏少出一口气，那自己就能大涨颜面。
 却没想杨开眉头又是一皱，李云天差点跳脚骂娘，这个师兄啰里八嗦真鸡巴烦人，跟个娘们似的，赵虎怎么会败给这种人？
 “师兄，还有什么问题么？”李云天觉得自己差不多处于爆发的边缘了。
 “唔，虽然我也想与你切磋，但我昨日已经被人挑战过了，再打的话要等几天时间才行。”
 猪啊！李云天一口气险些没喘过来，忙不迭地道：“师兄，你可以挑战我的。我这几天还没被人挑战过。咱们凌霄阁弟子，每一日不都有一次挑战别人的机会么？”
 “原来这样！”杨开恍然大悟，干笑一声：“师弟莫怪，师兄这些年还从没去挑战过别人，这个规矩倒是忘得一干二净了。”
 李云天缓缓地呼出一口气，仿佛想把自己心中的怒火和郁闷一起吐出去似的。好半晌才道：“师兄，现在咱们可以切磋了吧？”
 杨开又有问题了：“师弟，我要是打输了，你真的赔我贡献点啊？”
 “赔！绝对赔，而且是十倍赔你！”李云天咬牙切齿。
 杨开摇头：“我不信，除非你先把贡献点给我。”
 “这怎么给你？”李云天郁闷坏了，贡献点可都是记录在账房处，又不能随身携带交易。这师兄当的，也太小肚鸡肠了，难道这种事自己还会赖账么？
 “我倒是有个主意。”杨开诡谲一笑，对李云天招手，然后附耳低语几句。
 李云天脸色变了好几变，不得不承认这个杨开的思维当真敏捷，连这种办法都能想的出来。
 “师弟要是觉得为难就算了，倒不是做师兄的信不过你，只是……”杨开欲擒故纵，以退为进，欲言又止。
 李云天哪不知道他的意思，心中虽然鄙夷可为了自己的计划也只能忍了，开口道：“无妨，师兄你等着，我去取了东西就来，等着啊，我速度很快的。”
 说话间，便急匆匆地跑了。
 望着他消失的背影，杨开感慨万千，这世道，还有人送上门求着自己揍的，一求不成还要送东西，真是古怪。不过这样也好，也算是解了自己的燃眉之急，可惜啊，这法子只能用这么一次，下一次就不能再使了。
 一时间杨开有些懊恼，早知道刚才就狮子大开口狠狠地宰他一顿了，以这个李云天的迫切，估计自己刚才要求提的再过分一些他也会答应下来。
 &amp;amp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十七章·切磋一下又不会怀孕</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E5%88%87%E7%A3%8B%E4%B8%80%E4%B8%8B%E5%8F%88%E4%B8%8D%E4%BC%9A%E6%80%80%E5%AD%95/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:38 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E5%88%87%E7%A3%8B%E4%B8%80%E4%B8%8B%E5%8F%88%E4%B8%8D%E4%BC%9A%E6%80%80%E5%AD%95/</guid>
      <description>停电到现在……求推荐！
 *****
 不多时，苏木的屋内围聚了一群睡眼惺忪的凌霄阁弟子。
 “苏少，有什么事么？”一人揉眼问道。
 “没什么，还是早上的事。”苏木努力平复心情，“把大家叫过来，也就是想让各位给我出出点子，看怎么才能报了此仇，解我心头之恨。”
 又一人道：“苏少，再等四天不就行了么？四天后我去挑战那个杨开，保证把他打成猪头。”
 苏木不悦：“能等到那时候我叫你们过来干什么？”
 一群人睡的正香被吵起来，现在显然没什么精神，苏木的话也没人搭理，倒是哈欠声连天。苏木一看他们的反应，更加恼火起来，当下一拍桌子喝道：“都给我好好想想，今天若是想不出好主意，谁也别回去睡觉！”
 众人惊，这才发现苏木是真的动怒了，皆是睡意全无，赶紧运转脑筋，出谋划策起来。
 不多时，一个叫李云天的凌霄阁弟子眼珠子一转，想到个好主意，开口对苏木道：“苏少，咱们可以这样啊……”
 一边说着，一边凑过去附耳对苏木详说一番，如何如何如何，便能怎样怎样怎样。
 苏木听的心花怒放，一个劲地拍着李云天的肩膀：“不错不错，这个主意好，这事就交给你办了！”
 “苏少放心！”李云天也是笑逐颜开。
 “都回去睡觉吧。”苏木大手一挥，众人心头一松，连忙散去。
 望着屋外黑沉沉的夜，苏木阴笑起来：“杨开，杨师兄，咱们天亮走着瞧！”
 片刻后，苏木心满意足地睡去，
 翌日，杨开起来练了一遍淬体篇便出门扫地去了。
 昨天用香炉修炼了一天，虽然折腾的死去活来，到现在都腰酸背疼的，可效果也相当显著，最明显的成效便是修炼淬体篇拳脚之术的时候，自己分明感觉那天地之威变小了一些。这也很好理解，香炉里的异香给了自己莫大的压力，修炼淬体篇也有同样的巨大压力，一旦适应了某一种，那自然能适应另外一种。
 香炉是好东西啊！杨开心中振奋，想赶紧做完工作去继续修炼。
 只不过杨开才扫了一半，面前突然有一个人挡住了去路，杨开抬头朝对方看去，依稀觉得有些面熟，此刻这人正笑吟吟地望着自己。
 李云天昨夜给苏木出了主意，得到今天的差事，虽然心中已有计策，却也不敢马虎大意，对付杨开他相信是十拿九稳，现在最主要的目的是如何让对方上当，让他与自己交手。
 好在昨天跟苏木去闹事的时候他躲在人群后面，当时也没怎么说话，这个杨开应该没注意到自己，这就方便行事了。
 早早地等在杨开扫地的路上，李云天等了片刻功夫，果然见杨开迤逦而来，当下摆出笑容，露出人畜无害的表情走了过去。
 自己这面容，现在应该够和善！李云天给自己打气。
 “这位师弟有事么？”杨开也不客气，反正现在淬体境的弟</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十六章·小人报仇，一天到晚</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%B0%8F%E4%BA%BA%E6%8A%A5%E4%BB%87%E4%B8%80%E5%A4%A9%E5%88%B0%E6%99%9A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:37 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%B0%8F%E4%BA%BA%E6%8A%A5%E4%BB%87%E4%B8%80%E5%A4%A9%E5%88%B0%E6%99%9A/</guid>
      <description>这一刻，杨开笑了。纵然体力和精神已经枯竭，双目无法视物，两耳嗡鸣不已，脑中刺痛如针扎，他依然笑了。
 赢了！这种战胜自己的喜悦远远要强烈过战胜别人！
 正当杨开以为自己要昏倒的时候，体内却是突然有一股温热的感觉传了过来，这股温热是从骨头里冒出来的，犹如春风雨露，又如久旱甘霖，刮过自己每一寸肌肤，每一寸血肉，带来一阵勃勃生机。
 枯竭的体力恢复少许，就连精神也好了许多。虽然没有全部恢复，可也不至于就此昏迷。
 杨开也没再逞强，而是坐到了地上细细感受自己身体内的情况，他发现原本体内的酥麻感已经消失不见，反而变成了一种舒畅，舒服的自己几乎要呻吟出来。
 全身的血肉有节奏的蕴动着，伴随着这股蕴动，明显变得扎实，有爆发力，经脉内的气感突突个不停，骨头好像也结实不少。
 单是这一下，自己的身体好像就强壮许多。
 杨开沉思起来。
 那最后关头从骨头里涌出来的温热，应该是傲骨金身的功劳。前后经历过几次这样的事情，杨开也算是把握住了关键，唯有自己面对困境时的不屈和坚韧，才能激发傲骨金身的这种潜在能力。
 如果自己在面对困境的时候妥协了，那傲骨金身便不会给自己提供任何助力。
 还真是一具有个性的金身！杨开轻笑一声。到了此刻，他算是明白香炉为什么能辅助自己修炼了。
 香炉里添加进去的草药药效被千百倍地放大，自己吸入之后，加大了体力的流逝速度，精神的疲倦程度，所以自己刚才只走出三步便差点不省人事。
 但这种被香炉放大的药效，虽然强横，可应该不会对自己造成什么后遗症，否则也不能辅助修炼了。
 而唯有克服这种困难，激发出傲骨金身的恢复能力，自己才能得到真真切切地好处，才能在一次次突破极限中变强。
 香炉中飘出的异香，与傲骨金身同样是相辅相成的。
 这一切，都是杨开自己的猜测。但结合刚才发生的事情来看，基本上也就是事实了。接下来杨开得仔细验证一下才成。
 香炉里的异香一直不曾断歇过，纵然屋内无风，也是寻着杨开的方位飘了过来。
 不过杨开发现自己如果停在原地不动的话，这异香并不会有什么影响。
 休息了半个时辰后，杨开觉得自己恢复了不少力气，颤巍巍地站了起来，杨开再次迈脚朝前走去。
 吃过一次大亏，这一次杨开走的相当缓慢，一边走一边也在仔细感受。
 一脚落地的时候，杨开发现自己身体内的力气就好像决堤的洪水，哗啦啦往外流逝了出去，精神上也是如此，突然就疲惫不堪，毫无缘由，也没有兆头。
 再一脚，才恢复没多少的力气被彻底抽干，杨开险些栽倒。
 强咬着牙关，杨开的倔强脾气又上来了，拼了命的挪动脚步。
 这一次杨开走出去四步才不得不停止，心里虽然不愿意服输，可身体已经跟不上了，实力毕竟还是太差。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十五章·香炉的妙用</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E9%A6%99%E7%82%89%E7%9A%84%E5%A6%99%E7%94%A8/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:36 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E9%A6%99%E7%82%89%E7%9A%84%E5%A6%99%E7%94%A8/</guid>
      <description>求会员点击，推荐票。
 ****
 夏凝裳进了贡献堂，偷偷往后一撇，发现杨开已经走了，这不禁让她悄悄呼了一口气。大概是因为早上的事情，始终让她有些做贼心虚的感觉。
 正心乱如麻的时候，却听到梦掌柜站在柜台后一阵唉声叹息。
 “怎么了师傅？”夏凝裳问道。
 “我在可惜刚才那小子。”梦掌柜唏嘘不已：“是个好孩子，肯吃苦又耐劳，品性也不错，脾气更是不坏……”
 夏凝裳一听自己的师傅如此赞誉杨开，顿时气恼起来，心想你还不知道他早上对你徒弟干了什么，居然脱的光光的，玷污了你徒弟的眼睛，还把人家吓一跳。
 梦掌柜说个不停，夏凝裳越听越是气恼，伸出手猛地在柜台上一拍。
 “啪”地一声，有什么东西被拍碎的声音响起。
 梦掌柜定眼看去，面容顿时扭曲，撕心裂肺地嚎啕起来：“我那价值二十点贡献的地级下品血灵芝……”
 “这是血灵芝？”夏凝裳看着桌面上已经成为粉末的东西，心想师傅是不是老眼昏花了？这怎么是血灵芝呢？
 “不是不是，为师看错了。”梦掌柜轻吹一口气，柜台上的粉末顿时飞了出去，就象是被一只无形的手捏住，散在门外，沿路没落分毫。
 “对了，你今日来找为师是干什么的？”梦掌柜整了下脸色，难得的严肃。
 “我突破了。”
 梦掌柜面皮一动，仔细地查看了下夏凝裳的境界，不由连连点头：“好好，我果然没看错，唯有你这种体质才真的适合这功法。来，把这枚丹药吃了，能稳固你的境界。”
 “恩。”夏凝裳接过，迟疑片刻才轻声道：“师傅你的伤怎么样了？”
 梦掌柜微微一笑：“不用担心为师，这么多年都过来了，没什么大碍。”
 杨开带着一种兴奋而又期待的心情赶回了小木屋。
 如今三叶残魂花和绝地枯木草都已备妥，而且数量还不少，应该够用一段日子了。
 万事俱备只欠东风，杨开很想知道那个香炉是不是真的能辅助自己修炼。
 木屋这边是凌霄阁最偏僻荒凉的位置，基本上无人问津，所以杨开倒不虞暴露自己的秘密，走进屋内将无字黑书召唤出来，翻到第三页，再取出香炉放到床边。
 又取来三叶残魂花和绝地枯木草，把两种草药塞进去，然后盖上盖子。
 霎那间，一股淡淡的异香便充斥在木屋之中，杨开深嗅一口，用心地感受一番，发现这股香味虽然有些特别，可也没什么太值得注意的地方，而且自己吸了这一口之后，身体也没什么感觉。
 不过，从香炉盖子的孔洞中源源不断涌出的香气却是间不容发地朝杨开的鼻孔中钻来，就好像一条条细长的小蛇，诡异无比，顺着杨开口鼻进入到他的体内。
 身体中好像突然多了一些什么东西，血肉里，经脉内，甚至就连骨髓中，一阵阵酥麻的感觉传遍全身。&amp;lt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十四章·地级下品血灵芝</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%9C%B0%E7%BA%A7%E4%B8%8B%E5%93%81%E8%A1%80%E7%81%B5%E8%8A%9D/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:35 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E5%9C%B0%E7%BA%A7%E4%B8%8B%E5%93%81%E8%A1%80%E7%81%B5%E8%8A%9D/</guid>
      <description>梦掌柜打量他一眼，见他神色期待中还有些紧张，不由也谨慎了起来，轻手轻脚地打开包裹，眯眼朝里看去。
 碗口大小，暗红之色，似蘑菇，似灵芝，造型还真的不赖，颇有一股天才地宝的风范。
 “咳……咳咳……”梦掌柜不由轻咳了几声。
 杨开紧张地望着他，轻声发问：“这是什么东西？”
 梦掌柜神色古怪地看了他一眼，没有回答，反而问道：“你……从哪找来的？”
 “一个山洞里，里面还有一只一级妖兽守护呢，结果被我给杀了，这才把它给采了出来。”
 梦掌柜心中一跳：“你遇到妖兽了？不是告诉你不要深入么？”
 “没深入，也不知它怎么会在黑风山外围。”杨开有些冤枉。
 梦掌柜叹息一声，心想这小子弄成这样，恐怕正是因为跟那妖兽打了一场的缘故，以他的实力对付妖兽，纵然只是一级的，也绝对不是那么容易。
 可怜的，小小年纪千辛万苦在黑风山跑了三天才赚到区区十六点贡献，又力敌一只一级妖兽，险死还生，若是叫他知道这玩意，这玩意……不妥不妥，这太伤人了。
 罢了，老夫难得做回好事，就当是积德了。
 杨开见梦掌柜面色凝重，却始终没有回答，不禁等的有些焦急，刚要再询问，梦掌柜却是汲了一口茶水，砸吧砸吧嘴，挤出一丝笑容道：“你小子倒是运气不错！”
 听到这个答案，杨开一颗提着的心顿时放了下来，他还真担心这东西一文不值，那可就闹了大笑话。
 “梦掌柜，这到底是什么？值多少贡献？”杨开搓起手来，期待万分。
 “唔……这东西啊，叫血灵芝！是难得的药材，乃是凡……”梦掌柜话还没说完，一看杨开的脸浮现出失望之色，忙不迭地改口：“不不不，乃是地级下品档次，恩，就是地级下品！没错儿！”
 语气之坚定，说的梦掌柜自己差点都信了。
 “地级下品？”杨开惊喜，“梦掌柜你没看错吧？”
 梦掌柜把脸一板：“笑话，老夫一生阅女……咳咳，阅药无数，练就一双火眼金睛，哪里会看错？”
 “那能换多少贡献？”杨开只对这个感兴趣。
 “算你二十点好了。”
 “这么少。”杨开有些小失望，本来他以为这东西能位列低级，怎么也得大几十点贡献。
 “不少了小子。”梦掌柜心想这可是白给的，哪能给你太多，不过口头上却是找了个理由道：“虽然你找的这血灵芝是地级下品没错，不过个头却小，年份不高，所以只值二十点。”
 “哦。”杨开也没反驳，爽快道：“那就二十点吧。”
 梦掌柜点头，又记录在账。
 这一次进山除去自己需要的三叶残魂花和绝地枯木草之外，总共收获三十六点贡献，算上之前攒的，自己就已经有四十八点贡献了。杨开顿时觉得自己有些财大气粗起来。
 &amp;amp;n</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十三章·一个不得了的玩意</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E4%B8%80%E4%B8%AA%E4%B8%8D%E5%BE%97%E4%BA%86%E7%9A%84%E7%8E%A9%E6%84%8F/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E4%B8%80%E4%B8%AA%E4%B8%8D%E5%BE%97%E4%BA%86%E7%9A%84%E7%8E%A9%E6%84%8F/</guid>
      <description>这事在观战的普通弟子之间掀起了轩然大波，若不是顾忌苏木的身份，恐怕都要人人奔相告走，传播这个消息了。但因为此事关系到苏木，众人倒也识趣，并没敢四处乱说。只把今日的事情闷在了肚子里。
 小屋前终于清净下来。
 看了看天色，杨开有些郁闷，今天被苏木这样一耽搁，已经误了修炼淬体篇的时辰，不得不说是个遗憾。
 回到屋子将自己剩下的最后一套衣服取出来，杨开跑到旁边的小池塘边脱去身上破烂的衣物，准备洗个澡，这几天净在山里晃了，而且又与花背蜘蛛打了一架，身子上确实有股异味。
 夏凝裳偷偷摸摸地朝小屋旁靠近过来，她想看看这个师弟现在到底是什么境界，刚才隔得太远感觉有些不清楚，可小屋里并没有人，绕到屋后，夏凝裳明眸一扫，入眼看到的竟是两片白花花的屁股，视线上挪，只见杨开竟已脱的清洁溜溜，一丝不挂，正摆出一个跳水的架势。
 夏凝裳的小脸刷地就红了。虽然她实力很高，可毕竟还是个未经人事的少女，别说屁股了，就连男人的大腿她都没看过，现在骤然看到这种场面哪里能承受的住？
 太刺激了！夏凝裳一颗芳心噗通噗通跳了起来，赶紧把身子藏了起来。
 怎么自己今天与……那里这么有缘呀？可怜的姑娘家眼泪儿都快掉下来了，哪里还顾得上窥探杨开的秘密，跺了跺脚身形一闪便消失在原地。
 这个臭师弟，师门重地竟如此不检点，光天化日之下赤身裸体，真是太无耻，太不要脸了！
 池塘中，杨开一边洗澡一边检查自己的身子。
 他发现自修炼了淬体篇之后，自己这一身肌肉明显要比以前精壮结实许多，虽然还是瘦，可瘦的有味道。
 而且昨日大战花背蜘蛛在腹部留下的伤痕，此刻竟也已经结疤，只有手臂上那个被花背蜘蛛贯穿的伤口，还有些隐隐做疼。
 毕竟是通透伤，不可能好的那么快，可也没自己想象的那么严重，看这架势基本只需多养几日就能痊愈。
 回想起昨日置之生死的一战，杨开又有些兴奋了。也不知为啥，自己现在好像越是面临险境就越有干劲，自己原本不是这个性啊，难不成自己潜意识里就有受虐的倾向，活了十几年才突然觉醒？
 想到这，杨开连忙沉入池塘中，憋了好大一口气，半晌才冒出脑袋。
 虽然有很多事急着去办，但是杨开洗完澡，穿好衣服之后还是拿着扫把去扫地了。
 这毕竟是在凌霄阁内的工作，既然接了这个活，就得认真对待。
 扫地的时候，杨开很明显地感觉到今天许多师兄弟看自己的眼神都有些不对，充满了疑惑，想来这些人都是早上看了热闹的，不明白为什么自己能把赵虎给打晕过去。
 杨开风轻云淡，老实工作。
 扫完地，杨开回到木屋，将包裹打开，从里面把自己需要的三叶残魂花和绝地枯木草取出来，再将剩下的放回去。
 这些剩下的草药杨开留之无用，倒是可以卖给贡献堂换些贡献点。
 抓起包裹，杨开正要出去，结果想了想回头又换上了那套满是血污的破衣衫，再把自己画了个大花脸，这才冲出去。
 &amp;amp;nb</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十二章·改写败绩</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E6%94%B9%E5%86%99%E8%B4%A5%E7%BB%A9/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:32 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E6%94%B9%E5%86%99%E8%B4%A5%E7%BB%A9/</guid>
      <description>更何况，杨开此刻模样狼狈，一看便是经历过磨难的，哪还会有什么力气战斗？再加上他本人身形干瘦，营养不良，及容易让人轻视。
 几乎所有人都认为杨开今日在劫难逃了，就连站在附近一颗大树上的夏凝裳也是如此。
 身为暗堂弟子的夏凝裳，今日又不约而至，要记录杨开的战绩了。
 “这不好吧，怎能让师弟相让。”杨开有些踌躇。
 “没什么不好的。”赵虎坚持，“身为师弟，让你三招也是应该的嘛！哈哈！”
 “那行。”杨开看样子不太情愿，“既然赵师弟这么说，那师兄就不客气了。”
 “尽管放马过来！”赵虎一声闷喝，双脚如磐石般矗立原地，身上肌肉迭起，暴起一根根青筋。
 望着一步步朝自己走来瘦胳膊瘦腿的杨开，赵虎心头冷笑，心想就你这小身板，我一口气就把你给吹跑了，又能打出什么力道？
 杨开慢腾腾地走到赵虎面前，竖起一只拳头，刻意在赵虎眼前晃了晃，笑道：“赵师弟，师兄可真打了啊。”
 “来吧！”
 话音刚落，杨开的拳头便已经砸在了赵虎的胸口上。
 “轰”地一声闷响传出，围观诸人甚至都没看到杨开动手的痕迹，这一拳就这么稀奇古怪地打了上去。
 赵虎面色一白，胸口情不自禁地往后凹去。
 “轰”第二拳又至，打在赵虎的腹部，赵虎的身子猛地弯曲下来，只感觉一肚子酸水往外翻。
 “啪”杨开弹出一脚，卷在赵虎的下巴上，赵虎应声飞出，跌在地上动也不动。
 赢了！
 全场鸦雀无声，静谧的针落可闻。一个个全都震惊地望着杨开，满眼的匪夷所思，苏木的眼珠子瞪的尤其大，险些都要裂出眼眶了。
 两拳，一脚，淬体境五层的赵虎便被打飞出去。这他娘的是淬体境三层能干出来的事么？
 虽然说赵虎从头到尾都没还手，可这力道也太大了。百十斤的人被轰飞出好几丈远，没点力气怎么可能做到？而且，那速度也是暴快无比，前一刻赵虎还面带轻蔑地微笑，下一刻就不省人事。
 不但小屋前围观的人不敢相信自己的眼睛，就连站在树梢上观战记录的夏凝裳也是如此。
 她的小册子上可是清楚地记载了杨开的战绩，两年多时间，一百四十七败无一胜绩，居然在今日被改写！
 而且赢的还如此干脆利落。夏凝裳本来身体轻盈地踩着树枝，风姿卓越，结果震惊之下一口元气没缓过来，轻身之法中断，身子猛地往下沉去。
 哗啦啦一阵轻响，这个蒙面女子从三丈高的树梢上一路栽下，小屁股先着了地，不禁“哎吆”一声惊呼。
 幸亏她身手敏捷，反应也不慢，在最后关头借了点力，要不然这一摔后果恐怕还挺严重的。绕是如此，两瓣翘臀也是火辣辣的疼，紧抿着殷唇，剪水双瞳中都荡起了一层雾气。
 强忍着疼痛缓缓站起，两只修长的美腿有些微微颤抖，夏凝裳紧张</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十一章·我让你三招</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E6%88%91%E8%AE%A9%E4%BD%A0%E4%B8%89%E6%8B%9B/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:31 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E6%88%91%E8%AE%A9%E4%BD%A0%E4%B8%89%E6%8B%9B/</guid>
      <description>每天吼一声：推荐票会员点击评价票~~
 ******
 这些伤痕血迹自然是与花背蜘蛛战斗留下的痕迹，当时没来得及处理，回到乌梅镇又要给那个小男孩寻医，自然也耽搁了下来，随后杨开就睡去了。
 一直睡到今日早晨才醒来，那小男孩也已经醒了，杨开便放心离去，急匆匆回到宗门，远远地看到一群人围着自己的木屋，还有人举着火把，看那架势是要烧自己房子了，杨开哪肯答应？自然是走过去询问，没想到是苏木要找自己的麻烦。
 正主出现，纵火不成的苏木不但没有丝毫愧疚，反而更兴奋了，指着杨开道：“杨开，别说本少不给你机会，只要你能……”
 “你等一下。”杨开举手示意，然后施施然走进了屋子。
 “喂……”苏木半截话咽进肚子，只感觉象是吃了一个苍蝇，而且是那种从新鲜粪便上飞起来的苍蝇，别提多难受了。
 “苏少，这人太不给面子了。”手下有人替苏木不平。
 “哼！”苏木冷笑，“等会给我狠狠的打，听说这小子从不认输，所以下手也别留情，今天一定要让他知道得罪本少的下场。”
 “是。”
 杨开走进屋子，将肩膀上的小包裹取了下来，这一包裹草药可是自己三天来的收获，不先放下来杨开有些不放心。
 等放好包裹之后，杨开才再次走了出来，一脸认真地看着苏木道：“你刚才想说什么来着？”
 苏木恨恨地看着他，满脸的幽怨，有种要吐血的冲动。
 刚才自己一句台词准备了好半晌，还没来得及说便被杨开打断，此刻见他又开口询问，连忙威风八面迫不及待地喊了出来：“杨开，莫说本少不给你机会，只要你今天当着诸位师兄弟的面给我跪下磕几个响头，再叫几声爷爷，我便绕你不死！要不然……哼哼哼……”
 那几声哼意味深长，威胁的味道油然而生。
 说罢，苏木面上一片报仇雪恨后的痛快表情，宛若真把杨开怎么了。
 杨开缓缓摇头，痛心疾首地看着苏木。
 “怎么？”苏木心头一虚，主要是杨开太气定神闲了，搞的他心中有些没底，毕竟在乌梅镇吃过杨开一次亏，心灵上有些阴影。
 “不孝啊！”杨开叹气。
 围观之人愕然，苏木愕然，心想这怎么就不孝了？
 “你什么意思？”苏木凶神恶煞地问道。
 “不明白？来我教你！”杨开一副好心人的模样，谆谆善诱：“我且问你，你有长辈在凌霄阁吧？”
 “算你有点眼力！”苏木尾巴都快翘到天上了。
 杨开微笑，心想你这么大张旗鼓地跑来报复我，自然是有所依仗，要是上头没人，你哪敢这么放肆，还要烧我的房子？
 “此人在宗门内职权不小吧？”杨开又问。
 “长老之职！”苏木哼道，“我还有个姐姐</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二十章·烧房子</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E7%AB%A0%E7%83%A7%E6%88%BF%E5%AD%90/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:30 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%8D%81%E7%AB%A0%E7%83%A7%E6%88%BF%E5%AD%90/</guid>
      <description>苏木满意地望着众人的反应，鼻孔中轻哼一声表示不屑。
 虽然今天挑战杨开已经被苏木给定下了，但是围聚在此地的人并没有离开，他们不知道杨开到底怎么得罪了苏木，自然是要留下来看看热闹。
 又等了一会，杨开依然不见踪影，苏木有些沉不住气了：“他人呢？”
 “不知道，平时他早就出来扫地了，可今日不知为什么到现在还没来，苏少，要不要去他住的地方看看？”
 苏木想了想，点头道：“也好，区区一个扫地小厮，竟敢让本少苦等，待会要他好看！”
 杨开住在什么地方也不是秘密，苏木身边的几个人当下为他引路。
 看热闹的人也浩浩荡荡跟了过来。
 片刻后，一群人抵达杨开的小屋前，看着那寒酸至极，四处漏风的木屋，苏木没来由一阵爽快，指着木屋道：“那小子就住在这？”
 “回苏少，杨开是试炼弟子，衣食住行都得自己打理，宗门是不会管他的。这大概是他自己搭建起来的屋子。”
 “好好好。”苏木畅快无比，一想起下雨天杨开就要被淋成落汤鸡，心情大爽。
 轻咳一声，收敛笑意，苏木龙行虎步走上前去，朗声喝道：“呔那杨开，给本少滚出来受死！”
 这一喊声若洪钟却满是仇怨，饱含了一种血与泪的控诉，直让围观的一群人听的心头一颤，暗道杨开与这苏木之间的梁子恐怕不小啊。
 苏木威风凛凛，八风不动，喊完之后满是期待地盯着木屋的门，想象杨开屁滚尿流从里面跑出来告饶的场景，越想越是得意。
 可等来等去，屋内竟是没半点动静。
 苏木的脸面有些挂不住，又一声怒吼：“杨开，识相的快快滚出来，要不然我们可要冲进去了。”
 还是没动静。
 苏木也觉得有些不对劲了，如果杨开真的在里面的话，总该喘个气的，难道他不在？
 偏过头，苏木冲手底下一人打了个眼色，那人连忙窜出去，一脚踹开木屋的门，身手矫健地奔到里头。
 不多时，这人又跑了出来，对苏木道：“苏少，里面没人，而且还有些积灰，看样子这小子知道大祸临头，已经在前几日就跑了。”
 “跑了？”苏木差点呕血，自己处心积虑准备了好几日，今天还带了这么多人来撑场面，那个杨开居然跑了？
 这就好像气势汹汹的一拳打出去，却一下砸在棉花上，让苏木有一种说不出的无力和郁闷感。
 “说起来，这几日还真的没看到杨开。”
 “识时务者为俊杰，杨开得罪了这位苏木，估计是知道大祸临头，便离开了宗门。”
 “怪不得等到现在他也不出现。”
 “哎，杨开走了，以后可没有白捡的贡献点了。”
 围观的人窃窃低语，却一字不落地传入苏木的耳中。
&amp;amp;nbsp</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十九章·苏木来找麻烦了</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E8%8B%8F%E6%9C%A8%E6%9D%A5%E6%89%BE%E9%BA%BB%E7%83%A6%E4%BA%86/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E8%8B%8F%E6%9C%A8%E6%9D%A5%E6%89%BE%E9%BA%BB%E7%83%A6%E4%BA%86/</guid>
      <description>安置好小男孩，杨开并没急着离去，毕竟那一晚这个小男孩还给了自己一份干粮，自己总要等到他醒来才能安心离开。
 猎户在里面忙进忙出，紧张的不行，不多时便被医馆的医师给轰了出来——嫌他太聒噪。
 “楚医师说，幸亏处理的及时，要不然犬子就真的没命了，恩公，你的大恩大德我张山无以为报，这辈子做牛做马，任凭差遣。”
 说罢，便当头朝杨开跪了下来。
 杨开没扶，只是笑道：“张大哥，男儿膝下有黄金，你这一跪便已经还了恩情，日后不必再记挂，而且我还吃了你儿子一份干粮，算下来还是我欠你们的。”
 说完之后，这才将猎户张山扶了起来。
 张山感动，声泪俱下：“恩公你真是好人哇！”
 正说着话，医馆的医师从里面走了出来，对张山道：“已无大碍，不用担心了，不过他失血过多，恐怕还会沉睡一阵子，等醒了就好了。”
 听到这话，杨开和张山才放下心来。
 心神一放松，杨开便感觉有些疲惫，实在是今日太刺激了，而且自己也受了许多伤，流了不少血，虽然当时兴奋，可对本身还是有些损害的。这一放松，竟然直接睡了过去，一觉睡到天明。
 清晨，凌霄阁。
 很多弟子都起了个大早，心情激动，聚集在一起朝一个地方翘首以盼。他们那渴望的眼神，伸长的脖子，急躁不安的心情，活脱脱一群枯守在家的妇人，正等待着出征多年如今终于归来的丈夫，是那么的专注，那么的期待。
 随着时间的流逝，聚集在这里的人也越来越多，大家不约而同都将目光投向了一个方向。
 那个方向，是杨开居住的小屋所在的位置。
 今天，又是可以挑战杨开的日子了！对这几乎是相当于白捡来的贡献点，在场的凌霄阁弟子如何能放过？也有人于心不忍，同情杨开的遭遇，毕竟每五天都要被爆捶一顿，实在是忒凄惨了些。
 但仔细一想，单是自己同情也无济于事，打杨开主意的人那么多，自己不去挑战杨开总有别人去挑战的，反正他都是要被揍一顿，还不如自己下手。这么一想，索性也聚集过来碰碰运气。
 恩，若是选到我，我一定下手轻些，免得打的他疼了，不少人在心里给自己找借口。
 以往这个时辰杨开早就已经起来扫地了，但是今天很奇怪，众弟子等了半晌也没见到杨开的身影，一个个垫着脚尖朝小屋那张望，却始终看不到人。
 “杨开咋回事？是不是睡过了？怎么还不出来。”
 “不知道，说起来这几日好像都没看到他。”
 “难道已经离开凌霄阁了？”
 “不可能，杨开那牛脾气你又不是不知道，打死他他也不可能走的，要走的话，几个月前被贬为试炼弟子的时候就走了，怎会拖到现在？”
 在场诸人议论纷纷，却没人知道杨开在几日前告了假去了一趟黑风山，至今未归。这也难怪，杨开平日里也不跟人来往，行踪自然没人关注。
 正喧闹的时候，一群人从不远处走了过来</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十八章·好人有好报</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E5%A5%BD%E4%BA%BA%E6%9C%89%E5%A5%BD%E6%8A%A5/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:28 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AB%E7%AB%A0%E5%A5%BD%E4%BA%BA%E6%9C%89%E5%A5%BD%E6%8A%A5/</guid>
      <description>早起求票
 *******
 杨开出拳，厉风呼啸中砸中花背蜘蛛的左边一排眼睛，当场就打爆了两只。
 花背蜘蛛惊悚，仅有的神智让它对眼前这个流血了还兴奋的人产生一种恐惧，戳进杨开手臂中的前脚想收回来，却被杨开凝紧肌肉死死地卡住了，一时竟然无法挣脱。
 杨开第二拳呼啸而至，再爆花背蜘蛛的两只眼睛。
 花背蜘蛛吃痛嘶叫，身子不停地往后缩，能活动的几只脚胡乱摆动，在杨开身上留下一排排的伤口，伤口不深，却也见血。
 疼痛让杨开越来越兴奋，浑身仿佛涌出了使不完的力气，他嘴角露出残忍的微笑，用完好的拳头排山倒海般朝对手攻去，拳头越打越重，越打越快，花背蜘蛛额头迸裂，体液四溅。
 凄厉的嘶鸣声不断传出，花背蜘蛛也不愿坐以待毙，从口器中不断地喷涂出蜘蛛丝，近在咫尺，杨开无从闪避，很快便被包裹起来。
 但此时此刻，花背蜘蛛也被打的不成了样子，整个脑袋都差点爆开，若不是它身为妖兽，生命力顽强，早就死的不能再死了。
 绕是如此，在它喷出最后一道蜘蛛丝后，它也逐渐停止了挣扎，最终丧命在杨开的拳头之下。
 杨开根本没想到，自己居然轻松地战胜了一只妖兽，而且还打死了它。
 纵然它只是个一级妖兽，那也不是淬体五层能轻松对付的啊，虽然自己受伤不浅，可感觉并没有什么大不了的。
 确认花背蜘蛛已经死透，杨开这才将它插进自己手臂上的前脚给拔了出来，拔出的瞬间，带起一蓬温热的鲜血。
 没时间去查看自己的伤势，杨开三下五除二将捆在自己身上的蜘蛛丝撕开，急匆匆将躺在地上的小男孩抱了出去。
 小男孩的父亲也终于从蜘蛛丝的捆缚下脱离出来，正朝这边飞奔，见到杨开浑身浴血抱着自己儿子跑出来，连忙问道：“他怎么了？”
 “失血过多，而且还中毒了。”杨开答了一声。
 窜到山洞外，杨开将小男孩平放在地上，又奔了出去，把自己的包袱拿了回来，从里面寻了些草药放入口中嚼烂，又找了一些递给猎户：“使劲嚼，然后喂给他吃下。”
 猎户失魂落魄，听到杨开吩咐，哪有什么犹豫，赶紧把草药放进嘴里狠狠咀嚼起来。
 这一刻，杨开的脑海无比清晰，关于这些草药的药理特性一一呈现在脑海中，什么草药能解毒，什么草药能疗伤，什么草药又止血，堪比一个精通药理的医师。
 不多时，杨开将口中的草药取出，然后涂抹在小男孩受伤的胳膊上，猎户也将自己嘴巴中的草药喂进了小男孩口中。
 在两人紧张期待的注视下，小男孩苍白的小脸渐渐有了一丝血色，呼吸也比刚才平稳许多。
 猎户一颗提着的心总算放了下来，一屁股跌坐在地上，铁一般的汉子嚎啕大哭起来：“幸亏没事，幸亏没事……”
 杨开泼了一盆冷水上去：“还不行，我的这些草药都是最低级的，只能缓解他的症状，必须得下山寻医，要不然恐怕会落下病根。”
 &amp;amp;nb</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十七章·战妖兽</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%88%98%E5%A6%96%E5%85%BD/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:27 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%88%98%E5%A6%96%E5%85%BD/</guid>
      <description>才知道，今天重阳节，这段时间忙新书忙晕头了。
 祝大家重阳节快乐，也祝女儿果果生日快乐。
 ******************
 时值下午，杨开调转方向，朝凌霄阁所在的位置走去。
 自己只告了三日假，启程的那一天不算，自己必须得在明天早上之前赶回去才行，要不然恐会被责罚。
 时间很充裕，杨开估计自己现在距离凌霄阁差不多百里多路程，算不上太远，在天黑之前就可以赶到。
 心中期待无字黑书第三页出品的香炉会给自己带来怎样的提升，杨开心情愉悦，脚步轻快。
 才走不到一半的路程，杨开突然听到不远处传来一阵阵怒吼和撕心裂肺的呐喊，间或夹杂了一个孩子的哭叫声。
 听到动静，杨开脚步顿住，连忙侧耳仔细聆听起来。片刻后，杨开脸色一变，赶紧朝声音来源的方向奔去。
 他听出来了，那怒吼声正在自己前晚碰到的猎户吼出来的，而那个哭叫声也是小男孩发出的动静。
 这父子两人恐怕遭遇了什么麻烦，要不然不可能这么惊慌。那一晚杨开吃过人家的干粮，人家对自己也算是有恩情，现在怎能不管？
 奔跑的过程中，猎户的怒吼越来越凄凉，反倒是那小男孩的哭叫，渐渐弱不可闻。
 杨开脸色沉重，心中隐隐有些不好的预感。
 等杨开跑到地方，就连猎户的吼叫也听不到了，只见迎面高坡下有一个黑黝黝的洞口，洞口旁草丛茂密，四周满是银丝蛛网覆盖，地面上有一张小弓，正是那一晚小男孩手上拿着的武器。
 想都没想，杨开赶紧把自己身上的东西往地上一抛，瞪大了眼睛，警惕四周的动静，直接窜进了那黑黝黝的洞口。
 洞内光线算不得明亮，但也能看得到东西。
 定眼一瞅，杨开不禁大吃一惊，只见这洞内满是蜘蛛网，洞壁旁，地面上，一道道银白如筷子粗细，交错纵横，层层叠叠，阻挡在前进的道路上。
 洞内湿润阴暗，顶上还淅淅沥沥往下滴落着水液，杨开一脚踩上去都有些微微下陷的感觉。
 屏气凝声朝内走去，才走几步，杨开便见到一个几乎被蜘蛛丝包成蚕蛹状的人倒在一旁，只露出一张脸，正是前晚碰到的猎户。
 杨开窜上前去，试探了一下，发现这猎户只是急气攻心，昏厥了过去，本身并无大碍，连忙在他的人中上掐了一把。
 猎户幽幽转醒，见到杨开之后顿时急道：“救孩子！孩子被拖到里面去了，求求你救救孩子！”
 “被拖里面去了？”杨开大惊，手忙脚乱地替猎户松绑，无奈这些缠绕在他身上的蛛丝韧性十足，一时半会还真解不开，只能暂时放弃，一头扎向洞里。
 猎户在后面提升道：“小心些，那是一只蜘蛛妖兽！”
 听到妖兽两个字，杨开心里咯噔一下，妖兽可不象普通的野兽，只会任人宰割，这东西是真正的猛兽，任何一个都不是现在的杨开能招惹的。
 &amp;amp;nbsp</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十六章·淬体五层</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E6%B7%AC%E4%BD%93%E4%BA%94%E5%B1%82/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:26 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%85%AD%E7%AB%A0%E6%B7%AC%E4%BD%93%E4%BA%94%E5%B1%82/</guid>
      <description>难道……就真的上不了新书榜么？推荐票啊，如此稀少~~~
 *******
 这个发现让杨开感到振奋，自己在凌霄阁内修炼三年，才不过淬体三层，可自从得了无字黑书之后，第二日便突破到四层，现在才过去两日，竟又要突破了，这个修炼速度便是杨开本人也觉得有些恐怖了。
 习练淬体篇消耗巨大，杨开休息了好大一会功夫才渐渐缓过神来，将剩下的几个饭团吃掉，这才踏上继续寻药的旅程。
 昨天已经把记忆中所有应该存在草药的地方都找完，今天就得碰运气了。好在这些凡级的草药价值委实不高，并不是每个人看到都会采的，所以总还是有些收获。
 一整个白天，杨开又找到七八株草药，甚至连三叶残魂花也找到两株。这下总算凑齐了修炼需要的草药，只不过数量就有些寒碜了。
 时间匆匆流逝，夜色降临的时候杨开还在山林中走动，不是他不想休息，实在是饿的不行了。
 本来想着今天能猎到些野味，却没想连只兔子都没碰到，只找到几颗指甲大小的野果，酸了吧唧，吃得倒牙，进了肚子之后感觉越发饿了。
 早知道，就多做些饭团带着了，悔不当初啊！这前不着村后不着店的，去哪找吃的？
 正饿的发窘，杨开却是蓦然看到前方山林中有一丝火光传来，当下精神一震，连忙朝那边走去。
 敢在山野中生火的人，要么是毫无经验的蠢蛋，要么是有恃无恐的熟手，杨开这一次碰到的就属于后者。
 才刚靠近火堆，迎面便传来一声怒喝：“谁！”
 与此同时，杨开竟然感觉自己的肌肤一紧，脊梁骨都冷风嗖嗖的，定眼看去，只见火堆旁边一高一矮两个身影，皆都警惕无比地朝自己望来。
 高的是个身形壮硕的男人，手上捏着一把弓，弓上搭箭，已经满弦，箭尖对准了自己，而在这个男人身边的，却是一个大概十一二岁的小男孩，年纪虽小，可小男孩的眼眸却很亮，不但没有丝毫害怕，反而有些跃跃欲试的味道。小男孩的手上也捏了一张弓，只不过要小很多，威力应该也不大。
 虽然被两张拉满弦的弓指着，可杨开却没有丝毫恼怒之意，在外行走，防人之心不可无，他们的做法也没什么。
 “别紧张，我只是进山采药的。”杨开赶紧出声。
 听到这句话，对面一大一小两个男人才仔细地打量了他一眼，那个壮硕的男人缓缓放下手上的弓箭，又拍了拍小男孩，示意他放松，这才笑道：“我还以为火光吸引了什么猛兽，倒是虚惊了一场。”
 “抱歉抱歉。”杨开尴尬一笑。
 壮硕男人倒是豪爽，招手道：“过来吧，夜风寒冷，在外讨生活都不容易。”
 杨开道了声谢，这才走上前去，坐在火堆旁，壮硕男人一直在打量杨开，见他瘦骨伶仃，不禁有些同情。
 既然坐到了一起，那自然是要说说话的，闲聊中，杨开得知这是父子两人，就住在山脚下，以打猎为生，日子虽然不算富裕，倒能维持温饱。而且小男孩看着虽小，但也是猎场老手了，随着自己父亲多次出入黑风山，混迹山林的经验比杨开要丰富很多。
 杨开也自报了家门，得知他竟是凌霄阁的弟子之后，壮汉稍微吃了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十五章·进山寻药</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E8%BF%9B%E5%B1%B1%E5%AF%BB%E8%8D%AF/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%BA%94%E7%AB%A0%E8%BF%9B%E5%B1%B1%E5%AF%BB%E8%8D%AF/</guid>
      <description>早起吼一声：求票~~~~
 另外，昨晚跑到某个地方注册了个号，发了个帖子，结果被人质疑不是本尊。恩，不得不说，现在的人警惕心很高，大概不会发生小女孩被一根棒棒糖拐跑的事情了，小莫很欣慰。
 *********
 修炼完毕，杨开花了一个多时辰将今天的工作做好，这才跑向贡献堂。
 虽说决定了要进山寻药，但杨开对药理并不了解，甚至就连三叶残魂花和绝地枯木草也是只闻其名，不见其身，真要遇见了恐怕还不认得。
 所以这准备工作得做好，免得到时候空跑一趟就尴尬了，杨开去贡献堂就是想先把这两种草药的样子给记下来。
 本想让梦掌柜开个方便之门，教导自己认识下草药，却没想他直接丢了个小册子过来。
 杨开接过一看，发现这本小册子都是介绍草药的，不但包括药效药理，还有草药的生长环境，每一页上还有插图，介绍的相当详尽。稍微让人觉得有些遗憾的便是这本小册子介绍的草药，竟然只有凡级的品种，再往上就没了。
 人的修炼分等级境界，天下间的草药武器丹药也分等级，从下往上便是凡级，地级，天级，玄级，灵级，圣级，每一级分上中下三品。
 诸如杨开现在需要的三叶残魂花和绝地枯木草，便是凡级下品的草药，药效低微，所以价值也不高。
 离开贡献堂，杨开又去杂事处告了个假，毕竟他还是凌霄阁的扫地小厮，这一去黑风山当天肯定是回不来的，自然是要打个招呼。
 杂事处的管事也没为难他，爽快地允了三日，杨开这才启程。
 黑风山脚距离凌霄阁只有二十里路，不远也不近，以前杨开也经常出入其中打猎，所以还是比较熟悉的。
 不过这进山采药倒是大姑娘上花轿头一回。杨开的准备也比较充分，带了些清水，做了几个饭团，还有个铲子，一个布袋便上路了。
 匆匆一个时辰，杨开便来了黑风山下，放眼望去，黑黝黝的山林宛若一只洪荒巨兽横亘在天地之间，遥遥看不到尽头，山中林木葱翠，乱石嶙峋，风景独秀，迎面吹来的微风都让杨开感觉倍儿清爽。
 黑风山中多有凶兽猛禽，这些凶兽猛禽许多都是连修炼有成的武者都无法力敌的。所以一般进黑风山的人，没点实力都不敢太深入。外围三十里还算是安全地带，过了三十里就危机重重的，越往里越是凶险。
 杨开只想找点价值不高的草药，自然不会深入太多，所以自身安全倒是无虞。
 赶路的这一个时辰，杨开也没闲着，一直在努力回忆自己之前进入黑风山中碰到的草药，那时候不认得，自然没有采集，现在有备而来却是不能再放过了。
 这一回想倒还真让杨开想到不少地方，甚至就连自己现在需要的一种草药，也有一处地方生长。
 杨开浑身干劲，当下便顺着熟道进入了黑风山中。
 半个时辰后，一株隐藏在荆棘丛中的利齿草顺利收入囊中，有了个好开端，杨开脑海中的林林散散的记忆越发清晰许多，几乎是按图索骥，一路走一路收，到了傍晚时分杨开已经采了四株不同的草药。
 这里毕竟是黑风山的外围，时常有人出入，草药很难在这里生长下去，基本上一</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十四章·香炉</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E9%A6%99%E7%82%89/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:24 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E9%A6%99%E7%82%89/</guid>
      <description>依旧三更，依旧求票，只差一位就能上榜~~~
 *****
 一直修炼到掌灯时分，杨开才意犹未尽地停止下来。长时间的施展拳脚非但没觉得有什么劳累，反而精神熠熠，后劲十足。自得了傲骨金身之后，自己这体力好像就长进了不少，今日走了二十里路也没劳累，背着那么一大袋米更是轻若无物。
 恐怕只有在修炼淬体篇的时候，才会让自己真正地感觉到压力。一想起今早修炼淬体篇的感受，杨开就不禁有些哆嗦，那天地压身的感觉非常不好受。
 但是有压力才有进步，现在连压力都没有，如何能修炼。
 人的潜力都是逼出来的，而武者的成长更是如此，一步步地逼迫自己的潜力，一点点地超越自己的极限，这样实力才能提升起来。
 可现在自己打了这么多拳，踢了这么多脚，一点累的感觉都没有，哪里会到自己的极限，又怎能逼迫潜力？
 这可难办了，杨开也有些郁闷，得了傲骨金身确实是天大的好事，可凭借它强大的恢复能力，凌霄阁的基础功已经没办法再修炼下去了，难不成自己以后只能每天在日升之前修炼半个时辰？
 一天足足十二个时辰，只修炼半个时辰，那剩下的时间干什么？蒙头睡大觉？这绝对不行，杨开想都没想就否决了这个念头。
 一边心不在焉地生火做饭，杨开一边思索着如何让自己感受到压力。这事若是叫别人知道的话，恐怕会哭笑不得吧。
 其他的武者在修炼道路上都巴不得轻松一些，可杨开现在却是要自己找虐。
 思来想去，也没想到什么好办法。最主要的原因便是自己现在的经济条件跟不上，淬体境的修炼有许多丹药都可以辅助的，除了丹药之外，还有一些其他的外力方法，但这一切的根源都在一个字——钱。
 在凌霄阁内，钱就意味着贡献点，可怜杨开只有十二点贡献，实在是心有余而力不足。
 煮好了饭，杨开囫囵了几碗，也没有菜，就这么干巴巴地吃了下去，但杨开已经很满足了，这是近几日以来自己吃的唯一一顿饱饭。
 饭后杨开也没去修炼，直接去洗了个澡，然后躺到了床上。继续修炼也只是事倍功半，还不如思考下解决之道，磨刀不误砍柴工嘛。
 想着想着，杨开心头一动，又把无字黑书给召唤了出来。
 这一本黑书的名堂杨开大约已经摸透了，每一页书页中都封印了东西，只要自己实力达到就可以召唤出来。
 第一页得到的傲骨金身是基础，也是根源。
 第二页便是淬体篇了，这正是针对傲骨金身的修炼篇。
 第三页不知道是啥，因为昨晚窥探的时候根本看不到任何情况，这绝对是跟自己的实力有关系。
 如今第一页第二页已经空了，杨开仔细研究半晌也一无所获，倒是不经意翻到第三页的时候，眼前却是一阵恍惚。
 恩？杨开眉头一皱，紧紧地盯着第三页。
 几乎是刹那间，第三页上金光闪烁，无数金影窜出，直接蹦进了杨开的脑海中，旋即，第三页的书面上缓缓出现一个漩涡，漩涡中升起一个古香古色的香炉。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十三章·你等着</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E4%BD%A0%E7%AD%89%E7%9D%80/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:22 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%89%E7%AB%A0%E4%BD%A0%E7%AD%89%E7%9D%80/</guid>
      <description>莫要嫌我聒噪，继续冲榜求票，离上榜还有点距离，只有依靠大家了，每人一票就能上。
 ******
 这一句话说出来，真可谓是炸了锅，无数人立马把目光投向了苏木，满眼的不可置信。
 原来如此！杨开心中恍然大悟，他一直在猜苏木的目的是什么，但想来想去也只想到两种可能，一是为利，二是为名。却没想到自己全猜错了，他为的竟然是美色。
 何老板的女儿杨开也见过，小姑娘生得水灵灵的，虽没有倾城倾国之容，却也是小家碧玉，眉清目秀，身段窈窕，今年不过十四，在乌梅镇也是出名的小美人。
 哪曾想就是这么个年幼的少女，竟被苏木给盯上了，这才为何氏米行招惹来这个麻烦。
 “你休要胡说八道！”苏木一张脸涨红无比，还想狡辩。
 那汉子继续冷笑道：“我可没胡说八道，我兄弟二人虽然品性有些不堪，也常做些讹人之事，但污蔑人家米行在米中下毒，断人财路这种事却是做不出来的。要知诸位老少爷们也是我兄弟二人的养育父母，断人财路就等于自绝生路，这种事我哪里肯干？这一切全都是这小子指使的。”
 这话说的诚恳，倒让一群人笑了起来。
 杨开适时地问了一句：“事成之后，他答应给你们多少谢礼？”
 “纹银五十两！”大汉回道。
 “五十两，好多啊。”杨开轻轻点头。
 何老板听了半晌，自然也明白了事情的始末，当下便怒目朝苏木望来，鄙夷道：“你这个卑劣小人，竟耍出这等肮脏手段，我家女儿哪里会看得上你？凌霄阁竟出了你这等败类，简直败坏凌霄阁的大好门风。白白空长了一副好皮囊，品性却不及杨小兄弟的万一，果真是一方米养百样人，我都为你爹娘感到丢脸。”
 那些商户们也是一阵鄙夷谩骂不止，唾弃苏木的卑劣行径。
 苏木脸色一阵青一阵红，心知过了今天之后，自己以后再来乌梅镇，恐怕得蒙面前来了。
 而这一切的祸源，都是面前这个……师兄！如果不是他，自己今日定能博得何老板的好感，以后再多多来往，与何家女儿接触起来也方便，身负侠义之名，近水楼台先得月，搞不好就能抱得美人归。
 可是现在，这一切都成了泡影，不但计划没成功，名声也败坏了。
 苏木极度羞怒之下，神色反而平静了下来，冷眼望着杨开道：“这位师兄，如何称呼？”
 “你猜！”杨开冲他挤了挤眼皮。
 苏木深吸一口气：“你不说我也会能知道你的身份，入门三年多，如今竟然还没突破淬体境，那便是试炼弟子了，整个凌霄阁试炼弟子不过十指之数，你等着，这笔账我会找你好好算算的。”
 说罢，竟转身就朝外走，苏木到底是有些功夫在身的，即便有人拦在他前面也被他一把推开，宛出无人之境，施施然地就离去了。
 等到苏木离开，众人才想起那两个被打成猪头一般的汉子，可现场哪里还有他们的踪影？他们早在杨开和苏木交锋的时候偷偷地跑了。
 这一场闹剧也就此收尾，倒是杨开目光如炬，拆穿了这一出假把戏，让这些商户</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十二章·诡计（求推荐票）</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E8%AF%A1%E8%AE%A1%E6%B1%82%E6%8E%A8%E8%8D%90%E7%A5%A8/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:21 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E8%AF%A1%E8%AE%A1%E6%B1%82%E6%8E%A8%E8%8D%90%E7%A5%A8/</guid>
      <description>一个坏消息，一个好消息。
 坏消息是冲榜失败了，竟然没能上新书榜，小莫汗颜死了，昨晚可是守到凌晨两点啊，不停地刷新网页，结果……我差点没睡着。
 好消息是我们有机会爆上面的菊花了。来吧各位好汉女侠，用你们手上的推荐票，将上面的人一个个挑落下来，让他们知道什么叫菊花一紧。
 另外说一声，武炼绝对是本热血的好书，还请各位看官耐心看下去。
 ***********
 乒乒乓乓一顿胖揍，这条街上的商户虽然都是些普通人，可此刻竟然也爆发出了让人瞠目结舌的战斗力，这些商户多多少少都被人讹过钱财，平生对这种人最是痛恨，此刻有了发泄怒火的对象，哪里会手软？
 尤其是何氏米行的店小二，手上两个布袋当头朝那两汉子套了下去，正好一人一个，蒙住就是一顿爆捶。
 这一下，众人打的越发凌厉了，反正这两个大汉也看不见谁在打他，自然不用担心会被秋后算账。
 人多力量大，杨开只是做了个样子，都没来得及下手，就被这些商户给挤出来了。
 良久，商户们才渐渐停手，只剩下那两个汉子蜷缩在地上，哀号不止。蒙头的布袋也被打飞了，苏木定眼朝内一看，心叫一声我滴亲娘咧，脚底板都有些抽筋了。只见那两个原本魁梧至极，人高马大的汉子此刻鼻子不是鼻子，眼不是眼，脸庞也肿得跟猪头似的，差点被打的他们亲娘都认不出来了。
 会出现这种局面，也是因为这两个汉子本身并没有多少实力，虽然腰配刀剑，可也只是装腔作势而已。若真的是高手，岂会在乎这些普通人的攻击？
 不过话说回来了，真正的高手又怎会干这种龌龊的事情？
 撂倒这两人，诸多商户皆都觉得出了一口恶气，可依然围聚在一旁不肯离去。
 那两个汉子察觉众人脸色不善，心中惶恐至极，其中一人强伸出手，颤巍巍地举向苏木，口上虚弱地喊道：“苏……”
 苏木脸色大变，怒吼一声：“酥什么酥，还想要小爷给你酥酥筋骨？”
 杨开看在眼中，笑在心里，走上前去朗声道：“这两个卑鄙小人，也不知用这种方法坑害了多少商行，逼得人家家破人亡，实在是可恶至极！”
 杨开这话委实有些夸大其词，但耐不住在场的人全是商户呀，一时间竟让人生出一种感同深受的错觉，何氏米行的店小二更是唾弃一口：“呸，死不足惜的臭东西，竟敢来咱米行撒野。”
 店小二也就是出出恶气罢了，哪知杨开立马就接上了话：“不错，这种人真是死不足惜，这位师弟，不如你我一人一个，一刀杀了，叫他们以后再也别想为非作歹了，也算是替天行道。”
 此言一出，满场皆惊，那两个倒地的汉子更是额头直冒冷汗，惊恐地望着杨开，他们万万没想到这个身单体薄的少年竟然生了一颗如此狠辣的心。
 苏木更是瞪大了眼珠子朝杨开望来，想看看他是不是在开玩笑，可杨开一脸肃容，分明是要当真的表情。
 说句实在话，这两个汉子虽然可恶，却也罪不至死。杨开这一句话无疑有些太残忍了。
 苏木期期艾艾道：“这位师兄，这么做太过分了吧？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十一章·好人做到底，送佛送到西</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E5%A5%BD%E4%BA%BA%E5%81%9A%E5%88%B0%E5%BA%95%E9%80%81%E4%BD%9B%E9%80%81%E5%88%B0%E8%A5%BF/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E4%B8%80%E7%AB%A0%E5%A5%BD%E4%BA%BA%E5%81%9A%E5%88%B0%E5%BA%95%E9%80%81%E4%BD%9B%E9%80%81%E5%88%B0%E8%A5%BF/</guid>
      <description>本书第一次冲榜，这一次的新书榜高手如云，武炼能不能获得好名次，就看各位书友的支持了，恳求书友们手上的推荐票~~~~
 ************
 这位突然走出人群的凌霄阁弟子围着两位大汉转了好几圈，脸上的神色颇有些玩世不恭，眼神也渐渐嘲弄起来。
 两个大汉见来者不善，眉头也是紧皱不已，搀人的那个环眼一瞪，怒喝道：“你这小子转来转去，把大爷的头都转晕了，想要作甚？”
 少年嘿嘿一笑，站在两人面前，深深地看了“中毒”的那个人一眼，开口道：“这脸色青白，看样子中毒不浅呀。”
 “那是。”搀人的大汉打蛇顺棍上，凶神恶煞道：“要不是如此，我兄弟二人怎会不去就医，而是冒着生命危险来到此处，就是为了揭发这个黑心老板，好叫街坊邻居们知道他的真面目，以后也不要再来这里买米了。”
 何老板脸色一白，完全不知道这两人的目的是什么了。要说他们是来讹诈钱财，何老板也能理解，可这欲加之罪实在是让人云里雾里，看不透彻。
 正沉思的时候，杨开在一边轻声问道：“何叔，这段时间得罪什么人了么？”
 何老板苦思冥想，哭丧着脸：“没有啊。”
 “那就是你的米行阻了什么人的财路？”杨开年纪虽小，可人世间的尔虞我诈却是看过不少，心思一转便想到了这个可能。
 “小本生意，能阻什么财路？”何老板连连摇头。
 这就奇怪了！杨开眯眼朝场内望去，心中揣摩着事情的可能性，却还是有些想不明白。
 场中，凌霄阁的少年在问了一句话之后却是突然冷笑一声，对着那个脸色青白的汉子怒喝一声：“看招！”
 一边喊，一边就使出了一招黑虎掏心，直奔中毒之人的心窝口。
 让人惊诧的事情发生了，那个神色萎靡，自出现开始一直呻吟不已，仿佛一脚都踏入鬼门关的中毒汉子竟在拳头打过来的时候，身形矫健地往后跳去，颇有一番静若处子，动如脱兔的风采。
 他这一动，脸上的青白之色也是瞬间消褪个干净，变得红润无比。
 围观的群众一声惊呼，显然是被这突然的转变震惊到了。
 “中毒了呀。”凌霄阁少年讥讽地望着两位大汉，“中毒了竟然也有如此身手，在下佩服佩服。”
 两个大汉被他一招戳穿诡计，不由也是脸色一阵青一阵白，这一下倒是好像真的中毒了似的。
 围观的人也是嘘声一片，他们都不是傻子，看到这里哪还不知道事情的真相？这两个汉子不知出于何种目的，竟然跑来假装中毒污蔑何氏米行，却被凌霄阁的这位少年揭穿把戏。
 一时间，场中充满了对两个汉子的鄙夷，和对凌霄阁少年的赞誉，这少年本身长的就讨人喜欢，这一下，少年英雄的名头是坐实了。
 杨开隐隐有所感悟，这是在演双簧啊，演的是一出行侠仗义，锄强扶弱，然后挟恩图报的戏码！若不是自己来的时候不经意在胡同里看到他们在一起，此刻恐怕也要被骗过去。
 不过他们这番折腾，到底是为什么呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第十章·破财消灾</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E7%AB%A0%E7%A0%B4%E8%B4%A2%E6%B6%88%E7%81%BE/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:19 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%8D%81%E7%AB%A0%E7%A0%B4%E8%B4%A2%E6%B6%88%E7%81%BE/</guid>
      <description>今晚凌晨本书第一次冲榜，到时候还有一章更新，望各路英雄届时支援一把，本书这周的成绩将决定日后的官方推荐，可以说是事关重大，成绩好坏就看各位的支持了，小莫拜求各位手上的推荐票
 ******
 不过杨开也没多想，这里是乌梅镇，离凌霄阁这么近，弟子们下来活动活动也是正常的事情。
 不多时，杨开便来到了何氏米行。米行占据了当街的两间屋子，生意很是红火，一个伙计里里外外忙个不停。米行老板正在柜台上打着算盘，老板娘也在招呼客人。
 等了好大一会，前来买米的人渐渐少去，杨开这才走进米行内。
 “老板娘。”杨开招呼了一声，那年约四十多的老板娘抬头一见，顿时笑了：“小兄弟，又来买米了啊。”
 “恩。”杨开径直走到最便宜的糙米面前，指着米袋道：“给我来一袋。”
 老板娘应了一声，一边用布袋盛着米，一边絮絮叨叨：“小兄弟你一个月来买一次，这些够吃么？”
 杨开道：“基本是够的。”
 “撒谎！”老板娘白了杨开一眼，“瞧你这胳膊和腿瘦的，要不是吃不饱哪里会这样？”
 杨开尴尬地笑了笑：“我也会去山上打猎，所以还是饿不着的。”
 柜台处看似正在专心致志算账的老板头也不抬地道：“孩他娘，那边有些陈米，放着也是放着，就拿给小兄弟吧。”
 “全听当家的。”老板娘笑着应道。
 “这怎么行，你们也是小本经营。”杨开连忙摆手。
 老板娘一板脸：“有什么使不得的，反正那些陈米也生了虫，是卖不出去的。不过当家的说，这些米虫啊，比白米还有营养呢。你等着，我给你拿去。”
 一边说着，一边就往后堂走了过去。
 杨开心头五味杂陈，也不知该说些什么，这段时间每次来米行买米，好心的老板和老板娘都会多送自己一些，而且他们也会找一些借口，诸如什么米生了虫之类的，其实那都是些上好的白米。这让一度相信世间已无真情在的杨开微微酸楚。
 “谢谢何叔。”杨开的声音有些微颤。
 老板笑着抬头：“孤身一人，哪个又没有落魄的时候？以后要是饿了，就到这里来，咱米行别的不多，就是米够吃。”
 “恩。”杨开低着脑袋，世上还是有好人的啊。
 正感慨间，又有两人来到米行，店里唯一的小二热脸相迎，都还没来得及开口说话，就被当中一人一脚踹翻在地。
 “哎吆……”小二哥一屁股跌在地上，翻了个大跟头，这一下跌的可真够瓷实，好半晌没爬起来。
 “怎么了？”何老板赶紧从柜台处跑了出来，杨开也把小二给拉了起来，定眼朝两人看去。只见这两人满脸煞气，其中一人面色青白，手捂着肚子，看起来虚弱不堪，另外一人搀扶着他，生得是熊腰虎背，正是踹了小二一脚的那个。
 “谁是老板？”搀人的那个大吼。
 “</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第九章·梦掌柜</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E6%A2%A6%E6%8E%8C%E6%9F%9C/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B9%9D%E7%AB%A0%E6%A2%A6%E6%8E%8C%E6%9F%9C/</guid>
      <description>整个凌霄阁，杨开只与一人相熟，就是眼前这个梦掌柜。毕竟每个月都要到他这里来一次。
 梦掌柜这人有一个诨号，唤作梦扒皮。他在凌霄阁内虽然只是一个小小的贡献堂掌柜，可平生最喜欢干的事便是压榨弟子们的贡献值。
 原本售价十点贡献的凝血祛瘀膏，他能将两瓶卖出三瓶的价钱。手段也很简单，只不过是将两瓶的分量装在三个瓶子里而已，爱买不买，不买滚蛋！
 当然，梦掌柜也不是经常干这种不地道的事，只是偶尔为之。而且他针对的对象还是那种富裕的弟子，象杨开这等穷鬼，他是看不上的。
 凌霄阁每一个弟子的贡献值都来之不易，怎能忍受他如此盘剥？所以基本上每个被他坑过的弟子都会将其告到长老会，梦掌柜也三番两次接到长老会的警告，可依然我行我素，不为所动，偏偏他这个掌柜的地位却是雷打不动，无人能够替代。
 正因如此，梦掌柜此人被无数凌霄阁弟子恨得咬牙切齿。
 老头对任何人都是不假辞色，偏偏拿杨开没什么办法，因为有一次他正兴致勃勃盯着一个女弟子屁股猛看的时候，被杨开当场抓个正着。
 为老不尊呀！这可成何体统，被人抓到了小辫子，梦掌柜自觉在杨开面前矮了一头。
 也正是有了这份原因，杨开才与这老头相熟。
 老头好色，脸皮也厚，刹那间便调整好了脸色，斜眼望着杨开道：“老规矩？”
 “恩。”杨开老老实实地点了点头。
 梦掌柜一言不发，从柜台处掏出十两银子来丢到杨开面前，然后拿出账本记了下来。
 杨开将银子收好，开口问道：“我现在有多少贡献？”
 梦掌柜翻了翻白眼：“你每月节余四点贡献，每月花费一点换取十两银子，只剩三点，如今才不过攒了区区十二点贡献。怎么，想要买一瓶凝血祛瘀膏？”
 “不，我就是问问。”杨开摆手，喃喃道：“才十二点啊。”
 这么点贡献，连换一株有价值的草药都不够。
 梦掌柜的脸色严肃下来，低声道：“小杨开，你想要那洗髓丹提升资质我是知道的，但你这样攒下去，得攒到猴年马月？”
 “总能攒够的不是么？”杨开轻笑一声。
 梦掌柜无言以对，心想照你这速度攒下来，等你攒够了，老夫也死了百年。
 “不过梦掌柜，我有一事不解。”杨开眉头微皱。
 “讲！”老头摆出一副算你走运，今天我心情好的架势。
 “洗髓丹这么贵重的丹药，怎会出现在贡献堂？而且还没被其他人换走？”
 “嘿嘿……”梦掌柜得意一笑：“因为这丹药是老夫自己的宝贝，其他人并不知晓。”
 “啊，是你自己的？”杨开愕然，他一直以为洗髓丹是凌霄阁的丹药，原来竟是他自己的，怪不得这老货给自己开了一个天价。
 “你也别生气。”梦掌柜怡然自得，拿起柜台上的茶壶抿了一口，“虽然是我自己的，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第八章·前凸后翘腿子长，肤白貌美腰身细？</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AB%E7%AB%A0%E5%89%8D%E5%87%B8%E5%90%8E%E7%BF%98%E8%85%BF%E5%AD%90%E9%95%BF%E8%82%A4%E7%99%BD%E8%B2%8C%E7%BE%8E%E8%85%B0%E8%BA%AB%E7%BB%86/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:16 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AB%E7%AB%A0%E5%89%8D%E5%87%B8%E5%90%8E%E7%BF%98%E8%85%BF%E5%AD%90%E9%95%BF%E8%82%A4%E7%99%BD%E8%B2%8C%E7%BE%8E%E8%85%B0%E8%BA%AB%E7%BB%86/</guid>
      <description>半个时辰便晋升一层，淬体篇的作用已经不言而喻，虽说这其中也有杨开自己厚积薄发的功劳，但如果没有这淬体篇，杨开相信自己至少还要三四个月才能晋升。
 情绪激动之下，杨开一口气没憋住，连忙吐了出来。
 一股漆黑仿佛浓烟似的气息从杨开口中喷出，污秽肮脏，直冲地面，卷起一层烟尘。这一口气吐出，杨开不禁感觉浑身都是一轻，五官六感都变得敏锐许多。
 这是后天杂质？杨开震惊当场。
 淬体境的修炼，每一次晋升都会排出体内的杂质，以前杨开也经历过这样的事情，但远远不及这一次的程度。
 无数想法和喜悦萦绕在杨开的脑海中，挥之不去。虽说这一次修炼直接就晋升了一层，但根本没有发挥出淬体篇的真实功效，因为杨开施展了半个时辰的拳脚，竟只展开淬体篇百分之一不到的套路，百分之一就能带来这样的效果，如果全部施展开呢？
 可心急吃不了热豆腐，心慌摸不到热屁股……
 深深地思索片刻，杨开对自己以后的道路有了些许规划，虽然不全面，却不再象以前那样只能走一步看一步了，一时间，心绪不禁有些激荡。
 稍微吃了点东西，杨开才提着扫把干起了扫地小厮的活。
 杨开虽然是凌霄阁的扫地小厮，可也并不是要把整片凌霄阁都给扫了，他负责的地方只不过凌霄阁的十分之一而已。所以扫起来也不算太费事，基本上一个时辰左右就能做完。
 夏凝裳站在树梢处监察着今日凌霄阁弟子的活动，不经意间又看到了扫地的杨开，不由感觉奇怪，今日的杨开分明有些魂不守舍，也不知在想什么，竟然在一处地方足足扫了半个时辰都没有离开，直把那处地面都都扫的锃亮干净，油光可鉴，只怕是一只蚊子落上去都要崴了脚。
 这人……夏凝裳有些哭笑不得。
 杨开确实是在想事情，昨日得了那么大的机缘，他自然是要好好考虑自己的未来。但想来想去也没什么太好的办法，只有日出前半个时辰的修炼时间，剩下的时间自己该干些什么呢。
 正考虑的时候，身后一阵急促的脚步奔来，杨开连忙躲闪，哪知对方竟也做出了规避的动作，这一下就撞了个正着。
 杨开屁事没有，只是身形微微一晃，倒是撞他的那个人，只感觉撞在了一面钢板上，哎吆一声跌倒在地上，被撞的地方都有些麻了。
 杨开回过神来，有些歉意地看着对方：“这位师弟，你没事吧？”
 那人本还有些恼火，抬头一见却是杨开这个每五日被人爆捶一顿的受气包，当下火气也消散了，对这种人发火也没什么意思，而且这次的事自己也有责任。
 连忙摆手道：“没事没事！”
 一边说着一边站了起来，风风火火地跑了。
 杨开问道：“师弟这匆匆忙忙的是要去哪？”
 那人头也不回，远远地声音传来：“去贡献堂啊，还能去哪？”
 听他这么一说，杨开才突然想起来，今日已经是初八了呀，每月初八，便是宗门发放上月贡献的日子！
 所以基本上每个月的这一天，宗门后勤处都会热闹非凡，尤其是贡献</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第七章·淬体境四层，气感诞生</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%B7%AC%E4%BD%93%E5%A2%83%E5%9B%9B%E5%B1%82%E6%B0%94%E6%84%9F%E8%AF%9E%E7%94%9F/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:15 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%83%E7%AB%A0%E6%B7%AC%E4%BD%93%E5%A2%83%E5%9B%9B%E5%B1%82%E6%B0%94%E6%84%9F%E8%AF%9E%E7%94%9F/</guid>
      <description>早起求几张票~~~
 杨开今年虽只有十五岁，可自从三年前经历了那一场大难之后，心性便比同年人要成熟许多了。也正是因为那一场大难，才磨就了他坚韧不屈的品格。
 所以杨开很快便镇定了下来，坐在床沿边，手捧着无字黑书，仔细地查看着第一页。
 确认这第一页已经没有任何作用了之后，杨开才缓缓地掀开，翻到了第二页。
 有了先前的一次经验，杨开这次的动作就显得轻车熟路了，瞪大一双眼睛猛盯着黑乎乎的书页，半晌之后，一如第一页上的烫金大字再次慢慢浮现。
 “傲骨金身：淬体篇！”
 杨开的心情不禁有些起伏！事情果然如自己猜想的那般，这本黑书每一页恐怕都隐藏了一些东西。
 几乎是想都没想，杨开一门心神全投入到了无字黑书第二页上。
 刹那间，黑书上的烫金大字仿佛变成了一条条活鱼，从书页上窜了出来，幻成漫天金影，直朝杨开的脑袋处钻来，等到金影消失，杨开只觉得自己的脑海中仿佛多了一些东西。而这些东西，正是刚才那些金影带来的。
 平复下心头激动的情绪，杨开闭上眼睛开始消化脑海中的知识。
 其实也不需要消化，这些随金影而来的知识，此刻就清晰地出现在脑海中，自己意念一动便浮现了出来，而且还理解的圆润自如，融会贯通。
 “这就是淬体篇啊。”杨开喃喃自语，他发现这其实就是一套拳脚之术。
 一套看起来比较简单实则深奥无比的拳脚之术，而且这一套拳脚之术修炼的时间也有严格的要求，竟是需要在旭日东升之际才能修炼。
 也就是说，每日顶多也就只能修炼半个时辰而已。
 现在不过才刚入夜时分，要到天明的话至少还要等上五六个时辰，杨开折腾一天，又只吃了一个烤山芋，肚子饿的咕咕响，虽然身虚体乏，但得了无字黑书这等宝贝，精神却是亢奋非常。
 一时半会睡不着，便开始研究无字黑书的第三页了。
 不过让他失望的是，无论他怎么查探，始终不见第三页都什么变化，看着看着竟就这样睡着了。
 等杨开再醒来之时，正是旭日东升之前，黎明前的黑暗最是深幽，万籁俱静，整个凌霄阁都静悄悄的，偶有虫鸣鸟叫传来，却是早起的鸟儿找吃食了。
 心中有事，杨开连忙从床上爬起，来到小屋前垂手而立，深吸几口气，让整个人都慢慢放松下来。
 东方一抹鱼肚白乍现，杨开睁开了眼睛，意念中淬体篇的那一套拳脚之术已经演练了无数遍，立马轻车熟路地拉开了架势。
 双手成掌，动作轻柔缓慢，一左一右朝前推去，再莜地一收，揽天地于胸襟，搓万物于掌间，脚踏神州大地，气吞日月星辰。
 左脚迈出，咫尺便是天涯，右脚轻移，一步黄泉幽冥，呼吸间，却又生机勃发，宛若春天里百花开，春意盎然，春去夏来，烈日幽幽，荷香阵阵。
 秋风萧瑟，金黄硕果，沁人心扉。凛冽寒风，呼啸来去，皑皑白雪，银装素裹。
 杨</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第六章·宝马配好鞍，美女赠英雄</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%AE%9D%E9%A9%AC%E9%85%8D%E5%A5%BD%E9%9E%8D%E7%BE%8E%E5%A5%B3%E8%B5%A0%E8%8B%B1%E9%9B%84/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%85%AD%E7%AB%A0%E5%AE%9D%E9%A9%AC%E9%85%8D%E5%A5%BD%E9%9E%8D%E7%BE%8E%E5%A5%B3%E8%B5%A0%E8%8B%B1%E9%9B%84/</guid>
      <description>一直在地上静静地躺了一个多时辰杨开才站起来，刚才那一番折腾已经耗光了他所有的气力。
 回想起一个时辰前的点点滴滴，杨开宛若置身梦境，实在有些不敢相信这都是真的。
 悄悄地掐了自己一把，感觉有些疼。
 “到底怎么回事，那本黑书又是什么来头？”杨开喃喃自问，有些理不清头绪。
 等到静下心来的时候，杨开顿时发现自己有些不太一样了，本来自己三餐不饱，每五日还会饱受一顿毒打，身子骨一直很弱，可是现在杨开却清楚地察觉到自己这一身骨头中蕴藏着勃勃的生机，一股温热的能量从内而外地徐徐散发，有一种说不出的舒畅。
 稍微动了动，体内骨头竟然传来一阵劈里啪啦清脆悦耳的炸响，好似能奏起一曲绝音。而且身上也不疼了，今日被周定军打伤的地方也仿佛痊愈。
 察觉到这一点，杨开赶紧撸起袖子，掀开衣服仔细查看一番，发现身上原本青一块紫一块的伤势竟全部不见，甚至连那些成年旧伤也也有痊愈的迹象。
 就是依然干瘦如柴！
 伸手在那些原本伤势存在的地方微微一搓，死皮簌簌而下，露出里面新嫩的肌肤，虽不似婴儿初生，却比以前要健康许多。
 “嘶……”杨开倒吸了一口凉气，浑然没想到那融入自己身体的骷髅金身竟有如此强大的恢复能力！
 再感受一番自己的实力，发现依然还是淬体三层，并无变化。这个发现倒让杨开未免有些小失望。
 江湖典故，前辈秘辛这一类故事杨开自小就听得多看得多，知道这世上有许多福泽深厚之人偶获奇遇，从此鱼跃龙门，成就无上威名。
 但那毕竟只是故事而已，真正能得到奇遇而改变碌碌一生的，整个天下又有几人？那些前辈高人实力越强，越是不忍自己一世修为随土而葬，总会在临终之际找到衣钵传人，所以想要跳个崖钻个山洞就就碰到奇遇的事情基本不可能发生。
 但是眼下这事竟就发生在自己身上，那神秘黑书必定是大有来历的，傲骨金身也是土地爷放屁——不同凡响。
 这可以说是自己的奇遇，也可以说是必然的结果。
 黑书第一页上最后四句话明摆着写了：傲骨金身，霸者横栏，不屈之魂，方能降之！
 如果黑书不是被自己得到，而是被其他人拣去，也绝对无法窥探到其中的奥秘，只会被当做垃圾埋汰了。正是因为被自己捡到了，在头下枕了一年，感受到自己体内的不屈和坚韧，黑书的秘密才在今日显现出来。
 也就是说，这一次的事情确实是自己的奇遇，但却是通过自己的能力获得的奇遇。想到这里，杨开顿时一阵舒畅，正所谓宝马配好鞍，美女赠英雄……
 “黑书呢。”杨开蓦然想起那被自己枕了一年的宝贝，不由急忙寻找起来，却是怎么也找不到了。
 正焦急间，身体内似是隐隐有所动静，下一刻，黑书便突兀地出现在杨开眼前，啪地掉落到地上。
 杨开愕然，伸手捡起，眉头紧皱思索了片刻，心念一动，黑书莜地从手中消失不见。再一动，黑书又出现了。
 这一幕仿佛象是耍把戏的变戏法，可杨开的脸色却凝重无比，因为他切实地感受到了，黑书竟能按照自己的意念收入体</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第五章·傲骨金身</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E7%AB%A0%E5%82%B2%E9%AA%A8%E9%87%91%E8%BA%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:13 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%94%E7%AB%A0%E5%82%B2%E9%AA%A8%E9%87%91%E8%BA%AB/</guid>
      <description>这三十二个字的意思很好理解，杨开自然看的懂。
 但黑书的来历不清不楚，倒让杨开有些忌惮。万一这是什么陷阱呢？想到这，杨开又是一阵讪笑，自己现在不过是个凌霄阁的试炼弟子，谁会费劲心思来对付自己啊？
 不过从后面几行字的字面意思来看，黑石枕头之所以会转变成黑书，恐怕和今日自己的那个梦有关。
 自己枕了它一年多都没有变化，偏偏今日变成了黑书，与自己梦中的心境转变是脱不开关系的。
 正是因为自己的转变，才蹙就了黑石枕头的变化。
 既然是自己促成了黑书的诞生，那这黑书便是应我而生！我便是这黑书的主人！
 一念至此，杨开不再迟疑，黑书上的字迹分明是要自己滴血为引，抱着试一试的念头，杨开伸手入口狠狠地咬下，然后将手指伸向黑书第一页。
 鲜血滴滴答答地滴落下去，初始还没什么动静，伴随着时间的流逝，黑书上竟荡起一层层黑色的光芒，杨开本就身体不好，今日又受伤在先，一番折腾之下，竟有些头晕目眩之感。
 但杨开咬牙挺住了，鲜血依然在流逝，书页上的光芒也越来越盛。
 足足持续了一盏茶的功夫，杨开险些没晕倒在地，书页上才有了实质性的变化，那涌出的黑色光芒一阵蠕动收缩，竟在书页的正中间位置出现了一个小小的漩涡。
 紧接着，漩涡内一抹金光乍现，杨开努力维持头脑的清醒，紧盯着眼前的动静。
 黑色漩涡中，一个锃亮圆润，金光灿灿的东西渐渐升了起来。
 杨开震惊了，这书页中真的是有东西啊，虽然在决定滴血的时候杨开也是有些期待，可并没想过真的会成功。
 可现在，眼前的一切都说明书页上那三十二个字并不是假的。
 滴血为引，金身降临！
 到底是什么样的金身？杨开苍白的脸上满怀期待。
 片刻后，当那锃亮圆润的东西彻底呈现在杨开眼前的时候，杨开不由吞了一口口水，绕是他想象再怎么丰富，也没想过金身竟是这个样子。
 这是一个大约只有半尺高的金色骷髅，而最先冒出来的锃亮竟是这个骷髅的头骨。金色骷髅就这样悬浮在黑书的书页上，盘膝而坐，分明就是一副打坐入定的姿态。它的每一根骨头都散发着金色的光芒，将杨开的小屋印照的金碧辉煌。
 书页上的黑色漩涡渐渐消失，一切归于平静。
 杨开看着这离奇出现的金色骷髅，一时间也不知道怎么办才好。书页上只说了如何让金身降临，却没说降临之后该怎么处理。
 看着看着，杨开顿时觉得有些不对劲了，面前这个金色骷髅分明没有眼睛，杨开却觉得它好像在打量自己，它也分明没有嘴巴，可却在嘲笑自己的弱小。
 察觉到这一点，杨开大怒，一把朝金色骷髅抓了过去。
 区区一个小骷髅，竟敢如此嚣张！
 哪知他才刚一动手，金色骷髅就迎面就飞了过来，直接穿过杨开的手，印在了杨开的胸口处。
&amp;amp;nbsp</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第四章·黑书</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E9%BB%91%E4%B9%A6/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:12 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E5%9B%9B%E7%AB%A0%E9%BB%91%E4%B9%A6/</guid>
      <description>将身子洗干净后，杨开才拿起那瓶凝血祛瘀膏，放在鼻下轻轻嗅了一口，发现这药果然就是香的，不由一阵神清气爽，摇头晃脑。
 揭开瓶盖，从瓶中扣出一些正欲往受伤的地方抹去，杨开的动作却又一顿，急忙忙又去端了一碗水来，将手指上的膏药放进水中，仔细地搅匀，这才开始用这稀释后的药水处理伤势。
 凝血祛瘀膏对于外伤的疗效虽然不错，可经过这么一稀释，功能怕是要大打折扣。但是杨开手上就这么一瓶膏药，自然是要省着点用。
 一碗药水耗完，杨开也总算将伤势处理完毕。不过让他有些疑惑的是，这凝血祛瘀膏的味道跟之前闻起来的有些不一样，不但不香，反而还有些辛辣。
 穿好衣服，从灶头上拿起一块黑乎乎的烤山芋囫囵而下，杨开一头倒在了床上，沉沉睡去。
 屋顶上几个破洞射进来的光线让小屋显得有些明亮，屋内的陈设简单至极，仅有一床，连桌椅都没有，甚至那床上也只有一块桌面大小的鹿皮被褥，一块方方正正的黑石枕头。这便是杨开的全部家当。
 鹿皮被褥是杨开有一次猎到一头鹿，剥皮烘制的，虽然不厚，却正好御寒。而那黑石枕头是杨开有一次离开凌霄阁，进往凌霄阁后的黑风山脉中打猎捡到的。
 这块黑石方方正正，长一尺，厚三指，看起来象是石头，摸上去却不似石质，也没石头的重量，杨开也不知道它到底是什么玩意，反正拿来当枕头却是再好不过，便没再纠结于它。
 这个黑石枕头杨开已经足足枕了一年多时间，也不知是不是错觉，枕着它总是很好入睡。
 睡梦中，杨开梦到了今天的一战，一次次被那个周定军周师弟打飞出去，一次次地站起来，心中的不屈和坚持在发酵，胸口一股热血翻涌。
 随着梦境的继续，胸口热血翻涌的越来越厉害，睡梦中的杨开脸色痛苦，可神色却坚毅无比，心中自有一股执着，哪怕脚趟刀山，身煎火海，也是怡然不惧。
 睡梦中的杨开并没有注意到，自己脑下枕着的黑石枕头，此刻竟然散发出一股深幽的光芒，伴随着杨开心绪的起伏，这光芒越来越盛。
 梦中，杨开继续清晨的遭遇，被周定军屡次打翻在地，当他第千百次从地上站起来的时候，心中发酵的不屈和坚持顿时爆发，一往无前地冲去，狠狠地将周定军撂倒，周定军倒地的瞬间，他的样貌一阵模糊，竟幻化成了自己的模样。
 这一刻，杨开心绪平静了下来，并不是因为在梦中击败了对手而平静，而是因为战胜了自己，战胜了自己心中的胆怯和屈服。
 一种淡淡的感觉油然而生，仿佛天下间再无任何事，任何人能让自己屈服。
 现实中，杨开脑下的黑石枕头猛地爆发出一团黑光，这黑光打着转从黑石中冒出，在半空中晃荡几下，顺着杨开脑门百会穴钻了进去，瞬间消失不见。
 与此同时，一股苍凉亘古的蛮荒气息降临，好似海浪之潮，崩雪之威，任何一个人在这股气息面前都是那么的微不足道。
 杨开猛地睁开了眼睛，浑身大汗淋淋，一阵心有余悸。
 他是被那股气息惊醒的。
 定下神来，杨开干笑一声。自己做梦竟然会把自己吓到，实在是有些无稽。揉了揉脸，透过屋顶上的光亮判断着现在的时间，顿时有些懊恼，自己这一睡竟然睡了两个时辰之久，眼看着就要傍晚时分了。
&amp;amp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第三章·连败一百四十七场的男人</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E7%AB%A0%E8%BF%9E%E8%B4%A5%E4%B8%80%E7%99%BE%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%B8%83%E5%9C%BA%E7%9A%84%E7%94%B7%E4%BA%BA/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:11 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%89%E7%AB%A0%E8%BF%9E%E8%B4%A5%E4%B8%80%E7%99%BE%E5%9B%9B%E5%8D%81%E4%B8%83%E5%9C%BA%E7%9A%84%E7%94%B7%E4%BA%BA/</guid>
      <description>();
 凌霄阁弟子内斗，每年死掉的人也有不少，但是周定军望着眼前这个勇往直前毫不退缩的师兄，心中也不禁微微有些惊动。
 易身处之，周定军自付做不到这种程度，恐怕察觉不敌便会认输了。
 留得青山在不怕没柴烧，这是处世之道。不撞南墙不回头，这是一种坚持！
 眼见杨开身形狼狈，可眼中战意越来越强，周定军知道不把他打晕过去，今日这事算是没完了。
 一念至此，周定军挥手一掌刀砍在冲过来的杨开颈骨上，杨开凶猛的气势顿时逸散，双眼失神，浑身软绵绵地倒了下去。
 见到此景，十数丈外一颗大树树冠上站着的人掏出一本小册子，随手翻开一页，上书：试炼弟子杨开对战普通弟子周定军，周定军胜。
 这站在树冠上的人身段婀娜，显然是个女子，只不过黑纱蒙面叫人看不清真容，但那清秀的眼眉却表明此人年纪不大，而这人臂膀上佩戴的一片落叶臂章却表明了此女的身份：凌霄阁的暗堂弟子！
 凌霄阁暗堂是个特殊的机构，归属宗中三长老负责统辖，堂内弟子负责记录宗中大小事宜，包括弟子之间的决斗胜负。
 所以在凌霄阁内挑战，不用担心自己胜了还得不到贡献点，隐藏在暗处的暗堂弟子定会将战绩记录下来，每月汇总统筹。
 这暗堂女子记录完这一战的胜负之后，又从腰间摸出另外一本更小的册子来，打开来看了一眼，上书：纪和十四年五月初七，杨开第一百四十七战，败！
 除去这一行新添的字迹，上面密密麻麻记录了所有杨开对战的结果，统统都是在什么时候第多少多少战，结果无非一个字：败！
 连败一百四十七场无一胜绩，这简直可以说是自凌霄阁开宗立派以来绝无仅有的一份战绩了，这份战绩足以惊天地泣鬼神，前无古人后无来者，而这战绩的缔造者此刻正静静地躺在地上不知生死。
 杨开从未去挑战过别人，这一百四十七场全是别人来挑战他的，也就是说，每五日被挑战一次，这种日子已经持续了两年多了。
 望着底下的杨开，夏凝裳秀眉微皱，她有些不明白杨开为何会坚持到这种程度，已经被贬为凌霄阁的试炼弟子了，连自己的生存温饱都成问题，他为何还留在凌霄阁？如果离开这里他的生活肯定会好上许多，这个身形单薄的少年心中到底有怎样的一份执着？让他能连败一百四十七场也依然毫不气馁。
 或许，这是男人的愚蠢？注意到杨开也是偶然的巧合，夏凝裳身为暗堂弟子，被安排负责监察这一片区域，杨开每一次被挑战，每一次被打晕她都看在眼中，一次两次还没什么，次数多了，夏凝裳便开始注意起这个只有淬体三层的少年了。
 她很想知道，以他的毅力，到底会坚持到什么时候才离开凌霄阁。这样的资质，这样的修炼速度，根本不适合留在这个江湖，普通人的世界才是他的归宿。
 底下已经曲散人尽，只剩下杨开一人昏倒在地，人来人往，时间流逝。
 夏凝裳身形一晃，已经消失在树冠之上。
 当杨开再次醒来的时候，已经日上三竿。浑身上下没一处不疼痛，步伐蹒跚起身，杨开左右看了一眼，发现自己所处的地方竟已不是昏倒的位置了，而是在附近一颗大树的荫凉底下。
 这可真是奇了，难道今日有</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第二章·撞破南墙不回头</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E6%92%9E%E7%A0%B4%E5%8D%97%E5%A2%99%E4%B8%8D%E5%9B%9E%E5%A4%B4/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:10 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E7%AB%A0%E6%92%9E%E7%A0%B4%E5%8D%97%E5%A2%99%E4%B8%8D%E5%9B%9E%E5%A4%B4/</guid>
      <description>();
 凌霄阁宗规其一：凌霄阁弟子，每一日拥有挑战机会一次，每五日拥有被挑战机会一次！战斗双方实力不得相差三个层次，不得避战，不得怯战，违之逐出门墙。胜方依据对手弟子等级奖励相应贡献点数，负方依据本身弟子等级扣除相应贡献点数。
 贡献点数，也被称为宗门贡献值！
 这是凌霄阁的特色，简单点来说，贡献点数在凌霄阁就相当于金钱，只要有足够的贡献点，那便可以在宗门后勤处兑换任何你想要的东西，丹药，秘籍，兵器，宝甲，凡是与修炼有关的，一应皆可兑换，当然也可以兑换黄金白银之物，但普遍来说，宗门贡献值来之不易，一般弟子是舍不得换取金银的。
 而宗门贡献值的获取途径也有许多方式，向宗门上缴自己寻宝所得，或者完成宗门给予的任务等等，都可以获得一定的贡献值。
 最普通最简单的获取贡献值方式之一，便是挑战！挑战与自己实力相差不到三层的同门弟子，胜之便可以获得贡献值。
 所以这一大早的才会有如此多的人来围着杨开，是人都知道盯着软柿子捏啊。
 杨开之名，在凌霄阁内也算是闻名遐迩，不单是因为他背负着稀少的试炼弟子的身份，还因为是他从进凌霄阁开始到现在，基本未尝一胜！每次被人挑战都是打输的结果。
 有心人自然记得杨开上一次被挑战是什么时候，今日距离上一次便是第五日，按宗规来说又可以再次挑战他，对于这随手可得的贡献值，谁不眼馋，虽然打赢杨开也没多少贡献值，可蚊子再小也是肉啊。更何况，会挑战杨开的弟子，也不是什么富裕高贵之辈，那区区些许贡献值他们自然不会嫌少。
 场中，杨开和周定军已经拉开了架势，齐声道：“请指教！”
 话虽这样说，可任谁都知道，杨开今日又免不得要被一顿饱揍了！
 话音落，杨开便抢先攻了上去，单薄瘦弱的身躯爆发出惊人的战斗力，一步跨出，握拳捣向周定军的胸膛，攻击简单直接，拳头虎虎生风，仿佛一身的力气都被灌入其中。
 这一拳正是凌霄阁底层弟子每个人都修炼过的长拳，这套拳法并不深奥，只是用来给弟子们强身健体所用，招式自然简单。
 周定军不慌，面含微笑，实在是因为他的境界比杨开要高出两个层次，这场战斗本就没什么悬疑。当杨开的拳头即将到来之时，他才宛若闲庭信步地一扭身，魁梧的身子此刻竟显得有些灵动。
 拳头擦着衣服打出，未伤周定军分毫。不等杨开收拳，周定军已经一肘磕在杨开的前臂上，同时膝盖微微往上一抬，正中杨开的腹部。
 杨开闷哼，强忍着钻心的疼痛，脚步一错，匆忙后撤，险之又险地避开了周定军紧随而来的第三击。
 “恩？”周定军诧异，他没想到这个只有淬体三层的师兄竟料敌先机，知道自己接下来会怎么对付他，倒让自己一举击溃他的计划被打乱。
 但这小小的失误并不影响大局，周定军念头一转，便如影相随，想趁杨开喘息之际彻底结束这场战斗。
 哪知他前脚刚动，后退的杨开却又猛地扑了过来，两道人影迅速接近，周定军看到了杨开眼中的不屈和高昂的战意，杨开的拳头紧握，又是一记长拳。
 糟了！周定军心头一跳，知道中了对方的诡计，自己的实力虽然比这个师兄要高两层，可论战斗经验却有所不如。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第一章·扫地小厮</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%80%E7%AB%A0%E6%89%AB%E5%9C%B0%E5%B0%8F%E5%8E%AE/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:09 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E6%AD%A6%E7%82%BC%E5%B7%85%E5%B3%B0/%E7%AC%AC%E4%B8%80%E7%AB%A0%E6%89%AB%E5%9C%B0%E5%B0%8F%E5%8E%AE/</guid>
      <description>();
 天蒙蒙亮，杨开就醒了，稍微洗漱一番便拿着墙角边的扫帚走出了独居的小屋。
 站在门口伸了个懒腰，看了一眼天际边浮现的一抹鱼肚白，闭目凝神享受了片刻的安宁，随即睁开眼帘舞动起手上的扫帚，埋头清理着地面的灰尘和落叶。
 一袭青衣，朴素干净，老成的衣色平白将少年衬托的虚长几岁。杨开的腰杆如标枪一般挺得笔直，即便是在做着最底层的活，脸庞上的神色也一丝不苟。动作很沉稳，捏着扫把的双手并未用多大力，身子甚至都没多大摆动，只凭着手腕的转动，那扫把便如臂使指，莜来乎去，随着他步伐的移动，地面上积攒的灰尘和杂物神奇地跟着动了起来，仿佛平白长了两条腿。
 杨开是凌霄阁的试炼弟子，三年前进宗门开始修炼，可直到如今也只修炼到淬体三层境界。与他一同入门的师兄弟们早就远远超过这个阶段，各得机缘拜入门中高人座下飞黄腾达去了，他却只能望洋兴叹。
 三年淬体三层，这等资质已经不是用普通二字可以形容的了，简直可以说是平庸至极。
 没奈何，杨开只能在宗门内接了个扫地的活，一边维持生计一边苦苦修炼。
 凌霄阁是个比较特殊的门派，这个特殊体现在门下弟子竞争的残酷上，在这个门派内，有能力者上位，没能力者淘汰，弱肉强食这个铁律在凌霄阁内被演绎的淋漓尽致。
 其他的宗门或许还有些同门友情手足情谊，但是在凌霄阁内没有！想往上爬，唯有踩着那些所谓的师兄弟们的肩膀，踏过他们的鲜血，如此才有资格。
 凌霄阁门下制严，在整个大汉朝都是赫赫有名，虽算不得什么超级大派，可门下弟子的争斗之残酷却是首屈一指的！也正因如此，弟子们个个武风彪悍，外出行走江湖之时鲜有人敢招惹。
 凌霄阁有个规矩，十四岁以下弟子，无论是谁，从入门起，三年内算是试炼期。这三年时间，吃住穿行皆由宗门负责，弟子只管修炼便可。三年时间内若能突破淬体期，便有资格拜入宗中高手门下为徒，让这些高手教导修炼，当然，也可以不拜师自己修炼，但是修炼一途，有良师教导和自己摸索那是截然不同的。在某种程度上来说，凌霄阁这个规矩倒有些自由。
 而那些三年内没突破淬体期的人，要么离开宗门，要么被贬为试炼弟子。
 试炼弟子，便是杨开现在的身份！也是凌霄阁内的耻辱！
 和普通弟子不同，试炼弟子的生存环境更为苛刻，因为走到这一步，吃穿住行都要自己打理，宗门不会再往你身上浪费任何一份修炼资源。而一旦被贬为试炼弟子，基本上此生就永无出头之日了，除非在短时间内实力大幅度上涨，另宗门觉得你有可以投入的资本。
 整个凌霄阁三千弟子，而试炼弟子有几人？不过十指之数！杨开有幸成为其中一人！
 试炼弟子想在凌霄阁内活下去，简直难如登天，就比如说杨开现在居住的小屋，那是他自己一根木头一根木头搭建起来的，小屋顶上破了几个洞都没时间打理，一到下雨天屋内便积水难排。他的衣服是自己买的，他吃的东西是自己弄的，所有的一切都是自己负责。
 就连小屋的位置，也在凌霄阁最偏僻最无人问津的地方。
 如此糟糕的待遇，一般人很难忍受的下去，这也是凌霄阁试炼弟子数量之少的缘故，基本上过了试炼期没有突破淬体境界的弟子，都会选择离开凌霄阁这一条路，可是杨开留下来了。
 已经被人扫地出门过一次，这一次</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
