<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>少年阿宾（全）s on Y-book</title>
    <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/</link>
    <description>Recent content in 少年阿宾（全）s on Y-book</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:52 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>第·43·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC43%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC43%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>依从她食指的勾引向着沙发走去。
 依姈的美眸一直盯准副教授的眼睛，副教授挺着石条一样的鸡巴，来到离沙发前约莫半米处，依姈扬手便握住那鸡巴，轻轻拉过来。说也奇怪，副教授高大的身体居然变得像个气球似的半点重量也没有，随着她若有似无的柔胰漂浮，整个人直挺到她身边。
 依姈揪着那从裤裆中挺出来的鸡巴，它看起来很骄傲，自从刚才在门口硬起来之後就再没软过，而且散发出烫人的热量。依姈用食指和拇指圈住肉杆子，优柔的滑前滑後，副教授刚刚享受完文文的刺激，气焰当然还十分高昂，依姈四两拨千斤，稍为使点儿劲就套得他全身打摆子，中年肥起的肚子缩瑟连连，依姈偷偷好笑，反正送佛送到西，她就拿整只手掌都去握住，开始逐渐加快速度的替他打着，副教授的龟头被她箍得发胀，又红又亮，依姈突然想起耶诞灯泡，终於忍不住笑出声音来。
 副教授全部的注意力都被及中在短短十余公分长的肉上，哪顾得了她在笑什麽，只能屁股交错的扭曲挤夹，两腿在裤管里不听使唤的抖着，随时都要脑浆涂地。
 依姈不躺了，她坐正身子，将胸脯高高耸起，那粉红色的小乳尖也硬得跟豆子似的，她再将副教授拉近一点，让他的马眼正好触在她的乳尖上，随着手的动作磨来磨去。
 “喔呜……”副教授喉咙里没有意义的滚着声响。
 依姈的手抽动得更狠了，彷佛想要把副教授的鸡巴拗断。
 “好大啊！”
 不知道文文什麽时候踗到依姈旁边，傍着她坐下来，她好奇的打量副教授那男性凶器。
 “没用的丫头，我替你复仇呢！”依姈说。
 文文没再出声，把头侧靠在依姈肩上，看着她忙碌。
 “喔……喔……”副教授叫起来了。
 “帮我忙，他快来了，”依姈对文文说：“含住它……”
 “不要……好丢人……”
 “丢你个头啦，胡说什麽傻话？”依姈白她一眼：“这东西刚才还弄得你要死要活的，不是吗？”
 文文不乐意嘟着嘴，还是低头下去，依姈让了让身子，文文就把副教授的龟头含住了。依姈换过另一只手，没停顿的接续搓着。
 “老师，”她挨到他身上：“还撑哪？要来了没？”
 副教授酥麻得连话都说不出来，依姈还在催他：“射出来嘛，射出来嘛！”
 “呃……啊……”副教授恍惚无神。
 依姈使出最後绝招，她张嘴对着副教授的腰间，没预警的咬上一口，副教授吃痛，大声叫了一句“啊唷……”，垂死的猛烈颤栗，叫声也迟钝下来，身体转为呆滞，鸡巴突突胀大，依姈和文文都知道这是他败战的前兆，都快速地再深吞深套了十来次，副教授便仰起头粗着喉咙，停下来了。
 “哦……哦……我的天……”
 那鸡巴再度跳动起来，同时喷出一股又腥又浓的阳精，文文首当其冲，吃了第一口，满嘴都是男人味道，连忙把鸡巴吐掉，副教授第二股精液就又喷过来，射在她的脸庞上。
 “我来，我来！”依姈急忙张开嘴儿转手接过来，丁香小舌尖顶在龟头的分瓣处，副</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·42·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC42%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:51 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC42%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>巴插进去，抵在雪梅的花心上。
 雪梅流着清泪，阿宾将泪珠舐去，直说：“乖……已经不痛了……”
 “你好坏……”雪梅抽噎地说。
 “好了，不哭。”阿宾说：“我们再来聊天。”
 “啐……”雪梅气呼呼：“又要聊什么？”
 “聊……嗯……譬如说……”阿宾抽送了一下：“譬如说，雪梅为什么会这么漂亮……”
 “哼，你胡说！”雪梅破涕为笑。
 阿宾就天花乱坠的鬼扯蛋，手指在雪梅脸上细划着，分散雪梅的注意力，然后偷偷地拔拔插插，雪梅慢慢的忽略了疼痛。
 “晚上我们再去吃烛光晚餐。”阿宾提议，当然没忘记扭动屁股。
 “嗯……”雪梅哼了哼：“不要……”
 “为什么？”
 “我今天又没生日……”她说。
 “没生日也可以吃啊！”
 “我才没……啊唷……那么多……嗯……生活费……”她喘着。
 “我请你啊！”阿宾说。
 “不要！你又不是我男朋友……嗯……”她说。
 “可是，我们已经这么好了啊……”阿宾说。
 “那有什么用？”雪梅望着天花板：“吃完饭，你就走了啊！”
 “我……今天可以陪你一整晚。”阿宾说。
 “啊……轻点……”雪梅别过头：“那……还是不一样的，你要作我男朋友吗？嗯？”
 “这个……”阿宾这可就迟疑了。
 “哼！”
 “这样好了……”阿宾也想不出什么好方法：“以后当我们在一起，我作你哥哥，有时候陪你吃饭，有时候陪你看书，好不好？我保证，疼你，爱护你，好不好……喂……喂……你干嘛又哭啦？”
 “我不知道……”雪梅流着泪：“我不知道……我……我没有爸爸妈妈，自己一个长大，你……你……别对我这样……”
 “好好好……乖……”阿宾真慌了：“我不说了，我不说了，乖，你……现在觉得好点吗？”
 “唔……唔……”雪梅脸红得像苹果：“很胀，好奇怪。”
 “胀？”阿宾说：“我还有一半没放进去呢！”
 “你吹牛！”雪梅笑起来。
 阿宾为了证明他不是吹牛，屁股用力一沉，虽然没有百分之百将鸡巴完全插进去，却也和雪梅肉肉相贴，吻合度总有八、九成了。雪梅被他撑得杏眼圆瞪，婉转啼叫着。
 “怎么样？信了没？”阿宾说。
 &amp;amp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·41·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC41%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:50 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC41%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>“喂，这是大马路上呢！”钰慧不乐意：“少胡闹了！”
 “　，”眼镜仔说：“你换成跨坐好不好？”
 “不要！”钰慧说：“干嘛跨坐？会穿梆的。”
 “不会啦，你裙子那麽长。”眼镜仔同她罗唆：“好嘛，好嘛，换过来嘛！”
 钰慧拗不过他，撇着小嘴儿滑下车来重新换成跨坐，眼镜仔双手向後扣住她的腰，往前拖来，钰慧的前胸就紧黏在他背上，实在过瘾极了。
 “要死了！”钰慧薄嗔起来：“绿灯了，走了啦！”
 眼镜仔抓住车把手，转动油门，左手却没声没息又摸回钰慧的大腿。
 “喂！你又来了！”钰慧真的拿他没办法。
 “你用包包遮着嘛！”眼镜仔怎麽肯放弃。
 钰慧也就只能把包包移到左肩背着，挡住不教路人看见眼镜仔那只魔手的嚣张。眼镜仔受到保护，变本加利起来，手掌反转沿着自己的臀後，塞进钰慧的两腿之间，钰慧改成跨坐之後无险可守，眼镜仔长驱直入，指头很快的占领她肥腴的私处。
 “唔，黏黏的。”眼镜仔明知故问。
 钰慧在他肩上打了一下，然後扶住他的腰靠头贴着，眼镜仔获得一个软软的、没有抗拒的鼓励，登时色心更生，四指毫无节制的玩弄着钰慧的小丘壑，逗得钰慧燥郁不安，忍无可忍，骚水又是暗　一通。
 “不要啦……”钰慧微弱地说：“这样我会难过。”
 “正要你难过。”眼镜仔心想。
 眼镜仔在钰慧细致的内裤布料上轻抚，再把她油腻腻的水份从隆起成丘的鲜肉中挤压出来，既揉且挑，没个定性。钰慧的小腹环绕起阵阵酸美，无可宣泄之下，张口从後面咬住眼镜仔的左耳，眼镜仔一个恍惚，刹车不及就闯过了一个红灯。
 钰慧衔着他的耳垂不放，眼镜仔全身起鸡皮疙瘩，手指扯开钰慧湿透的内裤，顺着肉叉烧包的左右上下玩弄她疏短的阴毛。
 这真是隔靴搔痒，把钰慧弄得上不上下不下的，眼镜仔则是十分得意，转眼将她的毛儿又是竦起又是抹平，偏偏就没一点理会她那空虚的夹缝。钰慧急恨交加，巴不得痛痛地捶他两拳，眼镜仔还慢慢吞吞，自顾做他的整理整顿。
 钰慧顾不了颜面，玉手抓住他搞怪的左掌，深深的往自己穴门儿口凑去，眼镜仔不敢再诈蒙，知趣的让手指抠进她嫩滑滑的浪肉里，耳朵听见钰慧的呻吟喘息，心里更加得意了。
 得意归得意，注意力就走了样。眼镜仔糊里糊涂的又闯过一个红灯，这回差点儿被一辆横向的车拦腰撞上，那车将喇叭按得震天价响，把俩人的小胆子简直没吓破，眼镜仔连忙双手握紧车把，稳住车身方才过了街。
 钰慧当然满口埋怨，这时学校也快到了，眼镜仔又想来摸她，钰慧却不肯了，护住私处让他不得其门而入，恁凭他怎麽哀求就是不答应。
 “转这边，”到了最後一个路口时，钰慧要他走另一边：“我先去阿宾那里。”
 眼镜仔这回真不是味儿，纵然钰慧是阿宾的女朋友没错，但怎麽他挑起来情韵要让阿宾去享受，他心中咕哝不停，却也只好随着钰慧的指点转过去。
 到了公寓</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·40·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC40%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:49 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC40%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>她擦擦嘴，留他们在浴室前，自己走到房门口，故意朗声说：“上厕所有什麽好争的？不理你们了，我要上街去买便当，你们都留下来吃午餐。还有，尿完记得要冲水哦。”
 说罢她就关门离去。
 阿吉和眼镜仔戏还没演完，继续争着谁要先上，阿吉说他要尿出来了，眼镜仔说他胀得都发硬了，不信的话可以掏出来验证，阿吉就惊呼地说：“哇！你怎麽硬成这样？”
 “你敢说我，”眼镜仔说：“你还不是一样？”
 他们你一言我一语，听得阿宾的妈妈面红耳赤。而且他们已经走进浴室，还在争执不下，坚持自己要先尿。阿宾的妈妈心里头好笑：“一起上不就好了……”
 不过显然阿吉和眼镜仔没有这麽聪明，阿吉居然说：“好，既然我们都拿出来了，你也不肯让我，乾脆这样，我们来斗剑，斗赢的先上……”
 阿宾的妈妈听到他们说要斗剑，再也忍俊不禁，“噗吃”地笑出声音。
 “谁在那里？”
 拉帘“唰”一声被拉开，阿宾的妈妈“啊”地掩胸叫起来，阿吉冲到她的面前，一脚踏上浴缸的盆缘，问说：“黄妈妈，你在这里作什麽？”
 阿宾的妈妈看见他那根热通通勃起的鸡巴，几乎要指到自己的鼻尖，不免乱了手足方寸，一时没想到他这话问得很可笑，还真的糊里糊涂的在想：“我在这里作什麽？”
 阿吉可没空等她想，他弯腰伸手入水揽着阿宾的妈妈，一家伙湿淋淋的将她从浴缸里攫抱起来，阿宾的妈妈又“啊呀”地惊唤一声，随即便用力挣动。这时眼镜仔也过来帮忙，两人合力将阿宾的妈妈横着夹抱在臂弯里，她挣动不了，满身的水淅沥沥地流落到地板上。
 这两个家伙七手八脚，把阿宾的妈妈托起便向浴室外走，尽管阿宾的妈妈已是个丰腴的妇人，却被他们像老鹰捉小鸡似的，轻易地便架回卧房里往床上搁着。
 阿宾的妈妈被突如其来的混乱扰得一头雾水，除了反射性的挣扎之外，简直不晓得发生了什麽事。阿吉和眼镜仔这时更双双搂紧着阿宾的妈妈，一起偎着脸在阿宾妈妈的两颊上，眼镜仔还说：“阿姨，您可别乱动，免得我们弄痛了您。”
 这是什麽话？阿宾的妈妈正要出声问，眼镜仔已然凑嘴吻上了她的芳唇，含着她的唇瓣尝起香来。她“咿唔”着抗议，年轻男人浓厚的气息却强逼而来，让她有快要窒息的感觉。
 这边还在纠缠不清，那边又来了麻烦。阿宾的妈妈忙慌中忽然胸前一阵美好，原来阿吉两手揉着她的双乳，还轮流地噬吮她的奶尖，将它们吸的竦然直立起来。
 阿宾的妈妈没了主张，意乱情迷，傻傻的恁他们摆布。
 眼镜仔从床头取来一付妈妈平时睡觉用的眼罩，往她脸上轻轻遮住，两边斜过她耳朵上挂好，阿宾的妈妈就什麽都瞧不见了，她想要伸手去掀，双臂都被他们拱住，就在抗拒间，胸前的美好感觉居然加多了一倍，那眼镜仔和阿吉一人瓜分了一只大奶，分别在乳头上有吸有玩的，阿宾的妈妈禁不起蹂躏，“嗯嗯”地哼唱不已。
 “不要……快住手……”阿宾的妈妈用软弱的声音说。
 “黄妈妈……”阿吉却道：“你的身材真好……真美啊……”
 他一边说，一边还用手在阿宾的妈妈小腹上乱摸，指头撩动她茂密的耻毛，阿宾的妈妈屈缩着双腿来保护自己，没想到阿吉声东击西，迅速绕过屈起的大腿後面，直接突</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·39·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC39%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:48 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC39%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>她猜是她的内裤让明健不舒服了，钰慧轻轻张开腿，把小内裤拨到一边，扳着明健的鸡巴，让他着肉地触到夹缝，再把双腿合紧，屁股悄悄地又摇起来。
 钰慧觉得这一来明健应该不会难过了，因为连她自己都十分舒服，她不断的前後摆动，让他的龟头挖钻在她滑腻的阴唇间，有几次钰慧差点想乾脆让它插弄进去算了，很辛苦才忍下没来真的，可是这也让她快要崩溃，她半垂着媚眼，双腿猛抖，一波波的畅美从下体散向全身，她守不住了。
 钰慧就是这麽没用，她也知道自己没用，因为一口气换不上来，穴眼儿乱颤，浪水便喷出穴外，冲流过明健的鸡巴，漫延到她的大腿四处都是。
 明健偏偏在这时又嚅嚅的胡乱呢喃，晕晕忽忽翻正身体，连被单都掀走，大剌剌地直着鸡巴张躺着。钰慧赶紧爬起来，看到那被淫水浸湿的阳具，正骄傲的指着天花板，她暗骂了自己一声，拉着被单轻拍，将水份从肉茎上擦去。
 才刚放好被单，外面传来淑华和肥猪的谈话声，她跑到门边将门打开一小条缝，正好淑华站在楼梯头跟肥猪说再见，肥猪也看见了钰慧，就摇手同她挥别，涩涩地笑着，摇摇头，然後轻轻走下楼梯。
 “没事吧？”淑华问钰慧。
 钰慧红着脸指指里面，淑华就瞧见明健挺翘的东西。
 “你干了什麽事？”淑华着急起来。
 钰慧当然不会承认有什麽事，淑华看她服装整齐，猜想是明健睡死了自己献丑的，才进房和钰慧换手，放她回房。
 淑华的房门都还没关好，听见楼梯的脚步声，以为肥猪又回来了，她开门想问，却是阿宾上楼来。
 淑华暗叫一声“好险”，还是跟阿宾招呼说：“怎麽这麽晚才回来？”
 阿宾看见淑华在，马上转头望向自己的房间，说：“钰慧也来了吗？”
 “唷……唷……”淑华不满的说：“把我当什麽了？”
 “少来了，”阿宾点了她的额头一下：“去忙你的吧！”
 “呕……”淑华对他吐舌头。
 阿宾乘机凑嘴过去，吮吻着她，淑华欲拒还迎，两人互吸了一阵才退让开来。
 “好了，快去了……”淑华推他。
 阿宾转身走向自己的房间，转开门钮。淑华并没有等多久，就听见钰慧银铃般喜悦的笑声，从那头传过来。
 更多精彩，更多好书，尽在www．upline．cn
 6163
 少年阿宾生米熟饭
 少年阿宾生米熟饭
 创作者：Ben
 创作完成日：2000。03。11
 十月份假期很多，可是也没多到足够让钰慧回台南，所以每当连续假日，阿宾就带她回家看妈妈，陪妈妈逛街购物看电影，妈妈瞧着一对小儿女的亲热样子，心里也着实很高兴。
 天气也不知不觉地转凉，昼夜温差变得比较明显，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·38·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC38%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:47 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC38%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>无赖开始去舔她的脖子，阿姿从喉咙里发出深邃的叹息。
 “啊……不要……菜会焦掉的……”
 菜真的有点焦了，锅底传来淡淡的苦味，无赖反手闭了瓦斯，又拖上边窗，将阿姿推到餐桌旁，阿姿仰倚着桌缘，无赖拎起可乐罐子，捉狭地摆上她可爱的乳沟中间，阿姿咯咯笑起来，一付诱人的模样，无赖又来吻她，阿姿闭上双眼，一会之後，无赖牵起她的手往他身上摸去。
 “哎呀！”阿姿突然睁大美眸：“要死了！”
 原来无赖不知何时已经把那根热腾腾勃起的阳具掏出来，让阿姿去握它，阿姿欲拒还迎，还是将它拿在手上，有气没力地套着。她不乾不脆的动作让无赖更加兴奋，马眼挤出了点点珠泪。
 “哦……好姐姐……”无赖从鸡巴根子酸上来：“让我……让我弄一下┅┅”
 “弄什麽弄……？”阿姿稍稍加快套动：“我不是在帮你弄吗？”
 “弄……弄别的地方……”无赖咬着牙。
 “别的什麽地方……？”阿姿故意装傻。
 “别的……这里……”无赖一把摸到她的两腿之间，隔着丝袜和三角裤勾勒着她的穴缝。
 “啊……”阿姿抖了抖：“不行的……我老公……会回来……”
 “没关系……”无赖已经在脱她的裤袜。
 阿姿的裤袜被扯到大腿上，无赖又想去脱她的内裤。
 “不要……”她还是挣扎着。
 “快……乖……听话……你看你都这麽湿了……”
 无赖和她纠缠，最後还是得逞了，她的裤子也是被褪下到大腿，无赖让她坐在餐桌上，并拢抓起她的双腿，高举过肩，他身体向前靠，让阳具去顶住她割包般的阴户，阿姿早就黏糊得狼狈不堪，无赖轻轻一用力，鸡巴就插进了一半。
 “喔……”俩人同时叫起来。
 无赖退出又插入，阿姿美得不得了，三两下的功夫，无赖就深深插满了。
 “啊……呵……”阿姿软软地唉着。
 无赖被她夹得很爽，把握时间，快马加鞭的干起来，阿姿被弄得喘嘘嘘的，两人都是一头大汗。
 “阿姿，菜炒焦了！”
 俩人听到这个声音，差点没把胆子吓破，居然她丈夫阿兴回来了。无赖正在火头上，拼了命他也要干下去，阿姿却不肯了，急得像热锅上的蚂蚁，死推活推，硬生生把无赖推开，慌张地跳下地来。
 阿姿的丈夫并没有立刻进来，好像在大门口和人讲话，阿姿利用这时间穿回内裤和裤袜，在将短裙顺好，无赖真的很无赖，挺着跟硬鸡巴就是不收进去阿姿只好蹲下来深吮他两口，他才不甘不愿的拿回去拉好拉炼，然後打开边窗跳出去。
 阿姿再多整理了自己一下，走出厨房，发现丈夫是和幼乔在门口讲话，阿宾则抱着好几只拆扁的水果纸箱。
 “搬家？”阿兴讶异地说：“怎麽突然要搬家？”
 &amp;amp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·37·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC37%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:46 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC37%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>而让他觉得很轻松，山路上车又少，除了老是要转弯之外，没有一般道路那麽多路况，最适合他不过了，清风吹来，真是个美好的夜晚。
 天色转黑，伯文掣开了远光灯，稳定地驾驶着，越走越顺手。
 接近马槽的时候，胡太太也许是睡得不舒服，迷蒙中扳动着椅背，好让自己躺得更平缓，并且收弯膝盖，背着伯文，猫一般地蜷缩起来。
 胡太太换过泳装後穿的是一件朴素的连身宽松的短裙，她侧曲着双腿，裙摆就只能遮住到屁股下面一点点，凝脂般的腿肉大半都跑到外面来。
 阳金公路上除了接近村落外都没有路灯，车内昏暗，视线并不明朗，不过线条轮廓总是隐约可见，伯文忍不住多看了那并夹的两条美腿几眼，他又从照後镜里确认了一下，仲文和会计小姐刚好都挪动了身体，变成相互枕着肩，继续酣睡下去。
 当前他是唯一的主宰，因此就放心的欣赏胡太太的双腿，仅管像他这种年纪，同伴间总会相互交流，什麽书刊杂志录影带都看得多了，但毕竟活色生香的场面难得经历，不免注意力都被吸引过去。车里面虽然不需要再开冷气，但是风扇仍然从冷气孔送着循环风，吹动了胡太太的裙布，飘飘荡荡，欲遮还现，偶而会有特别诱人的画面闪过，伯文的胸口就乒乒乓乓的乱跳不停。
 他福至心灵，伸手把所有的导风片都调动，让气流集中喷向胡太太的大腿，好一招孔明借东风，胡太太的裙子吃足了风，鼓鼓的饱胀起来，边缘向上直退，伯文已经可以看见她臀底的弧肉了，所以他要很吃力才能抓好方向盘。
 现在伯文看着胡太太的时间比看路多，那摇动的裙布仍然在後缩，一点点一点点，应该快可以看见她的亵裤了，再来，再来，伯文期待着。
 终於一阵不规则的乱流冲激，胡太太的裙子完全掀起又掩下，短短的刹那间，把她的整个臀部大半都暴露出来，伯文口呆目瞪，心脏都快停了，他没有见到内裤，他什麽都没见到，胡太太没有穿内裤，她什麽都没穿，里面空空的，只有光溜溜白嫩豆腐般的两片屁股。
 胡太太的裙子飘覆回去，伯文不自主的踩下刹车，藉着喘气来恢复激荡的心情，转头看看三人平静的睡姿，才又放开油门往前滑。突然他觉得怎麽方向盘变得十分沉重，才发现原来是他的裤裆高高撑起，妨碍了手掌手臂的运作。
 伯文特别再从照後镜里又看了仲文一次，注意到他的裤子也是凸起一大块，而会计小姐的纤手，就放在丘陵的附近。伯文想起今天午间和会计小姐热呼呼的接触，裤子里的东西更是用力的跳了跳。
 这时胡太太又扭动一下，小粉臀向後更蹶了蹶，裙摆就又鼓缩起来，这回自然露得更多了，伯文的眼珠就快要掉出来，不过他也看清楚，原来胡太太是有穿内裤的，很可爱的鹅黄色小花点薄棉布三角裤，只是那小三角裤被她蜷伏的睡姿挤扯，陷入屁股沟里面去，又加上昏幽的光线，所以很像没有穿。但是不管如何，这种恼人春色对於一个大孩子来说，都是过份的刺激，伯文慢下车速，好有机会看得更多。
 伯文的心中在煎熬着，无数古怪的念头来回翻搅，他知道这是坏事，坏事是不可以做的。可是他怎麽能忍得住天生的好奇，半空中一直有一个听不见的声音不停地在催他“动手啊……动手啊……”
 伯文就动手了。
 他移动颤抖的右手，提心吊胆的慢慢按向胡太太圆呼呼的屁股，他的胸口剧烈的猛跳着，好像差不多过了一世纪那麽久，他的指尖才触碰到一团凉沁的软肉，他吓了一跳，马上忐忑地缩回手指，看看胡太太并没有任何不同的反应，才又咬着牙摸回她的臀丘上，然後轻轻的贴上去，最後用手掌满满的握抚住她半边的屁股。
 我的妈呀！这是什麽感觉？细细的，嫩嫩的，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·36·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC36%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:45 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC36%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>”
 因此他们就走了。
 门里这头，胡太太慵懒的卧在地板上，回想着刚才面临高潮时那种令人癫狂的美感，怎麽想她也想不到，翁太太的手指头会这样巧妙，她觉得当崩溃那一瞬间，身上的每一处毛孔都好像张开在呼唤着，诉说语言所没有办法表达的精彩境地。
 她用手捂着脸，自己都难以置信的笑着摇摇头，无力地闭上眼睛……
 房间里很静，太静了，胡太太忽然觉得陷入了深沉的孤寂当中。她警觉的抬起头，四周光影交错，细微的灰尘在空气中飘荡着，隐约有一种巨大的压力，也许是心理作用，怎麽看起来那布幕好像在摇动？
 她胆怯起来，不打算在这空荡的大房间再待下去。她背对着布幕，斜撑起上身，快乐的宣泄使得她全身都没有了力气，她再跪起双膝，准备要站直身体，好去穿上她的泳装。
 可惜她没有这样的机会。
 她才跨好一条腿，还来不及稳住身子，一条黑影穿闪出布幕飞扑出来，欺到她的身後，紧紧地抱住她，将她推倒趴回地板上，胡太太根本没能产生反应，嘴儿就被一只大手掩住，让她想喊也喊不出声，只能从鼻间“唔唔”喘着闷息，更教人着急的是，背脊末端有一根温暖而坚硬的棒状物，已经滑到她仍然湿淋淋的肉缝上，并且伸抵了一个头在她的里面。
 她恐惧地睁大了眼睛，接着，那人就从屁股後面，开始把棒状物顶进去，她又羞又急，泪水涌到眼眶边，她太害怕了。她也设法想转动脸庞，好看看到底那是什麽人在对她无礼，但是那人的手很有力气，她就是回不过头来。终於，她被那人占有了，并且是全部的占有，她的心情因之忐忑纷乱，然而，奇怪的是，入侵者有力的冒犯却也让她产生了意外的迷惑。
 见不着面的陌生人，把她摆成一条母兽一般，用他的鸡巴插入她敏感的身体，她万分万分的不愿意，她脑中唯一能想的就是，她……她被人强暴了！只不过，只不过这……这被强暴、被侵袭的感觉，怎麽……怎麽也是会……会引起身体欢乐的反应？
 好丢人哦！那人将鸡巴全部插入蜜穴里的时候，穴眼儿深处还“咕唧”一声，冒出一大滩浪水，她马上仰起头，情绪高昂的颤抖着。
 陌生人迫不及待的抽送起来，老天，这完全是不一样的体验，那人强横无礼的占领，横冲直撞的　弄法，她被他摇得秀发飞散，屁股和双乳的白肉晃动不已，小花心被插得接连不停传来急切的快感，哦，好美妙啊！爽快得好厉害啊！
 她媚眼无神，双肩倾倒，满脸都是认命了，随你摆布的表情。插她的人大概感觉到了她的转变，放掉封住她的嘴的手掌，专心埋头苦干起来。
 胡太太被奸到最紧张时，软伏在地板上的肩膀又重新向上撑挺，屁股尽可能翘高，去欢迎他更粗鲁的拔出与插入。而且她的膣肉也毫不虚伪的夹缩着，纷纷喷出的浪水等於宣告了她的荡漾的春情，已经完全无法掩饰。
 胡太太淫乱的反应看来让陌生人十分满意。
 “爽不爽啊？”那人沙哑着声音问。
 胡太太不敢回答。那人更用劲的狠干她几下，又问了一次：“爽不爽啊？”
 “嗯……”胡太太只好据实以告：“爽……”
 “爽吗？那你就叫啊！”陌生人说。
 “啊……啊……”胡太太喊出来。
 &amp;amp;nb</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·35·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC35%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:44 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC35%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>总经理一到了之後就忙着在各组中间招呼，因此由胡先生负责起火。那孪生兄弟在一旁凑手脚添炭　肉，秘书小姐和她男朋友逗着胡家的两个小孩玩儿，其馀的太太小姐都围着蹲坐在火炉四周叽叽喳喳，倒帮不上什麽忙。
 “麻烦你了，胡经理。”总经理太太说。
 “不会的，翁太太。”胡先生说。
 “翁太太，”胡太太问：“你这两位帅哥长得一模一样，怎麽去分辨谁是哥哥谁是弟弟啊？”
 兄弟俩听人家提起他们，其中一个戴着棒球帽的低着头猛在肉片肉串上涂酱，一个没戴帽的则是笑容可掬的看着胡太太。
 翁太太咯咯笑起来，说：“老实说，我有时候也分不出来，反正调皮的那一个是老大伯文，害羞的那一个是老二仲文。”
 会计小姐有趣的同他们兄弟开起玩笑，果然那个在涂酱的，将那顶棒球帽压得更低，连头都不敢抬，另一个就和她们你来我往的斗起嘴来。
 低着头的仲文，藉着帽沿悄悄看偷着周围的众人。天气真热，大家的衣衫都很简单，像正和伯文正在打屁的那个会计小姐，只穿着短短的牛仔裤，长长而雪白动人的大腿，肌肤饱富弹性，充满着青春活力。
 他注意到秘书小姐的男朋友也不时在偷偷打量会计小姐的腿，他不禁冷笑了一下。秘书小姐比起会计小姐，身材则是美得更多，她虽然穿着七分裤，可是贴肉紧绷，将臀腿间的迷人弧线勾勒得窈窕有致，她的上身是无袖的圆领衫，仲文发现，在那里面有两团又软又大的东西在不停摇晃着，他愣愣地吞了吞口水。
 秘书小姐和胡家的小孩开着玩笑，在他们身上搔痒，两个小鬼连忙扑躲到母亲身後，胡太太坐在矮凳子上冷不防被他们一拉扯，有点失去重心，但是显然她的脾气相当好，任他们依揽着并没有任何呵斥。
 胡太太穿着柔软的棉质休闲裙，坐得很低，就在仲文的正对面，仲文忽然心头乱跳，因为从胡太太的裙脚，隐约中暗藏着巧妙的视角，虽然她双膝合拢，只要她摆摆脚，换换位置，他就可以看见很深入的秘境，她腿根的交叉处，鼓鼓卜卜，虽然光影模糊不大清楚，却是充满诱惑力。AAA
 仲文的胸膛里产生了一种激荡而窘迫的压力，裤子里多了一根挺硬的怪东西，他不安起来，眼睛还是直盯着不该看的地方猛看。
 伯文靠过来，低声骂说：“你干什麽？”
 仲文不搭腔，红着脸继续干他的活。
 突然胡太太站起来，拎着两只水桶走开，仲文有些失望，却也暂时松了一口气。
 胡太太边走边左顾右盼，走到几十步开外，却听到身後有人问：“胡太太，找什麽啊？”
 “啊！翁总，”胡太太转头看见是总经里：“想提一点水，不知道在哪里。”
 “水吗？”总经理跟着也四处张望起来：“啊，那里好像有……”
 十几公尺外，在林子的边缘杂草丛上，有一只附着龙头的水泥柱。
 “是了，”胡太太笑着说：“谢谢你。”
 “你一个人吗？我帮你好了。”总经理说着，接过她手上的一只水桶。
 他们走到水泥柱旁，胡太太低身一扭龙头，只听到“呼噜呼噜”的空响，声音倒是很大，却没半滴水流出来。两个</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·34·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC34%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:43 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC34%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>“好舒服……好舒服……哦……我那个……好涨啊……”庆仔说。
 “啧……坏孩子……嗯……嗯……你好硬哦……唔……硬得好棒……嗯┅┅”钰慧忘情地摇着屁股。
 可惜五十步笑百步，也没弄了多少下，她就全身酸软，颓然仆倒在庆仔身上，庆仔趁机搂着她，吻她的脸颊，钰慧嘻嘻笑着并没有拒绝，他就更放心的吻到她的唇上。钰慧主动地和他对吸嘴唇，勾着舌头，庆仔的心魂真的要飞上九宵云外了。
 他偷看着美丽动人的钰慧，不敢肯定自己是不是在作梦，否则怎麽会有这样春光旖旎的艳遇？他的手掌在钰慧背上轻抚，然後拉着她套在外头的Ｔ恤往上脱掉，接着又去扯钰慧连身泳装的肩带，钰慧低声骂着：“坏男生，又想做什麽？”
 庆仔变得很聪明了，他现在知道只要做，不须要回答。他将她的泳装向下捋，钰慧只象徵性的挣扎了两下，就让他拉放到腰间，她把双手抽出，乖乖地趴在他胸膛上不动。
 庆仔的目的可不在这里，他抱着钰慧翻滚，将她压回船板上，然後撑直臂膀，他想要看看钰慧迷人的胴体，他也想知道，到底，当他背着她时，那一对靠在他身上柔软又饱富弹性的奶奶是长什麽样子？
 钰慧不遮不掩，大方的让他浏览，庆仔难以置信的看着她丰盈坚实的乳房，粉嫩幼红的圆晕，小巧挺立的乳尖，他暗叹着，他也发誓，这比他所看过的任何图片或影片都要漂亮上一万倍，钰慧还吸气挺起胸膛，那乳房就隐隐约约地摇荡着。
 庆仔跪坐起来，低头惘惚地注视着自己插入钰慧的情形，鸡巴柱子上青筋暴露，油亮晶莹，向前插入时直尽至卵囊袋子打在钰慧的臀底上，往後抽退时拔到只留下半颗龟头堵在洞门口，刹那间热血上冲，他短啸一声，疯狂的对钰慧猛　不停，钰慧被干得全身的幼肉无一处不摇曳，她嘤嘤的哼唱着，偶而还吐出一两句浪呼。
 庆仔平静不下来，没命的来回抽送，次次到底，钰慧媚眼如丝，小穴急切的对挺着，骚水一阵接一阵，连屁股都流湿了。庆仔咬牙切齿，腰杆摇得像要折断一样，突然惊叫又突然中止，龟头深抵穴心，动作嘎然凝滞，只有鸡巴在钰慧膣肉中跳抖着，钰慧猜也猜得到，这小鬼又丢精了。
 “喔……喔……”他终於又喊起来。
 “嗯……嗯……怎麽……你啊……你怎麽了……”钰慧明知故问。
 “嗯……嗯……我……我那个……嗯……射出来了……”他不好意思的说。
 钰慧嘻嘻地笑起来，说：“那我呢？我怎麽办？”
 “什麽……什麽怎麽办？”庆仔是真的不懂。
 “我还要啊！”钰慧说。
 “唔，我看看……”庆仔把鸡巴拔出来，半软不硬的：“应该还可以用吧！”
 他将钰慧的泳装从腰间往臀部褪下，再从腿间往上抽走，钰慧赤裸了全身，双腿大剌剌地张开跨架在他肩上，只剩下红红的休旅鞋在空中摇晃，庆仔口水猛吞，便又要往她身上扑下。
 钰慧却娇笑着蜷缩起身体，搂胸曲腿，不让他得逞，这招果然好，庆仔又着急起来，想尽办法要贴近钰慧，钰慧反正锁紧门户，拒绝合作，俩人在船板上纠缠不清，笑声连连，最後钰慧被他摆成小猫趴跪睡觉的姿势，庆仔找到空隙，蹲跪在她背後挥军进攻，果真英雄出少年，刺进钰慧身体里的，又是一根火热热硬挺挺完全勃起的鸡巴。
 “啊……啊……这次……啊……弄得好深……啊……天哪……你……你这次好厉害……哦……”钰慧非</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·33·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC33%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC33%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>小虹的手继续蠕动，好像从裤裆中抽出了些什麽，她笑得很淫荡，眼睛都快眯成一条线，她慢慢蹲跪下来，将脸贴近春山的下身，阿宾和云雀从这个角度虽看不见，却都知道她在做什麽。春山摆着头，阿宾猜他非常的舒服。
 “你老公一定很爽，”阿宾小声告诉云雀：“那个小虹的嘴唇那麽厚那麽性感，吸吮起老二来包准很过瘾。”
 云雀气得身体不停发抖，阿宾乾脆停下来泡着，以便观赏对窗剧情的发展。
 小虹努力的前後摇晃肩膀脖子，吞吐了许久之後，才离开春山，仰着脸看他，同时用手替他套动着。她站起来，手上就握着春山的阳具，转身往浴室外走去，春山身不由己，便跟着她的牵引一起向外走。
 外面便是云雀和春山的卧室，可以看见一小截床角，小虹将春山推倒到床上，自己也扑上去，然後是一阵死缠烂打，阿宾和云雀只能从偶而伸出来的部份男女肢体自己去想像了。
 阿宾看云雀脸上晴阴不定，就缓缓地恢复抽送，这时後小虹和春山那边已经尘埃落定，春山平躺在床上，下身刚好摆在阿宾他们可以看见的这边，他的阳具举立着，样子很特别，两头尖中间粗，长度倒是普通。小虹蹲骑在他身上，长裙提到腰间，内裤也不知道是根本没穿还是啥时候脱掉了，只见到一颗圆圆鼓鼓翘翘吊在半空中的屁股，她移樽就教，一手扶持着春山的鸡巴对正位置，一寸寸地将它吞没。
 阿宾和云雀被浴室得门墙阻隔，只能看见他们的下半身，但是那就够了。春山平躺在床上动都不动，小虹跨伏在他身上，令阿宾热血沸腾的是，小虹那诱死人的屁股居然能像虫一样，死黏着春山不住蠕动，臀浪连连滚滚，蔚为奇观。
 “哇……”阿宾跟云雀说：“这妞儿比你还浪……”
 “呸，谁浪了？”云雀说：“我可是良家妇女。”
 阿宾沉沉地深送了两次，云雀禁不起　弄，轻哼着没节奏的乐曲。阿宾插过几十下之後，觉得碍手碍脚，便跳出水槽，再把云雀抱下来，提到一旁的长桌上，让她仰躺着，抓开她的脚踝，横着鸡巴在她阴唇上磨来磨去，把云雀的汤汁沾得到处都是，然後才对准开口，长驱直入，云雀本来就被他搞得春情泛滥，一想到老公在隔壁和女人也正干着同样的勾当，醋味翻起，又有另一种激动的感觉。
 阿宾因为这样的姿势才看清楚云雀穴儿的全貌，她的穴儿口毛发清稀，集中在上方形成一个等边三角形，彷佛是一株杉柏的远影，说实在的非长漂亮。
 他有劲地插着，造成云雀一双肥乳上下左右不住的摆动摇荡，十分动人，可惜云雀却心有旁　，嘴上虽然还是喘声哼声断断续续，思绪却反覆矛盾，神色不宁。
 “啊……嗯……阿宾……唔……我该怎麽办……啊……怎麽办……？”
 阿宾用力压上她丰满的身体，说：“不必怎麽办，专心和我作爱。”
 阿宾大开大阖，闯进闯出，云雀渐渐被逼推到紧张的境地，暂时忘掉了老公和小虹的事。阿宾快马加鞭，尽力的取悦她，云雀抱住阿宾，高举双腿盘夹他，俩人激动的对吻着，阿宾的每一次抽插，都从云雀的骚穴带出股股浪水，云雀的兴致越来越高昂，膣肉开始痉挛，连同阿宾的鸡巴都一起　缩着。
 “唔……唔……好棒……哦……再用力……好阿宾……干得好深……姐姐好爽啊……哦……又插到那里了……哦……快……快……亲弟弟……我快来了……啊……啊……宾……哦……你好会插……啊……啊……我要来了……啊┅┅天哪……噢……噢……来了……来了……姐姐丢了……哦……哦……”
 她的美穴儿“噗唧”“噗唧”地冒出更多的黏汤，阿宾也痛快到了极点</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·32·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC32%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:41 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC32%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>她真的别过脸去，拉开椅子坐下，桌子和床　之间距离很窄，椅背正好顶住床边。敏霓自顾自的抽换磁碟，阿宾涎着脸同她说话，她故意不理他。
 “生气了？”阿宾逗她。
 她Key了几个指令，萤幕上出现俄罗斯方块，她熟练的按动方向键，Play起来。
 “学妹……”
 “……”
 “霓……”
 “……”
 “亲爱的……”他越叫越亲热。
 敏霓还是玩她的游戏，掉下的方块迅速地转动挪移。
 “哦……你玩得很好嘛……”阿宾隔着椅背坐在床沿，从背後摸索着她的小腹。
 “Don&amp;rsquo;t　touch　me！”敏霓说，却没有真的动作阻挡。
 阿宾就在那儿上下其手，敏霓其实很痒，又不愿笑出来，阿宾用两只食指轻划过她的腰际，搔到她的腋窝，撩动她稀疏的腋毛，敏霓“噗嗤”一声，但随即又板回面孔，继续玩她的游戏。
 阿宾怎不知道她在作态，故意在她耳根边小声讲话：“啊……移这边……转那边……”
 敏霓听得汗毛直竖，脖子上连连发麻。阿宾的手指又不守规矩的自短衣袖口伸进去，用指侧在她隆起的软肉边，顺着圆弧撩拨不停。
 “不要……不要嘛……嗯……别……闹我……”
 阿宾咬着她的耳朵，左手攀在她肩上，然後轻轻的溜进她的领口，在她的乳沟中嬉戏着。敏霓摆在键盘上的手在发抖，唯一能作的就是喃喃的说：“我……我真的生气了……”
 阿宾一下子钻进内衣里，中指食指夹住小豆豆，拈动起来，并且说：“生气啊……你生气啊……”
 “哦……哦……我……哦……我不理你了……哦……”敏霓手指不再听使唤，画面上的方块很快就塞顶了。
 阿宾放手滑下床来，跪到敏霓脚边，将脸埋在她胸前，软绵绵的，真舒服。敏霓按动了几个字，重新开打，却忍不住重重的喘起来，原来阿宾将头躲进了她的短衣，在里面为所欲为，她哪能保持冷静。
 “不要……噢……坏学长……不要嘛……”
 阿宾是如此灵巧，戏啮着豆腐般的细嫩乳房，舌尖还伸进胸罩里，想要捞点什麽又捞不到，敏霓被逗得全身不对劲，暗暗交磨起双腿，牙齿咬住下唇，显示器上的方块又很快地叠满了。
 “哎呀……”敏霓难过的说：“别痒我了……哦……”
 她低下头，从宽宽的领口看他怜爱的舔着自己，突然，阿宾又钻出短衣外面。
 “我脱掉你的衣服哦……”他看着她说。
 “不可以……”
 他把敏霓的短衣从左肩头向下轻扯，尽管她左闪右躲，马上露出一大片的雪白，他再把右边也拉下，敏霓的双臂变成被自己的衣领捆住，里面粉红白点的少女内衣罩覆在高高挺起的乳房上，这内衣的罩杯很薄很软，她两个尖尖</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·31·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC31%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:40 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC31%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>他的鼻尖，逼视着他，他两手分别搂抱住锺小姐的屁股和腰枝，觉得她丰腴而充满弹性，饱囤囤的胸部压在前膛上，和自己老婆佳蓉相比，佳蓉虽然身材也好，锺小姐软玉温香，却是大异其趣。
 锺小姐脸上带着轻蔑的笑容，明亮的眸子眯弯成妩媚的月芽儿，红靥娇甜，他忽然发现大嫂好美好美，呆呆的看傻了。锺小姐的大腿贴着他发硬发烫的肉根子，还故意轻轻的晃磨来晃磨去，他困难的吞了吞口水，锺小姐看他那副失魂样，心中得意，脸蛋儿低低一偏，吻上了他的嘴巴。
 这一来天雷勾动地火，一发不可收拾，俩人互相疯狂的吮噬着对方的唇，时而密不透风，时而伸长了舌头勾缠着。
 锺小姐慢慢滑下站立到地上，让他裤档中的硬物磨擦过她温热的小堡垒，挤得她也酸酸麻麻的。他一手留在她圆臀上面摸揉着，一手从腰间浮游到她背脊，将她紧紧的按进怀里，她假装轻轻在挣扎，好把柔软的胸脯和他昵黏着。
 他们一直吻到透不过气，才放开对方，额头相顶，喘嘘嘘地看着彼此眼睛里的不安与兴奋。
 锺小姐低头扭拧的转过身，佳蓉的丈夫改从背後搂抱她，勃起的鸡巴竖贴在她屁股缝上，越胀越硬越大，他的两掌完全不管规矩，像只小鼠乱钻乱行，并且推开了她乏力阻挠的小手，摸上肥嫩嫩的奶子。
 锺小姐“哼……”的一声，不缩反迎，将胸部骄傲的挺起，任他恣意妄为，彻底去摸索个够。他隔着薄衫把大嫂的两团软肉亵戏搓捏，锺小姐暗咬银牙，俏脸浮笑，阖着眼睛享受着，那还尚未被文强所满足的情欲，又开始激涨起来，她向後扭头，樱唇半启，佳蓉的丈夫识趣地再度吻上她的小嘴，两人这回亲的又湿又深，乾柴烈火，难分难离。
 佳蓉的丈夫将她扎在裙头的衣摆抽出，快手一伸，侵入了大嫂的薄衫里，指头乱弹，把个锺小姐玩得又舒服又好笑。他握满了锺小姐的美乳，发现她穿的原来是件无肩带内衣，顺势一拉，将她的罩杯向下剥落，锺小姐的双峰因此脱颖而出，他连忙托捧护住，掌心大张，用力抓着肉球，立刻收收放放，玩弄不停。
 锺小姐的大白馒头细细绵绵的，温柔有劲，他有点不相信眼前的事实，嘴巴噙吸住她的小舌，情绪极端的紧张不安，手腕发着抖，连带掌心便碾纺过她的鸡头肉，锺小姐快乐的“嗯”一长声，音调黏腻而香甜，更伴随了无比的骚淫。
 她被他摸得乳头都站立成坚硬的颗粒，敏感度十足，她扭回脸来，仰头靠到他的肩上，盈盈地笑着，露出两排编贝似的玉齿，她小手垂下，反到身後他的裤挡头，抓住他坚硬的实体，上下搓动，同时感受从那儿传递出来的热量。
 他的左手则不甘示弱，也下移到她的小腹上按捺着，然後慢慢游动，绕到她背後，摸在她的肥臀上。
 俩人同时动手，她拉下他的拉炼，伸进裤子里掏寻宝贝，把他那条热腾腾的肉索从内裤的前档缝中抽拔出来，慢慢地套拈着。他也开始将她的裙扣一颗颗解除，让她的肥臀慢慢接触到新鲜清凉的空气，最後她的长裙只是挂在腰上，裹着白色小三角裤的屁股款款轻摆，而且故意用屁股缝去夹磨他斜竖着的硬物。
 她和他满是酒意，也满是春意。俩人前後相贴，他的鸡巴被她磨得又硬又酸，惊悸到心头上，他顾不了三七廿一，手掌藏进她的三角裤里，往外翻撑，那小三角裤被逼得溜下臀峰，他另一手按住她的肩头，把她的上身推得弯下腰来，锺小姐“哟”的轻呼，双手扶住膝盖，圆臀自然向後挺起，让他看见她所缚穿成歪歪斜斜的三角裤，他突然粗暴地将那三角裤用力一撕，右边裤头应声崩断，小三角裤就破碎褴褛的吊挂在她左大腿上，洁皙隆鼓的屁股，赤裸裸地出现在他挺直摆荡的鸡巴前。
 他打了一个酒嗝，鸡巴被握在锺小姐手中，也同时跳了一下，龟头在她的屁股缝中擦了擦，锺小姐又“哎……哎……”的叹起气来。她套动鸡巴，同时把鸡巴向下压，龟头碰着了小小的肛</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·30·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC30%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:38 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC30%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>�媳似的啜着。�?br /&amp;gt;
 用罢早餐，妇人又变成女佣，勤朴的收拾了碗筷，捧到厨房去清洗，真是无比的贤慧，当她洗好餐具再出来客厅时，阿宾和嘉佩却都不见了，她站了一会儿，咦？真的不见了。
 她咬了咬牙，回房换了件连身洋装，鬼鬼祟祟的先在门口探了探，确定没看见她们俩，才匆匆的起身出门，疾疾往嘉佩家的园子跑去。
 来到园子里，她回头四顾了一下，周围寂寥无声，她走向中间的农寮，“呀”的推开门闪步进去，随即将门又“碰”的关上。
 “你怎麽这麽晚？”一个男人的声音说。
 整个农寮还算宽敞，一面短墙将里头半隔成两厢，内房到处堆满了工具杂物，十分的紊乱无序，外房靠门不远处居然放了张看起来柔软乾净的旧床　，这附近才略有收拾，整出一度小小的空间，顶梁上还有一具电风扇在转着。
 说话的男人舒适地躺在床上，那模样应该比妇人大不了几岁，个子不高的中年汉子。
 妇人狠狠的瞪了他一眼，走过来举脚用力踹在他的小腿上，他吃痛的叫起来，怒气冲冲的说：“干什麽？你疯了？”
 “你只会在这里纳凉，”妇人说：“嘉佩那死丫头回来了，你晓得吗？”
 男人嘻嘻的笑起来：“她回来了？怎麽着？忘不了我，回来再给我玩玩吗？”
 “你别死到临头都不知道，”妇人说：“她带着一个男人回来的。”
 “那又能怎样？”男人不以为然的说。
 妇人不敢把昨晚被阿宾　过了的事说出来，只是罗罗嗦嗦要男人想想办法，男人却拉她一同倒在床上，两手在她身躯乱摸，一面对当初强暴嘉佩的事情回味无穷，一面唆使妇人再将嘉佩拐来，让他能多爽一爽。
 正纠缠不清之间，农寮的门“呀”的又被打开了，两人都吓了一大跳，进来的不是别人，正是嘉佩。她回手轻轻关上门，斜站在门边，转头随便的抛给男人一个媚眼，立刻风情万种，让男人意乱情迷。
 妇人则是既尴尬又紧张，幸好她最担心的阿宾并没有和嘉佩一起出现，才略略松了一口气。
 “嗨，小宝贝，”男人说：“好久不见了，越来越漂亮了喔。”
 “真的吗？哪里漂亮了？”嘉佩似笑非笑的答。
 “身材更好了，体态更迷人了。”男人说。
 嘉佩美妙的绕了个身说：“是吗？”
 嘉佩今天穿着一身白色，无袖小背心和短热裤，那男人看得口乾舌燥心跳如捣，他放掉妇人坐起来，妇人想拦住他，却被他无情的推开。他走到嘉佩面前，轻薄的摸着她的脸说：“长大了，变骚了。”
 “想不想我啊？”嘉佩眯着眼笑。
 妇人在一旁听他们打情骂俏，心里头毛骨悚然，她觉得很不对劲，但又说不出口。男人倏忽地搂住嘉佩的腰，说：“想死了，来，让我亲亲……”
 “不要……”妇人跳起来扯着他的手，要阻止他。
 “你干什麽？”他怒骂的说。
 &amp;amp;nb</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·29·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC29%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:37 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC29%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>“哥……”淑华不再嫌肥猪重，抱着他撒娇。
 “小骚丫头，你真美。”肥猪抚着她的颊，疼爱的说。
 “你好坏，”淑华幽幽的抱怨：“人家第一回和你要好，你就这样凶狠。”
 他们窃窃地谈起情话，钰慧的脸上好像又重新被标上100烛光，她这次不甘寂寞，半玩笑半故意的将手从肥猪的屁股向下滑，慢慢的摸到肥猪的阴囊。
 肥猪对钰慧有着不同的情愫，自然不怕钰慧是否会弄痛他，钰慧逐渐将他整袋的肉荷包捧在掌心，并且轻轻摸揉着，肥猪真的打从心里快乐出来，硬鸡巴还插在淑华的身体里面，後头再有钰慧在帮他把玩阴囊，天底下哪能有更美好的享受？肉杆子忍不住涨得更大更硬，还一跳一跳的兴奋难平。
 淑华心细，感觉到他的变化，就问说：“钰慧，你在做什麽？”
 钰慧不理会她，肥猪怕淑华再问，运转着粗腰，缓慢温和的又抽送起来。
 “好哥，这次可疼疼我……”淑华怕他又狂　一顿。
 没了钰慧的帮忙，肥猪要狂也狂不上来，钰慧仍旧摸着肥猪，但是以逸代劳，摊开的手掌并不移动，就摆在他的腿间，当肥猪往外抽出时，钰慧的手指便会撩刮过他的鸡巴杆子，当肥猪再向内送进时，他那阴囊自动又放回钰慧掌中，肥猪越干越舒服，本来就要破关而出的阳精已经封锁不住，肥猪腰眼酸麻，动作不免开始僵硬。
 淑华知道他马上要射精，连说：“哥……别在里面，我今天不安全……”
 肥猪一听，赶忙顶膝高跪，并且挺起身体，借势将鸡巴拉出，淑华也想撑起上身，打算要用小嘴去吸他，没想到肥猪才一拔放开来，火热的一条白柱已经从马眼直直劲射，溅注到淑华胸前，等淑华坐好了俯肩到他腰下，他早就丢盔卸甲，弄得淑华一身都是白浊的黏液，但是肥猪仍然不失雄伟的气象，残喘的在颤抖中。
 淑华将他的半软肉条含进嘴里，温柔的舔吮着。肥猪年轻气盛，不一会儿就又精神抖擞，雄壮威武严肃刚直，随时可以报效沙场了。
 钰慧在肥猪挺直身体时，已经摸不到他，当淑华舔起他的鸡巴，她就坐过来淑华这边，看着淑华忙碌地狼吞虎咽。淑华知道钰慧在後头看，举臂护着肥猪，钰慧打了她的屁股一下，说：“慢慢吃，又没人会跟你抢。”
 淑华将肥猪服伺得舒舒服服，她沿着肉棍儿前後套吸，肥猪扶着她的头，忍不住挺动起来，淑华就有些难过，侧脸躲开在一旁轻咳着，娇嗔着说：“轻点儿嘛……”
 肥猪被那那骚浪模样搞得再度热血澎湃，淑华抬高肩膀，将那绉乱的家居服脱去，变成赤条条一丝不挂，她跪转过身来，背脊贴紧肥猪的胸腹，肥猪揉捂起她的双峰，将她的乳尖颔在指缝中玩耍，淑华举臂向後吊搂着他的颈子，稍微踮高双腿，让肥猪的硬鸡巴晃弹进她的腿间骑夹住，她仰回小脸，一瀑秀发半掩着姣好的面容，肥猪不禁看痴了。
 “哥哥，从这里。”淑华轻摇屁股，连带将鸡巴前後磨擦。
 肥猪捧举着她的纤腰，让淑华稳稳地弯下身体撑在床上，淑华见钰慧就坐在一旁，顺便将她撂倒，钰慧惊呼一声，淑华又把她吻上了。
 钰慧两手无助的挥舞着，淑华满嘴都是男人浓郁的味道，钰慧很快地就被逼昏了头，手掌垂落到淑华背上，樱唇乍启，主动的和淑华相互吮吻，啧啧有声。
 这是俩个女孩子第二次唇舌相缠，刚才淑华处於紧张的局面，藉着和钰慧亲嘴来压抑惊慌和情欲；现在她和肥猪都已是轻车</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·28·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC28%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:36 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC28%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>她自从帮丈夫经营旅游事业以来，接触的是三教九流，凭着七分姿色三分斛旋，公司虽然不大，几年来还算是有声有色。的确时常会有客人藉机吃她豆腐，她也都应付得过去，就算稍微牺牲一点，为了生意，老公也不致於吃醋。可是今天这男孩，只不过二十郎当，乳臭未乾，怎麽被他一挑逗，就心猿意马，情欲贲张，和他糊搞瞎搞，甚至要背叛老公了呢？
 “啊！自己已经到了狼虎之年了吗？老公啊……”锺小姐心里想着。老公却是在台湾的另一边，和她隔着山隔着海。
 “算了！谁知道他现在是不是搂着哪里来的狐�I精呢？大家都来玩嘛！哼！”她自己编排了藉口。
 文强可没他那麽多心思，手上用功，曲里拐弯的拉下她背上的拉炼，那衣子一松，向前袒跌下来，原来她内头穿的是一件淡蓝色单薄的全杯胸罩，将胸部高高的吊起，可是那上半部是镂空的蕾丝，一痕趐透双蓓蕾，连乳晕都若隐若现，文强扶住她乳房的外缘，轻细的用指头划着，锺小姐吃痒，不住的摇晃。
 文强低头逐步向饱满的肉球上吻来，左手紧抱着她，都快把她的腰折断了，右手配合着将那胸罩一扯，锺小姐左边乳房便挣脱出来，挺立的奶头才刚一露脸，马上被文强抢口掠进，含在嘴里舔吮着。文强将那枣红色的肉蕾用嘴唇牵引得高高的，然後让它弹回去，整个乳房便不定的动荡着，他立刻又将它含进来，一吸一放没个安静，弄得锺小姐舒坦无比，脸上尽是痴痴的失魂样。
 文强的右手顺着锺小姐的身体向下滑，在她的大腿上轻轻抚慰，锺小姐觉得浑身都有蚂蚁在爬一般，怎麽样都不对劲，所以当文强将她的双腿拉弯搁放得门户大开时，她一点都没有反抗的馀地。
 锺小姐白嫩嫩的大腿左右分张着，双腿交会处，一小片淡蓝色的薄布包裹着一只胀卜卜的果实，偶而大腿一合，那小地方更夹鼓得肥孜孜的，十足要引人犯罪。文强放开嘴巴，左手上移，穿过她胳肢窝继续把玩着她的乳房乳尖，右手从锺小姐的大腿进占那桥头堡，一摸上去，好家伙，既多馅又弹手，丝丝的水份还透过薄布渗出来，文强在那布丘上用四指指尖不停的揩搽着，引动锺小姐身体的无限快乐，她仰起脸，张开厚润的芳唇，从喉头滚动出低沉的吟唱。
 锺小姐一边叫着，一边用手在文强胯间巡访，她拉开文强的裤炼，探囊取物，将他不安份的小二哥抓在手里。
 文强则像在把玩乐器一样，恣意对锺小姐的秘处放肆抚弄，锺小姐随着他的指头婉转娇啼，骚水汨汨流出，即使隔了一层布，仍然将文强的指头沾泄得黏滑湿漉。文强的指尖刻意停留在她微微突起的那一点，连带对它底下的凹陷，急速地轻撵摇晃，上边握住乳房的左手也加强对乳头的搓捻，锺小姐全身都僵硬抬挺起来，文强还不放过她，绕着小颗粒更凶悍的颤动，锺小姐“呀”的长叫起来，文强感觉到手指被喷上一团湿热的雾气，低头一看，锺小姐下身浪水淋漓，连大腿两侧都潮湿模糊，已经高潮了一次。
 文强放开她跪起来，锺小姐就酸软的躺落到床上，文强将自己很快的剥光，然後也将锺小姐脱得一丝不挂，都还没来得及瞧清楚，锺小姐就害臊的转身趴伏过去，文强跪到她背後，捧高她的屁股，让她跪成张腿翘臀的姿势，锺小姐羞得将俏脸藏在手掌里，突然一股要命的温柔从下体传来，原来是文强凑头舔在她的要害上。
 锺小姐怎能不叫？她“咿咿唔唔”的闷哼起来，腰枝蠕动不停，屁股却翘得老高，好让文强吃得更深一些。文强的舌头顺着她的裂缝舔，把她的淫水一口一口吞咽下去，有时候在她的阴蒂上钻剔一下，有时候挖进她的阴唇里去，更坏的是还吻过她的会阴，在她菊门口舐得她魂儿都快飞了。
 文强几乎是将脸埋进锺小姐的腿间，他的舌头越挑越快，锺小姐再度昂声呼唤，臀肉抖动不停，“噗”的一下，热烘烘的骚水喷了文强满脸，她又丢了。
 文强挺起腰杆，跪近她的身体，锺小姐飘在云端还没回过神，一股坚硬的力量从身後侵入进来，她“啊”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·27·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC27%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:35 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC27%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>起钰慧的两颗奶头。
 钰慧又是“咯咯”娇笑，又是“嗯哼”的叹息，阿宾亵玩了一阵，也说：“妹妹，吃我。”
 钰慧却把头一偏，说：“不要。”
 阿宾手上用力，快快的晃着，说：“拜托啦……”
 钰慧还是装腔做势的左顾右盼，不去理他，阿宾就用手在她腰间乱钻起来，钰慧突然被她搔痒，忍不住哈哈大笑，扭动身体躲避，可是阿宾抱得紧，她只好拧落到椅子外，伏在阿宾腿边抗拒娇喘。
 阿宾将裤带与拉炼解开，拖出半软半硬的鸡巴，钰慧骂了声“死相”，又在鸡巴上轻打着说“讨厌”，却还是伸掌握好那肉棍，一上一下的慢捋起来。
 阿宾的老二在钰慧的手里很快的暴涨变大，龟头也充血成火亮的红蘑菇，钰慧皱起秀眉，扳过肉杆子让龟头触在唇上，先是点头啜吻着，然後伸出一小截舌头，在马眼背後的分瓣处沿着肉索溽舐，一直向下舔到根处，然後再舔回来，更用舌尖侧边抵实着龟头的菱角凹缝，绕着龟头滑了一圈，最後才将整颗龟头满满的含进小嘴中，一啧一啧的吸吮不已。
 钰慧边吸着他，边抬眼看着阿宾的反应，阿宾乐得半垂眼睑，呆呆的望着她，看起来很受用的样子，钰慧回下头来，专心的替他吞吐着，同时用手指捏着鸡巴杆子，上下地一起套动，阿宾蠢血沸腾，所有的感觉都集中到这一根肉棍上，“啊……啊……”的轻喊着。
 钰慧罕少听到阿宾在亲热中发出声音，不禁觉得很有成就感，虽然阿宾强壮的特徵将她小嘴顶得相当辛苦，她还是很认真的含套着，并且没忘记不停地用舌头挑在阿宾敏感的马眼上。
 阿宾的肌肉不自主地阵阵紧收，钰慧的手越动越快，让他的兴奋快速的累积，眼看就要爆发出来……
 “钰慧！电话！”大嫂从楼梯那边喊。
 “哦，”钰慧将阿宾吐出来，答应着：“来了……”
 阿宾正在紧要关头，不肯让钰慧走，钰慧瞪了她一眼，指了指门外，赶快整理好衣衫，同时将阿宾硬得像石头的男根塞回裤子里，开门走出去，大嫂已经走来到门口，钰慧忙说了声“谢谢嫂嫂”，接过无线话筒，按下通话钮。
 “喂，……我是，……啊！……真的？……好……好……嗯……对……对……”钰慧一边应答着，一边向楼梯走去。
 “好……好……我就来……你们等我……别乱跑……”钰慧轻快的奔下楼梯，只听她还说着：“十五分钟……OK？”
 阿宾傻傻的坐在椅子上，他居然在这时候被放鸽子，当场哭笑不得，房门没关，大嫂在门外向他耸耸肩，表示不关她的事，她看阿宾愁眉苦脸，便走进来，坐到钰慧刚刚的位置上，问说：“坏孩子，你们刚才在作什麽？”
 阿宾一脸无辜，大嫂才不相信，伸手一摸，哈哈，硬梆梆的鸡巴不会说谎，阿宾只好赧笑着。
 “果然没干什麽好事……”大嫂嘻嘻一笑，起身就要走开。
 阿宾揽着她的臂不让走，可怜的说：“嫂嫂，再多帮我摸摸。”
 “小鬼，有什麽好摸的？门还没关呢！”大嫂嘴上虽然这样说，还是解开他的裤头，把大蟒蛇抓出来，有力没力的　着蛇皮。
 “哦，好舒服，好嫂嫂，好姐姐。”阿宾死皮赖脸，就只是想哄得大嫂可以继续帮他套。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·26·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC26%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC26%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>钰慧张嘴便要来咬他，他连忙收回手指头，钰慧顺势吻上他的嘴，以遮掩自己的羞态，肥软的香舌探出，伸进阿宾的嘴里乱搅和一通。
 阿宾津津有味的吮着她的舌头，下身又在偷偷的顶撞，钰慧刚高潮过两次，那地方敏感的很，阿宾一碰到她，她就赶快缩着腰，阿宾故意一连串直顶，她闪避不及，终究还是被阿宾送进半个龟头。
 阿宾得手之後反而不肯再动，钰慧却难过起来，她忍不住摇了摇屁股，阿宾诈作不知，只是对她嘻嘻的笑，钰慧只好上下的扭动磨擦，毕竟搔不着痒处，逼不得已出声求援，娇声说：“哥……”
 “干嘛？”阿宾大剌剌的应着。
 “嗯……”她仍然摇着屁股：“嗯……来……”
 “来什麽？”阿宾还在装傻。
 “进来嘛……”钰慧说。
 “进去哪里？”
 “嗯……哼……”钰慧怎麽说得出，她又求道：“人家要……”
 “要……就拿去啊！”阿宾说。
 “哼……”钰慧快生气了。
 阿宾哈哈一笑，屁股一挺，将阳具插进了一截。
 “啊……好哥……”钰慧满意的说。
 阿宾将她推扶着坐起，那鸡巴因此而寸寸推送，当她坐好在阿宾胯上时，已经将肉棍子全数吞没。
 “唔……唔……”钰慧感到无比的充实。
 “你来动。”阿宾说。
 钰慧像青蛙那样蹲起来，双手按在阿宾的腹肌上，抬起屁股，让鸡巴滑溜出来，当退到仅仅剩下头儿相连时，便缓缓坐回去，完成一个周天的循环。
 阿宾仰躺着，觉得美妙极了，他什麽都不用做，只须坐享其成，钰慧一次又一次的自己抬起放下，阿宾的强硬也让她十分的舒畅，偶而她低下头，看见自己私处和阳具的接触分合，和自己不断淌出的汁液，不由得臊红了脸。一扬头，结果阿宾正笑着在看她，更羞急的快要哭出来。
 阿宾心疼她，便捧着她的粉臀，帮她顶送推按，钰慧一下子美上了天，忘记害羞的事，腰臀配合着不停地猛扭狂摇。阿宾没见过钰慧这样卖力的骚样，取笑她说：“啊呀，乖妹妹好努力啊！这一定是蝶式了，真厉害。”
 钰慧受气不过，正要开口唾他，没想到牙龈儿一酸，只能仰脸“啊……啊……”的叹着，屁股扭不免得更用力。阿宾被她套得是万分美妙，忽然觉的她的穴儿肉疾缩，穴心一口一口的像在吸吮龟头，知道这丫头又不行了，果然她一屁股坐实下来，长长的一声娇唤，底下浪水乱喷一气，高潮了。
 阿宾不让她有喘息的馀地，翻身将她压到身下，托着她的两脚到自己背上，深深的重新　进小穴中，钰慧只能乖乖的承受，阿宾强风暴雨般的猛烈抽送，让钰慧刚来的高潮不及退去，穴儿又再阵阵痉挛收缩，淫水唧唧，小脸蛋不住的摇晃叫喊，造成一连串接续的高潮。
 阿宾这才停下炮火攻击，让钰慧抽　着换气，同时他也伏到钰慧面前，让钰慧搂着他。
 “天哪！真……舒服……”钰慧喃喃的说。
 “还没完哦……”阿宾</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·25·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC25%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:33 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC25%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>一个人，但是那个人正是明健。
 别看肥猪人胖四肢短，却眼明手快，又是他按在最下一层，由他来执行惩罚。他虚张声势，几次假装要打，让大家害怕的缩着手，他既然还没打下，大家就只好再乖乖的伸回去交叠着。钰慧觉得，明健老是有意无意的，用古怪的方法在摸着她的手背，可是淑华就在他旁边啊，她半信半疑，会不会是自己多心了？她想着想着，这该死的，又被肥猪打着了。
 肥猪又借势要来摸她的手，众人都替钰慧抱不平，同时规定，罚肥猪接下来只能单用左手玩，肥猪嘟哝着抗议，终於还是将右手背到身後，才继续着牌戏。
 大家仍然围跪着向前挤，局中诈惊连连，相互钻闹推磨，钰慧觉得有一只手在她的左大腿边晃来晃去，没别人，必然是那肥猪。钰慧不高兴了，闪着身体躲他，肥猪知趣的移开手，可是等钰慧松懈不注意，那手就又来了。
 钰慧抬起左手向後，拨走他的侵犯，并且低声对他说：“手走开！”
 肥猪却顺水推舟的抓住她的柔胰，钰慧用力了老半天才挣脱缩回来，其他人都专注在牌戏中喧嚷着，没人发现肥猪的举动。
 钰慧虽然缩回了手，肥猪依旧在她腿边挨着，甚至反手去摸她，钰慧平时和他也很熟，实在恼恨他趁机吃豆腐，一时没有办法，只得又低声哀求说：“拜托嘛，别这样。”
 钰慧软语相劝，反而肥猪不好意思了，乖乖的将手移来撑在地上，钰慧放下心来，低声说了声：“谢谢。”
 肥猪居然知道害羞，回说：“对不起。”
 突然淑华在对面说：“哎哟，你们俩人偷偷讲什麽悄悄话！”
 俩人都吓了一跳，讪讪的答不上来。这时Cindy说这游戏太刺激了，受不了不玩了，大家便又议论着要再玩什麽，坐在淑华另一边的那男生说：“来说鬼故事！”
 女孩子同声反对，可是那人却故意奸奸的笑着，又说：“我来说，我来说一个女生宿舍的鬼故事好了……”
 淑华和钰慧赶紧双手掩耳，恐惧的说：“不要听……不要听……”
 “不行！”那人站起来，熄掉大灯，女孩子又尖叫起来，他点燃刚才的蜡烛拿在手上，指挥男生拉开女生掩住耳朵的手，於是文强抓着Cindy，明健抓着淑华，肥猪这下逮着了机会，也两手紧执着钰慧的手。
 那人便开始讲了，老实说，他还真是个说故事的天才，不晓得是瞎掰还是哪儿读来的情节，居然曲折离奇丝丝入扣，间中夹还有缠绵悱恻的男女情爱，他语调起承转合，大家都被他吸引住了。钰慧又害怕又想听，肥猪仍然用力的抓着她，她细声的说：“喂！我会痛。”
 肥猪才松了力气，俩人一同将手臂垂放下来，但是他两只手掌却还是轻拿着她的腕，换句话说，等於他正环着钰慧。钰慧听故事听得提心吊胆，被男人搂住确实比较有安全感一些，只可惜不是别人是头肥猪，虽然没有挣扎，却也尽量不要和他太过於贴近。
 故事说到男女主角在校园某处私会，一时天雷勾动地火，便如此如此、这般这般，那人加油添醋，煽惑人心，摹仿男女的对白，听得众人面颊泛红，耳根发热，深深为故事所着迷。
 钰慧听得情绪烦燥不安起来，特别是肥猪的右手不知道何时已经搂在她的腰上，还偷偷的摸上摸下，一会儿游动到她屁股上，到处捏捏，一会儿托高到她乳边，用指尖戳着她的乳底，钰慧的心头慌乱不堪，低眼瞧瞧四周，她怕有人看见而出丑。
 结果她发现淑华躲在明健怀</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·24·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC24%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:32 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC24%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>原来Cindy拿着笔又在大腿上写着字。
 “你……你不要看。”Cindy嗔道。
 “不行，非看不可。”文强爬转过身来，低头到她腿上。
 “你在看哪里？”Cindy问。
 “嗯……？”文强不敢回答。
 “帮我抄一点。”Cindy说。
 “怎么抄？”文强怀疑起来，他抄的方向Cindy届时怎么看。
 “不是那里！”Cindy说。
 她将上衣的扭扣解开，文强才想起他们亲热了半天，却还没见到她的胸脯，Cindy说：“都是你，将我的衣服都弄皱了。”
 幸好Cindy穿的是花格子衬衫，即使皱了也看不大出来，她将衬衫脱去，里头同样枣红色的半罩杯胸围，她指着乳房说：“写这儿……”
 文强看着她的乳肉，仍然不知从何下手。Cindy拍拍床铺说：“你坐起来。”
 文强依她的指示坐起来，Cindy跟着坐进他怀里让他抱着，文强恍然大悟，左手捧着她左乳的乳底，右手拿笔点在她的乳房上，问说：“这样子？”
 “对了！”Cindy咯咯笑起来：“你知道课程的重点在哪里，你替我挑着抄。”
 文强作梦都没想到会有这样子帮女生作弊的一天，他将笔记的重点细细的填在Cindy略带古铜色的乳球上，当然左手顺便要揩一点油，左乳写完了，便写右乳，Cindy则忙着抄自己的大腿。
 写着写着，Cindy说：“你在做怪哦……”
 原来文强的老二又硬挺起来，顶在Cindy的后腰上。Cindy警告说：“不行哦……会弄糊了我身上的字。”
 “我又没说要干什么！”文强委屈的抗议着。
 “我当然知道你要干什么！”Cindy说。
 “那么……”文强一把将她搂倒在床上：“我就要做了……”
 “不要啦……”
 俩人闹成一团，文强拼命想压上Cindy，没想到Cindy也蛮有力气的，他一时掰她不过，反而被Cindy骑上身来。
 “你别动！”Cindy命令说。
 文强举手作头降状，Cindy指着他，屁股渐渐往后移，最后接触到他硬直的旗竿，Cindy抬起屁股，用肌肉的感觉去对准，然后慢慢的往下坐，同时眯起眼睛，小嘴微张，吐气如兰，终于将文强完全吞食。
 她像青蛙一样的蹲在文强身上，接着摇动起屁股，文强想要向上迎挺都被她制止，她固执的用整个身体去套著文强的鸡巴，文强看着她脸上的美好神情，乐得轻松愉快，Cindy越坐越用力，开始发出哼叫。
 “唔……唔……嗯……嗯……”
 她套了一两百下，有点支持不住，想要趴在文强身上，又想起乳房上的小抄，只好赶紧撑着双手，看看那些字安然无恙，才笑着对文强摇摇头，表示没</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·23·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC23%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:31 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC23%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>姑姑睁开眼睛，从他身上站下来，慢慢的摇摆着走到客厅中央，将那围在腰间的小可爱脱去，然后解开短裤，转身背对着他，双腿脚尖上下点动，让臀部也波浪般的起伏着，然后将短裤缓缓的捋下，翘起圆臀，让白色三角裤绷满在屁股上的动人模样给志贤更看个够，她再转身回来，那短裤便松松的落到脚跟，姑姑随脚一踢，刚好飞扑到志贤脸上。
 志贤半坐起来，喃喃的说：“哦……不……嫂子……我说错了……你全身……天……都美……天哪……你这曲线……你是魔鬼……”
 姑姑双手抱胸，俯身弯腰，仰脸用媚眼吊他，然后伸出食指，向他做出勾引的动作，志贤失神的想站起来却又马上软跌在地上，姑姑“嗤嗤”的耻笑他，他干脆就从地板上爬过去，来到姑姑脚边，巴结的抱着她的腿。
 姑姑将他扶起，他站直起来还比姑姑高一个头，姑姑替他脱下西装外套和领带，丢到一旁，再解开衬衫，然后伸长香舌，垂首在他的乳头上舔起来，志贤“啊……”的呵出满足的声音，姑姑更在乳头上轻咬着，志贤就连连发抖，东西南北都分不清楚了。
 姑姑同时解开他的皮带，拉下裤拉炼，让他的长裤自动地滑掉下去，然后隔着内裤，温柔的抚摸起他的是非根，志贤几乎又要站不住了。
 志贤右手揽着姑姑的腰，时而在她曲滑起伏的背部和臀部若离若即的游动，搔得姑姑酸痒痒的憨笑，她仰脸斜靠在他的胸膛上，志贤低头吻住她，左手怜爱的捂着她的颊，姑姑像猫咪一样的摩挲着脸，在他的掌心钻动着，心中又甜又慌，暗骂道：“该死！怎么像是恋爱的感觉？！”
 志贤厚实的舌头不停的在姑姑嘴儿里扫动，唾液源源的度给姑姑，姑姑也不介意，一口一口的吞下肚去，她双臂激动的锁紧他的颈子，同时扭动身躯去磨擦他。
 好不容易她们互相松开嘴来，俩人嘴角都是对方的口水，姑姑一泓秋水直直地瞄住志贤，拉着他的手，一转身躲到他的身后，为他拉下衬衫，然后用乳房贴着他的背，双手环到前面，伸进志贤的内裤里，抓着了他的鸡巴。
 那鸡巴入手的感觉并不巨大，硬硬的也只有十公分左右，算是袖珍型的，姑姑在志贤的肩背上到处咬来咬去，双手却把鸡巴掏出来，右手握好位置，便一晃一晃的套动起来，左手还捧着阴囊，轻轻的称托着。志贤从心眼里美得发毛，闭眼仰头，享受着姑姑的服务。
 “舒不舒服？”姑姑小声的问他。
 “啊……美死了……”他说。
 “你不是……说要干我吗？”姑姑又小声的说。
 “哦……嫂子……”
 “来呀，来干我啊……”姑姑挑衅的说。
 “哦……”志贤酸麻得厉害。
 “来啊……嫂子等你来干呢……”姑姑放开他，然后一把将他推开。
 志贤正在兴头上，突然没了着落，急得像热锅上的蚂蚁，姑姑“咯咯”地恶作剧笑着，一幅看你怎么办的表情，志贤可真要疯了，挺着硬鸡巴就来抓，姑姑扭动了蛇腰，左右闪躲着他，俩人嘻嘻哈哈的在客厅中穿梭，春情荡漾不已。
 后来姑姑假意跌趴到沙发上，志贤跳上去将她扑住，她便软言软语的求饶，还一腿直伸，一腿弓起，将屁股和阴阜美妙的突显出来，然后回眸抛给他一个动人的媚笑，志贤热血为之沸腾，一口就咬在那臀肉上。
 “哎呦……”姑姑浪浪的哀叫着。
 志贤这下</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·22·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC22%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:30 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC22%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>雪梅还是不愿，不过她的手就护在阿宾的指头旁边，阿宾用无名指和小指将她的左手中指往下压，她的指尖便埋进自己的嫩肉里面，阿宾又催她：“快，动一动，听话。”
 雪梅没了三魂六魄，被催眠一样的轻轻勾动起指头，她第一次在男人怀里自慰，感觉大不相同，阿宾又催她挖深一点，她乖乖地将中指伸进一截。
 “哦……哦……”她呻吟起来。
 阿宾则不停的在她的俏脸上吻着，左手伸进毛线衣里落肉的揉她的奶，雪梅的精神开始越来越惚恍，指头动的越快。
 “舒服哦……？”阿宾问。
 “唔……唔……嗯……”雪梅喘息着。
 “舒不舒服？”阿宾逼问她。
 “舒服……呃……”雪梅终于承认。
 “雪梅这样好美哦……”阿宾衷心的赞美她。
 “啊……啊……宾……啊……”雪梅呻吟了。
 阿宾将脸和她相贴，亲热的摩擦起来。
 “喜欢雪梅，好不好？”阿宾问。
 “好……好……啊……啊……喜欢阿宾……啊……”雪梅紧闭着眼睛。
 “舒服要说出来啊！”阿宾说。
 “舒服……舒服……啊……啊……天……啊……”雪梅的手越动越快。
 “好乖的雪梅，亲一下。”
 “嗯……嗯……”雪梅仰转起脸蛋和阿宾吻在一起。
 阿宾忽然放开她的嘴，说：“日出了，雪梅……”
 雪梅睁开妩媚的眼睛，果然太阳浮出了一小点儿白头出来。阿宾见她停下了动作，就抽出衣服里的左手，滑到她的穴口上接替她的动作，食指中指分别在她的阴蒂和穴儿嘴上拨动。
 “啊……啊……”这回雪梅始终张着眼睛，嘴上不停的叫着。
 几秒间太阳浮出了一半，阿宾挖得更用力了。
 “哦……哦……”雪梅的屁股开始摆动，阿宾感觉她的穴肉在收缩。
 太阳越升越高，早上五时四十五分，完全日出，天空霎时万丈霞光。雪梅两脚撑地，屁股悬空抬起，全身都在满足的颤动，阿宾几乎将半只食指都插进她的穴儿里。
 “啊……啊……啊……好美……好美啊……啊……啊……”
 不晓得她是在说她的身体感觉，还是在赞美日出，反正她身体僵硬双腿直蹬，阿宾急忙将她抱妥，手指停下不动。老半天她才瘫回阿宾怀里，阿宾温柔的帮她理好浏海，她整个人缩在阿宾的臂膀中，偷偷的哭泣。
 “雪梅……”阿宾叫她。
 她摇摇头，不回答。
 “雪梅，你生气……？”阿宾又问。
 “呜……呜…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·21·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC21%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC21%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>纳�音。阿宾拉着她钻进人群，前排实在太挤了，他们靠到第二、三排就无法再向前，钰慧偏着头从人缝往里面看，天哪！脱衣舞！�?br /&amp;gt;
 钰慧没想到居然在众目睽睽下，有人敢表演脱衣舞。那是一个年轻的女孩，顶多像她一样大吧！幼幼的骨架，没多少肉，她脸上五彩缤纷，上身围着一条沙龙，大腿光溜溜，脚上穿着好高的一双高跟鞋，正随着音乐走着夸张的舞步。
 场中的另一头有部箱型车，一个男人站在一边，不停的透过麦克风招揽观众，一下子阿宾和钰慧发现四周都是人，水泄不通了。
 那女孩子像蝴蝶一样的全场飞舞着，不停的摆出若隐若现的姿势，钰慧实在怀疑她冷不冷，可是她反而对着大家，将沙龙掀开。
 她变换着角度，将那唯一遮掩的布料一敞一合的，然后索性将它弃在地上，里面原来还有一条镶着亮片的胸罩，那胸罩里面必有机关，将她嶙瘦的胸部居然推挤出两团肉丘来。她下身一条须髯髯的三角裤，将神秘处妆点得更诱惑，一转身，屁股就只有丁字般的两条线，简直是全裸了，她所走的步伐让屁股又特别翘，钰慧看到最前排的几个欧里桑都蹲下来，一边看一边傻笑着。
 那主持的男人用言语同时挑逗着那女孩和群众，让那女孩吃吃的笑着，她转身背手将胸罩解开，转回来双手捂住乳房，群众简直沸腾了，那女孩也非常满意，大幅度地满场游走，偶而拿开一手将椒乳捧露，马上又遮回去，她沿着人群的圆圈舞蹈，每走到哪里，那儿便是一阵骚动。当她走到阿宾他们这一边时，阿宾和钰慧都清楚的看见她吊吊小小的乳房，奶头竖直，深褐的颜色，她一闪而过，又换到另一边去了。
 钰慧突然觉得有人在摸她的屁股，原先她以为是阿宾，可是阿宾的手正揽在她的腰上啊，她扭动了一下身体，那只手就警觉的缩走了，钰慧不敢转头去查看，只好贴阿宾贴得更紧。不久那只手又来了，虽然钰慧穿着长外套和长裤，那只手还是巧妙的掐着她的屁股肉，钰慧再扭了扭身体，那手就又缩回去。
 钰慧不想再看，正要提议回旅舍，那主持人忽然宣布，感谢观众热情的回应，马上要有更火辣的演出，他向那女孩使了一个眼色，那女孩眼神一变，身体转了一圈，巧妙的将那下档白色的髯毛挪了个空，哇哈！白色的绒毛底下原来是黑色的杂草，她的毛发荒乱无比，可是前排的欧里桑都鼓噪起来，她飞快的绕了一圈，还有一个老伯伯伸手要去摸她，她就故意停了一下让他摸到，其余人见状也纷纷伸出手来，在这时，钰慧感到身后的那只怪手也乘机摸上来了。
 这次因为到处人头钻动，她扭了几下那人都假意不知，甚至将身体黏黏地贴过来，钰慧还能感受到背后他那丑恶的突起。
 场中那女郎又转了几个身，将那绒毛再摆回原来的位置，随着音乐作了一个Endingpose，然后匆忙的躲进箱型车，再出来时已经披着一件大衣，襟扣不掩，若隐若现的，她站到那男人旁边，那男人已经拉出一张小桌，卖起菜刀来了。
 虽然众人的激动转为平歇，钰慧背后那个人却仍然在磨着她，幸好阿宾这时说：“我们走吧！今晚不会再有更精彩的了。”
 她牵着钰慧往外面挤，钰慧转身过来的时候，正好和那人打了个照面，满脸胡渣，很邋遢的年轻人，可能是学生吧！钰慧看他的眼神中有一种难以解释的火焰，她连忙低下头，随阿宾走开，那年轻人还劣品的架起手臂，故意乘机抹过钰慧软绵绵的乳房，钰慧退无可退，便被轻薄了够。
 当他们挤出人群，阿宾看她满脸通红，问道：“怎么了？太刺激？”
 “没有啦！”钰慧不想说，反问他：“你怎么知道今晚不会再有更精彩的了？”
 “这是生意伎俩嘛，大家都以为后面会更精彩，其实人潮一围上来，接下来只会卖东西作广告，再脱？等</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·20·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC20%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:28 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC20%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>安安双乳不大，却很软很柔嫩，他恣意的采撷着，甚至透过几层布，他都可以发现到安安的乳尖在急速的挺硬。
 依　早就识趣的躲开，帐棚里只有他们两人，安安任凭阿宾上下其手，她也渴望他上下其手。阿宾又将双手都摸到她屁股上，并且不停的摩挲着，更将她用力一捧，她整个人便被阿宾抱起，安安“唔唔”几声，仍和阿宾吻得密不通风。
 这内层的帐棚中也摆有几张课桌在一起，阿宾便将安安抱到那边，放她坐在上面，这样一来，安安低阿宾高，他就弯着腰以免和安安的嘴儿分开，同时也乘这个便，从安安的裙脚摸进她的大腿，他摸得那样轻，安安忍不住就哆嗦起来。
 阿宾摸着摸着觉得不方便，就从下面解开她裙子的钮扣，待解得四五颗，她的裙布自然向两边张开，露出她嫩嫩的大腿和白色花点的底裤。安安连忙将双腿并拢，可是阿宾接着将手掌巧妙的伸进她双腿之间，他也不怎麽出力，安安就失神地配合着将腿儿张开，阿宾越摸越高，也发现安安的体温越来越热，当他的手伸到最热的地方时，刚好摸在一处软软的肉包上面。
 安安於是更抖得厉害，“哼哼”声不停，阿宾在她颤得最凶的时候，手指头离开了她，她才松了一口气，可是又很失望。阿宾自腰间捋起她的针织衣，然後放开安安的嘴，将上衣完全脱去，她就只剩下那套内衣裤，圆圆润润白白净净的体态，令阿宾眩目不已。阿宾让她斜身仰撑在课桌上，然後蹲下腰来，替她脱去她的三角裤，放在她身边。
 安安盯着阿宾的每一个动作，当自己的私处暴露时她也不遮掩，看来是放开了心，她从上回被阿宾　着棉被干过，便时常惦念着他，所以当依　找她来帮阿宾演一出戏时，她马上就答应了。依　和她住一起，当然知道她她的心思，事成之後，便设计让她和阿宾再圆一场春梦。
 阿宾也在脱着自己的裤子，安安晓得马上就要和他再有一番恶战，心中又慌又美，浪水悄悄的泌流而出。阿宾脱下长裤，内裤里有强硬的隆起，他再将内裤一扯，鸡巴就如同甩杆那般的弹直挺立，安安一见，心里头更跳得七上八下。
 阿宾站近她，等於是将龟头移向她的阴唇，她目不转睛地看着，龟头终於碰到穴儿口，阿宾又往前轻压，阴唇於是分裂而张开，浪水马上沾满阿宾的龟头，他再压，阴唇分得更开，水份更多，阿宾退却了一下，然後又朝前行进，哦，这回放进了一整颗龟头，安安乐阖了双眼，阿宾再抽再送，两三趟之後，阿宾还是只躜进一个龟头，不肯再多插一点。
 安安着急了，又不好意思催他，阿宾心中当然清楚得很，他却偏偏好整以暇，伸手来解她的胸罩，当她那双白玉馒头露出来的时候，阿宾简直是停下了腰下的动作，故意低头去吃她的乳尖，惹得安安肉麻兮兮的。
 “嗯……嗯……我要……”她浅浅的哀求。
 阿宾就动起来，可是来来去去还是那颗龟头。
 “我要……宾……”她又说。
 “咦……我不是在给你吗？”阿宾说。
 “进来嘛……”
 “进去多少？”阿宾问。
 “全部……我要全部……啊……啊……”
 她还没答完，阿宾便长驱直入，插到她的最深处，顶在花心上。
 “哦……天哪……”
 安安满足的呻吟着，她闭上眼又睁开眼，低头再看那鸡巴插入自己身体的实况，阿宾居然还有一小截留在外面，他又几番进出，难以置信，安安瞪大眼睛看，他竟然能全部插进去</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·19·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC19%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:27 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC19%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>“嗯，别这样！”她虽是嘴上不同意，可没有来阻止。
 阿宾用指尖顺着凹缝来回划动，钰慧当然不能忍，没几下就泌出了潮湿的粘液。阿宾暗暗偷笑，钰慧天生的反应他了如指掌，看谁撑得住。
 果然钰慧皱起了秀眉，呼吸紊乱，他这才又催她：“舔我啊！”
 这次钰慧就乖乖的俯下腰，小嘴一张，将龟头一吞而入。孟卉从布缝看见这一幕，不知不觉又裤子又湿了一大滩。
 钰慧的舌头像尝到了甜美的棒棒糖一样，在龟头上往复的翻滚与撩勾，同时一双媚眼不停的用眼角向阿宾飘送着风情万千，阿宾忍不住鸡巴向上挺动，迫使钰慧吃进更多，但是钰慧的嘴儿就这麽大，最多只能含进他的一半便已经顶到喉咙，钰慧开始摆头上下吸吮，用嘴唇努力的圈着鸡巴套动，阿宾又爽又乐，愉快的继续挖钰慧的穴，钰慧这时又已经摆成跪趴的姿势，猫儿般的蹲踞在阿宾身旁，屁股翘在後面，阿宾更方便去爱抚她潮湿的阴唇，她则是摇着圆臀回应。
 阿宾在享受的同时，却发现一些异样，他注意到窗帘在不正常的抖着，突然，他看见孟卉的小半张脸露出了一下，她痴痴的大眼睛正专心地看着钰慧在舔他。原来这两个浪蹄子在变他的把戏，他心中一片雪亮，猜出她们的心机，大丈夫岂能让女人玩弄於股掌之中，他略一盘算，已经想好对策。
 阿宾先不动声色，继而慢慢脱下钰慧的内裤，钰慧又不能拒绝，只好继续舔他，他将内裤脱去之後，将她双腿一掠，让钰慧趴到他身上，那自然是头尾相对的姿势，钰慧已知要糟，却来不及相救，阿宾把握第一时间，舌头滑过大阴唇，收回来再舔第二次，当他舔第三次的时候，钰慧免不了“唔……唔……”的叫起来，而且阴阜往阿宾嘴上压，表示要他用力一点儿。
 钰慧本来是要表演舔鸡巴给孟卉看，却高估了自己得抵抗力，现下和阿宾互相吮在一起，勉强还可说是没失去原意。但是阿宾既已洞悉她们的玩意儿，当然还有别的打算，他多吃了几下，更特意在阴蒂上逗弄，钰慧呻吟不止，穴儿口一塌糊涂，阿宾见时机成熟，轻易的翻身将她压在身下，转过头来，提着被钰慧吃得硬梆梆的阳具，跪下来对准阴唇磨了两磨，就要刺入。
 “不要！”钰慧着急的说。
 如何能不要，“唧！”的一小声，鸡巴和小穴儿久别重逢，深深密合拥抱在一起，钰慧“哦……哦……”不停，双手自然的缠绕住阿宾的脖子。
 “慧，我好想你。”阿宾在她耳边说，这倒是实话。
 “我也是！”钰慧说。
 阿宾开始大力抽动，并且将钰慧的双脚高高的提到他背上，要她夹紧，他起落猛烈，钰慧自然叫得动人心魄，他还不停的床上翻滚，改变角度，目的是为了让孟卉看得更清楚一些。钰慧却受不了了，她什麽都不去管，失神的发浪起来。
 “哦……哥……真好……真美……啊……妹妹好舒服……啊……我……我每天都在想你……想哥哥……啊……想得好苦啊……啊……好美啊……啊……好……我……唉呀……好舒服……啊……啊……”
 阿宾百忙之中还变换体位，他让钰慧坐上他的腰，女上男下的让钰慧自己来干，钰慧欲火正盛，急忙抛动粉臀，穴儿含着鸡巴起起落落，每一次都让它刺中花心，钰慧还热切的问：“哥哥……舒不舒服……？”
 阿宾听了大为感动，连忙将她抱趴下来自己胸前，屁股连耸，配合她的动作，别让她一个人累坏了。钰慧本来就容易满足，阿宾则是被她的热情所影响，小俩口又多日不曾亲近，不想坚持太久，倒不如先来个畅美的发泄。俩人的快感逐渐累积，随时都可能会爆炸。
 “哥哥啊……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·18·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC18%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:26 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC18%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>钰慧“唉哟”一声，两手赶紧护住失去屏障的阴户，宏铭弃掉她残破的内裤，跪在地上，冲动的在解去自己的裤头，用力一褪，连内裤都一起脱下，他抓住钰慧的双手一分，钰慧便无险可守，他把那烘烘烫烫的鸡巴凑在她的阴唇上，俩人又都同时起了鸡皮疙瘩，他冒然的往里一送，却是窒碍难行，弄得钰慧痛苦的皱起眉头。原来钰慧虽然里外湿透，他却乾燥无比，宏铭几次总是插不进去，但总算把前半截都弄得够润滑了，最後一次攻坚，终於畅通无阻，整根鸡巴没留空隙的　进钰慧身体内。
 宏铭和钰慧同时舒服的喘了口气，特别是宏铭第一次尝到男女间绝佳美味，对象又是深深单恋着的钰慧，从心理到身理，全都痛快万分，他将鸡巴紧紧的抵实在钰慧的小穴儿中，享受那一生难得的经验。
 钰慧被小男孩半暴力的迫使就范，也产生一种微妙的快感，男生的鸡巴都已经进到体内，多说无益，便由他去吧！
 翠凤光着屁股被架伏在流理台上，正熹已经从裤炼缝中掏出阳具，他的阳具弯翘得异於常人，弧度十分夸张。他就显然比宏铭有经验多了，他将龟头先触在翠凤的洞口，磨来磨去让翠凤难过不已，当他觉得时机够成熟了，就把龟头逐渐的推进她肉里，他睁大眼睛，看着翠凤的小穴将红红亮亮的龟头吞没，实在太过瘾了，他稍稍退出，正准备一举夺走她的处女身，偏偏墙上的对讲机在这时刺耳的“铃铃”响起。
 “喂……”正熹恨恨的将话筒抓过来，应答着。
 “宏铭在那里吗？”是守柜台的小姐。
 “没有！”他没好气的回她。
 “没有……？戴小姐在找他　，”对讲机那一头说：“那……我到厢房去找找看好了。”
 这怎麽可以！宏铭上班时间和钰慧躲在厢房，如果被发现那就糟了，正熹立刻说：“不……不用，我替你去找他好了！”
 他挂上话筒，不得已的把鸡巴和小穴分开，扶好翠凤，告诉她等他一会马上回来，穿好裤子，就匆匆的往宏铭在的那房间去了。
 翠凤在紧要关头被弃而不顾，一脸愕然还不知道发生什麽事，只好可怜兮兮的自个儿转背着门口，弯下腰来，想要将内裤穿好。忽然一阵晃动，又被人从後面抱住，正熹怎麽真的快去快回？她回过头想要问他，却吓了一大跳，那人不是正熹，是他哥哥正凯。
 翠凤急忙挣动，正凯却拎小鸡一样的把她提抱到流理台上，回复刚才等候的姿势，并且一手压制着她的背，让她不能起来，另一手在裤档中找到鸡巴拿出来，真是有其兄必有其弟，正凯的鸡巴也是滑稽的转着大弯。
 当然翠凤看不到那景像，她只觉得正凯也和正熹一样，将一根肉棍子的前端在她敏感的阴门上逗来逗去，惹得她十分舒服，恍忽之间，她竟然分不出正熹和正凯的差别了，快乐的感觉一步步的漫延全身，她禁不住热切的期待着，期待下一刻还会有什麽意外的畅美。
 突然一阵剧烈的刺穿，翠凤痛楚难忍，“哇……”的大叫起来，正凯已经突破了她那一层膜，正式的占有了她。
 正凯一直沉默不语，直到当鸡巴全部都插满她的穴儿时，才放开压着她背的手，抚在她的脸颊上，抹走她的泪水，温柔的说：“乖，一会就不痛了。”
 翠凤真的是很好哄的女孩，正凯不停的对她轻声说一些贴心话，她就有点搞不清楚状况了，而且正凯也不停的偷偷抽动鸡巴，让它缓缓地在她紧凑的膣腔中来回拔出送入，说也奇怪，方才她还疼得死去活来，一转眼却马上就没有了苦涩感，取而代之的是新奇而充实的满胀舒坦，她为此犹豫的回头看着正凯，正凯正也看着她，她脸儿突然羞得通红，立时又转头回去，脖子压得低低的，不敢抬起。
 &amp;amp;nbsp</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·17·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC17%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC17%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>“啊……弟弟……啊……阿宾……啊……好人……我……我……又要完了……啊……啊……我从来没……没有这样过……啊……啊……来……来了……啊……啊……啊……天……没有停……啊……一直来……我的天……会死啦┅┅啊……啊……丢死了……啊……啊……”
 嘉佩连番的经历高潮，阿宾被她收缩得无比的敏感，终於也一阵颤抖，喷出热热的精液，他们搂在一起，停滞成冻格的画面。
 “谢谢你……”嘉佩第二次说，她依偎在阿宾的胸膛上。
 阿宾拉过棉被，将俩人一起盖住，嘉佩带着满足的笑容，这次真的沉沉睡去。
 更多精彩，更多好书，尽在www．upline．cn
 3133
 少年阿宾机车行
 少年阿宾机车行
 创作者：Ben
 创作完成日：1999。01。11
 阿宾将撞坏的摩托车送去店里修理，这家店在隔壁巷子，老板是个三十岁不到的男人，整天咬着槟榔，说话粗声粗气。机车行是他自己的房子，大部份的面积都用来当工作间和展示新车，店面的左边，用夹板隔出一小条长型区域，最前面一张桌子当成柜台，里面两壁都是新旧参差的书，给他的老婆作小说漫画出租的生意。
 他的老婆年纪比他小一点点，长得并不漂亮，但是嘴巴笑起来倒还甜美，白白的牙齿最引人注目。她已经生过两个小孩，平时喜欢穿着深色的半透明上衣，里面再搭件红色或黑色的胸罩，虽然她奶子很肥，却是俗气到了极点。阿宾寒暑假在家的时候，就会去那里租点金庸、倪匡，或是机器娃娃、乱马1/2之类的来看。
 阿宾和那老板商量着修理的项目和价格，老板告诉他，因为右侧全部擦伤了，最快也要五天才能恢复原貌，阿宾没有办法，就修吧！
 他转到租书的隔间里面，想找一些新书来看，他随便乱翻，越走越深，慢慢走进最里面的架子那边时，发现翻开来的漫画都是热辣贲放的日本色情故事，图案笔法精美大胆，他不免又多翻了几本。
 “这几套都不错哦！很好看！”说话的是那老板娘，她从阿宾身後挤过，若无其事的推荐着。
 阿宾就抽了几本，连同一些小说，付过租金，带回去看个够。
 那几天之中，阿宾再去探了嘉佩两次，她休息了一晚之後就又恢复上班。阿宾都选在傍晚去找她，她自然很高兴，热心的帮阿宾检查换药，阿宾其实也好了一大半了。而阿宾白天就看着租来的书，看完了马上跑去再换，一套接一套的，反正寒假不用上课。
 这天晚上九点多，阿宾刚好又看完了一套，心中暗想着那车行不知道打烊了没，其实路途这麽近，他就带着书，走到隔壁巷子。
 车行还亮着灯，那老板和几个朋友在店门口放了一张小矮桌，围坐着又是茶又是酒，桌上杯盘狼籍，正高声放肆的谈笑着。
 老板看见阿宾，就大声告诉他机车明天中午就可以好了，阿宾答应着，走进书架间，里头一个人也没有，灯光昏暗，他将要还的书摆在柜台桌上，识途的往色情漫画那里面走，选了几本翻阅起来。
 他挑中一套描写一个年轻少妇的故事，书名叫《隔壁的麻理子太太，阿宾才看了几页，就被深深吸引，那剧情煽情至极，他不知不觉地钉站在那里，边看边让鸡巴硬硬的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·16·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC16%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:24 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC16%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>去碰那龟头，阿宾假装不知，任她去逗弄，忆如后来干脆用脚掌夹住那肉杆子，上下的套动起来，当然动作生疏无力，不能像双手那样灵活有劲。
 阿宾将她全身都洗好了，忆如拉来莲蓬头，将泡沫冲去。阿宾为自己抹上香皂，忆如冲好身体之后，抛给阿宾一个微笑，也跑进浴缸里和敏霓一同泡着热水。
 阿宾不甘寂寞，匆匆将身体洗过，然后摇着大鸡巴，向浴缸那边走去。当他也浸进水里的时候，浴缸中的水因为阿基米得原理而漫出缸外，想来当年阿基米得要是也有阿宾相同的遭遇的话，大概也没甚么空暇去想那劳什子定理。
 他们三人靠到一块，阿宾左右将两个女孩的腰轻轻揽住，谈起她们到新学校去了以后的生活趣事，这浴室的排换气设备相当好，浸在热水中一点都不气闷，直泡到三人皮肤都红通通了，才纷纷爬出浴缸。忆如建议再去烤箱将汗烤出来，可是敏霓已经受不了了，忆如就找来三条大浴巾，让他们将就包着，然后关掉设备，上楼到忆如的卧房去。
 在房间里，阿宾躺在床上，喝着冰开水，敏霓吹着头发，忆如却又下楼去了。等敏霓抹好了保养面霜，跑到床上和阿宾一起躲在被窝中，忆如刚好进来。
 “好啊，你们……”忆如坐到镜台前，也吹起头发：“我去帮你们洗衣服，你们倒懂得先享受啊……”
 “冤枉啊！”敏霓说：“我才刚睡进来。”
 “是吗？”忆如的头发并不怎么湿，她将它们挽到脑后，然后也爬上床，三人同盖一条棉被。幸好她的床够大，阿宾在右边，敏霓睡中间，忆如躺在左边。
 忆如侧着身体，左手撑着脑袋，盯着她们直看。敏霓被她看得发毛，问道：“看什么？”
 “我说这两位学长和学妹啊，”忆如用洞烛其奸的眼神逼问说：“我不在的这个学期，你们有没有作出对不起我的事啊？”
 阿宾故意闪烁其词说：“没……没有啊！”
 “没有吗？”忆如贴近敏霓的脸，说：“嗯？刚才……阿宾帮我擦背，你为什么一点反应也没有？很笃定呦？”
 阿宾欺身将敏霓一揽，说：“啊呀，怎么办？都被忆如看穿了。”
 敏霓也觉得好玩，眉儿一皱，躲进阿宾怀里，说：“都是你啦！”
 她们演得逼真，忆如可是醋意横生，就笑着说：“好好好，你们亲热你们的，别理我。”
 边说还边背转身，好像生气的样子。阿宾凑嘴到敏霓耳边，说了一些话，惹得敏霓吃吃的笑起来。
 忆如看不见她们，只听到敏霓在窃笑，不知道她们在搞什么鬼，过了一会儿，她听到敏霓发出浅浅的喘息，就转头回去，看见阿宾伏在敏霓身上，正在和她热吻。
 阿宾和敏霓都很陶醉的样子，阿宾延着敏霓的唇、敏霓的下巴、敏霓的的脖子一路吻来，后来整个头就躲进棉被里，在敏霓的的胸前蠕动，光看敏霓恍惚的神情也知道他在做什么。
 一会儿之后，阿宾才又爬出来，敏霓搂了他的颈，和他再度对吻起来，阿宾藏在棉被里的屁股，却在隐隐的骚动，敏霓的表情奇怪起来，同时在“呃……呃……”的轻叫着，然后阿宾的屁股就开始缓慢而有节奏的起伏不停。
 这俩人居然当着她的面，不理她就自顾的作起爱来。
 忆如看着敏霓泛红的脸蛋，紊乱的喘息，阿宾低头</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·15·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC15%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:23 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC15%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>她惊慌的骂阿宾，急忙想将双腿并拢，阿宾早料到她会有害羞的反应，从容的将她的身体抓著不让她动。他本来就把头枕在敏霓的右腿上，现在只须将右手反按，便把她的左腿挡住，敏霓已经没法子合上腿，阿宾用乞求的方式说：“别动嘛，让我看看而已，好不好？”
 当然不好，敏霓用手压下裙摆去遮住要塞，阿宾死皮赖脸，又说：“只看一下子就好！”
 “只一下？”敏霓有点詏不过他。
 “一下子！”他纠正她。
 “一下子是多久？”敏霓问。
 “一下子嘛……不会很久。”
 他说著已经自动的去掀敏霓的裙子，敏霓羞得满脸通红，拿书本将俏脸掩蔽，阿宾这次可是有获得正式许可的，所以理直气状的死盯著看。看看倒还不打紧，可是他那只按著敏霓左腿的右手，却不安份的在她大腿内侧摸动不已，敏霓不知如何是好，她的腰无力的松懈下来，双手都抱夹住阿宾的头，难过的蹙著眉，只能无助地说：“不……不要了……”
 阿宾管她要不要，骚动的手往腿根处悄悄的移去，虽然很缓慢，但是总会有走到的时候，敏霓被他爱抚得腿肉直抖，觉得下身一直发酸，阿宾还瞪著她的裤底看，发现她的隆起处忽然吐出一小块湿润的痕迹来，而且逐渐的在扩大，他闻到那香味更浓了，在这紧要关头，他右手的拇指率先抵达终点。
 “啊……一下子……”敏霓颤颤地说：“已经到了……”
 阿宾不理她的声明，他的手掌贴在敏霓大腿上，用拇指在那湿湿的布面上磨著，敏霓哀求著说：“不……不要……好……难过喔……我……啊呀……好丢脸啦……饶饶我嘛……啊……”
 阿宾无动于衷，拇指又磨了几下，感觉不出布料下的正确地形，就问说：“敏霓，这是哪里？”
 “唔……唔……”敏霓不愿意回答。
 “是哪里？”他又问，而且磨得更有力一些。
 “阴……阴唇……”敏霓小小声的说。
 阿宾将她逼出供来，知道这里不是最重要的攻击目标，马上放弃这片湿润的范围，参考敏霓提供的线索，拇指往上挪动了一二公分，找到一小点突出的地方，有规律的划著圆圈。
 敏霓马上要命的呻吟起来，阿宾按的正是她阴蒂的位置，叫她如何消受得了？阿宾身为学长，明明知道她少经人事，却故意专攻她最脆弱的地方。敏霓无从抵抗，不由得“啊……啊……”的忍耐承受，一条小内裤没有经过多久，倒三角形的下端就完全湿透了。
 阿宾第一次觉得应该颁奖给自己的拇指，它打了一场漂亮的仗，而且乘胜追击，独力挑开裤底松紧边，想要深入敌境，孤军犯险。
 敏霓双手吃力的执住他的右肘，让他的拇指不能再前进，阿宾的左手见友军失利，便贴在她的腰间匍匐前进，隔著她上身穿的长袖套颈衫，摸在敏霓胸前的美乳上。敏霓马上缩回左手来保护双峰，阿宾的拇指因此顺利的滑进三角裤底，半埋在肥腻腻的肉缝中，有趣的游荡著。同时他的左手忽左忽右，在两颗脂肪球间来回窜跑，敏霓顾得了这边顾不了那边，既然挡不下他厉害的八卦游身掌，便自暴自弃，任由他疼爱揉搓，两岸三地，尽入阿宾手中。
 阿宾见敏霓不挣扎了，左手移下来撑托起她的右腿，把头一侧一缩，钻过那腿弯，让她的右腿跨上在他的胸前，自己的右臂也穿拥著她的左腿，变成埋首在她的两腿之间。敏霓就可怜了，她还想不通为什么“只看一下子”会突然演绎成现在这个模样，她也不</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·14·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC14%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:22 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC14%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>当阿宾再睁开眼睛时，依姈已经把内衣裤脱光，并且转过身体，将两腿分开跪在阿宾的耳旁，全身都趴在阿宾上面，低头继续去吃他的鸡巴，阴户则正好以绝美的角度凑在阿宾脸上。
 阿宾和依姈虽然曾经有过一次激情的性爱，却没有机会这样亲近地观看她美丽的私处，阿宾抬起手臂，扶住她的圆屁股向两边翻开，让小穴和肛门都清楚的显现出来。依姈的穴儿上有肥厚并且长着稀疏阴毛的大阴唇，小阴唇夹藏在大阴唇里面，要用手指撑开才看得见，全是迷人的粉红色，阿宾好奇的用指头去挑一挑，立刻惹了一手的的骚水。
 阿宾吐出一点点舌头，连带用嘴唇同时去亲吻着穴儿口，依姈的小嘴虽然满满地含着龟头，还是勉强发出表示难耐的哼声，阿宾就将舌头伸长，增加接触的面积，并且让舌尖灵动的在阴蒂上一连串地舐动，本来她的阴蒂沾满了黏呼呼的分泌，後来就变成乾乾净净的肉芽了。
 依姈受不了这样的折磨，爬起身体，蹲到鸡巴上面，将龟头扶正对准，轻轻的摆动屁股，先吞下龟头，套了几套觉得滑顺之後，才深深缓缓的一坐，将整根都收纳进到小穴里头去，她仰起头闭着眼，然後就让粉臀有节奏的扭动起来，还“嗯嗯嗯嗯”的自己当起啦啦队来，阿宾看她骚得可爱，两手执着她的臀侧，帮忙她套得更快更有力一点，依姈捧起娇美的乳房，自怜自赏地揉起来，满脸幸福浪荡的表情。
 阿宾从容的欣赏她的美态，依姈自己努力了半天，睁开眼睛看见阿宾正好整以暇的在笑着望她，她弯下腰来，吻了阿宾一下，然後向下移低一些，舔起阿宾的乳头，还用门牙轻轻的啮着。
 这一来使阿宾无法再表现出沉着忍耐，他一下子爆发扭力，直挺挺的坐起来，又将依姈压倒在床上，依姈吓得哇哇叫，幸好这床够大，依姈只有一半的头仰出床外，瀑布一样的秀发直垂到地板上，又娇又憨，惹得阿宾捧起她的脸狂吻。
 阿宾的下身开始动起来，他将鸡巴用力的直捅到底，依姈的子宫口就会不停的收缩蠕动，当阿宾全部都进到依姈的阴道当中，她的穴儿口就会不自主的箍紧，所以阿宾在彻退的时候，会好像被一条橡皮圈套牢在根处，然後逐渐勒往龟头颈子一样，没插到几下，两人都快感不断，哥哥妹妹的亲腻问候起来。
 依姈真喜欢被插到最里面的感觉，好充实好美满，阿宾每撞中她的花心一下，她的心也跟着慌一下，整个人好像漂浮在云端，有无比的舒服。阿宾越战越勇，依姈的上半身都快被他干出床外了，他将依姈拥住一翻，老鹰抓小鸡般的把她抱回床中心，用手背架起她的腿弯，让依姈的穴儿高高挺起，方便他干得更痛快。他低头注视着鸡巴在她肉里进进出出，性感又淫秽的样子，依姈觉得好丢脸，展开双臂将阿宾的背膀紧紧的揽住，不肯让他再去看。
 他们肉搏的如此紧凑，都想让对方得到最美的体验，终於两败俱伤，阿宾先是腰眼发麻，急急的疯狂抽动，然後抵实到依姈的最深处，点点的喷出阳精。在同时，依姈举高屁股，配合阿宾的紧插，花心舒畅的涟漪扩散到全身，尖叫着用指甲抠红阿宾的後背，穴口几阵浪水疾洒，她呜咽的颤抖，花眉蹙锁不散，跟着也高潮了。
 阿宾抱住依姈翻成侧卧，她缱绻在他怀里，喃喃地说着她的满足，俩人酣畅淋漓，彼此又亲吻爱抚了好一阵，才进浴室简单的洗了个澡，然後一同相拥入梦。
 阿宾睡得很沉，不知道经过多少时间，听到一些唏唏苏苏的声音醒来，他蒙�I的半睁开眼睛，眼前却只是一片漆黑，他感觉已经睡了好久了，怎麽还没天亮？後来才发现，原来他是被棉被蒙着头。
 “你看，”阿宾听到依姈用很轻很轻地在说：“我说的没错吧！”
 “老天！”另一个听起来很柔细悦耳的女生声音说：“真的好大啊！”
 依姈又压低了声音不晓得说了什麽，和那女生吃吃的在笑着。然後阿宾感觉到鸡巴被一只小手拿住，慢慢的套动着。他</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·13·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC13%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:21 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC13%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>也是黑色的高腰三角裤，光看老师那窄小的骨盆，平滑性感的小腹，实在很难想像她是已经生过孩子的中年妇人。
 阿宾正想再脱，客厅门口忽然传来钥匙的开门声，他们吓了一跳，俩人连忙蹲下，阿宾将老师的套衫扯回来，老师慌张的将内衣裤子穿好，透过栏杆往厅口看，原来是她丈夫回来了。老师示意阿宾留在书房，自己奔下楼梯。
 “老公，”老师显露出妻子应有的温柔笑容：“今天怎么这么早回来？”
 “不，我换过衣服就要走，晚上有事不能回来吃饭了。”她丈夫说。
 老师故意生气的说：“又这样！”
 “没办法，工作嘛！”
 他们边走边上楼，就看见了阿宾。
 “师丈！”阿宾问候他。
 “我的学生，来帮我整理资料的。”老师说。
 师丈跟他点点头，和老师走进他们的卧房，并且关上门，将他丢在外面。
 老师抱住她老公，撒娇的说：“别去好不好？在家陪我。”
 师丈对这个又骚又浪的妻子是真的没辄，看见她的媚态不禁欲火中烧，可是偏偏晚上的事很重要，他抱起妻子丢到床上，说：“不行，今天一定要去，……不过，现在可以先疼疼你。”
 说着就来亲她，摸她的乳房。
 “啊呀！”老师说：“我学生还在外面啦！”
 “别理他！”师丈说，而且已经在脱她的衣服。
 老师假意的挣扎着，终于还是被丈夫剥光了衣服，师丈对于老师的胴体虽然司空见惯，却还是马上不自主的兴奋起来，两三下也将自己脱光，拖着长长鸡巴，伸手将老婆抱住。
 师丈和老师结婚近十年了，知道她性欲旺盛，需索无度，为了满足她，每天早晚必定要各作爱一次，长久以来就逐渐欲振乏力了。
 他知道老婆漂亮，每次陪她上街总是有男人盯着她的脸蛋和胸部猛瞧，老婆偏偏越来越打扮得美艳动人，所以他就老是必须担心她不够爽快而去偷交男朋友。况且她也实在很骚浪，当他一看到她那嗲嗲的娇样，就算再累都忍不住会打起十二分精神来应付她。可惜他的鸡巴虽然不小，但是体力却越来越差，像现在已经算是勃起的情形下，却只有半软不硬。
 师丈个性很猴急，一压上老婆的身体，就要来干。幸好老师方才和阿宾调了一阵情，穴儿正湿得很，他正好一插而入，他还以为是老婆对他的热情呢。
 虽然他鸡巴的状态并不够好，插在穴里抽送不停，老师却也忍不住舒服的浪叫。
 “好老公……真舒服……啊……爱死……老公了……啊……啊……”
 这时阿宾正在房间门口侧耳偷听着，老师淫声绵绵，他的鸡巴不免听得膨胀坚硬，兴奋不已。
 “啊……老公插死人了……哦……哦……”
 老师随口乱叫，师丈信以为真，插得更卖力，鸡巴也的确比较挺拔了一些。
 “好老公……亲亲老公……啊……我好舒服啊……哦……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·12·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC12%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC12%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>雨突然又停了，四周都静悄悄的。
 阿宾的手从她脸上滑下来，经过脖子和肩膀，停留在敏霓的胸膛上，轻轻的按着，这却是小学时没做过的事了。敏霓心头乱跳，一把推开他，转身低头整理着衣服。
 “月娥……”
 “敏霓！”她纠正他。
 阿宾环手将她拥住，说：“敏霓，我们走吧，我请你吃午饭。”
 “好，”敏霓说：“但我们得回家先换套衣服。”
 这是当然的，阿宾牵着她去驾车，回家的途中，阿宾问她有没有和哪个同学还在连络，敏霓说只有一位叫王忆如的，和她一起上补习班，也住在附近，今年考上台中一所大学。敏霓提议不如找她一起来吃饭，阿宾听了就说好，他先送敏霓回到她家，敏霓要去通知王忆如，阿宾和她约了中午十二点来接她，然后也回家去换掉湿衣服。
 阿宾刚换好衣服，敏霓拨来了电话，说王忆如不想出去，邀他们到她家去吃饭，敏霓已经替他答应了。阿宾无所谓，他还是到敏霓家去接她，敏霓换过一件圆领镶边的榇衫，一条比方才长一点点的直裙，坐上阿宾的摩托车，她告诉阿宾忆如家的地点，阿宾寻着去了。
 忆如全家移民，留她一个在台湾读补习班，空荡荡的房子平时只有她一个人。阿宾和敏霓不一会儿就骑到了，阿宾找地方停车，敏霓去按门铃，阿宾停好车到门口，忆如刚好来开门，她和敏霓天天见面，自然没什么稀罕，阿宾则是许久不见了，不免客气的多寒喧了几句，互相问候一番。
 要说敏霓变化大，忆如变得更多，在路上即使见面也认不出来。敏霓至少还是娇巧的体格，忆如却高朓健美又肉感，头发扎到脑袋后，夹着一支梭型大红发夹，因为是在自己家里随便点，她只穿着露出肚脐的黑色背心，小小的牛仔短裤，一双腿又白又长，还光着脚丫子。
 敏霓一看她得打扮，就说：“哎呀！你卖肉啊。”
 忆如伸手来要捏她，骂说：“阿宾在这里你也乱讲。”
 阿宾和敏霓脱了鞋子，忆如让她们坐在客厅里，她家的客厅很大。忆如说：“家里没什么东西，我煮了些冷冻水饺，将就些吃吧！”
 “啊！”敏霓说：“不是说有鱼刺龙虾和鲍鱼吗？”
 “是啊，晚上你请客就有，”忆如说：“别啰嗦，来帮忙。”
 俩个女孩子跑进厨房，没多久捧出两大盘热腾腾的水饺，放在沙发前的长几上，忆如又开了一些罐头，摆起来还真满满一桌。敏霓调着沾酱，忆如跑到酒柜前打开柜窗，取出一瓶HennessyVSOP，敏霓睥睨看着她说：“我来你家这么多次，怎么你从没让我喝过这种东西？”
 “现在不是要喝了吗！”忆如将酒递给阿宾：“麻烦你打开。”
 阿宾将软木塞拔开，忆如找来三只玻璃杯，阿宾各倒了半杯，敏霓也将碗筷都摆好了，忆如举杯说：“庆祝老同学相聚，干杯！”
 三人都喝了一大口，敏霓却呛起来，伸着舌说：“好辣！”
 阿宾和忆如都笑起来。他们边吃边喝，谈起小时候的趣事，你一言我一语，越说越开心，又笑又闹，乐得东倒西歪。
 终于最后三人都吃饱了，酒也喝掉了大半瓶，敏霓本来就都眯眯的眼睛只剩下一条线，脸儿红得像苹果，忆如和阿宾比较好一点，却也是昏头转向。本来阿宾和敏霓都坐</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·11·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC11%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:19 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC11%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>Cindy察觉到他灼热的眼光，不满的说：“没见过女人吗？”
 “见是见过，比较少就是。”这连长老实说。
 “那也用不着要吃人一般。”Cindy笑着。
 “这是因为小姐秀色可餐。”
 “你还敢勾引我，”Cindy说：“我警告在先，我不是很好吃的哦！”
 “我可不可以吃吃看再确定？”连长试探的问，同时坐到她身边。
 “你……别乱来！”Cindy瞪着眼说。
 那连长牵起她的手用两手握着，说：“别担心，我都会照步骤来。”
 另外这边，陈明宪带着淑华来到营舍后面简陋的浴室，他说：“真抱歉，我们只有冷水。”
 “没关系，我冲一冲就可以了。”淑华说。
 那浴室里面隔成一格格的澡间，根本没有门，陈明宪退出浴室外，再笨他也不会笨到真要回去岗哨，当兵三年，母猪都赛貂蝉，更何况淑华是活色生香的大美人，他听见浴室内传来潺潺水声，就偷偷摸摸又溜进去，靠着隔板掩护，三行四进，慢慢移到可以看见淑华的地方。
 淑华已经全身赤裸，让龙头流出来的水从头到脚淋着，她缓缓转动娇躯，正好让陈明宪将她的身体看个过瘾。
 淑华仰头闭眼，享受着清凉的流水，她双乳坚挺，乳尖粉艳动人，双臂如藕，腰细如蛇，顺着撩人的线条而下，是陡翘的屁股，中间有一条迷人的裂线，雪白的腿浑圆修长，每当她转身过来时，就看到那男人禁地神秘草丛。
 陈明宪一边偷看，一边揉着发硬的阴茎，后来干脆掏出裤外，打起手枪来了。他专注地看着淑华迷人的身体，手掌则勇猛的在鸡巴上捋动，他嫌距离太远，就摸近了一些，他越套越舒服，也越移越近，最后来到隔间口。
 淑华的一身白肉就在眼前，陈明宪把根鸡巴都快搓破皮了，淑华正好转身向外面，突然才发现这兵正对着自己在自慰，吓了她一大跳。陈明宪却“噗通”一声跪在地上，抱住淑华的双腿，觫觫的不住发抖。
 淑华猜想他应该是已经偷窥了许久，好像是对自己的美色很着迷，看他跪在地上，全身衣服都被淋湿了，一副可怜样，不禁俯腰蹲下，轻抚着他的脸庞。
 在办公室里，连长正在强吻Cindy，她软弱的抵抗着，双掌推在连长壮阔的胸膛，连长威武的男子气概令她窒息，她最后屈服的张开小嘴，回吻起他来了。
 连长将她搂进怀里，一手在她的颊上摸着，同时撩弄她的秀发，果然是依照标准的分解动作来，并不猴急。Cindy被他的温柔所迷惑，推在他胸前的小手变成在他结实的胸肌上探索，他将Cindy再搂得更紧，吻了她的耳朵。
 Cindy软绵绵的倒在连长身上，连长的手又在她的纤腰上抚动，良久良久才往上推进，慢慢的攻占山头，这山虽然不高，连长却爬了很长一段时间，连Cindy都为他着急起来，终于他登上顶端，而且掌控了局势，忽强忽弱的为Cindy揉捏推拿。Cindy被他这样子摸，乳尖自然而然的突立出来，在泳装上跑出小小可爱的两点，连长用掌心在那两点上抹来抹去，Cindy将头靠上连长的胸膛，小声的“嗯”着。
 连长不让Cindy的嘴儿太闲，抬起她的下巴，再吻上去，手上已经偷偷地在卸她的泳装肩带，Cindy贪图美感，任他摆布，只是满脸飘红，急急的喘着。连长将肩带扯脱，分分寸寸</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·10·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC10%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC10%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>那女孩快哭了，颤声说：“别……我要……我要叫了……”
 “你叫好了！”阿宾说。他知道像她这样骄傲的女孩，都害怕丢脸，绝对不敢真的喧闹让大家知道，那是多羞人的事情。
 她果然只是挣扎不敢叫喊，阿宾在她耳边亲着，说：“你别动，让我亲亲。”
 那女孩哪里肯，阿宾见她不就范，又说：“亲完我就放了你。”
 她听了之后，信以为真，慢慢放轻抗拒的力气，最后停下来。
 阿宾咬着她的耳垂说：“对，这才乖！”
 她耳边传来男人的喘息，耳垂又被阿宾舔得麻痒，不由得起了机伶伶的冷颤，缩着肩膀，阿宾放松手臂，温柔的揽住她的腰枝，嘴唇游移到她的脖子上，又伸舌去舔舐着。
 她仰头枕着阿宾的肩，忍不住“嗯……”了一声，感觉不妥，连忙问：“你亲完了没？”
 阿宾重新吻回来她的耳朵，在她耳根说：“还没……”
 她怎能受的了，嘴上“啊……”了一声，不由自主抓住阿宾的小臂。阿宾吃过了左耳，又来舔左耳，她已经浑身乏力，全凭阿宾抱着她，阿宾轻托过她的下颚，端详她的脸，她羞赧不已，阿宾将她一把拉近，再度吻上她的唇。
 她双手无力的推在阿宾胸膛，阿宾吻得热烈，那双小手就逐渐攀上他的肩头，最后搂着阿宾的颈，主动的对吮起来。
 阿宾趁她有反应，左手便去摸她右乳，她连忙缩手来拨，阿宾就去摸她左乳，她又来拨，阿宾再回到左乳，她来回几次摆脱不了，就听天由命不再理会他的手，专心的和阿宾吻着。
 好不容易阿宾停下来换气，她将阿宾的脖子搂得紧紧的，呵喘着问：“亲完了没有……？”
 阿宾将她推倒在椅背上，低头去吻她的领口白肉，呜咽的说：“还没！”
 阿宾色欲熏心，左手已经在解她的上衣钮扣，她上身不方便动，便扭起双腿抗议，大概阿宾裁定抗议无效，仍然摸进她的衬衫内。
 这女孩因为乳房不丰满，穿的是有厚厚杯垫的内衣，阿宾一摸没有触感，就直接撩起胸罩，贴肉握住小肉丸子。这女孩虽然胸部单薄，乳头却大，阿宾用掌心去磨动，一下子就硬了。
 阿宾的嘴顺着胸部而下，来到乳头上舔着，她的乳头乳晕颜色都淡，淡到几乎分辨不出来和乳房的差异，被阿宾吸过比后，才有一些些红润起来，阿宾手口并用，将她的胸部蹂躏个够。
 这女孩仰头半闭着眼睛，双手捧着阿宾的头，她已经没有半点反抗的意思，不过为表达少女的矜持起见，她还是问：“亲完了没？”
 阿宾突然抬头说：“亲完了！”
 她一听十分意外，就愣愣的傻在那里，看着阿宾淫邪邪的表情，半晌才醒悟是阿宾故意捉弄她，不依的扭动上身，阿宾笑着回去舔她的乳房，她终于“啊……”的满足叫起。
 阿宾一边吃着她的奶，手已经在她的腿间摸索着，她的大腿细细的，没有什么肉，尽管如此，终究还是敏感的地方，她摇动着臀部表达她的感受。阿宾隔着裤子虽然也摸得舒服，但是得不到成就感，就去拉她拉炼。
 这次那女孩真的不肯，阿宾死拉活拉，用尽方法，那女孩护土有责，抵死不从。阿宾要她乖乖别挣扎，并且威胁她说</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·9·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC9%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:17 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC9%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>就不免水患频传了，阿宾辛苦半天，想要验收成果，魔掌一伸，就朝Cindy的裙底摸去，Cindy被摸得紧张的哇哇大叫。
 Cindy心里茅盾极了，她不愿再深陷下去，于是挣扎着要爬起来，阿宾老和她纠缠不清，等她终于坐直身子，却看见一幅离奇的画面，她看见……看见淑华居然在舔阿宾的鸡巴！
 她难以置信的揉了揉眼睛，的确没错，阿宾一条又粗又大的鸡巴直截了当的矗立在那里，淑华正在龟头上又吸又含。
 原来淑华见他们初见面就打得火热，反而冷落她，她撒娇了几次都得不到效果，索性另辟战场，俯身摸起阿宾的鸡巴。那肉棍本来就硬着，被她一摸更是悸动不已，淑华得寸进尺，解开阿宾的裤带裤炼，扯下内裤头，让鸡巴翘出来，玉手轻套了几下，就舔舐起来。阿宾被上下夹攻，自然爽得不亦乐乎。
 Cindy发现淑华在舔阿宾，忽然恍然大悟，这该死的丫头怕不早就和阿宾有一腿，否则哪会这样驾轻就熟，她看着淑华贪婪的仿佛要把阿宾吃掉，不禁自丹田升起一股热流，她已经快一年没见过男人的鸡巴，阿宾那雄壮威武的模样，让她觉得胸口都要窒息了。
 阿宾根本不知道Cindy心里面一下子有这么多事情想着，反正她呆呆的坐在那儿正好让他为所欲为，他往Cindy的大腿往上直摸，摸到一小片潮湿温暖的布料，布料底下按一按是柔软有弹性的小丘。阿宾有趣的在上面搽来搽去，水份就渗的更多出来了，阿宾找到一小块突出的地方，突出的下面低一些马上还有一处凹陷，阿宾都好奇的在两地搔着，Cindy要害尽落人手，舒服得无法言语，眼睛失魂地盯着大鸡巴看，无奈的叹起气来。
 “啊……钰慧快来啊！我快撑不住了！”她心里面喊。
 其实钰慧真的已经来到她们这栋楼，沿着扶梯往上爬，走到三楼却遇见文强，文强高兴的拉着她说：“钰慧，你来找我吗？”
 钰慧说不是，是来找Cindy，文强对Cindy的印象不好，告诉钰慧别跟那种太世故的女人来往，钰慧笑着说已经跟她约好了，文强却说：“别管她！”，然后拉着钰慧到他房里。
 不用说，文强不会乖到只和钰慧聊聊天，他将钰慧拥吻着，为她爱抚起来，钰慧喜欢他的爱抚，也不打算去找Cindy了。但是文强这几天与女朋友已经和好，万一突然来找他，而钰慧正在房里那恐怕要糟，于是他就邀钰慧同去外面吃晚饭。钰慧点头答应，文强便带她到上次的餐厅去，当然他记得要到二楼坐“雅座”。
 Cindy在楼上左等右等，不知道钰慧不会来了，淑华则根本都不在乎，她只是专心的去含心爱的鸡巴。Cindy燥热难熬，阿宾的手指早就穿过内裤裤脚，钻进她的肉里，有力没力的掏着，她全身就像重感冒一样的发烧出汗，现在就算她真的想阻止阿宾，也生不出半点力气。
 阿宾误以为Cindy已经就范，趁她又晕又浪，将三角裤一把扒掉，自己的裤子则双腿连蹬带踢，踹下床去。他将淑华拉到一边，翻身骑上Cindy的身体，就要插下。
 淑华急得大叫，那是她辛辛苦苦努力的成果，现在竟然要被别人抢走，阿宾的阴茎已经抵到Cindy的门口，她赶忙抓着杆子不放，害得阿宾只能勉强塞了一点点的前端进去，他回头对淑华说：“小华乖！放开哥哥，让我先操操这个浪Cindy！”
 淑华不依，连声哀求说：“先插我……先插我嘛……”
 阿宾压进半个龟头之后进不来，Cindy就像被人吊到半空中抓不着东西一样，已经骚得摆起屁股，小洞口浪水连绵，管不得身上的男人是谁，只盼望鸡巴赶快来止痒。她听到淑华要求改变次序，也连忙说：“不！……我先……我先的……”
 &amp;amp;nb</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·8·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC8%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:16 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC8%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>他用中指轻触着钰慧的阴唇，有节奏的上下滑动，很快的那两片软肉就自动的张开了，他又伸得更进去一些，钰慧已经开始难过起来，屁股有时候会快速的缩动一下，显然被摸得相当刺激。
 文强的手指流连了半天，故意不去摸她的阴蒂，只在那周围踱来踱去，钰慧想要却不敢告诉他，咬着牙皱起眉头，文强知道她动情得厉害，食指一抹，按到那小肉芽上面，揉动起来。
 钰慧真的想要大声叫出来，她先是呆呆的张开嘴，然后失神的甩着头，最后趴到桌上在抽噎不已，可是真正的麻烦还在后面，文强中指一滑，没有阻碍顺利的插进她的小穴里了。钰慧赶快捂着嘴，害怕发出淫声被人听见，文强运指如神，招招都啮咬着钰慧的神经，把她整得既快乐又艰苦。
 面对这么强烈的爱抚，钰慧是撑不了多久的，她屁股肉不停的收缩，穴儿前挺，好让文强的中指可以整根插尽，文强明白她已经浪极，便努力的为她服务着，终于钰慧一阵颤抖，发出闷闷的“唔……唔……”声，文强觉得手上喷来大量的液体，知道她高潮了。
 文强停止食指的蠕动，将中指留在穴内，让她享受事后的充实。钰慧伏在课桌上喘气嘘嘘，半睁着眼睛，满脸骚态。
 文强替她将腿放好，把嘴巴贴在她耳边说了几句话，钰慧便吃吃的笑起来。
 这时正好下课钟响，钰慧飞了个媚眼给他，说要去上一下洗手间，快乐的跑开了。文强看着她的身影，暗忖一声：“好骚娘儿！”
 十分钟过去，上课钟又响起，钰慧才慢吞吞的进来坐好。文强问：“上厕所都要那么久？”
 钰慧说：“全是被你弄的……不用擦干净吗？”
 “擦它作什么，反正等一下又要湿。”文强说。
 钰慧白了他一眼，啐说：“死相！”
 原来刚刚文强就是在她的耳朵旁告诉她说还想舔她的阴户，钰慧光想着这件事就已经又骚浪起来。
 文强并不心急，他等老师又喃喃的念起课本，同学们都昏昏沉沉的时候，才偷偷的缩身溜到钰慧桌下，轻轻掰开钰慧的双腿，将头埋在她的小圆裙里。钰慧看他真的来，警张的盯着前面的老师和同学，怕有人回头瞧见。
 文强躲在钰慧的裙内，清楚的观察她张开的大腿深处，白色的丝质内裤湿了一大片，连稀稀的阴毛都贴现出来。阴户位置上的软布因为有双层，看不透里面的真相，但是那胀卜隆起的样子，更令人暇思不已。
 他伸手将她裤头提住，往下要拉，钰慧原先不肯，又拧不过他，只好轻轻抬起屁股，让他顺利的将内裤褪下，文强将那裤子完全脱下，递给钰慧拿在手里，赶快又将头埋进钰慧胯间。
 这次他就可以完整的端详钰慧的真实面貌。钰慧有整齐而不浓密的毛发，淡粉红色的阴唇，小小的一点尖尖的阴蒂从夹缝中吐出来，底下的穴儿因为刚才的舒服而有一些张开，可以看见红红的穴肉，穴口都是黏黏的浪水。整个阴阜丰饶肥沃，像一只肉色的包子。
 文强伸出舌头，首先在穴口舔了舔钰慧的浪水，骚骚腥腥的，钰慧猛震了一下，他便大口大口的吃起来。
 钰慧被他弄得舒服，但是教室里又不能让她躺下来享受，便将屁股往前挪，板凳坐三分之一，好给文强可以将她的浪穴整个吃到。
 文强越吃越香，整条舌头几乎全钻进钰慧的身体里面，钰慧美得要命，穴儿肉紧紧的收缩，文强便将舌头充当起鸡巴不停的进出，只是无法像真鸡巴那样快速的抽动，纵然如此，钰慧浑身上下还</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·7·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC7%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:15 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC7%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>她刚刚将身体脱光，阿宾的母亲在浴室门上敲着，问说：“钰慧啊，阿姨来和你一起洗好吗？”
 显然这准婆婆打算先验验货，钰慧不敢拒绝，不好意思的打开了浴室门，让她进来，因为自己已经裸体，不禁遮遮掩掩的，阿宾的母亲却十分大方，进来时身上早就脱得只剩下内衣裤，她脸上仍然堆满着笑，钰慧低头羞红了脸，背转过光溜溜胴体，叫了声：“阿姨……”
 阿宾的母亲拉她一起坐到浴缸边上，说：“都是女人，害什么羞？”
 嘴上说着，眼睛却将钰慧的每一吋肌肤都细细的看过，钰慧更是小脸红得通透，阿宾的母亲也不禁称赞说：“真美啊！钰慧。”
 钰慧说：“阿姨也很美啊！”
 “哪里，”阿宾的母亲脱去她的内衣裤，说：“都老了！”
 “怎么会呢！阿姨还很年轻！”
 “怎么比也比不过你们少女的体态啊！来……”她舀了一瓢水，试了试温度：“我帮你擦身体！”
 “阿姨，我自己来！”
 阿宾的母亲已经将水淋在钰慧身上，取了香皂，在她的背上涂着：“没关系，不过等一下你也要替我洗哦！”
 钰慧乖乖的让她将背后抹满香皂，阿宾的母亲搽动了一会儿，双手穿过腋下，伸到钰慧胸口来了。她一手替钰慧涂着香皂，一手不停的轻揉着，赞美说：“真结实，钰慧好丰满哦！”
 钰慧被摸得又舒服又羞赧，闭起眼睛咬着牙根，不敢说一句话。阿宾的母亲探头看见她的表情，便将双掌打平，用掌心磨动起她的乳头来了。钰慧哪能再忍得住，终于“嗯……”的一声哼出来，阿宾的母亲哈哈地笑着说：“让你看看阿姨观音神掌的厉害！”
 钰慧睁开媚眼，撒娇的贴到阿宾的母亲怀里，不依的说：“我不来了，阿姨欺负我！”
 阿宾的母亲从背后搂着她，双掌还是在她乳房上搽来搽去，钰慧再度眯起眼睛，喃喃的说：“阿姨……阿姨……”
 阿宾的母亲一只手继续揉着钰慧的胸，空出另一只手来，往她的腰间抹去，又说：“钰慧啊，你好细的腰喔，量过吗？”
 “二十二……”钰慧喘着气说。
 不一会儿，那只手又再下移，来到小腹，左右的摸个不停，钰慧则是痒笑得前仰后合，后来阿宾的母亲又说：“钰慧，来，站起来！”
 钰慧乖乖的站起，阿宾的母亲双手在她的臀上继续抹上香皂，啧啧称许说：“腰细臀肥，钰慧啊，你妈妈怎么这么会生，养出这样的美人出来？”
 钰慧几翻折腾，已经被她摸得心慌意乱，也不知道要怎么回答。她又帮钰慧抹着雪白的大腿，粉嫩的小腿，脚踝到脚背，算是她全身敏感度最低的地方，钰慧才趁着这个机会喘了口气。
 阿宾的母亲又舀起水，帮她把泡沫冲干净，然后再拉她坐回怀里，钰慧乖觉的背贴着阿宾母亲的胸膛，让她细细的摸着自己的手臂、肩膀。
 “阿宾说你们认识有半年了？”阿宾的母亲突然问。
 “是啊！”
 “你们很要好吗？”
 “嗯！”钰</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·6·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC6%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC6%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>“学姐喜不喜欢……？”
 “喜欢……喜欢……啊……啊……你真好……嗯……”
 “那我要插快一点了哦……”
 “好……好……插快……一点……哦……哦……真好……啊……啊……更美了……好弟弟……爱死你了……好舒服……好美啊……哦……哦……”
 莲莲更入佳境，露出骚态来，阿宾故意作弄她，停在外面不肯进去。莲莲把个大屁股用力向上乱挺，就是迎不到鸡巴。
 “弟弟……别这样……”她也知道阿宾使坏：“进来嘛……好不好嘛……”
 阿宾见她浪得厉害，又骚又嗲，其实胖女人也有媚处，于是鸡巴一挺，又插到底，而且马上奋力的干插个不停。
 “啊……对……对……真好……啊……啊……好弟弟……真乖……姐姐舒服死了……啊……啊……天哪……好舒服啊……嗯……嗯……哎呀……哎呀……这是……什么……啊……啊……怎么这样……啊……啊……我好……奇怪……啊……啊……天哪……啊……嗯……”
 莲莲快要高潮了，阿宾更快马加鞭，送她一程。
 莲莲到了，她高潮的时候反而叫不出声来，张大嘴巴，双眼失神，腰杆悬空，穴儿紧缩，一副昏死的模样，阿宾放慢速度，等她回过魂来。
 她终于吁了口长气，幽幽的说：“我的天，真舒服，这……就是高潮吗？”
 阿宾奇怪的问：“你没高潮过吗？”
 莲莲点点头，忽然间，灯光大亮，电又回来了，她羞得躲进他怀里。阿宾又再慢慢动起来，同时低头啜着她的乳头。
 “嗯……嗯……”她尝过甜头，现在受用起来。
 阿宾插了几十下，忽然又拔出鸡巴，将莲莲翻过身来，要她趴跪在地板上。莲莲翘高屁股，低下腰身，别看她肉感十足，全身可是软若无骨，这个趴下翘臀的姿态硬是迷死人，浑圆结实的屁股，干净无毛的小穴，阿宾看得忍受不住，赶快又凑上鸡巴，“啧……”的一声，全军覆没。
 “哦……”
 现在的莲莲又骚浪又肯叫，使得阿宾马不停蹄的奔腾着。
 “嗯……嗯……好深啊……弟弟真棒……啊……啊……姐姐美死了……哎呦……每次……都插到……人家……啊……最深……的……嗯……地方……啊……要美死人了……啊……啊……”
 她断续的浪叫，听得阿宾越来越捉狂，一阵暴烈的冲刺之后，俩个人都来到崩溃的边缘。
 “啊……啊……弟弟……完了……姐姐又……完了……啊……啊……”
 “我也……要射了……”
 她们同时一起抽蓄，莲莲又出现那种昏死的样子，趴在地板上。阿宾鸡巴头猛胀，他将它抵实花心，一番喷洒，也泄了出来。
 阿宾抱着她躺下来，享受事后的温存。莲莲告诉他她以前的故事。
 原来念莲莲国中的时候就发育得很好，身材亭亭玉立，高一她认识了一个男朋友，在一次意外的机会，俩人发生了亲蜜关系，结果那时莲莲痛死了，又有罪恶感，便一直埋怨那个男孩子，不肯再见他，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·5·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC5%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:13 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC5%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>一下子被阿宾插的四散，她淫浪的大声呻吟起来，阿宾受到鼓励，便更努力的为她服务。
 “嗯……哼……宾……啊哟……好美啊……插得好……啊……再插……妹妹太爽了……啊……啊……嗯……你好厉害啊……哥……啊……我好爱你……插死了……人家的一切……都给你……真好……啊……真好……啊……啊……完了……我完了……我要死了……啊……啊……哥……我到了……啊……啊……”
 “骚女人……看我不干死你……啊……啊……”
 “啊……好……好……干死我……喔……喔……”
 阿宾被她叫得无法忍耐，用最后的力气一阵冲锋，也泄了。
 两人筋疲力尽的拥抱在行军床上，过了一会儿，店长爬起身来，又躲进洗手间，但不久就出来了，手上多了一条湿毛巾，她细心的帮阿宾抹擦身体。
 阿宾受宠若惊，不知怎么消受她的温柔，安静的让她擦好身体，俩人各自把裤子穿好，她乖巧的伏到阿宾怀里。阿宾尽管以前不欣赏她，这时也免不了将她拥紧，给她事后的慰抚。
 后来，店长说她必须回家了，她依依的在阿宾的颊上吻了一下，快乐的走了。
 阿宾上工的时间快到了，他取出制服准备更换，小雯也进到工作间来，她则是要下班了。
 “你和师太刚才在作什么？”她问。
 阿宾招招手要她靠进过来，他贴着她耳边小声说：“作……爱！”
 “要死了！”她生气的打他，转头不理阿宾。
 小雯脱下她的工作围裙，阿宾有看到她小巧挺立的胸部，小雯也知道他在看她。
 “看什么？”她还故意摇了摇屁股。
 阿宾捉狭的去拍她那摇晃着的屁股，她并不闪躲。阿宾一把抱过她，她却又挣扎起来，阿宾用力的将她抱紧，她说：“不要！小萍还在外面！”
 “别管她！”阿宾说。
 “不行啊！”
 阿宾管她行不行，不断的吻她，摸她的乳房。
 “不要……我……有男朋友的……唔……唔……”
 她娇弱没有什么体力，阿宾的舌头趁她说话时伸进来了，而且还有一只魔手探进上衣里面，在她的乳房上摸着。
 小雯自己也觉得兴奋起来，阿宾的舌头又湿又热情，那在胸前揉着的一只手让她小小的乳尖都舒服的站立起来，快感不断的涌上心头，两眼轻轻一翻白，激动造成子宫收缩，突的一阵美，下体居然湿得一塌糊涂。
 “我不管了！”她心想。
 阿宾不知道眼前的小美人，已经骚浪不可收拾，还努力的在她乳房上加油着。小雯的奶子虽小，却浑圆尖挺充满弹性，摸着非常舒服。他的手又摸又揉，不停的玩弄着小雯的情绪，把自己亢奋硬翘的大鸡巴靠着她的牛仔裤顶触着她的阴阜。
 “唔……唔……”小雯反正任人摆布了，两手主动搭者阿宾的肩，两人前额相顶，不停的喘气。
 “你真坏……”她埋怨。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·4·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC4%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:12 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC4%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>三人一边吃饭一边说笑，阿宾偷偷的打量淑华，这小妮子长得也很俏丽，身材虽然没有钰慧丰满，但是一袭紧身的穿着的确诱人，两个肉包子一样的乳房被衣服衬拖得十分明显，阿宾的眼神不免老是在她胸脯上打转。
 淑华自然也发现他眼神的侵犯，她暗想钰慧的身材那么好，阿宾却还来偷看我，男人果然不知足。但是她对阿宾也颇有好感，就不介意的让他看着，还故意挺起腰杆，让胸部更为突出。
 阿宾看个不停，偶而抬起头，才发觉淑华正望着他，不禁大为窘迫，但是淑华却趁机丢了一个媚眼微笑给他，害他心里头突突乱跳。
 用完餐，阿宾下午还有课，可是俩个女孩子却没事，淑华建议去逛街，钰慧犹豫着。阿宾对淑华打着坏主意，他想着钰慧和淑华如果走得亲近，自己必然多有近水楼台的机会，便说：“没关系，你和淑华去嘛。”
 钰慧想反正左右没事，就和淑华一起走了。她们打算去坐公车，快到站牌的时候，忽然听到有人在远处叫着淑华。她们转头望去，原来是淑华的男朋友。
 他跑着过来，喘气说：“你要去哪？我正要去找你，幸好有看见你在这边……”
 淑华说：“我们正想去逛街，你要去吗？”
 他自然说好。淑华帮他和钰慧相互介绍：“这是我男朋友，你叫他阿辉好了。这是钰慧。”
 他们三人就边闲聊边等公车，阿辉口才很好，一直说笑话，三人笑声连连，钰慧对他也觉得熟悉了一些。
 公车来了，车上已经满是乘客，她们挤进车厢，靠在一块。车一开动，俩个女生突然往阿辉身上倒了一下，让他好不得意。
 阿辉藉着拥挤的人群掩护，轻轻的用手在淑华屁股上抚摸着。淑华抬头看他一眼，也没说什么，就当没事一样。
 阿辉假装转头在看窗外的街景，其实在偷偷的打量钰慧。钰慧和淑华今天都穿着短裙，淑华上身是贴身的T恤，钰慧则是鹅黄色的休闲衬衫，钰慧的胸部的确丰满，他从等车时就一直再偷偷的注视，这时在车上挤得这么近，就看得更真实了。
 因为大家都一手抓着拉环，靠的又紧，阿辉可以清楚的从领口看见钰慧的乳沟，他目不转睛，钰慧大概是手累了，换过一只手去握拉环。动作中，衣领和钮扣缝张开，粉红色的内衣，和内衣所罩不住的粉嫩半球，全部被阿辉看进眼里。
 阿辉忽然感觉有人在轻握着他已经发胀的鸡巴，他一转头，看见淑华正狠狠的瞪他，他有便不好意思再看钰慧。淑华继续摸着他的阳具，把脸埋到他怀里。
 钰慧自然不知道他们正在互相的爱抚，看见他们依偎在一起，只是笑了笑，便转头看窗外。忽然，她觉得有一只手在她的臀部有意无意的抚动，摸索了一番之后，竟撩起裙子，摸进来了。
 这是阿辉的怪手。他让淑华去玩他的鸡巴，却换过手来偷偷的抚摸钰慧。他摸了一会儿之后，看钰慧不大反抗，便大胆的伸进裙底，隔着内裤揉着她的屁股。
 钰慧根本不知道谁在摸她，她只是感觉那讨厌的手在她的屁股上到处又捏又揉，弄得她麻痒痒的，她轻摆着屁股想摆脱，却哪里摆脱得了，反而更骚痒了。忽然那手用指头一躜，自臀缝往前伸，按到了阴户上。
 钰慧暗暗着急，那指头一直来回拨弄，她气息紊乱，她知道自己身体的反应。
 阿辉摸到钰慧的阴户之后，只觉得肥厚无比，他隔着软布才按了几下，就感觉到有一些水份透出布来了，他想起淑华的叙述，这外表端正的女生，果</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·3·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC3%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:11 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC3%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>钰慧还穿着短裙，坐在坐垫上不免露出雪白的大腿，那细嫩嫩的肤质，引得学长多看了两眼。偶而她变换姿势，更具诱惑力，也都吸引着学长窥视的眼光，探向她神秘深处，看得学长胡思乱想的。
 忽然钰慧一个不小心，门户张开了一下，让学长看见钰慧裙里没有内裤的样子。他还以为自己眼花看错了，但是真的是没有穿内裤，阴户清清楚楚的呈现在眼前。那浅浅淡淡的阴毛，粉红可爱的阴唇，还有湿濡的痕迹在上面，学长心头“碰！碰！”的跳个不停，眼睛再也回不来，只是奇怪她为什么没穿内裤，学长心想，大概是刚才在舞会上和阿宾搞的。
 钰慧心不在焉，也没发现自己春光外泄，一直保持着同样的姿势，学长则目不转睛的注视着。这学妹的美貌又不比琇美差，而且胸围更为突出，大腿又嫩又有弹性的样子，阴户上稀稀的毛发，阴阜肥肥厚厚的，微微张开的阴唇露出可爱的粉红色，他看直了眼，鸡巴自然膨胀硬挺起来。
 钰慧偶而回过神来，才发现学长望着自己的裙底发呆，忽然醒起现在可没有穿着内裤，连忙并腿端座，满脸飞红。学长也像小偷被抓到似的满脸不好意思，正找不到话题来解开尴尬，钰慧便说：“学长你再坐一下，我去冲两杯咖啡好了。”
 她说着，便急忙要站起来，大概因为紧张，而且曲腿在坐垫上坐久了的关系，一个颠簸，失去平衡的要倒下来。学长赶紧伸手要扶住她，却刚好将她抱个满怀。她嘤咛一声，也没力气马上站起来，倒在学长怀里轻揉着发麻的小腿。
 学长拥抱着她软玉温香的身体，说什么也再忍耐不住，低头便吻上了她的小嘴，手掌穿过她的腋窝，按住了两边乳房，立刻又轻又重的揉抚起来。
 钰慧连忙抗拒，挣脱他的热唇，说：“不要……学长……不要……他们会……回来……不……哦……唔……你……哦……唔……”
 学长重新又吻上钰慧，而且手指隔着衣物找到了乳头，温柔的捻捻着，钰慧感觉乳尖传来阵阵麻痒，香舌想抵挡学长入侵的舌头，他却乘机将它吸入嘴中吮舐着。钰慧被吸得浑身酸软，学长又加重了手上的捏揉，钰慧欲拒无力，只得任他摆布，骚水源源流出。
 学长悄悄的将她背后的拉炼拉退到底，然后轻轻的将她连身短裙的上身褪至腰部，雪一样白细稚嫩的乳房便显露出来，虽然有浅粉红色的半罩内衣包覆着，那肉球圆挺结实，更加诱惑动人，而且随着钰慧的呼吸，正有规律的起伏律动着，实在让人无法不疼爱它。所以学长又将手掌伸进内衣，托住整个乳房，轻慢而温柔的抚动揉捏，又时而拨弄挑逗她的敏感乳尖，弄得乳头都挺硬站立起来。钰慧被爱抚得眯着媚眼，粉臀轻轻摇摆，小嘴直喘大气。
 学长又更进一步的替她脱下那件半罩内衣，钰慧的整个美丽乳房就骄傲的挺露跳动出来，饱满圆滑不说，那粉红色的乳头就够诱人的了。
 学长一看，实在爱死了。因为琇美的胸部已经不小了，而钰慧的更大、更圆，主要是更挺、更翘。浅浅淡淡的粉红乳晕，小巧挺立的乳头，学长忍不住舔吸起来，舌尖老在乳头上挑动。
 钰慧觉得美起来，小穴儿尤其湿黏，心中有许多的渴望，只差点没开口哀求学长插她，她又难耐的轻轻摆动粉臀，双臂缠住学长，悄声哼叫。
 后来，学长将她的连身裙全部剥除下来，钰慧本来就没有穿内裤，于是现在变成赤裸裸的。学长很快的将自己也脱得精光，挺着大鸡巴直送到钰慧嘴边。这鸡巴虽然没有阿宾粗大，却比阿吉和眼镜仔来的雄伟，干干净净的样子，龟头胀得发亮。钰慧果然乖巧，张口便含住了龟头，并且吞吐含弄，吸得学长连连悸动。
 钰慧吃了一阵，学长将她扶起，一同躺到阿宾的床上，抬起她的粉腿，翻身压住钰慧，龟头顺势找到洞口，俩人早就迫不及待，相互屁股对挺，鸡巴顺势尽没入穴中，压得淫水唧唧的响。
 &amp;amp;nbsp</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·2·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC2%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:10 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC2%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>刚刚才作完爱的阴户敏感异常，阿宾的拨弄使她浑身不自在，她张大嘴巴，却说不出话来，只是“啊……啊……”的叫著。
 “不要……啊……啊……别逗我……呀……我……受……不了……了……啊……”琇美不停的叫著。
 阿宾放开了她，让她躺到地毯上，说：“受不了的话，我来疼爱你……”
 琇美知道她说的是甚么意思，连忙拒绝：“不！不要！”
 阿宾分开她的粉腿，鸡巴顶住阴门，轻轻的在阴唇阴蒂上磨动。
 “啊……啊……我不要……好弟弟……你放过我好吗……我帮你……用手……套一套好了……”
 阿宾不理她的提议，张口又含住她小巧的乳头。琇美更受不了了。
 “啊……啊……”
 阿宾继续让鸡巴和穴口只轻轻的接触，问：“不要吗？要不要啊？”
 琇美闭上双眼喘气，不肯回答，但是下身却在偷偷的挺动，穴口一张一合的显然想迎接鸡巴进去。
 阿宾见她不肯回答，身体一翻，将学姐扶坐到自己身上，鸡巴仍然顶著小穴口，却不动了。琇美又羞又急，生气的想：“这坏人……逗人家逗得不上不下的……死人……好……不管了……让我来插你……”
 想著便抬起粉臀，将穴口触准阳具，略略的往下沉坐，穴儿含住龟头，琇美感到鸡巴头磨著阴唇，十分舒服，忘情的再向下一坐，鸡巴应声而没，她突然“啊……”的一声叫起来，原来她忘了阿宾的鸡巴又粗又长，一下子坐到了底，直抵花心，胀得阴户满满的，吓了自己一大跳。
 阿宾见她被自己逗弄得浪态横生，果然主动的来套大鸡巴，而大鸡巴直插到底的模样彷彿承受不了，知道她男朋友必然没有自己粗大，不免大为得意。屁股轻轻挺动，问：“姐姐怎么了？”
 “啊……别动……别动……”她蹙眉说：“太……太……深了……”
 她停住了好半向，才呼了一口气出来，说：“你……好长哦……”
 “长不好吗？”阿宾说：“你动一动会更舒服啊！”
 她左扭右扭，总觉得使不上劲。
 阿宾于是教她蹲坐起来，像青蛙一样的趴在身上，才容易扭动屁股。她跟著学起来，早已不顾得害羞，粉臀很轻快的扭晃摆动，小穴套著坚硬的大鸡巴，舒服的一直叫：
 “好舒服……插……得好深……啊……好美……”
 阿宾低头看去，见到丰腴的肥穴将鸡巴上下吞吐著，淫水从穴口飞散出来，学姐胸前浑圆的乳房也跟随著动作上下跳动，阿宾伸手双双接住，琇美脸蛋后仰，半闭著媚眼，兀自享受著美妙的感觉。
 “唉呦……啊呀……好美……啊……”
 她男朋友的鸡巴中等大小，平常极少能深入到花心，今天遇到阿宾的大阳具，现在又用这种深插的姿势，真让她舒服得就像要飞上天。
 “舒服……弟弟……好美……啊……”她不停的叫，阿宾差点不相信这就是原来扭捏作态的学姐。
 “好……深……好过瘾……啊……这一下……又……到底了……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·1·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC1%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:09 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E9%98%BF%E5%AE%BE%E5%85%A8/%E7%AC%AC1%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>少年阿宾房东太太
 阿宾的高中成绩并不理想，但是必竟也给他考上了台北附近一所私立专校。开学之前，他考虑到每天通车恐怕太过于辛苦，于是就在学校旁边租了间学生房，只在周末假日，才回家看看妈妈。
 他所租的是专门分租给学生的一层楼，在旧公寓六楼顶木板加盖的小违建，一共有六个房间，共用一套卫浴设备和一小间厨房，外头屋顶还留有一小片阳台可以晒衣服。阿宾搬进去的时候，还要五六天才开学，也不知道其他房间住的是什么人。
 房东夫妇姓胡，就住在下面的六楼，夫妇俩都上班，年纪不大，约莫卅岁出头，结婚几年，有二个小孩四岁和五岁，平时白天带去给褓母，晚上下班才又接回来，是正常的上班族生活。
 阿宾搬进去的第三天，大致房间已经整理好，中午时分，想要出去吃个简单的中餐。老式的公寓可不会设有电梯，必须要走楼梯。当他下过六楼还不到五楼时，听到房东的大门打开，房东太太正开门走出来。
 “胡太太，今天没上班啊？”阿宾随口问道。
 胡太太因为公司有一些年假是早就已经排定的，不休白不休，所以今天放假在家。事实上她是因为不用上班，因而睡到现在才起床，也正打算出去吃个饭，刚好和阿宾相遇。
 “是啊，小弟你要出去吗？”她见阿宾是个学生，就叫他小弟。
 “我要去吃饭，你呢？”
 “我也是，隔街有家快餐店不错，一起去吃好不好啊？”胡太太十分亲切。
 “好啊！”阿宾答道。
 两人来到餐店，各自点了午餐，一边吃一边闲聊，慢慢的熟捻起来。
 胡太太生得并不是很美，但也不算难看，身材中等，不是阿宾最垂研涎的丰乳肥臀型的女人。她今天穿著一件舒服轻松的连身Ｔ恤，约在膝上十公分，露出来不多不少的白皙腿部。快餐店桌子不大，两人靠桌角边90度坐著，有时胡太太交叠起大腿，引得阿宾忍不住会偷偷的窥视。胡太太剪了一头俏丽的短发，脂粉未施，笑起来倒也甜美，吃著餐点饮料时，唇齿舌的动作都美美的，阿宾暗自私忖著：“小家碧玉也有其可人之处。”
 午餐完毕，两人走回公寓，就在大门口碰巧邮车送来一件胡家的包裹，体绩不大却颇有一点重量。胡太太赶忙跑上楼去取印章，阿宾接过包裹和邮差在楼下等著。一趟六层楼来回，直累得她喘呼呼的。邮差走后，她一边喘气一边笑著说：“小弟，你看我一点力气也没有了，这包裹你帮我拿上去好吗？”
 阿宾当然没有问题，两人走到五楼时，胡太太小跑步上六楼，打算先去开门。阿宾在她上楼时，趁机抬头看去，见到胡太太Ｔ恤裙内穿得是一件小巧的白色内裤，小得在她跑动时，露出大半圆实的屁股，那屁股虽然不大，但臀型美满坚实，阿宾视觉受到了刺激，心儿蹦蹦的跳著。
 上到了六楼，阿宾把包裹放在客厅，胡太太连声道谢。阿宾看已经没事，正想找些话题，却听到胡太太问：“小弟，你下午有没有什么事啊？”
 阿宾想了想，说：“还没开学，倒没什么事。”
 “是这样，我想反正今天都在家，想整理整理家里、扫除一下，有些家俱太重，想请你一起帮忙，晚上我请你吃饭好了。”
 阿宾对著这个亲切的房东太太也很有好感，反正没事，就答应了。
 俩人忙碌的整理起来，还真不轻松，天气又热，两三</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
