<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Y-book</title>
    <link>http://leetomlee.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Y-book</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="http://leetomlee.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>http://leetomlee.github.io/post/%E8%A1%80%E6%AC%B2%E5%82%AC%E7%9C%A0%E5%B8%881_17%E7%AB%A0%E4%BD%9C%E8%80%85%E6%A5%9A%E5%9F%8E%E5%B0%8F%E5%BC%BAtljtzjzzjj/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://leetomlee.github.io/post/%E8%A1%80%E6%AC%B2%E5%82%AC%E7%9C%A0%E5%B8%881_17%E7%AB%A0%E4%BD%9C%E8%80%85%E6%A5%9A%E5%9F%8E%E5%B0%8F%E5%BC%BAtljtzjzzjj/</guid>
      <description>完本小说网书友QQ交流群(2)148102926
小说下载尽在http://www.199828.com&amp;mdash;&amp;ndash;完本小说网 本作品来自互联网,本人不做任何负责.内容版权归作者所有 血&amp;amp;欲催眠师
序言 就像天空有白天也有黑夜。每一个人的心中都会既有阳光也有黑暗的一面——不管他是好人还是坏人。黑暗的欲望被压抑久了。会让人情绪低落，甚至压抑症。这也是我写此文的目地。让你我的黑暗欲望在文字与想像的空间里得以爆发和满足。特别声明，心志未成熟者（十四岁以下儿童）请自行离开。因为本人非一般类H文。而是超重口味，反映人类心灵中最黑暗，最狂暴的！即兽性的一面。长期的社会化生活，让我们的本能，即兽性慢慢潜藏在心底。但一旦爆发起来更加可怕！人一旦＂兽＂起来将比兽更＂兽＂！因此长期观看可能会让心志未成熟者心理及人格的扭曲。本文预计十二万字。将包括。虐待。人妻。乱伦。都市暴露（即在公共场合露出女子最阴私的部位）面奸（即当着丈夫面轮奸妻子）人形宠物调教，授业（医学院美女老师用自己身体为自己学生进行讲解女体的奥秘）猎杀美女&amp;ndash;（独创。即让一群美女只穿极少的衣服逃跑，几分钟后一群富豪开始围猎。谁捉到美女，她就是你猎物，可以任意处置。包括可以杀死！女体盛宴（独创，活吃美女。边割边用火锅涮着吃。而这个美女心甘情愿被吃，而且会非常配合哦。主动介绍自己身体哪儿最肥美，哪儿最入口，哪儿最有嚼劲）大家还有什么新奇的点子，欢迎提出来。??我一向反对没有情节，全篇都在XX的文章。代入感太差！所以全文十二万字，纯H文不会超过五万字。所有的H文和故事完全融为一体。绝不会让你感觉为了H而H。为了让读者有更强的代入感。全文采用蒙太奇手法。——通俗点说，就像放电影一样，一幕幕展现在读者眼前，过渡和交代部分直接省去。古龙特别喜欢这种手法。我突然想到日本AV公司，一直拍AV电影何不拍个AV连续剧？大家看了前面想着后面，财源滚滚呀……我不介意用我的这部长篇作为剧本。也不会向你们索取任何稿费，只是商量一下，能不能让我做男猪脚？女主角当然要水灵呀！嘿嘿嘿。最好是。　水城丽奈村上里沙櫻井梨花黑崎扇菜1。雨宫琴音春咲あずみ紅葉クレハ波多野结衣2。天城夕紀大槻ひびきアナル3。白石渡瀨晶相崎琴音想到这里，作者已是口水与淫水同流，津液与精液齐喷！　横批……嗯，还没想好，读者大大替我想个吧。哇哈哈哈。
第01章 院长室内 副院长孟相逢一直在劝说一把手院长范小中。＂黄炎已经近一年没有休假了！而且一年来慕名而来的人络绎不绝。他的工作压力太大！所以我强烈建议给他休长假！让他调整一下＂＂不行！黄炎是我们这儿的台柱子！怎么能给他休长假？全国能做深度精神催眠的只有三个，他是其中最年青的！许多病人都是冲着他才来的！＂范小中说道。＂我也做过心理医生！心理医生成天和那些精神情绪异常的人接触。通过心理暗示，药物等手段让那些病患者正常。但是心理医生也是人！他们成天在这种负面情绪的包围中，也会受到影响　！这种负面情绪日积月累，如果无法释放，将会使心理医生的精神也崩溃！＂孟相逢说道。＂我不是业务出身，但是也知道，能进行深度催眠的人精神力都异常强大。他们的精神力是常人的好几倍！有这样强大的精神控制力还怕什么？＂范小中说道。＂正因为这样，他才能一直才一直坚持到现在。他的精神力就好像一个堤坝。堤坝越高，能蓄积的水就越多。可是一旦堤崩，后果更可怕！这样一个优秀的年轻人就让你毁了！＂孟相逢说道。范小中摇了摇头，笑道：＂不要说得那么危言耸听好不好！我怕了你！我同意让他休公休假。不过要推迟几天！王局长刘市长和我都打过招呼，这两天他们亲戚要过来找黄炎！＂孟相逢没有办法，他已看出黄炎这两天情绪有些异常。应该是压力和负面情绪全部接近他的承受极限。＂如果一旦超过临界点，所有负面的情绪将会淹没他。引起他人格的崩坏。人性中所有阴暗的东西都会暴发出来！狂暴、淫邪、阴险、无视一切人伦道德……更可怕的是他的精神力极强，表面上可能和以前一样！＂想到这里M额头冷汗涔然！无论谁，想到和一个人形禽兽在一起都会不寒而栗。作为心理医生出身的M更知道，人一旦沦为兽。将比兽更加＂兽＂黄炎在医科大学其实是学的中医。大三那年，在一个偶然的机会，听了一节阮旗风阮教授的课。他开始迷上了心理学。在中医学上他只是平平。而在心理学方面，却有着惊人天赋。敏锐、冷静、沉稳，更重要的是他的精神意志力远远超出常人。阮旗风是国内著名的心理学专家，他非常看好黄炎。黄炎也不负其望，几年的时间内发表了数十篇论文。有二篇关天催眠与精神斥力的论文更是引起学术界的轰动。黄炎也因此获得国家教科文组织特别颁发的奖金。单身宿舍内。黄炎忽然不由自主的感觉到一阵烦燥。一个人确实是无聊。＂今天值夜班的是陶成，这小子喜欢玩KOF97，不如去找他玩两把！＂黄炎心道十二月，天气很冷。路上鲜有行人。寒风吹在人脸上，像刀子割一般。黄炎又加了一件大衣，才出门向值班室走去。值班室的门紧关着。不过从门的缝隙中透出的灯光可以知道，里面有人。窗帘也拉得严严实实。黄炎刚想敲门，忽然从里面传来女子柔媚销魂的叫春声。黄炎不由心中暗笑：＂这小子又在偷偷看A片了！哈哈我来吓吓他！＂想到这里他收回敲门的手。聂手聂脚的拿出值班室钥匙（他也是值班医生）然后轻轻打开门。大喝一声：＂不许动！＂但在门完全打开的瞬间，他完全＂石化＂了！在值班室的小床上，两个赤裸的胴体交缠在一起！女的是值班护士刘菲菲。男的正是陶成！一时之间，在场的三人都有些不知所措！陶成直觉的反应就是跳起来把白大褂套在身上。刚才因为是背对着门没看到是谁。这时看到是黄炎，不由心中微微松了口气。一来是黄炎人不错，二来两人经常一起切磋KOF。私交也不错。躺在床上的刘菲菲若无其事的娇声说道：＂黄医生站在门口不冷么？进来吧！＂人都会不由自主看说话的人。黄炎下意识的看向刘菲菲。这一看这下不由热血上涌，口干舌燥。L赤裸的胴体非常白晰，发着如同细磁般柔和的光泽，一双大眼水灵灵的似笑非笑，本已十分勾人心魂。再加上此时脸上红潮未退，在灯光下更增明艳。L本是脸对着门的，这时她还保持着刚才双膝微屈向两侧张开的姿势。雪白诱人的小腹，以及小腹下那一抹纤密的黝黑，甚至两腿之间那一点沾露的粉红，都在灯光下一览无余！理智告诉黄炎此时应该转身离开，结果却鬼使神差般顺从刘菲菲的话，走进去，把门反手关上。黄炎心中也隐隐知道L为什么对他这么＂热情＂，是怕他把他们两人偷情的事说出去。听说L的老公脾气暴躁，而且是黑道上的。传出去，只怕两人都会很惨。他看着L灯光下白得有些耀眼的赤裸胴体，心头忽然一热：＂她会不会用自己身体来……＂刘菲菲腻声说道：＂还站着做什么呀？坐呀！＂说着指着床沿示意他坐下来。黄炎仿佛被催眠般在床沿坐了下来。L瞟了陶成一眼，微有些兴奋的说道　：＂你也一起来！我还没有度过做＇夹心饼干＇的滋味呢！＂H先是一愣，继而满面通红。L一看他这神情，知道他还是处男，心中无由的兴奋起来。粉红娇嫩的乳头变得益发的硬挺起来，在雪白的乳房的衬托下便宛如雪地里盛开的妖艳红玫！她吃吃笑道：＂黄医生面嫩不好意思呢！陶成你进去吧！我单独和黄医生＇聊聊＇＂说着向陶成使了个眼色。陶成进了里间，把门关上。H心中一阵无由的心慌。站起来说道：＂那……我也走了！＂L站起来一把拉住黄炎，撒娇道：＂难道人家长得不好看？让你很讨厌！＂那娇憨的媚态，让黄炎看得差点直接喷了。他强自镇定的说道：＂不是……不是……＂他的声音不可控制的颤抖着，不知道是是兴奋还是紧张。黄炎忽然浑身一僵，原来刘菲菲的小手不知道何时已滑进他的小腹，一把攥住他那话儿，轻柔的揉弄着。黄炎本已是如箭在弦上，再经刘菲菲这么一弄，立时一泻如注。刘菲菲说道：“哎呀，内裤都弄脏了哦，姐姐帮你清理。” 说着把黄炎的裤子脱掉。拿出卫生纸把内裤上的精液擦干净。黄炎刚想穿裤子，刘菲菲说道：“别动，你小DD上还没清理呢！” 说着伸出春葱般的纤纤细指轻轻剥开包皮，露出红红的龟头。龟头的冠状沟里兀自残存着很多精液，刘菲菲脸凑过去，伸出丁香细舌，用舌尖在冠状沟的下方轻轻一舔，娇声说道：“好甜美的味道哦！” 刘菲菲还是处男那话儿特别敏感，看着刘菲菲白如玉笋般的手指捏着自己阴茎已觉得热血上涌。再经她的舌尖轻轻一舔，只觉得浑身一阵酥麻，刚刚射完疲软的小DD的居然又挺立起来。刘菲菲说道：“好厉害哦！” 说着用柔嫩的小手把黄炎的包皮又全力向后捊了捋，让他的龟头赤裸裸的完全暴露在空气中！然后再次伸出丁香细舌顺冠状沟一路仔细舔弄清理着！黄炎只觉得一阵阵电流通遍全身。他的呼吸越来越急促。刘菲菲也感觉到手心里的阴茎脉动的越来越激烈。于是轻笑着说道：“这时可不准乱射哦，一射就全进姐姐的嘴里呢！” 刚说到这里，就听到黄炎的口中发出一声低吼“嗬——” 精液如礼花般灿烂的爆发开来，绝大部分全喷进了刘菲菲的口中，小部分则喷在刘菲菲精致绝美的脸上！刘菲菲伸出舌头把嘴唇边的精液全部卷过口中，然后小巧而薄的唇轻轻的抿了一下，把口中的精液全部吞咽了进去！黄炎只觉一股热流从腹部升起，心头忽然如同飓风般不可遏制生起一股狂暴的欲望！疲软的阴茎奇迹的再次雄起！他一手按住刘菲菲的脑袋让她无法退让，然后把坚硬如铁的阴茎直接插入刘菲菲温暖湿润的小嘴中！“嗬~~~~”黄炎发出满足的低吼，然后急速的抽插起来！黄炎抽插的越来越深，几次龟头都已顶到刘菲菲的咽喉。如果不是刘菲菲被陶成调教过深喉的技巧，早已连气都喘不过来了！抽插了百十下，黄炎只觉得浑身一阵酥麻。精液如同爆炸般在刘菲菲口中狂射不止！浓郁的精液射得又快又急，刘菲菲被呛着了。她想头后仰把阴茎拔出来透口气。但是黄炎死死的按住她的头，根本不让她得逞！她想说话，但是粗大的阴茎把小嘴塞得满满的，哪能说得出话？她苦闷的摇着头！“唔…唔……唔（想说话）……咳咳咳（呛得）……咕咚（被迫咽下口中的精液，否则呛得更厉害）……咕咚！” 黄炎的阴茎在刘菲菲温软的嘴中一阵阵脉动，每次脉动都喷射出一股滚烫的精液！一下二下三下　……好像永无休止般……带着浓郁男子雄性气息的精液狂涌而止，让刘菲菲只觉得处在快感的旋涡中无法自拔！但强烈的咳嗽又让她快窒息。一边咳嗽一边狂咽口中的精液。痛苦并快乐着！来不及咽下的白浊精液顺着微翘的嘴角向下流着。而部分精液更因刘菲菲咳嗽而从鼻孔里呛出来……
第02章 陷害 十一点左右，H才从值班室出来，步履蹒跚的向单身宿舍走去。H心道：＂这黄炎，在床上简直就像白骨精一般，快把我榨干了！走起路来都打飘！“黄炎顶着深夜的寒风回到宿舍，胡乱洗了把脸便睡下。而此时的值班室内，陶成和黄炎却起了争执。“这样做不好吧，以后黄炎怎么能抬起脸做人？” 陶成说道。黄炎冷冷的说道：“就是要把他名声搞臭！这样他即便把我们的事说出去，又有谁信？” 陶成说道：“可是……未免有点太狠了！不但他以后在我们医院无法立足，就是其他医院也不会收他了！” 黄炎瞪了他一眼说道：“我还不是为了你！万一他不小心露出口风，你有把握应付刘三？如果有，就当我什么也没说！” “刘三？” 陶成不由自主的打了个寒战。黄炎的老公叫刘天虎。在家中排行老三，道上的人都叫他刘三。明矾上他是天池浴室的老板，暗地里却把持着整个樊城的黑道！初次见面的人都会被他一团和气的样子所迷惑。其实暗地里非常心狠手辣。看到陶成一听到“刘三”两字便不再言语，一个更加恶毒的点子从黄炎的脑袋里冒出来。但是黄炎没有和陶成说。她怕说出来，吓着他，说不定以后不敢再和自己交往。单身宿舍内，黄炎心满意足的睡着，浑然不知一个可怕的阴谋正张开血盆大口等着他。纵观世事，许多桃花运都是以悲剧结束，比如夫差，比如吕布。所以古代通晓天地，穷通造化的周易宗师把桃花运又叫桃花劫。第二天清晨，黄炎起身迎着朝阳依例做了一套“六字诀”黄炎自小喜欢武术和气功。但是家境不好，穷文富武，自然没有什么机会得到正规训练。八岁那年，他从旧书摊上淘了一本很破烂的＜＜六字诀＞＞。于是自行在家琢磨着练。他买＜＜六字诀＞＞并没有什么特别的就是因为便宜。那本书很薄很破，又是繁体字，所以没人买。在了一些以后他才知道，气功并不适合儿童练，不但不适合，而且可以说非常危险！没有师父指导，自己练更危险！他想停下来，但停下来几天后，身体就不得劲。而每练过＜＜六字诀＞＞后，浑身暖融融的，很是舒服。于是又接着练了。气功一般都从入定到意守等丹田了有“气”后再开始运转周天。黄炎没有人指导，所以一直不知道自己到底是什么程度。他一直怀疑自己根本没有得“气”只是空转周天，也就是说根本没有用处。其实他并不知道，他能够有异常的精神力全部得益于自小修习＜＜六字诀＞＞！黄炎练完＜＜六字诀＞＞，又打了一套从电视上看到的行军拳，身上微微出汗。漱洗完毕便上食堂吃早饭。食堂里已有许多人。进门迎面看到李医生，他打了个招呼。但李医生只是看了他一眼，眼神非常古怪。然后一句话不说，快步走了。打饭时，里面的王师傅看他的目光也很古怪。黄炎自己上上下下打量自己一遍。没什么特别的呀！他打好早饭在李少锋的桌子旁坐下来。黄炎和李少锋两人关系最好。黄炎问道：“少锋两人关系最好，今天怎么回事，他们看我的眼光怪怪的？” 李少锋笑道：“又有关于你的谣言！说你心理变态，跑到女厕所对着用过的卫生巾打手枪！” 李少锋说完摇了摇头，笑道：“这些人脑袋被驴踢了！这也相信！以你这么少年有为，再加上相貌堂堂，找个女朋友还不手到擒来？　哪用做这种事！” 黄炎也是一笑了之，并没放在心上。但是九点钟他被叫到院长室。院长什么话也没说，递给他一封辞退信。黄炎有点蒙了。他自问在工作中兢兢业业，也没出过什么失误。于是他问道：“为什么？” 院长冷冷的说道：“你自己心知肚明！医术你确实不错，但医德更重要！我不希望以后有女病人找你看病时出什么‘意外’！” 黄炎立即明白了，他说道：“您是说我进女厕所的事吧？那根本是谣言！” 院长说道：“谣言？既然你打破沙锅问到底。我也和你明说吧。对于这事我也非常认真。进行了调查。人证物证俱在！” “谁是人证？” 黄炎很愤怒，是谁这么恶毒的中伤他。“是黄炎”院长说道。黄炎不由心中咯噔一下，有一种大祸临头般的预感。“物证呢？” 黄炎有些不死心。“我们把卫生巾上的精液化验过，确实是你的！” 院长目无表情的说道。一时间黄炎如坠冰窖！他知道这事说不清楚了！一来昨天的事他羞于启齿；二来即便他说出去，又有哪个会相信？　或许人们还认为他只是想打击报复黄炎！“最多换家医院，以我的才能，在哪混不上口饭吃？” 于是黄炎也不再说什么，转身走人。黄炎被辞退全院的人都很震惊。其实大部分人并不相信那个谣言。但他们心里是很“愿意”相信这个谣言。二十出头的小伙子，居然做主任医师。大家自然妒嫉。再加上主任医师的名额有限。因此大家更巴不得他被辞退。当然也有人例外。一个是黄炎好友李少锋。为此还和院长差点打起来。另一个是一直暗恋黄炎的俏护士柳冰莹。这个单纯的孩子，甚至想请求刘菲菲帮忙澄清谣言。自然得到的只是刘菲菲的冷嘲热讽。黄炎在另一家医院就职。他本以为换一家医院就没事。但他把事情想简单了，或者说把人想得太善良。很快这家医院也很快把他辞退。而且在刘菲菲刻意传播下，在整个卫生系统黄炎都臭名远扬。没有一家再愿意用黄炎。后来在李少锋的的帮忙介绍下，进了九灵生药店做了营业员。期间刘菲菲依然想使坏，着人间接把黄炎“劣迹”传到店主的耳中。但店主一来是李少锋的朋友，二来他也没把这“劣迹”当回事。就这样黄炎在九灵生药店风平浪静的待了一个多月。他认为这样应该算没事吧。虽然黄炎一直刻意对付他，但是他心中却不怎么恨她。他也知道黄炎的想法，而且觉得自己也有错，如果自己不是经受不住黄炎的诱惑，怎么会落到现在这地步呢！他不知道一个更可怕的噩梦在等着他！
第03章 残酷 药店下班时间较迟。一般要到晚上十点。这天下班后，黄炎经过一个小巷子稀里糊涂的就被六七个大汉围住一顿暴打。看着倒在地上缩成一团的黄炎，那为首的汉子说道：“妈的！那天你是拿哪个手打飞机的？” 黄炎立即知道这群人的来头。那为首的大汉看黄炎一动不动，怒道：“不伸手是吧，两只手一起剁了！” 黄炎权衡一下，伸出左手。那为首的汉子说道：“咦，原来你用左手？” 一个瘦瘦的汉子嘻嘻笑道：“那么看来老大是习惯用右手吧？” 那大汉用手指弹了那瘦瘦的汉子一个暴栗，笑骂道：“小猴子，居然拿我开心！” 说着那大汉伸出穿着皮鞋的左脚，踩在黄炎的手上！然后来回转动着。俗话说十指连心。黄炎痛得额头冷汗直冒，却是一声不吭。那大汉冷笑道：“倒是挺硬气的呀！” 说着猛然抬起脚狠狠的一跺。那沉闷而密集的骨骼断裂声让人听得牙根发酸，毛骨悚然。黄炎不由自主发出一声凄厉的惨叫。一个穿茄克的说道：“老大，这动静太大了，把警察招来终是麻烦！” 那为首的汉子说道：“说得有道理，我们走吧！” “老大等等！就这样算了？他那话儿冒犯嫂子，我看不如把它喀嚓掉！” 瘦瘦的汉子说道。“这事犯不着搞出人命来！” 那身穿茄克的说道。瘦子嘿嘿笑道：“我不是说切掉他的JJ，而是把他‘洗’了！我有个朋友是兽医阉割很在行！” 那为首的汉子哈哈笑道：“这主意不错！” 黄炎听了不由亡魂皆冒，本来被打得动弹不得，也不知道从哪里来得力气。猛然站起来，向巷子另一头狂奔！但毕竟伤得不轻跑不快。那个瘦猴子几步追上去，飞起一脚踢在他后背上。H立足不稳跌倒在地。在跌倒时下意识两手撑地，而左手的断骨强撑之下，互相交错刺轧，有的甚至穿透皮肤直接暴露在寒冷的空气中！腥红的鲜血！白森森的骨骼！让人触目惊心！H厉吼一声，痛得晕过去深夜野外H慢慢从昏迷中醒来。他发现自己躺在一个草堆边。左手已被草草包扎起来，那当然这不是那伙人好心，而是怕他一人流血过多而死亡。H小心的护着左手，用右手撑着站起来。刚想迈步，下体传来一阵剧烈的疼痛！H立即知道在他昏迷的时间里发生了什么事！他的心一直坠向无底的深渊！他本以为那些人只是吓吓他。但昌这么恶毒的事他们真的做了！H抬起头，清冷的月光照在身上，四周一片寂静！他倍觉孤单！只觉得此刻仿佛一人孑然站立在冰雪覆盖的荒原！他想到了死！作为一个男人，受到如此奇耻大辱，他已觉得没有脸面再活下去！（对主角的摧残还没结束！只有让主角受到最大程度的从身体到精神的摧残，才能激发人心底最黑暗最变态的欲望！呵呵）第二天，他把所有存款都取出来，一共十六万，十五万寄回老家。然后打电话给家中，说自己即将出国，在那找了一份工作。留下的一万块让自己再尽情享受人生最后的一天。黄昏一条不太繁华的街道。H在漫无目地的走着。慢慢的，太阳落下山去。薄暮笼罩着整个大地。虽已决定自杀，但看着那西边天空落日那最后一抹残辉，H心中还有一丝不舍和眷恋……半小时后，H分几家药店买了大量的安眠药，然后回到自己住处，服下安眠药静静的躺在床上。渐渐的意识有点模糊，短暂的一生在他脑海中如电影般一一掠过！———这是濒死现象，绝大部分人在濒死时，会在极短的时间内，回顾自己的一生。每一件细微之极的事都会在脑海里再次回放。很多事情自己都“记不得”了依然在脑海中一一出现。其实我们大脑信息容量极大。所有我们看到的东西，所有经历过的事，都会完整的保存在大脑中！“记不得”只是因为我们找不到通往那个存储点的“路径”而已！大脑就像一个超级大硬盘，什么东西都放得下，但你下次想找什么，却不一定能找到。———不是我忽悠大家，事实确实如此。呵呵。忽然H恍忽的神情一震！脸上露出幸福而甜蜜的微笑。一种欢乐、满足、充满希冀的光辉，让他整个人突然“亮”了起来。到底是什么能让他有如此反应呢？让我们来进入他的脑海中……“不！我现在还不能死！我要再见她最后一面！是的，我一珲要再见她一面！或许我还可以向她表白！告诉她其实我很爱她！我不能就这样死！不———” H心中狂吼！H尽力想醒来，然后自己催吐，但是安眠药的药力已经发作。头脑昏昏沉沉，全身酥软无力。他努力以自己的意志对抗着，保持清醒，不使自己睡去。渐渐的，大脑恢复一丝清明，H心中大喜，知道成功有望。常人服了超量的安眠药是不可能自行苏醒。H能恢复意识，一来是他所特有的远超一般人的精神力。二来爱情的神奇力量，瞬间激发了他的潜能。经过十分钟的挣扎，H终于完全清醒。他急忙对自己催吐急救，脱离了危险。
第04章 寻梦 樊城离杭州并不远，第二天清晨，黄炎就迫不及待的去了杭州。到那儿才想起，今天是星期四，江秀珑肯定在上班，想和她见面不太方便。于是在杭州玩了两天，到了星期六早上，他早早便起床，想打电话给江秀珑，转念又一想这是不是太早了？于是打算十点半钟左右打电话，这样一切都显得自然些。黄炎看下时间还早便出去吃了个早饭。回到宾馆刚刚九点。黄炎想了想，为了显得干净清爽，洗了一把澡。从浴室出来，已快到十点。黄炎的心忽然忐忑起来。对着镜子把衣服头发又收拾一下。“嗯，应该把衣领立起来会好看一点”把衣领立起来后，左看右看，又觉得有些怪怪的！于是又放下来。转念一想，还是立起来好。就这样整来整去，时间已到十点一刻。黄炎心里有点发慌：“怎么这么快？我还没有准备好！” 本来等待中觉得时间很慢，很难捱。这时却觉得飞快起来。他迅速把东西收拾一下，又为马上拨通电话以后怎么说而担心。虽然说辞早已想好。但是他紧张的要命，怕一会儿慌乱之下说得颠三倒四，语无伦次。想了一会灵机一动，拿出笔来把想说的话写下来，另外把江秀珑可能的回答也列出几种。一一在后面作出相应的回答。写好后时间已到黄炎之前设定的十点半。他拿出手机找出江秀珑的号码，却又犹豫起来。他学过心理学，知道这叫接近恐惧症。对于目标对象越是在乎，越是喜欢，这种症状越强烈！虽然黄炎知道的一清二楚。但自己也无法克服压抑。这种心理近乎于一种人类的本能。有些心理学家在探究这种心理是起源于远古氏族公社时代。那时候求偶失败，后果比较严重，一时在群体中的地位下降，二是可能因此而被其他同性嘲笑和攻击。另一种说法是心理保护机制。如果不接近不表白，心中总有幻想存在。但如果一旦接近和表白。那么结果将变得十分明了！如果是“是”那自然皆大欢喜，如果是否，那么“幻想”就会彻底破灭！而爱得越深对自己的自信心越不足，这种心理保护机制正是避免幻想破灭带来沉重的心理打击。“有什么好担心的？连死我都不怕！” 想到这里黄炎鼓起通气按了连接键。“喂，你好请问道是江秀珑么？” “是呀！你是——你是黄炎？” 黄炎没想到几年没见，江秀珑还能从电话里听出他的声音。心里不由有些激动。他说道“你现在在哪里？” “我在上班呢！” 江秀珑说道。江秀珑的声音乍听上去有些沙哑倦慵。并不好听，但仔细回味，那独特的声线性感而诱人，就像有一根最柔软的羽毛在你心尖轻轻撩拨，让你心痒难熬。再加上吴侬软语，“呢”字尾音特别娇媚。这娇媚和沙哑浑然一体缩放出一种奇异的魅力，让人听得犹如扑火的飞蛾，就是明知灰飞烟灭，也是欲罢不能！仅听其音，便让人产生一股强烈的欲望！“今天星期六，你也上班？” 黄炎问道。“我们是储蓄班呀，星期天一样要有人上班的哦，不过是半天班，下午我就不用上班啦。” 江秀珑说道。黄炎想起江秀珑虽也学得医，但后来却进了工行上班。“那我中午请你吃饭！” 黄炎说道。“你人在杭州么？” 江秀珑的声音中带着几分讶异。“是呀，———我是来这玩的，知道你是杭州的，同学出来聚一聚”黄炎故意把语调放得很随意轻松。顿了一顿，他又说道：“我在洋洲食府订了桌子，中午你直接过来吧！” “好吧，中午我十二点下班，下班就过去！” 江秀珑说道。十一点黄炎便赶到洋洲食府，等待着江秀珑的到来。但是一直等到快下午一点了，也不见江秀珑到来。他打个电话准备问一下她人到哪了。电话刚拨通，那边就挂了！看来那边有事不方便。隔了一会黄炎再打，这次却是没有人接。连打了两次以后，黄炎心中忽然省悟：“或许之前她也只是敷衍我！并没有真的过来，没想到我这么不识趣，干脆不接我电话了！” 虽然心中这样推测，却冀望自己的推测是错误的。冀望江秀珑真的会来。哪怕这种可能只是万分之一！洋洲食府的服务员见到一个奇怪的客人，说要等其他人。但是从中午十一点一直到晚上六点，都不见他的“客人”来！但是他却还是坐在那儿等，一动不动！一位好心的女服务员走到他旁边，问道：“先生，您要不先来些点心？” 那客人仿佛从梦中惊醒一般，愣了一下，说道：“不用了！” 说着便转身大步而去。这个客人自然便是黄炎！因为是冬天，六点多天色已黑。黄炎在街道上失魂落魄般的行走着。远处的小巷中不知从哪传来高胜美的＜＜盼望＞＞。算了吧算了吧我的盼望有些爱就是这样等也等不到———忘却忘不了可是在心里———已经受伤“等也等不到，忘却忘不了”黄炎口中喃喃念着，“是嗬！等也等不到，忘却忘不了”黄炎再次重复这句时却已是声音悲苦，语带哭音！和着那寒冷的晚风，让人听着倍觉凄凉。又走得几步，蓦然间黄炎只觉得胸口如被大锤子重击，哇得吐出一口鲜血。他抬起头，看着清冷的月，怔怔得不由痴了。一般人此刻早已是心灰意冷。但黄炎性格坚韧远胜常人————这也便利他人格裂变后应得极其可怕。他仍没有放弃。“其实，我并不是来旅游的，而是来和你见此生中最后一面！你大概很忙吧，那不打扰了，愿来生再见吧！” 黄炎知道江秀珑收到这个短信一定很好奇。而且事关生死。不用说同学，就是陌生人她也不会置之不理。黄炎站在攀树下等待着她的回复……黄炎也不知道等了多久。她只知道，熙熙攘攘的人群渐渐稀疏，最后几乎绝迹！深夜的寒风，让他激棱棱打了个冷战。看了一下表，已是凌晨一点！显然江秀珑是不可能回复了！他的心头一片冰冷！黄炎的左眼流下一滴泪！在被人诬陷而失去工作时，他没有流泪！在手指指骨被生生踏断时，他没有流泪，甚至在惨邁阉割时也没有流泪！但这时，他流下了一滴泪！热泪在流出的刹那已冰冷。肉体的痛苦还可以用精神压抑，那么精神的痛苦呢？青春的当月，年青时的激情。遐想、抱负。爱恋。这些都会随着，岁月成为一生中最难以磨灭的记忆。在这些记忆中有一些被小心翼翼的珍藏在心灵中最纯净最柔软的一角。而现在这最纯净最柔软的一角在瞬间轰然破碎！黄炎只觉得满天星月刹那间一齐失去光彩！然后坠入无边的黑暗！手机从无力的手中滑落，掉入水中。“扑通”一声轻响，河面上泛起一阵微微的涟漪。但很快又重新归于平静。“是的，我自杀又如何呢？人们很快就会把我忘记，那些害我的人依然过得很快活！不！该死的不是我！而是他们！” 他对着河大吼。随着这一声大吼，隐约从心灵深处传来“格崩”一声，似乎是有什么东西断了！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
