<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>小雄的故事s on Y-book</title>
    <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/</link>
    <description>Recent content in 小雄的故事s on Y-book</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Apr 2022 12:20:44 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>第054章·风骚的丛姨</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC054%E7%AB%A0%E9%A3%8E%E9%AA%9A%E7%9A%84%E4%B8%9B%E5%A7%A8/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:20:44 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC054%E7%AB%A0%E9%A3%8E%E9%AA%9A%E7%9A%84%E4%B8%9B%E5%A7%A8/</guid>
      <description>第二天下午，浩明家中。
 丛姨说：“小雄，丛姨也想让你干！”
 小雄惊讶丛姨的直白，丛姨不是那种很漂亮的女人，但是非常的受看，越看越觉得漂亮。“可是，你是我好哥们的妈妈啊？”
 “小雄，丛姨好辛苦，浩明爸爸什么忙也不帮，在外面有了别的女人，都有两个月没有和我同床了。小雄，就算帮帮阿姨，好不好？”
 “哦！可怜的阿姨！”
 “这么说你是答应了，谢谢你啊！阿姨还有个要求，你叫我妈妈，我把你当作浩明！”
 “丛姨，你是不是想和浩明干啊？”
 “是的，非常的想，好几次看到浩明手yín，我都忍不住想冲上去！”
 “哦，丛姨！……”
 丛姨主动的将小雄的上衣脱掉，并且主动的将她那艳红唇膏覆盖下的嘴唇凑向小雄的xiōng前小奶头，以湿滑的舌尖又舐又吮，留下处处唇印，她热情的吸吮，弄得小雄全身感到舒畅、浑身快感就要一触即发了。
 饥渴难耐的就已经激动的到了极点，她索性把睡衣全脱了。而一双饱满肥挺的酥rǔ跃然奔出展现在小雄的眼前，大rǔ房随着她的呼吸而起伏，rǔ晕上像葡萄般的奶头那粉红色的光泽让人垂涎欲滴，她的双手搂抱住小雄的头，将她性感的娇躯往前一倾将酥rǔ顶住小雄的脸颊，她着急的说：“明明……来……亲亲妈妈的的nǎi子……”
 “嗯……”
 小雄听了很是高兴，双手急切的握住丛姨那对盼望已久柔软滑嫩、雪白抖动的大rǔ房，是又搓又揉，就像婴儿般的，低头贪婪的含住丛姨那娇嫩粉红的奶头，是又吸又舐恨不得吮出奶水似的在丰满的rǔ房上留下口口齿痕，红嫩的奶头不堪吸吮抚弄，坚挺屹立在酥rǔ上，丛姨被吸吮得玉火焚身、情欲高涨双眼微闭，不禁发出喜悦的呻吟：“乖儿……啊、妈妈受不了啦……你、你真是我的心肝……唉唷……奶头被你吸得好舒服……喔……真好喔……”
 激情高涨的丛姨兴奋得玉体发颤。
 她胴体频频散发出淡淡的脂粉香味和成熟女人的肉香味，陶醉在其中的小雄心口急跳，双手不停的揉搓着丛姨肥嫩的酥rǔ。
 小雄恨不得扯下丛姨的内裤，一睹那梦寐以求浑身光滑白晰的肌肤，美艳成熟充满诱惑的裸体。
 事不宜迟，再也压抑不住欲火的小雄，看着丛姨那高耸起伏的臀峰只剩小片镶滚着粉色蕾丝的三角布料掩盖着，浑圆的美臀部尽收眼底，果然既性感又妖媚！粉色的布料隐隐显露腹下乌黑细长而浓密的yīn毛，更有几许露出三角裤外，煞是迷人。
 小雄右手揉弄着丛姨的酥rǔ，左手放肆地伸入她的内裤，落在xiāo穴四周游移轻撩，来回用手指揉弄穴口左右两片湿润的yīn唇和那微凸的yīn核，中指轻轻向xiāo穴肉缝滑进扣挖着，直把丛姨挑逗得娇躯轻晃不已，yín水如汹涌的潮水飞奔而流，口中还喃喃自语：“喔……嗷……”
 丛姨的酥xiōng急促起伏、娇躯颤动“啊……好孩子……别折腾妈妈了……你要温柔点儿！舒服……嗯……受不了……啊、啊……快、停止……”
 丛姨被小雄玩的兴奋得欲火高涨，在也按耐不住了！
 一使劲就把丛姨身体上唯一的遮身避体的东西脱下来了！丛姨那曲线丰腴的胴体一丝不挂地展现，她那全身最美艳迷人的神秘地带被小雄一览无遗，雪白如霜的娇躯，平坦白晰的小腹下三寸长满浓密乌黑的芳草，丛林般的yīn毛盖住了迷人而神秘的xiāo穴，中间一条细长的肉缝清晰可见，小雄色眯眯的眼神散发出欲火难耐的光彩，把丛姨本已娇红的粉脸羞得更像成熟在秋天的红柿！
 丛姨激情似火地搂着小雄，张开她那小嘴送上热烈的长吻，两舌展开激烈的交战，丛姨的香唇舌尖滑移到了小雄的耳旁，两排玉齿轻咬耳垂后舌尖钻入耳内舔着，可以清晰地听到她的呼吸像谷中湍急的流水轰轰作响，那香舌的蠕动使得小雄舒服到极点！不一会，丛姨在小雄的脖子上亲吻，小雄内裤里的几百硬挺作对，恨不得也能分享一下丛姨舌技一流的小嘴，他们呼吸急促，丛姨体内一股热烈欲求不断地酝酿，用充满异样眼神注视小雄，彷佛告诉小雄她的需求。
 丛姨起来，叫小雄把裤子脱下，小雄那玉火难耐的弟弟忽然冲出，呈现她的眼前。
 她看着小雄的几百居然哑口无言！过了好一会“呀……它真大呀……比我老公的大啊……真是太棒了……”
 小雄的弟几百粗壮，它已经成熟了。
 丛姨看到跟是浑身火热难耐，用握着感觉热烘烘，她肯定会想“要是插入xiāo穴不知何等感受和滋味呢？”
 她双腿屈跪在书房豪华地板上，丛姨玉手握住昂然火热的弟弟，张开小嘴用舌尖轻舔guī头，不停用两片热唇狂热地吸吮套弄着，纤纤玉手轻轻揉弄jī巴下的蛋蛋。看着jī巴被同学的妈妈吸吮，感到新奇、刺激，弄的小雄浑身酥麻，从喉咙发出兴奋呻吟“啊哟……妈妈啊！你真会含啊……好、好舒服……”
 丛姨如获鼓舞，加紧的吸吮使小嘴里的弟弟一再膨胀变大。
 这一吸吮就是十多分钟，“哎哟……jī巴受不了了……喔……好爽……我要射了……”
 丛姨闻言吐出了jī巴，只见有大量透明热烫的jīng液瞬间从小雄guī头直射而出，射中丛姨泛红的脸颊后缓缓滑落，滴淌到她那雪白的rǔ沟。
 饥渴如焚的丛姨岂肯就此轻易放过这次机会，非得也让xiāo穴也尝尝小雄的无霸弟弟不可。
 丛姨握住泄精后下垂的jī巴再次的又舐又吮一会儿，就将弟弟吮得急速勃起，随后把小雄按倒在沙发上。
 “乖儿……让妈妈教你怎么玩……好让我们一起快活快活……”
 丛姨赤裸迷人的胴体跨跪在小雄上面，她起身高举肥臀，那yín水湿润的xiāo穴对准了直挺挺的jī巴，右手中食二指反夹着jī巴，左手中食二指拨开自己的yīn唇，借助yín水润滑柳腰一摆、肥臀下沈，“滋”一声，硬挺的jī巴连根滑入她的xiāo穴里。
 就像被全吃下去似的，小雄知道她这招是所谓的“玉女坐金针”丛姨粉白的玉臀大起大落、上上下下的套动着，直忙得她香汗淋漓、秀发乱舞、娇喘不停。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第053章·试衣间</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC053%E7%AB%A0%E8%AF%95%E8%A1%A3%E9%97%B4/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:20:38 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC053%E7%AB%A0%E8%AF%95%E8%A1%A3%E9%97%B4/</guid>
      <description>小雄要买条裤子，首先就想到了浩明家的服装店，小雄的妈妈颖莉从不让小雄穿名牌，她说：“你一个学生，别人穿什么你就穿什么，别以为家里有钱，就臭显摆！”
 当小雄走进浩明家的服装店时候，浩明妈妈丛惠正低头算帐，“丛姨！”
 浩明妈妈抬起头，“小雄，好久不见你啊。还好么？”
 “还行，丛姨，浩明呢？”
 “他去进货了。明天晚上才能回来。”
 “哦，丛姨，我想买条裤子。”
 “没问题啊，我带你看看那啊！”
 “丛姨，不用了。我自己看看吧！”
 “别介……”
 丛惠扭过头对里面的一个售货员说，“小李啊，这是我儿子同学，你领看看裤子！“那个售货员转过身来的时候，小雄心神一振，她张的太像李敏了，就是岁数比李敏大一点。
 “好的！“小雄拿了一条新款的牛仔裤来，就去试衣间里试穿了，过了一会儿小李来到门口问小雄合不合身，小雄拉开试衣间的门帘让她看看，小雄跟她说腰好像太宽了，她说：“是吗？我看看？”
 听她这么说，小雄就很自然的拉拉裤子让她看看，只是不知道为什么小雄是拉裤子的正面，而她也正好往下一看，所以她就把小雄的内里在给看光光了，当时小雄还不觉得有什么奇怪的，可是过了一会儿小雄发现自己做错事了，只是她倒是很大方似的拉拉裤子说：“很正常啦！这一版的裤子用的布料有弹性，再加上中腰的剪裁所以你会感觉裤子太大。”
 说完她就出去又帮小雄拿了条裤子。
 就这样小雄又试穿了三条裤子，可是每一条不是很合身，不是腰太宽就是大腿太窄，而每一次她都会拉拉小雄的裤腰，而且不是裤裆就是屁股的部分，也就是说她很技巧的在偷窥小雄。
 小雄又继续试穿了几条裤子，情况还是一样，每一条的腰都太宽，她也是每一次都拉拉小雄的裤子，顺便偷看一下，他们之间的距离也越来越近，到后来她都像是黏在小雄身上一样紧贴着小雄，身上的香水味也慢慢的传来。后来当小雄发现她的企图之后，小雄的鸡八早就已经硬梆梆的撑着，小雄决定来个孤注一掷，看看能不能让自己遇到个更衣室艳遇。
 当她又拿了一条裤子来的时候，小雄决定把小雄的内裤往下拉低一点，这样就可以把guī头露出来。
 “既然你想看，那就让你看清楚一点。”
 小雄心里打着如意算盘，反正要是这招行不通小雄还可以说是自己不小心的，当她又在门帘外问小雄怎么样，小雄抱着忐忑的心情说腰还是不合，虽然这也有一半是真的，但还是已经让小雄冷汗直流。
 她拉开门帘进来，照例贴在小雄身上看看小雄裤子合不合身，小雄保证她一定有看到小雄紫红色的大guī头露在内裤外，小雄大着胆子右手绕过她后腰，轻轻搂着她说：“要是还是没有合身的裤子我就不买了！”
 她的眼睛紧紧盯着小雄的大guī头说：“我马上再拿其他裤子来。”
 说完就抱着手上的裤子转身出去，小雄叫住她：“等等！你手上的裤子我还没穿过呢！”
 她一脸恍然大悟的笑说：“真对不起！姐姐转来转去转得头昏了，你先试试看，我在拿其他裤子来。”
 放下裤子后，她红着脸头低低的跑走了。
 小雄yínyín的笑着看她离开，看来可以更进一步的挑逗她。正当小雄才在脱裤子的时候，她已经跑来问小雄裤子合不合了，小雄笑着说：“我还没脱下来呢！”
 她似乎有点尴尬自己的着急，结结巴巴的说：“喔！那…那…我等一下再来……”
 结果在小雄试穿两条裤子的时候，她跑来问了小雄三次。
 后来小雄终于穿了第十件裤子，结果还是不合身，小雄拉开门帘叫她，她手上抱着条裤子走进试衣间，小雄用抱怨的口气说：“怎么还是不合啊？这已经是第十条了，你别忽悠我啊！”
 她听小雄这么说，很慌张的说：“不会啦！我们的裤子是新款的，可能是你不习惯，它本来穿起来就是这样跨跨的，其他的客人都很喜欢这款啊！”
 她一边说，一边伸手过来，不知道是不是太着急了，她的手深深的插进裤腰，指尖碰到热腾腾的大guī头。
 她惊叫一声想要拔出手，可是小雄早一步抓着她的手，另一支手紧搂着她的腰拉近自己，“你自己看，这么宽的腰我很不习惯呢，你们没有高腰的裤子吗？”
 小雄一边说一边抓着她的手更深入自己的裤裆，她慌张羞怯的不知道要看哪里，不敢看小雄的脸也不敢看她的手，只好看着试衣间的镜子，可是一看到自己的脸，她又赶紧转过头去。
 小雄的右手又加了点劲，把她整个人搂在怀里，她个子比小雄矮了一个头，脸就埋在小雄的xiōng口，拿着裤子的左手贴在两人的腰间，右手则是被小雄抓着，紧张僵硬的手指紧贴着小雄勃起的鸡八，想要离开又舍不得，只好整个人僵在那里。
 这时小雄又问:“你看到底要怎么办嘛？”
 说完小雄放开她的手，自己拉开了裤子。
 她被小雄一说恢复了神智，顺着小雄说的往下一看，又忍不住的轻轻抽了口气。因为小雄把内裤脱掉，剑拔弩张的大jī巴暴着青筋一跳一跳，深处是一片卷曲复杂的黑森林，浓烈的男人味扑鼻而来，她痴痴的看着，途着彩绘指甲的纤手忍不住慢慢的朝着小雄的jī巴摸去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第052章·刘欣的欢悦</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC052%E7%AB%A0%E5%88%98%E6%AC%A3%E7%9A%84%E6%AC%A2%E6%82%A6/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:20:31 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC052%E7%AB%A0%E5%88%98%E6%AC%A3%E7%9A%84%E6%AC%A2%E6%82%A6/</guid>
      <description>小雄本来想休息一会儿在和吴英干一炮，但是他的手机响个不停，只好去接了，是刘欣老师打来的。小雄对吴英说：“是我妈，让我快回家。”
 吴英搂着他说：“真舍不得让你走啊！”
 “宝贝吴姐，有时间我们在玩吧！”
 小雄来到了刘欣定好的酒店，刘欣已经在等他了，等到小雄洗澡出来的时候，惊讶得差点儿叫了出来，原来小雄眼前的刘欣，披着她浅黄色的睡衣，躺在沙发上半闭着眼睛，或许是今天太累了，她竟然不知觉的小睡起来。
 现在的刘欣竟然连奶罩都没有戴上，那两颗肥硕细嫩的rǔ房，正贴着半透明的睡衣xiōng前，清晰地显露出来，尤其位于顶端那两粒像葡萄般大的奶头，尖挺地顶在肥rǔ上真是勾人心魄，让小雄胯下的大jī巴不由自主地因为精神亢奋而硬了起来。
 小雄的眼角瞄到她的下身部位，竟然发现她睡衣无法全掩着的小三角裤上，中间部份居然湿了一圈圆形的痕迹。
 小雄忍不住走了过去，这时候刘欣也醒了过来。
 刘欣这时候微微的说道：“小雄！我太累，所以躺在沙发上就不知不觉地睡着了，你不会怪我吧！”
 小雄道：“好宝贝！我当然不会怪你，更何况……我一直都是爱你的！”
 刘欣笑了，说：“谢谢你，给了我生命这么多的快乐！”
 小雄一听平时有点内向的刘欣，竟然当自己的面说出她这样的话，心里猜想着刘欣心中一定是完全接受了自己，心中不由的一阵开心。
 小雄想着，顺势坐到了她的身旁，用手搂住她的纤腰，轻轻吻了她的娇靥，吻得刘欣娇羞满面地道：“可是我一直都留给你的是坏印象哪！”
 刘欣更是粉脸通红地道：“嗯……不要这样说……其实是我不好……如果……不是那样……”
 小雄见她如此娇媚害羞，忍不住凑过嘴去偷偷吻上了她那鲜红微翘的小嘴，将搂在她纤腰的手移到她的一颗rǔ房上，轻轻地揉捏起来。
 刘欣本来就说得娇红过耳，这时又被小雄的手搁在她只披着一层薄纱的rǔ房上面揉搓着，脸上的神情又羞怯、又舒服。
 小雄道：“如果不是你那样，你还没有今天的幸福快乐，对吗？”
 刘欣被小雄这么一挑逗，全身不禁打了一个冷颤，又被小雄这一问，羞得她忙低垂着粉脸，不好意思回答地点了两次头，算是默默地答复。
 小雄一见她这娇羞不胜的模样，心中爱怜极了，手指头加重了揉捏她rǔ房的力量，摸够了rǔ峰，接着小雄改为捻动她的奶头，并问到：“好宝贝，我爱你！让你的小雄来给你快乐，好吗？”
 刘欣娇羞无限地把她的粉脸埋在小雄的xiōng膛上，听了小雄最后开门见山的询问，娇躯一颤。
 小雄拉过她的一支小手，放在小雄胯下硬涨涨的大jī巴上，刘欣的身体又是一震，女人自然的娇羞反应，使她挣动着不去摸它，但小雄牢牢地把她的手背按住，并且压着她的手在大jī巴上移动抚摸着虽然还隔了两层布，但那根大jī巴的威力还是让刘欣呼吸一阵比一阵急促，简直就要喘不过气来了。
 小雄再一看她伏在自己xiōng前的脸上，那种娇媚羞耻的样子，真是迷死人了，于是小雄便一不做二不休地张开双臂，把那身丰腴性感的娇躯紧紧地拥入怀里，用嘴儿热辣辣地堵住了她的红唇。
 刘欣这时也抛开了羞耻心，双手搂紧了小雄的脖子，把她的香舌吐进小雄的口中让小雄吸着。她呼出来的香气，和她身上散发出来的女人体香，像阵阵空谷幽兰传香，吸进了小雄的鼻子，熏人欲醉，使小雄更是疯狂地用小雄的嘴唇和舌头，吻舐着刘欣脸上的每一寸肌肤和器官；一支手伸进她的睡衣里，揉捏着她的两颗肥rǔ，再往下移动，抚摸着她的细腰，肥臀，最后突破了她薄薄的小三角裤，抓了抓几把浓密的yīn毛，抚摸着如馒头般挺凸的yīn阜，用食指轻轻揉捏着那粒敏感高凸的yīn蒂，再将中指插进yīn道里，轻轻地挖扣着。
 小雄这些举动，挑逗得刘欣娇躯震颤不已，媚眼半开半闭、红唇微张、急促地娇喘着，恍佛要将她全身的火热酥麻，从口中哼出，喉头也咕噜咕噜地呻吟着难以分辨出是痛苦还是快乐的声音。
 小雄感到刘欣那肥嫩多肉的yīn缝里流出了一股股热乎乎的yín水，把小雄的手指和手掌都浸湿了，于是附在她耳边轻声说道：“宝贝！你的mī穴穴流出浪水来了！”
 刘欣娇声说道：”
 那……都是……你的……指……指头……害的……小鬼头……你要……害死……我了……嗯……”
 刘欣粉脸通红而不胜娇羞着，但到了这种地步，刺激得她再也顾不了什么师长、道德关念了，抱着小雄就是一阵吸吻，一支玉手也自动地伸到小雄的胯下，拉开小雄裤子，摸进小雄的内裤，套弄大jī巴。
 小雄一支手放在她肥大高翘的玉臀上捏捏揉揉，而另一支手则继续在那肥嫩而湿淋淋的mī穴穴里，不停地挖扣、插弄着，俩人都春情泛滥、欲焰高烧了。
 小雄对她说：“你今天咋能出来呢？”
 刘欣说：“我的小乖乖！我现在爱你爱得快发狂了，自从被你肏了之后，我每天夜里的幻想对象也是你啊！只是……不好意思开口要你和我……做爱，今天我老公打麻将去了，孩子到奶奶家了，所以我……以后我会把你当成心爱的丈夫来爱你，你是我的亲小雄、亲丈夫、小情人呀！”
 “难道你老公满足不了你吗？”
 “也不是，和老公作爱没有这么刺激。”
 刘欣说完后，又一阵像雨点般的蜜吻亲在小雄的脸上。
 小雄道：“宝贝，快把你的睡衣脱掉吧，我想要吸你的nǎi子。”
 刘欣道：“好嘛！但是你可不要羞我哟！而且你也要一起和我脱光，让我抱你在怀里吃我的奶吧！我的乖小雄。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第051章·网吧老板娘</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC051%E7%AB%A0%E7%BD%91%E5%90%A7%E8%80%81%E6%9D%BF%E5%A8%98/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:20:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC051%E7%AB%A0%E7%BD%91%E5%90%A7%E8%80%81%E6%9D%BF%E5%A8%98/</guid>
      <description>小雄家所在的小区网络改造，据工人师父说改造后这个小区的每一户都可以享受10兆的高速宽带。家里不能上网了，小雄就又走进了“天缘网吧”今天晚上人很多，大厅里没有空机器了，“小雄，你来了，今天客人很多，外边的机子都满了，你到里面工作间去上网吧，待会我再招呼你”老板娘吴英说。
 吴英，今年三十九岁，个子不高，但体态很风韵。头发乌黑亮丽，烫得有点微卷，五官端正，皮肤白嫩，xiōng部很迷人虽戴有rǔ罩，隐隐可以看到一道深深的丰满的rǔ沟，非常风骚。小雄突然有一种想上她的感觉。
 由于以前小雄经常来这里，所以和她混的很熟。
 网吧里很热，今天吴英上身穿一件黑色小背心，下身穿一条绿色皮短裙，小雄再往下看她的脚实在是太美了，脚上穿着一双白色皮凉鞋，鞋跟又高又细，鞋面是几条柔软的细条，绑在那双脚上，显的脚柔润、修长，大脚指从鞋尖露出来，微微上翘，白白的脚趾上涂了红色的指甲油，显得很性感。
 “吴姐，你忙你的，不用招呼我”说着小雄走到工作间推开房门，里面几张桌子上摆着几台服务器墙角边放着一张单人床，啊，在床下小雄发现一双黑色高根凉拖鞋，鞋面上只有2厘米宽的一条皮带，鞋根有5，6厘米高，整个鞋样式很简单但非常性感，肯定是吴姐的，小雄双手捧起右脚的高跟鞋，尽情地嗅闻起来。
 一股湿湿凉凉的皮革味和女人的足香扑鼻而来。小雄舔了舔应该是足心的地方，有点咸。舔到足跟处，一个凹进去的足跟印更咸了，一闻到那味道小雄心里十分的激动，小弟弟已经抬起头来了。
 脚后根与鞋接触的鞋底有着暗红色的脚印，小雄掏出ròu棒用guī头摩擦着与吴英骚足接触的每一寸鞋底，然后把小弟弟整个伸入到鞋子里面，guī头从脚指头的部分穿出来，整只鞋子旋吊在小弟上面，开始套动，但这更加刺激。
 突然有一阵匆匆忙忙的脚步声！
 “小雄，开门”小雄立即放下鞋把小弟弟塞进裤子里转身去开门，吴英走进来笑着说道：“把门关着是在看黄色网站吧”“没有”小雄指着电脑上一幅玉足图片说“我刚才在网上学足底按摩呢”“是吗？我在外面站了一天，说起来脚也有点酸痛”说着坐到床边。
 “我来帮你揉揉吧”“那多不好意思，我今天没穿袜子脚不干净。”
 “没事，能帮吴姐的美脚按摩是我得荣幸，我还怕我的手脏呢！”
 “小鬼，真会说话，那就帮我揉吧”吴英脱掉凉鞋躺在床上，伸着她那双并在一起脚丫，两只张开的脚板整个儿的裸露在小雄的眼前，小雄的心不禁狂跳起来。
 他蹲在她的脚前，仔细的打量这双白嫩的尤物：它们是那样的美、那样的迷人，站了一天后它们舒展的伸开摊在床上，没有了高跟鞋、长统袜的束缚。白嫩嫩的脚背、保护的较好，茧子不多，只在脚后跟处有一块椭圆形的茧，应该是穿高跟鞋磨出来的，柔软的脚底板，长得端端正正的肉嫩的前脚掌和脚跟泛着浅浅的红润，细嫩的脚趾长长的、相互间整整齐齐的依附在一起，精心修剪过的脚趾甲上上着红色的透明趾甲油，脚背上白清清的皮肉如透亮的璞玉一般，使她的整只脚显得玲珑剔透！好美的少妇脚！
 小雄流了口水，他最最喜欢的女人脚就是这种类型的，开始非常轻柔地按摩她的左脚。先从脚跟开始，慢慢的通过足弓到足尖。他用大拇指推拿足底，轻微地施加压力做圆形滚动。然后慢慢地移向足弓，并且用揉捏她的大脚趾，轻轻地牵引，从脚趾跟部到趾尖的肉球。
 吴英全身开始缓慢颤抖，沉浸在舒爽、兴奋的梦境里。小雄把手掌移向脚外侧，慢慢向脚跟按摩。小雄的双手抱着她的脚跟，用手掌轻轻地挤压，从脚跟又一直到了足弓。接着，他的拇指按着她的足底，不停地揉捏。
 就这样，小雄悉心地按摩双脚的脚跟、足弓、足底以至每一个脚趾。最后小雄鼻子凑近她的脚板深深的吸了吸，一股淡淡的脚丫特有的臭味和着淡淡的皮革香味冲进来，小雄快要醉了…小雄对着她白皙肉嫩的脚丫左看右看，终于忍不住想要舔一舔她的骚脚丫。
 “怎么，我的脚是不是很美”说着吴英的一只脚主动的凑到小雄得嘴边，用脚趾在小雄的嘴唇边摩擦，另一只脚则在小雄的下体游荡。
 “骗我说学足底按摩，以为姐姐不知道那是恋足网站，想要我的脚就直说吗？不说我怎么知道你想要，非要姐姐送上门来，今天我就让你好好享受一顿‘足爱大餐’”小雄立刻抓住在自己嘴边挑逗的那只脚，一边yín荡的看着吴英，一边慢慢伸出舌头开始揉捏嗅吻以助性欲，翻开脚趾，细细地舔吻，味道有些浓烈，脚掌有一些汗湿，脚后跟有一点脏，小雄用舌头舔遍了整个脚掌，感觉味道咸咸的，终于忍不住把她的凉凉的脚趾头塞进嘴里，轻轻的吮吸起来，她的脚趾头上的肉软软的，非常肉嫩，小雄贪婪的吸着她的脚臭味……
 她的大脚趾在小雄的嘴里轻轻地扭动着，小雄用一只手温柔地揉她的yīn蒂头，一揉，她的反应还挺大的，“啊……小雄…好……舒服……哦……你真……有一套……爽……啊……哦……”
 吴英轻盈的叫着，身体也骚动起来。她脱掉外衣解开rǔ罩，双手罩住自己的两个丰满白嫩的双rǔ，由于人到中年rǔ头已成暗红色，她一会用手掌按住rǔ房拼命揉着，一会用大拇指和食指夹住rǔ头拼命扯动，敏感的奶头受到刺激，开始变的坚硬勃起。
 “啊……心肝……亲弟弟……别弄了……今天不行……求求你”说着将小雄得手从她的xiāo穴里拉开“今天我有特殊情况，不能干那事，过几天我老公出差你来我家，我好好让你玩个够。”
 “你到是满足了，小雄还是欲火高涨，吴姐，用你的脚帮小雄脚交吧！求你干小雄一次吧！你以后想足底按摩，想要小雄舔你的脚，舔你的丝袜高跟鞋，做你的脚奴都行”“脚交，你这死鬼玩法满多，还有什么玩法告诉姐姐，姐姐今天开开眼”“吴姐,一般人性生活只会和异性手交，口交，性交，肛交，而小雄恋足者除了手交，口交，性交，肛交外还喜欢脚交，鞋交。脚交是和对方的双脚配合摩擦，戳动小雄的guī头和yīnjīng达到高氵朝，精子射在脚上还可以保养，美容脚上的肌肤，使你的玉足看起来更嫩，更白，更性感。鞋交一般是想交欢又早不到女人时的一种拿女人鞋来发泄方式，类是于打手枪”“你现在不是欲火高涨，我身体又有特殊情况不能满足你？正好鞋交，我要看你和我的鞋做爱”说着把她那双刚才穿白色皮凉鞋递给小雄一只，然后换了个姿式绕到小雄身后双手伸进小雄得裤裆里，“啊！小雄，你的家伙比我老公的可大多了，拿在手里真暖和”吴英一只手慢慢套动小雄的yīnjīng另一只手轻柔着guī头，舌头在小雄耳边舔着小雄的耳垂，小雄的yīnjīng涨到了最大，小雄终于忍不住脱下了裤子，拿起这只皮凉鞋，小弟弟早已迫不及待地挺起老高了。
 小雄先用凉鞋在两腿之间轻抚着，一阵触电的感觉在大腿根部传递，一只手抓住yīnjīng用guī头“按摩”着凉鞋的每一个地方，特别是鞋底的商标，小雄仿佛感觉得到商标上的字迹。
 然后用尖鞋跟轻轻摩擦guī头和马眼，小雄开始不停地哼，身体也不停地动，小雄把guī头对着鞋跟处，不停的抽动……
 “哦……痛快死了……小雄干……小雄要干……吴姐……啊……爽”“啊……吴姐……小雄要……射了……射在你……穿过的……鞋里”小雄太兴奋了，大脑一片空白，不知什么时候，小雄忍不住，一股浓精冲了出来，把鞋跟全部浸透！过了一会儿，才从刚才快感中醒来，看着沾满了jīng液的凉鞋，心里生出一股快意。
 吴英看着小雄射到鞋里的jīng液说“小雄，今天射这么多都浪费了，下次你可要喂饱我”说完她拿起沾满了jīng液的凉鞋把jīng液全部倒在双脚上，轻轻的把它铺开。
 小雄蹲在床头一边帮吴英穿鞋一边说“亲亲吴姐，下次只要用这双骚脚好好为小雄的弟弟服务，它一定会把你爽上天！”
 转眼又是一个星期六中午小雄一人在家玩QQ游戏，忽然电话响了是吴英打来得，原来她老公几天前去海南出差，小雄去她家帮干点活，“这个骚女人哪是叫我去干活，分明是想趁老公不在家红杏出墙，勾引我这个白脸小生，其实正合我意，上次放了我鸽子这次倒送上门来，我到想试试这个开网吧的老板娘有多骚”下午两点小雄拿着神秘礼物来到吴英家，敲了敲门，门开了吴英出来，哇！她今天真漂亮，头发染成暗红色并烫了大波浪，脸上画了妆，擦了口红，身穿一件浅色睡衣，一对鸭梨式大rǔ房，拱起两座“山丘”虽然快四十岁了，由于保养好，外加比较风骚，肤色白嫩，看起来象三十出头的少妇，只是眼角稍有几条皱纹。
 “快请来吧！”
 她很热情的叫小雄进去吴英家里很干净漂亮，地上铺着地毯,小雄坐在客厅沙发上一眼就看到门口放着的鞋柜,鞋柜里面整整齐齐放着很多高跟鞋，皮鞋和凉鞋，在第二格看到了上次让小雄“魂飞精丢”的那双白色皮凉鞋。小雄刚想过去看看鞋里是否还留有小雄得液迹，吴英却一屁股坐到小雄身边说“小雄，怎么还买了东西来？是什么呀？”
 “你打开看看就知道了。”
 吴英从袋子里拿出纸盒，“好像是双鞋”她打开盒子里面是一双黑色高根皮凉鞋，开口式，鞋尖可露出三个脚趾，鞋后边有两根细带和一个金属扣，鞋底有两厘米厚，鞋根足有13厘米长，由粗渐渐变细。
 “吴姐，这是小雄特意为你买的喜欢吗？”
 “啊！太漂亮了，多大的鞋码”她笑眯眯拿起一只鞋。
 “三十七码半，小雄知道你穿三十七码，但我特意买大半码，待会你就知道小雄得用意”“你怎么猜得那么准我穿三十七码的鞋”“小雄的吴姐，你怎么忘的这么快，上次在网吧小弟足足玩弄了你的“玉足”一个小时，连你的脚上哪里有足茧，哪里有颗志都一清二楚还不知道你穿多大得鞋。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第049章·合伙肏晓红</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC049%E7%AB%A0%E5%90%88%E4%BC%99%E8%82%8F%E6%99%93%E7%BA%A2/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:20:15 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC049%E7%AB%A0%E5%90%88%E4%BC%99%E8%82%8F%E6%99%93%E7%BA%A2/</guid>
      <description>陈晓红如约来到了铁路宾馆的406房间，进门就看到两个少年坐在沙发上。
 看到晓红进来，小雄站起来说：“你就是陈小红吧？”
 “是的，是你约我来的？”
 “不错！”
 小雄抛出一迭照片，晓红一看正是自己被爸爸和哥哥肏的照片。
 “你怎么得到这照片的？”
 “这个你就别管了！”
 “你想咋样？”
 “咋样？呵呵，只要你肯脱光衣服让我们Cāo一次，就什么事都没有了！哈哈！”
 晓红咬了咬牙说：“你说话算数？”
 “当然！”
 小雄的手突然伸进了晓红的奶罩里捏弄着她的rǔ头。“你的腰细，nǎi子又那么大，是不是让男人吸了才这样啊，他有没有吃到过你的奶水啊！小骚货，等会看老子戳烂你的贱Bī！”
 小雄用下流的话侮辱着晓红。
 晓红的意志彻底垮了。晓红的文xiōng被撕下，小雄的一双大手紧紧的握住了晓红嫩白的rǔ房。“nǎi子真嫩呀，让老子尝尝。”
 小雄的嘴含住晓红的rǔ头吸吮着，一只手继续揉捏着另一个rǔ房，一股电流从晓红体内穿过。
 晓红的双手手无力地放在小雄的肩上，象征性地推着。小雄的舌头开始快速的拨弄晓红rǔ房顶上的两个小玉珠，再用牙齿轻轻的咬。
 “不要！——嗯——别这样！——求——求你们！——放了我！——不要！——呜呜！——”小雄兴奋的两个手同时捏着晓红坚挺的一对肥rǔ，像是在搓弄两个大面团。小雄的一只魔爪向下游移到晓红的小腹，扯吊晓红的裤子，钻进晓红的内裤。
 小雄的手摸着晓红的yīn部，开始用手指挑逗晓红的yīn核，晓红的身子被小雄弄的剧烈扭动着，一股暖流已经从下体里流出来。
 “浩明，一起来啊！”
 小雄的手继续动着，有一只手指已经插进了晓红的yīn道，缓缓的抽动着。“真滑，真嫩，真湿啊。哈哈。”
 “你先来吧，我欣赏一下，看你功夫如何，哈哈……”
 浩明笑着说。
 小雄突然把晓红猛地推倒在床上，把晓红的小内裤用力的向下脱：“快点！把屁股抬起来！”
 晓红只有乖乖的照做。
 “快点！把腿张开！快！小骚货！”
 晓红在他们的威逼之下，只有含泪张开自己两条修长的大腿，晓红的两片大yīn唇比大腿内侧皮肤的颜色略深一些，大yīn唇的两侧长了一些黑毛，越向那条肉缝延伸，yīn毛就越少。
 小雄yín恶的笑着，用两只手的食指和大拇指分别拈住晓红的左右两片大yīn唇，用力向两边翻开！晓红发育的很成熟的女性性器，被小雄完全翻开，女生最神秘的下体就这样赤裸裸的暴露在小雄和浩明面前。
 小雄脱掉裤子趴在晓红两腿之间，晓红的yīn部被小雄硬硬的发烫guī头顶着。“喜欢挨肏吧？”
 小雄yín秽的说着，握着勃起的jī巴在晓红yīn唇上摩擦着。
 “你的Bī好嫩、好滑啊，嘿嘿。”
 晓红的身子软得象一团棉花，等着让小雄压，让小雄揉捏，让小雄插入。
 “有水了，不错啊，嘿嘿。”
 小雄的jī巴对准晓红的豆粒大小的yīn道口，用力插了进去。
 “哦啊……疼……啊……”
 晓红叫道。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第048章·李敏和老公</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC048%E7%AB%A0%E6%9D%8E%E6%95%8F%E5%92%8C%E8%80%81%E5%85%AC/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:20:11 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC048%E7%AB%A0%E6%9D%8E%E6%95%8F%E5%92%8C%E8%80%81%E5%85%AC/</guid>
      <description>又是周六下午，小雄接到了敏姐的电话，就到她家里。
 小雄把李敏放倒在床上，撩开她的衣服毛手毛脚的抚摸，李敏低声呻吟着，身子随着他的手不住的扭动，并主动解着自己的衣扣。
 小雄看着李敏的媚态，轻轻一笑，站在床边也开始脱衣裤。李敏先脱光了，裸着身子坐起来，小雄伸出手握住她的两只大rǔ房，身上只剩一条内裤，前面已是鼓鼓囊囊。
 李敏骚浪的褪下小雄的内裤，张口含住他的guī头。他的东西在她嘴里越来越硬，红红的guī头又圆又大，塞得李敏的小嘴鼓鼓的。嘿！看来李敏今天有得爽了。
 小雄上床躺下，让李敏转过去双腿分开跪在他头上，两人开始玩起６９式：李敏伏在他腿间给他口交，他则伸舌去舔李敏的xiāo穴。
 李敏的xiāo穴又嫩又鲜，他贪婪的在那里舔来舔去，玩得不亦乐乎。李敏的yīn毛不浓不稀，长短相宜，他的舌头在其中游走着，时而分开粉嫩的yīn唇咬咬她的小yīn蒂，时而卷起舌头挑挑她的xiāo穴口，舔得李敏含着他的guī头唔唔浪叫，yín水不断的涌出，沿着大腿顺着他的嘴巴一直流到床上。
 李敏的老公何明此刻就躲在卧室门外偷看。
 李敏含了一会道：“我受不了啦。”
 然后转过来骑在小雄身上，扶着他那硕大的jī巴，扒开xiāo穴一点点吞进去，当完全吞到底时，李敏不由满足的娇吟一声，然后惊觉的向门这边望了一下，脸儿飞红起来。
 小雄抱着她的大屁股，腰部向上一挺一挺的开始干了起来。
 何明看到小雄的jī巴在李敏的xiāo穴中一进一出，插得李敏的yīn唇来回地翻动，jī巴上全是亮晶晶的yín液。
 李敏也不顾那么多了，开始放浪地叫起来：“哦……要死了……好舒服……啊……你的东西好大……干得人家好舒服……嗯……”
 小雄在她身下抓住她的两个rǔ房，下体用力的在她穴中挺动，李敏则骑在上面不停的上下套动、旋转，两人疯狂的干着。
 过了一会，小雄把李敏放躺在床上，翻身上马，大guī头一顶闯进她的xiāo穴，改为男上女下的姿势干起李敏。
 李敏浪叫着，长发随着头儿不住的来回摆动，欲仙欲死的表情引诱得何明心痒难忍，看得出，她很享受。
 不一会，李敏yín声浪语着达到了高氵朝：“啊……我……要……啊……啊……快……快……你好棒……我……我爽死了……啊……我不行了……啊……”
 一股股yín液随着小雄jī巴向外的抽带，顺着李敏的臀缝流到了床单上，沾湿了一片。
 何明在门外看得血脉贲张，开始用手套动自己的jī巴。李敏搂着小雄，两腿盘住他的腰，在他耳边轻声呢喃着，好不亲密。
 忽然，何明发现小雄的表情有点不对劲，似乎有些惊讶、又有些慌张，不断的向门口望来。
 何明心道不好，只听屋内脚步声响，李敏已裸着身子走出来一把将他拽住：“哼，偷看够了吗？”
 她满面红晕，粉红的rǔ头昂首挺立着，胯间yīn毛上还向下滴着粘亮的yín液。
 何明尴尬的被她拉到屋内，李敏大方的向小雄介绍：“这是我老公，嘻嘻。”
 小雄不好意思的伸出手来：“对不起，我不知道你……”
 何明笑着与他握了一下手，说道：“没关系，李敏出国签证办下来了，下礼拜四就走了，在她走之前了却她一分心思，我知道李敏……嘿嘿，很想和你……哎哟！”
 李敏怕老公狗嘴吐不出象牙来，在背后轻掐了他一下，何明急忙改口：“没关系，没关系，我不在乎的，你们继续好了！”
 李敏偷瞄了小雄一眼，只见他尴尬的搓着手站在那里，jī巴早已吓软了，不禁噗哧一笑，弯腰用嘴去含住他的jī巴。
 何明也脱光衣服，对小雄说：“放开点，接着玩吧！”
 小雄在李敏的一阵服务之下，jī巴总算又硬了。
 何明把李敏像替婴儿尿尿一样抱起来，分开她的两条大腿，把她整个诱人的yīn户暴露在小雄面前：“来吧，小雄，插进来吧！”
 李敏娇嗔的伸手下去捏了何明jī巴一下：“你这个坏蛋，把自己老婆就这样让别人肏啊！”
 小雄见他俩这么开放，也放松下来，笑着把jī巴连根插入李敏xiāo穴。
 何明抱住老婆让他干，看着他那硕大的jī巴在李敏的xiāo穴中进进出出，干得李敏的穴肉、yīn唇随着来回翻动，也忍不住热血沸腾，挺着下身凑向李敏的小屁眼，因为有“上游”xiāo穴的大量yín水润滑，何明毫不费力的一捅而入。
 何明自幼喜欢习武、运动，体格健壮，力气也大，抱着李敏这样的娇小女子自是不在话下。小雄在前面边干边含住她一侧的rǔ房，下体拼命的在她穴中挺动，何明则在李敏背后干着她的小屁眼，吮咬着她的脖颈，两人合力干得李敏娇吟浪叫不已：“哦……我要爽死了……啊……你们俩太厉害了……我要……要死了……嗯……爽死了……来吧……用力干我……我……好舒服……哦……啊……你们合伙欺负人……我不行了……啊……哦……爽死人家啦……”
 李敏yín水不断的淌到何明的jī巴、yīn毛和大腿上，弄得他下身一片湿粘。
 干了许久，何明有些累了，便把李敏放了下来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第047章·计算机教室</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC047%E7%AB%A0%E8%AE%A1%E7%AE%97%E6%9C%BA%E6%95%99%E5%AE%A4/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:20:07 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC047%E7%AB%A0%E8%AE%A1%E7%AE%97%E6%9C%BA%E6%95%99%E5%AE%A4/</guid>
      <description>“是你？”
 雷娟吃了一惊，脸色大变，整个人愣呆着。
 “不错，是我！”
 小雄见机不可失，便快步奔了过去，紧紧地搂抱着雷娟老师。对于这突如起来的惊诧变化，雷娟更为感到困惑而完全慌得张大了口。小雄把嘴贴了过去，吸出老师的香甜小舌头，含在嘴里吮啜着。
 意外地，雷娟此时竟然略带羞涩，双眸紧闭，让他们俩的舌头继续纠缠在一起，彼此交流着唾液。
 雷娟还甚至把双手环绕握在小雄腰上，而小雄则用左手轻抚着她那芳芳的秀发、右手摆在她浑圆的臀部上，一时轻、一时重地抚捏着。虽然是隔着厚厚的牛仔裙子，雷娟似乎感受到小雄手上的热力，一直传到自己的心窝里，浑身又酥又软地，没有一点力气。
 “嗯…嗯嗯…小雄…不…不要…啊啊…我是你姐姐的朋友啊……”
 雷娟嘴里不断轻声呻吟。
 雷娟的娇吟更激起了小雄的情欲。他的手越来越不规矩，开始在老师下身的禁地中游弋。
 “你公公肏了我姐，就让我来肏你吧！”
 “啊…不要…”
 雷娟似乎从梦中惊醒，猛地站直身子，推开了小雄。
 “你真的想那些照片被贴到网上吗？”
 小雄说，拉下裤子的拉链，把那早已经勃胀硬立的肉肠给掏了出来，并把它摩碰着雷娟老师的小手，惊得她立即缩了一缩。
 小雄便强抓过她的手，硬把自己红胀胀的大guī头摩擦着雷娟的手背。
 “哦！你…你…好恶心啊！怎么会有…这样大…的东西？”
 雷娟满脸通红，瞪大了双眼叹道。
 她高耸的xiōng脯剧烈地起伏着，而小雄嘴中的yín声浪语不断地传出，惹得她春心荡漾，难以自制。看起来此女对性的方面，也是蛮开放的。
 学校有四大美女，分别是，小雄的二姐美菱，计算机老师雷娟，音乐老师都影，英语老师蓝兰。
 雷娟把眼睁得更开，贪婪地盯着那大jī巴，并反手把它握着，感觉那手心中传上来的热衷衷感觉。哈！雷娟的防线似乎已经崩溃，欲望的火焰完全地掩蔽了理智。
 小雄突然把手摆放在老师的大腿上，用力的一提，把她整个人抱放在那张阔大的台桌上，轻轻解开她的裙子扣，慢慢地将它褪拉下。
 她那双修长又圆润的大腿暴露在小雄眼前，洁净粉红色的yīn唇被周围的嫩草紧紧包裹住。她浑圆的臀部，一扭一扭地，煞是迷人。
 小雄只觉热血沸腾，下身的jī巴勃得疼痛起来，忙把它伸到雷娟的玉腿上，轻轻摩擦着。
 “你…好坏啊！”
 雷娟的身体哆嗦了一下，娇媚地望着小雄嗔道。
 小雄没去理会她，手开始动作着。用双手往她衣里间游去，隔着她的rǔ罩，缓慢而有力地揉搓她的xiōng脯。这举动惹得雷娟娇喘吁吁，浑身酥软。当小雄的手游移到她的神秘禁地时，她早已经是软绵绵的了。
 小雄粗暴地以一手拨开那毛茸茸的黑森林、一手压揉着她的滑嫩yīn唇，并疯狂地往她脸上、身上亲吻、舔吸着。雷娟发出阵阵幸福的呻吟浪声，这突来的诱奸触感，已经彻底将她变成了一个荡妇。她热情地回吻着小雄，且用手抓住了他的命根子按揉着。
 主机室外就是小雄的同学在上课。
 “爽…爽死了！对…用力点儿往那儿揉！”
 一边舒服地啧啧赞叹、并一边用手脱去了她身上所有的衣物。
 小雄抚摸雷娟高耸洁白的rǔ峰，摸得她娇喘吁吁，激情地扭动着柔软的腰肢，迎合着他的手。小雄弯下身去，搂住她的纤腰，热情地亲吻戏舔着。
 雷娟的小手继续握住小雄的jī巴套动着，片刻间ròu棒硬得差点儿就要爆开来。
 小雄再也忍不住了，迅速站直身子脱掉了所有的衣物。雷娟充满荡意眼睛，直盯着小雄那硬挺的jī巴不放，一边以撩人的姿态摆了个样，一边催促他快些点。小雄兴奋地又趴上教师桌上，没想到她居然主动地先将小雄反压着，又舔吻他强健的xiōng肌，然后沿着xiōng脯不断向下移动…
 “讨厌…老师你好yín荡啊！唔…唔…好老师…你弄得人家好痒啊！”
 小雄微声呻吟着，而雷娟则以水汪汪的眼睛回应，妩媚地瞄视着小雄。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第046章·约见网友</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC046%E7%AB%A0%E7%BA%A6%E8%A7%81%E7%BD%91%E5%8F%8B/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:20:01 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC046%E7%AB%A0%E7%BA%A6%E8%A7%81%E7%BD%91%E5%8F%8B/</guid>
      <description>约好1点见面，然后一起喝冷饮的，12点半的时候小雄就早早到了。她还真准时，不到1点的时候，她就走进了茶社。
 “我的姐啊，见你一面可真不容易啊。呵”小雄对她很满意，比在网上见到的白一些。
 “这是不见着了吗？”
 “我可不可以亲你一下啊？小雄小声的说着。因为这儿都是一个小间一个小间的隔着，门上持上布帘，所以外面看不到里面的。
 “可以啊“她笑着对小雄说着，脸却低下去喝她的冷饮去了。”
 小雄看机会来了，当然也不会错过，他站起来，坐到她的身边，抱住她的头把脸转向走进这边，吻了过去。
 她也很主动，张开嘴，他们的舌头搅在了一起。她的舌头很软，但rǔ房更软，顺理成章的他的手摸到的她的rǔ房，她一点也没有反抗。她的rǔ房很大，估计得有36D了吧。
 就这样，上面他们一边接吻，下面小雄的双手不安份的在她的rǔ房的柔摸着，她嘴里发了轻轻哼哼的声音……
 “咱们走吧，去你家好么？”
 小雄一边舔她的耳朵，一边小声的对她说。
 她没有说话，站起来，结了帐，他们一前一后的走出了茶社。茶社离她家很近，打的士没有五分钟的路就到小她的家。
 打开门，他们疯狂的抱在了一起，小雄的嘴，却切的说是舌头在她身上用力的舔着，她的脸，眼晴，嘴唇，耳朵，她也很配合小雄的动作，也很主动，当舔到脖子的时候，她小声说：“轻点，别咬出印来。”
 “放心吧，姐姐，弟弟不会那么笨的，弟弟想着呢”她听了，很放心的让小雄在她身上抚弄着。最快的速度，小雄把她抱上床，把她身上的衣服脱个精光，自己也脱光了。
 小雄的全身都好很兴奋，兴奋的都快爆炸了，他的舌头在她的身上到处的舔着。
 “姐姐。亲亲我的小弟弟行吗，帮我弄出来，我都受不了了，我怕现在插进去了会很快射出来，到时候就不能尽性了。”
 她笑了笑，“去洗洗去。”
 小雄跳下了床，飞到了卫生间，局部简单的洗了一下，又飞了回来。
 她又微笑着对小雄说：“真够懒的，就洗那里，别的地方不想让我给你舔啊。”
 小雄什么也没有说，此时无声胜有声吧，她张开了嘴，把小雄的jī巴含在了嘴里，她的喉咙很深，积乎把小雄的十六厘米长的jī巴全都含在了嘴里。
 看着这么成熟的少妇给自己口交，心里的那种刺激真是难以表达，只见她轻轻的含住小雄的jī巴，舌头在小雄jī巴下面最敏感的地方轻轻的来回舔着，一会儿又轻轻的用舌尖用力的压在上面，一会儿又用嘴模着含住他的jī巴舌头上下来回的舔弄着，一会儿又扒到下面，把他的两个睾丸含在嘴里。
 不能不说，小雄的身体真的很繁感，不过她的技术也真够可以的，也不知道她老公用多长时间调教出来的结果，我发出了轻轻的呻吟声……
 大概也就四五分钟吧，她把小雄的jī巴含在嘴里，用舌尖用力的舔他的jī巴下面的敏感地方，剩下的yīn径部分用手快速的上下捋动着，这种功击让小雄一下子就招架不住了，在加上是第一次面对面的刺激，全身一阵酥麻，最后疯狂的发射出来了。
 小雄以为射在她的嘴里了，没想到睁开眼晴一看，全射她身上了。
 “你什么时候把我的jī巴从你嘴你拿出来的啊。”
 “就看你快射的时候就拿出来啦！”
 “我怎么一点也不知道啊”“多放点口水在上面就够你润滑的了！你刚才射的好高啊，估计都能射一米远。而且还射这么多，你看，全射我身上了，床单上也有，你的东西还给你。”
 她一边笑着一边把床单上的jīng液用手沾起来往小雄身上抹，小雄笑着往边上躲，她一看我他躲，干脆直接扑过来把他给抱住了，这下可好，小雄射在她身上的jīng液，有一半又还给他了，粘呼呼的，他们就那样在一起抱着，好像粘在一了似的。
 “咱们去洗洗澡吧，刚才出了这么多汗，还这么多jīng液，全身粘呼呼的……”
 她说着，从小雄身上起来，小雄抱着她一起走进了浴室。
 与其说是在洗澡，不如说她们是在爱抚，两人身上都打遍了沐浴露，身上滑滑的，就这样，她们拥抱在一起身体慢慢的，轻轻的磨擦着，小雄的手抱着她的头，她的双手轻轻的在他后背上上下的摸抚着，上面他们的舌头搅在一起，闭着眼晴慢慢体会着这种感觉。
 从浴室里出来，小雄把她轻轻的放在床上，轻轻的在她耳边说：“以前和你说过，我最喜欢舔人了，我要把你的全身都舔遍了。”
 她闭着眼晴，没有说话，默认了小雄的请求。
 就这样，小雄的舌头在她的身上慢慢的，轻轻的舔着，从脑门，到眼晴，嘴，一直舔到耳朵，耳垂，并在内耳处轻轻的吹了口热气，她开始有反应了，全身不停的扭动着，轻哼着……
 小雄接着往下舔，到脖子肩，再到手臂，十个手指头的指缝一个也没少的都让他舔了一遍，再到了rǔ房，轻轻的舔着她的rǔ头。
 她好像有点受不了小雄这么轻轻的舔，双手不由自主的压到了小雄的头上，发出了“啊”的一声，小雄的嘴又转移到她的下半身，从大腿内侧一直轻轻的舔到小腿，再到脚趾。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第045章·网络浪姐</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC045%E7%AB%A0%E7%BD%91%E7%BB%9C%E6%B5%AA%E5%A7%90/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC045%E7%AB%A0%E7%BD%91%E7%BB%9C%E6%B5%AA%E5%A7%90/</guid>
      <description>周六晚上，小雄在网上又遇到了干姐姐。
 “小浪Bī，今天没有出去混啊？”
 “肏！说什么呢？”
 “别介，你拿什么肏啊？”
 “小色鬼。”
 “浪姐姐，弟弟想知道你的口活好不？”
 “流氓！哈！不过说真的，是不错呢，牙龄也很好，一口就能给你咬下来，要不要试试啊？”
 “不会吧，那姐夫是不是己经糟你毒手了？哦……不是毒手，是口^_^。从来没有听你说过姐夫啊”“你姐夫才不会呢，姐姐需要的时候要拿出来用的，弄没了用啥啊？嘿！你姐夫是个海员，常年不在家”“哦，怪不得你总是红杏出墙。没关系的，你咬吧，到时候弟弟的借你用啊……咋样？”
 “到时候我要是咬上瘾了怎么办啊，你不怕你的也不保啊？”
 “没关系的，我的可硬了，你咬不动的。”
 “那就用我的秘密武器！”
 “什么秘密武器啊？”
 “哈哈……剪刀，我剪剪剪剪剪……”
 “不是吧……头疼，能不能温柔一点儿啊，姐姐？”
 “好吧，那到时候我就轻一点剪……”
 “我的还想多用几次呢，不能第一次就命关你手吧！”
 “你的还没用过啊，真的假的？”
 “当然是真的啊……骗你干嘛！”
 “哈哈。”
 “好哇，你笑话我啊。”
 “没有没有，好好留着吧，越老越值钱的。嘿……”
 “得了吧，我可不想留了，值啥钱啊，白给都没人要，现在狂甩了……”
 “哈哈……”
 “你要不，给你得了，便宜你了……”
 “好啊好啊……你拿来啊……”
 “拿什么拿啊。白给你的，你还不得过来取啊”“啊！那不要了”“你也太没诚意了吧，过份，要是我这儿有一万块钱让你过来取，你还不得飞过来啊！”
 “嘿嘿……那些定，不过你的也不值一万块钱啊！”
 “你不说越老越值钱吗？”
 “是啊。不过要七八十岁的才算，你这么小，值不了几两银子的……嘿嘿”“泡我吧你就，都快让你整死了！/”“那世界上就又少一个流氓了……”
 “啥叫‘又’少一个啊，你整死多少了？
 “嘿嘿……一天不整死仨两的睡不着觉……”
 “天啊！今天怎么让我给遇到了……天要亡我啊！”
 “哈哈……”
 “不过就算我是流氓也是可爱的流氓啊，像我这么可爱的流氓全世界很少的，劝你还是留着吧，也算重点保护动物了。不然灭绝了咋办”“好吧，看再你那么可爱的份上，就多留你两天吧。”
 “啊！就两天啊。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第044章·校长的老婆</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC044%E7%AB%A0%E6%A0%A1%E9%95%BF%E7%9A%84%E8%80%81%E5%A9%86/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:54 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC044%E7%AB%A0%E6%A0%A1%E9%95%BF%E7%9A%84%E8%80%81%E5%A9%86/</guid>
      <description>周一早晨，雷娟打开计算机教室的门，就发现地，下有一个白色信封，看来是谁从门缝里塞进来的。她拾起信封走进里间放在桌子上，将坤包挂在墙上，脱去外套挂在衣服架上，换上白色的大褂，打开电脑，这台电脑是主机，外间教室的60台电脑全由这台控制。
 在主机启动过程中，她做在椅子上拿起信封，打开到处5张照片，正是那天自己被公公和三个大汉玩弄的照片，照的好清晰啊，自己被肏的痴态和吞食jīng液的表情都生动无比。
 “是谁？”
 雷娟看着照片，她惊恐的思量。虽然雷娟不是什么贞节烈女，但是这事一但被同事知道了，自己也就不用在在学校立足了。
 还有一张纸，上面是打印的两行字：“这中照片贴到网上会如何？请加QQ642900章 ”
 上午10:15第四节课，雷娟给来上计算机课的班级讲完局域网的建立后，让同学们自己上网，她回到主机室，看到自己挂在主机上的QQ闪动，忙坐下点开，是自己要求加642900得到主人认证，她看到是个叫“帅哥007”的人。
 “你想咋样？”
 雷娟的QQ网名叫“月光下的女人”半天对方发来一句话：“骚Bī，住嘴，听我说，晚上回家，让你小姑上线加我。”
 接着对方又发来了一张照片，是晓红给两个男人口交的。然后对方就下线了。
 晚上雷娟回到家里，偷偷把小姑晓红叫道自己房间中，把白天的事说了。晓红问：“他没有说想咋样吗？”
 “没说！”
 “嫂子，我知道了。他大不了是要钱罢了。”
 这时陈义下班回来了，一脸yīn沉，一声不响的回到自己卧室，躺在床上，白天受到一个信封，里面有自己肏女儿和儿媳的照片，有一张纸，上面只有一句话：“相信报应吗？”
 看来自己猜测没有错，一定是李美菱老师找人干的。他真的后悔了，他才调到这个学校不到两个月，根本不知道李美菱是银安集团的二小姐，凭银安集团的实力整死自己就像捻死个蚂蚁一般容易。
 第二天中午，徐美红刚回到家换上一衣服，门就被敲响了，她打开门一看，门口站着一个英俊的少年。
 “请问你找谁？”
 “这里是陈校长家吧？”
 “是的，他在学校，不在家。”
 “我知道，我找你！校长妇夫人！”
 “哦？你是？”
 “我叫李力雄，是陈校长的学生。”
 “哦，请进！”
 美红对这个彬彬有礼的少年很有好敢。
 但是当少年在沙发上坐好递给她一个信封，她打开看后大吃一惊。不但有自己被几个男人奸污的照片，还有老公，儿子儿媳女儿婚交的照片。
 “你？想干什么？”
 “阿姨，你别生气，我告诉你，我二姐是我们学校的老师，就在前几天，陈校长以谈工作为名，给我二姐下了药，奸污了我二姐，我不过是以牙还牙罢了。”
 美红知道自己老公的德行，她对小雄的话一点也不怀疑。
 “你想要多少钱？”
 “呵呵！阿姨，你太小瞧我了，我不缺钱，陈校长既然肏了我二姐，为给二姐报仇，我要肏陈校长家里的女人。”
 “你？”
 美红盯着小雄双眼说,“你才多大啊？在说了，我这么老了，你有兴趣吗？”
 “哈哈！我就喜欢成熟的妇人。”
 美红淡然一笑，带着对丈夫的报复，爽快的说：“好！我答应你，你什么时候想肏我？”
 “现在！”
 “行，等我洗个澡，好吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第043章·制服诱惑</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC043%E7%AB%A0%E5%88%B6%E6%9C%8D%E8%AF%B1%E6%83%91/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:49 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC043%E7%AB%A0%E5%88%B6%E6%9C%8D%E8%AF%B1%E6%83%91/</guid>
      <description>在小雄将两张记忆卡的照片拷贝到电脑中给家人看的时候，妈妈姐姐全为小雄的大胆行动所感动，母女三人不谋而合的答应了小雄求了好久的四人游戏。
 妈妈颖莉翻出了多年没有在穿的护士服，大姐将新的警服找出来，二姐找出压在箱底的高中校服。然后三人上了街，小雄在家里挑出几张图片用彩色打印机打了出来，分别装在三个信封里。
 上了楼，在花棚中的地上铺了两张毛毯，然后回自己房间通通快快的洗了个澡，把关玮打发回家，拿出摄像机支在了花棚里。
 两个小时后妈妈和姐姐回来了，各自回到自己房间中，又过了半个小时，母女三个美女靓丽的出现在花棚门口。
 小雄坐在椅子上，身体裹着睡衣，音乐声中不禁眼前一亮。
 走在最前面的是妈妈颖莉，只见她身着洁白的护士服，头带护士帽，从护士服下摆可以看到是红色网丝袜，白色护士鞋，身体挺拔而性感，脸上挂着成熟而坚毅的微笑。
 她走进花棚在小雄面前转了两圈，摆了一个POSE，然后站在小雄身边。
 “性感的妈妈啊！”
 第二个进来的是大姐美娟，只见她身穿崭新的警服，头戴警帽，国徽在阳光下闪耀，下体的裙子刚刚过膝盖，黑色的丝袜，黑色的半跟皮鞋，英姿飒飒，脸上挂着的笑容带着果敢和娇艳。
 她走进花棚转身做了一个拔枪的动作，而后在小雄的右边摆了一个POSE。
 “美艳的大姐！”
 最后是二姐美菱，她身着该过的学生服，蓝白相间，xiōng前红飘带，裙子在膝盖上一寸，白色丝袜，rǔ黄色高跟凉鞋，走起路来千娇百媚，俊俏的脸蛋上挂着妩媚和甜甜的笑容。
 她作了一个回眸一笑的动作，摆了一个娇媚的POSE站在小雄左边。
 “好！千娇百媚，回眸一笑。”
 小雄呵呵大笑，“我有如此漂亮性感艳丽的妈妈姐姐，好福气哟！”
 然后三人随着音乐翩翩起舞，身体慢慢的扭动，双臂伸展，双腿高扬轻摆，舞姿曼妙。
 小雄陶醉的眯着双眼欣赏，心情激动。
 渐渐的，大姐解开衣扣，音乐声中，上衣脱掉，里面没有衬衫，是一件黑色真丝小可爱吊带短衫，玉rǔ高耸，肚脐时隐时现，那朵玫瑰花在阳光下娇艳欲滴。
 大姐脱完上衣，二姐也缓缓脱去上衣，白色半杯式rǔ罩，镂空的粉色蕾丝花边，纹身和脐环使她在妩媚之中凭添几分野性。
 妈妈解开衣扣，将全身是红色的一套，红色半杯式xiōng罩，蕾丝花边是紫色的，红色T型裤也是紫色花边，在yīn户处绣了一个淡淡的紫罗兰，紫色吊袜带是红色蕾丝花边，红色网袜，这一切使颖莉显得性感而朝气。
 接着大姐解开裙子的扣子，慢慢的褪下了裙子，黑色T型内裤，白色蕾丝花边，吊袜带是白色的镂空的蕾丝花边是黑色的，黑色丝袜把一双美腿衬托的笔直而修长。
 二姐脱去裙子，白色三角裤，yīn户处绣着一朵粉色的牡丹花，粉色吊袜带白色蕾丝边，配上白色丝袜，美轮美奂。
 三人扭动腰肢转过身去，小雄才发现妈妈的左屁股上纹了一个红唇，三女淡淡的笑，嘴角轻撇。
 花棚内香气溢人，令小雄神魂颠倒。
 背对小雄三人解去了xiōng罩，然后捂着双rǔ转过身来，做着欲盖弥彰的挑逗动作。
 当手臂全部打开时候，三对高耸的rǔ峰在扭动中跳跃，“好！”
 小雄喝彩鼓掌。
 三人耸者肩头，让那饱满的rǔ峰颤抖，极大的诱惑，yín荡的挑逗。
 颖莉媚笑扭动屁股走到近前，伸出玉臂轻轻解开小雄睡衣的带子，敞开了他赤裸的身体，大姐美娟蹲在地上握住小雄键硕的jī巴，轻轻撸动。
 二姐美菱也蹲在jī巴前，玉指拖住了睾丸揉弄。
 “哦……”
 小雄呻吟着头向后仰去，大姐的红唇贴在jī巴的左面，二姐的香唇贴在jī巴右面，四片唇包住了jī巴在摩擦。
 颖莉将小雄睡衣脱去，用自己的rǔ房在小雄肩头上揉动。
 “……啊！……”
 姐妹俩配合的很默契，四片红唇夹磨yīn精，把小雄搞的销魂欲仙。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第042章·被强迫的乱伦</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC042%E7%AB%A0%E8%A2%AB%E5%BC%BA%E8%BF%AB%E7%9A%84%E4%B9%B1%E4%BC%A6/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:46 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC042%E7%AB%A0%E8%A2%AB%E5%BC%BA%E8%BF%AB%E7%9A%84%E4%B9%B1%E4%BC%A6/</guid>
      <description>就在徐美红在火车上被轮奸的同时，在她的家里发生了一幕更悲哀的事情。
 陈义下班回家，到了自己家门前刚掏出钥匙，就被三个从楼上串下来的彪形大汉夹在中间，其中的一个手里拿着枪指着他说：“别叫，开门！”
 陈义惊恐的哆嗦着打开了门，“爸爸……”
 陈强和陈晓红正坐在沙发上看电视，见此情景大吃一惊。
 持枪的大汉把陈义往里一推，一个大汉关上门，另一大汉奔到厨房把陈强的老婆雷娟拽了出来。
 一家四口人萎缩在客厅的一角。
 “不要动！”
 拿枪的那个人命令着：“谁动就打死谁！”
 “让我们看看，我们找到什么了。”
 其中一个人拉开晓红的xiōng罩，让她丰满的xiōng部暴露出来，那真是美极了。
 两个男人一人握住一边的rǔ房开始搓揉着，凌虐般的捏着她的rǔ头。晓红因为感到羞辱而喘息着。
 拿枪的大汉对雷娟说：“你***过来，给爷爷吹一曲。”
 解开了裤带，套出了丑陋的jī巴。他们的家伙真是巨大呀！
 雷娟恐惧的颤抖着手跪在他的脚前，抓住了jī巴慌乱的放进嘴巴里，吸吮起来。
 此刻，晓红在威逼下开始靠近那两根jī巴。她可以感受到两根ròu棒惊人的重量。血脉贲张的ròu棒在她的手中跳动。慧心转向左边的那个人，将他的巨棒吞入口中。
 她吸吮他的ròu棒，真正的吸吮，将他的巨棒深入自己的喉咙，就像她为男朋友作过那样。她的喉咙上下套弄着，当ròu棒深入时，她用喉咙的根部压它的guī头；当ròu棒退出时，她用舌头舔着它的马眼。
 “啊……啊……啊！”
 那个男人看着陈义说：”
 你女儿真是会吹男人的jī巴啊！天生的妓女料，不做鸡真可惜啊！”
 晓红眼含热泪嘴离开那个男人的jī巴时，口水从guī头上还牵了一条丝。她不发一语的立刻转向另一个男人，将他的jī巴吞了下去。继续了她的工作。
 陈义看着自己的女儿，她的嘴唇上下套弄别人的jī巴。“喔！晓红……”
 陈义的声音充满了痛苦和伤心。
 哥哥陈强也觉得很害怕，但他发现自己忍不住在看着妹妹丰满的xiōng部。他心里产生了罪恶感，但他从没有看过这么白、这么美的rǔ房。瞬间，他没想到那是他妹妹，而是一个美丽的波霸。他没有办法克制自己的欲望，他的下体开始勃起。
 “嘿！看！这小子看他妹妹帮我们吹jī巴让他变硬了。”
 其中一个男人注意到了：“他在看她妹妹的大奶奶。”
 “小妞，你为什么不顺便让你哥哥看看你的yínBī呢？”
 另一个男人提议。
 他的话引起晓红的注意，她停下了，吃惊看着那个男人。
 “照着做！”
 那个男人含有深意的看着晓红。
 晓红屈服了，她点了点头，因羞愧而脸红。晓红拉起裙子，抬起屁股，将内裤拉下，将它丢在地上。她将两腿张开，将她的yīn部暴露在大家面前，暴露在爸爸和哥哥的面前。
 持枪大汉说：“你，让你爸爸看到你的Bī！”
 用枪在雷娟头上比划着。
 雷娟只好脱去裤子和内裤，张开她的大腿，吸吮他们的jī巴。雷娟的嘴巴吐出紫色的大guī头时，发出了响亮的『波』一声。
 其中一个大汉站起来走到陈强身边将他拉起来说：“过去，给你妹妹舔Bī！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第041章·火车上的轮奸</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC041%E7%AB%A0%E7%81%AB%E8%BD%A6%E4%B8%8A%E7%9A%84%E8%BD%AE%E5%A5%B8/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:41 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC041%E7%AB%A0%E7%81%AB%E8%BD%A6%E4%B8%8A%E7%9A%84%E8%BD%AE%E5%A5%B8/</guid>
      <description>陈义的妻子徐美红是个贤惠的妻子，在本市到北京的列车上做车长。
 这天，火车开动后他开始查票，查到车厢最后一个软卧包间时，里边是四个男的，显然是一起的。美红一进来，几个人的眼睛就在美红的脸上身上瞄来瞄去，一看就不怀好意的样子。
 换完了票，美红回到乘务员室，看了一会书。美红长得不是特别漂亮，但却是那种非常有女人味的样子，看上去就让人有一种冲动。皮肤又白又嫩，总是给人一种软绵绵的感觉。
 “乘务员小姐，我们屋里的空调不好使了，你去看一下。”
 一个胖胖的男人叫她：“可能坏了吧？”
 美红和他来到包厢，屋里黑漆漆的：“把灯打开。”
 猛然，后边的人推了她一把，顺手把门就锁上了，另一个人抱住美红捂住了她的嘴。美红一看不好，赶紧用力反抗，可是她的挣扎完全没有效果，两个男人把美红按到了铺上，一条肮脏的内裤塞到了她嘴里。
 好几只男人的大手撕扯着美红的衣服，女人的制服被撕开了，衬衫、xiōng罩全都扯掉了，美红一对梨形的rǔ房裸露出来，尖尖的rǔ头随着摇动的rǔ房来回乱晃。
 “哈哈哈！你的nǎi子很软啊。”
 一个男人一边揉搓一边yín笑着。
 男人们七手八脚地把美红的裙子撩了起来，在她下身乱摸。在粗暴地拉扯丝袜和内裤过程中，美红的yīn毛都被拽掉几根。
 灯亮了，美红的双眼同时被他们用东西蒙住了。
 “快点！把腿张开！快！大骚Bī！”
 美红在他们的威Bī之下，只有含泪张开自己两条大腿，其中一个男人脱掉裤子趴在美红两腿之间，美红的yīn部被他硬硬的发烫东西顶着。“喜欢挨肏吧？”
 他yín秽的说着，一边握着勃起的jī巴在美红yīn唇上摩擦着，一边摩擦，一边还展示给别人看。
 “岁数不小了Bī还是好嫩、好滑啊，嘿嘿。”
 美红的身子软得象一团棉花，等着让他压，让他揉捏，让他插入。
 “有水了，不错啊，嘿嘿。”
 他的jī巴对准美红的豆粒大小的yīn道口，用力插了进去，美红象是被撕裂了，那里象是被塞进了一个啤酒瓶。他来回抽插着，喘息的也声音越来越粗。这个男人名叫瘦猴，人长的瘦，可他的那根jī巴确实同伙里面最粗的。
 “很胀吧！爽不爽！——臭婊子！——老子胀死你！——我干！——我干！——肏死你个骚Bī！——”在他特粗的jī巴一阵阵的疯狂攻击下，美红心理上已经彻底放弃了抵抗，这从她的一些生理变化上可以看出来—她原本被另外一个男人强行拉的八字开的双腿，已经瘫软了，那个男人松了手，美红还是大张着腿，少女两腿间迷人的yīn唇，yín荡的翻开着，yīn道口胀的大大套在他的青筋暴露的巨根上，仿佛是一张小嘴，随着他jī巴的进出，一开一合——美红被他强行干了这么久，慢慢的有了感觉，每当他的jī巴插进来的时候，美红开始轻摆纤腰，屁股向上一拱一拱的迎合他。
 “小贱货！是不是干的很爽呀！”
 美红的这些细微变化，哪能逃过瘦猴的眼睛，他yín笑着。r /&amp;gt;
 美红的大小yīn唇已经被瘦猴干的翻了过来，yín水流的屁股上、床单上都是，骚Bī一股股的白浆像泉水一样涌出，糊满了瘦猴酒瓶粗细的肉jīng。
 瘦猴屁股快速的前后摆动，把自己那根巨大的肉jīng深深的戳进美红的下体里面，随着yín水的增多，他干的更方便、更快速、更粗暴了，一阵阵强烈的性快感从他的jī巴扩散到全身，美红则娇柔的在他身下喘着气。
 他低头看着自己jī巴奸yín美红的样子，这让他更加的兴奋。只见一根黑乎乎的ròu棒从美红红嫩的两片蚌肉中间快速的插入，美红的小腹竟然有了微微的隆起，他的巨根插到哪里，美红哪里就微微鼓起，要不是他眼尖还真看不出来，他兴奋的叫着：“小婊子！你***身材真棒！——小肚子这么平——，老子的jī巴插到哪里都看得出来！”
 他这一叫，另外两个同伙也围过来看，他们裤裆里的那玩艺立刻兴奋的暴起！
 “你***干快点！我忍不住了！——这娘们儿Bī不错！”
 “你小子的那玩意儿还真够粗的，你***不怕胀死了这娘们儿，哈哈哈！”
 在同伙的yín笑声中，他干的更猛了，美红无助地喘息着，低声呻吟着，瘦猴喘气的声音象发了情的公牛。他的jī巴撞击着美红的yīn部，发出yín秽的声音。美红只能被动地让他肏，让他发泄。
 不知又过了多久，他爬在美红身上紧紧搂住她，加快了撞击的力度和速度，然后低声叫了一声，更用力地插进美红的yīn道。美红能感觉到他的jī巴的抖动和抽搐，一股热流射入了yīn道深处，美红也绷紧了身子，打了个寒战，柔弱地叫着，喘息着。
 瘦猴yín笑着：“这娘们儿干的真爽！老黑！你上吧！肏死她，别几下就不行了啊！哈哈。”
 老黑骂道：“放屁！看老子怎么干死这臭Bī！”
 “快点！趴在床上！手撑着床，屁股对着我！看老子用马后炮玩死你！刚才看着你的翘屁股就想从屁股后面肏你了！”
 老黑“嘿嘿”的邪笑着，抱住了美红的肥屁股，“看看老子的jī巴怎么玩死你这骚货！哈哈”说着老黑脱掉三角裤，露出充血过度的jī巴，老黑的jī巴不是很粗，却格外的长，足有30厘米，像一条黑色的毒蛇在美红白嫩的屁股后面晃动着。很快这条“毒蛇”就会钻进美红的yīn道里，在里面前后左右不停的抽插。
 老黑扶着美红的小细腰，右手伸在美红的腿间，想象得到他正握着他那硬梆梆的搔棍在搜寻美红ròu洞口。不一会，只见他的腰猛的向前一挺，他插进去了。也就在着同时，美红发出了一声重重的yín叫“噢~~”美红只觉得一根铁棒猛地戳了进来，“还好不是刚才那么粗——”美红暗暗吁了口气。可很快她就发觉情况不对了，怎么jī巴插进来这么多，后面的那个男人还在用力向前挺？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第040章·二姐被迷奸</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC040%E7%AB%A0%E4%BA%8C%E5%A7%90%E8%A2%AB%E8%BF%B7%E5%A5%B8/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:37 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC040%E7%AB%A0%E4%BA%8C%E5%A7%90%E8%A2%AB%E8%BF%B7%E5%A5%B8/</guid>
      <description>校长陈义从窗口看见美菱丰满白嫩而又活力四射的身影从窗前走过，不由一股热流从下腹升起。
 这天她穿着一件白色棉质的短裙，红色的纯棉短襟夹克，外罩灰色风衣。下丰满坚挺的rǔ房随着她身体的走动轻轻地颤动。修长匀称的双腿穿丝袜，一双白色的软皮鞋，小巧玲珑。一股青春的气息弥漫全身。
 “校长，您找我？”
 “啊，李美菱，你来了。”
 陈义让美菱坐在沙发上，一边说：“省里开了一个新教材培训班，咱学校语文组给了一个名额，我推荐让你去。”
 “校长，我才毕业这么几年，别人会不会……”
 美菱有些担忧。
 “不理那些小人，妒才忌能。”
 陈义的眼睛几乎快钻到美菱衣服里去了，说话出气都不匀了：“这样吧，你写一个工作总结，个人总结，明天早上，嗯，明天是周六，明天上午九点，你送到我家里来，我帮你看一下，周一我就给市里送去。”
 “谢谢你，高校长，明天我一定写完。”
 “我家在这里。”
 陈义在一张纸上写了他家的地址递给白洁。
 第二天上午，陈义开门一看见美菱，眼睛都直了：“快进来，快请进！”
 美菱把总结递给陈义，陈义接过来却放在一边，忙着给美菱端了一杯凉咖啡：“先喝一杯解解解渴。”
 走了这一段路，美菱真有些渴了，接过来喝了一口，挺好喝的，就全喝了下去。
 美菱没注意到陈义脸上有一丝怪异，美菱又喝了几口陈义又端来的咖啡，和陈义说了几句话，突然觉着有些头晕：“我头有些迷糊……”
 美菱往起站，刚一站起来，就天旋地转地倒在了沙发上。
 陈义过去叫了几声：“美菱，李老师！”
 一看美菱没声，大胆地用手在美菱丰满的rǔ房上捏了一下。美菱还是没什么动静，只是轻轻地喘息着。
 陈义在刚才给美菱喝的咖啡里下了一种外国的迷药，药性很强，可以维持几个小时，而且还有催情作用。此时的美菱脸色绯红，粉红的嘴唇微微张着。
 陈义把窗帘拉上之后，来到美菱身边，迫不及待地扑到躺在沙发上的美菱身上，揭开美菱的马夹，把美菱的肩带往两边一拉，美菱丰满坚挺的rǔ房带着一件白色蕾丝花边的很薄的rǔ罩，陈义迫不及待地把美菱的rǔ罩推上去，一对雪白的rǔ房就完全地显露在陈义面前，粉红粉红的小rǔ头在xiōng前微微颤抖，由于药力的作用，rǔ头慢慢地坚硬勃起。
 陈义双手抚摸着这一对白嫩的rǔ房，柔软而又有弹性，陈义含住美菱的rǔ头一阵吮吸，一只手已伸到美菱裙子下，在美菱穿着丝袜的大腿上抚摸，手滑到美菱yīn部，在美菱yīn部用手搓弄着。
 睡梦中的美菱轻轻地扭动着，陈义已是挺不住了，几把脱光了衣服，yīnjīng已是红通通地挺立着。
 陈义把美菱的裙子撩起来，美菱白色丝袜的根部是带蕾丝花边的，和白嫩的肌肤衬在一起更是性感撩人，yīn部是一条白色的丝织内裤，几根长长的yīn毛从内裤两侧漏了出来。
 陈义把美菱的内裤拉下来，双手抚摸着美菱一双柔美的长腿，美菱乌黑柔软的yīn毛顺伏地覆在yīn丘上，雪白的大腿根部一对粉嫩的yīn唇紧紧地合在一起。陈义的手抚过柔软的yīn毛，摸到了美菱嫩嫩的yīn唇，湿乎乎的、软乎乎的。
 陈义把美菱一条大腿架到肩上，一边抚摸着滑溜溜的大腿，一边用手把着粗大的yīnjīng顶到了美菱柔软的yīn唇上，“美人，我来了！”
 一挺，“滋……”
 一声插进去大半截，睡梦中的美菱双腿的肉一紧。
 “真紧啊！”
 陈义只感觉yīnjīng被美菱的yīn道紧紧地裹住，感觉却又是软乎乎的，陈义来回动了几下，才把yīnjīng连根插入。美菱秀眉微微皱起，“嗯……”
 浑身抖了一下。
 美菱脚上还穿着白色的高跟鞋，左脚翘起搁在陈义的肩头，右腿在xiōng前蜷曲着，白色的内裤褂在右脚踝上，在xiōng前晃动，真丝的裙子都卷在腰上，一对雪白的rǔ房在xiōng前颤动着。
 随着陈义yīnjīng向外一拔，粉红的yīn唇都向外翻起，粗大的yīnjīng在美菱的yīn部抽送着，发出“咕唧、咕唧”的声音，睡梦中的美菱浑身轻轻颤抖，轻声地呻吟着。
 陈义突然快速地抽送了几下，拔出yīnjīng，迅速插到美菱微微张开的嘴里，一股rǔ白色的jīng液从美菱的嘴角流出来。
 陈义恋恋不舍地从美菱嘴里拔出已经软了的yīnjīng，喘着粗气坐了一会儿，从里屋拿出一个立拍立现的照相机，把美菱摆了好几个yín荡的姿势拍了十几张。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第039章·乱奸表姨</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC039%E7%AB%A0%E4%B9%B1%E5%A5%B8%E8%A1%A8%E5%A7%A8/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:33 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC039%E7%AB%A0%E4%B9%B1%E5%A5%B8%E8%A1%A8%E5%A7%A8/</guid>
      <description>这天中午小雄放学回来看见他的表姨于宏欣在他家，原来她今天和老公吵架了，来这里找颖莉诉苦的。
 她长的很是普通，个子不高，身材丰满，由于生过了孩子显得两个rǔ房格外的大，臀部更是翘的不得了，每一次看见她，就让小雄想起奶牛。
 表姨今天穿了一件半透明白色的上衣，隐约可见里面黑色的xiōng罩，白黑搭配更显得rǔ房硕大，随着她的走动，两个大rǔ房也在不住的颤抖好象随时要跳出来一样，表姨下身穿了一条黑色的休闲牛仔裤，裤子紧紧的贴在身上，使得她那肥大的屁股更显得的突出。
 颖莉劝了一阵子接到公司的电话就走了，家里只剩下小雄和表姨以及她的孩子了，关玮做完了午饭就回家看孩子去了。表姨抱着孩子尴尬似的对小雄笑了笑说：“不好意思呀，麻烦你们了”小雄说：“没关系，都不是外人。”
 回到自己卧室，半个小时后，小雄下了楼。
 看见表姨已经搂着小孩在沙发睡着了.看着在安静的睡觉的表姨，以及那随着她均匀的呼吸和抖动的大rǔ房，小雄的jī巴站了起来。
 “我要肏她！”
 小雄自言自语的说。
 走到表姨的身边蹲了下来，欲望已经克制不住了，小雄伸出颤抖的双手慢慢的来到了表姨的上身，一边看着表姨，一边开始解她衣服的扣子。
 终于第一个扣子解开了，已经看见了里面黑色的xiōng罩和那因太大而跑出来的rǔ房的边缘。表姨可能是太累了她竟然没有发觉小雄的小动作。
 有了第一次的成功，小雄的胆子大了起来，继续温柔的，轻轻的把她衣服上的扣子都给解开了，现在的表姨更加诱人了。
 由于她穿的是裤子，很难脱掉，小雄只好慢慢的松开了表姨的裤腰带，在她开始帮她褪下裤子的时候，表姨惊醒了，她忽然睁开眼睛，当她看见小雄在脱她衣服的时候吓坏了，然后她“啊！”
 的一声叫了出来。
 小雄连忙捂住了她的嘴不让她出生，这个时候平时很温柔的表姨竟然用尽了全身的力量来挣扎，小雄就要控制不住她了，连忙告诉小表姨说“阿姨，你不要动，把孩子弄醒了，看见自己的妈妈在做这样的事情你好意思吗？”
 表姨听了小雄的话以后不再出声了，可是她还是在反抗着，管不了那多了，小雄把她的两只手一起抓住放在了她的头上，然后他的另一只手开始脱她的裤子，表姨的挣扎刚好帮了他把她的裤子脱了下来。
 他看见了她的粉红色的小内裤，激动了然后他疯狂的把她的xiōng罩和内裤都给扒了下来。全身赤裸的表姨反而安静了，她一动也不动的躺在沙发，只是在很悲伤的哭泣着。
 小雄连忙把自己的的衣服都给脱了下来，然后坐到了表姨的身上，由于表姨已经生养过孩子了，所以她的rǔ房显得格外的大，而且rǔ头已经发暗，在他摸住表姨rǔ房的一瞬间，明显的感觉到了她的身体剧烈的颤抖了一下。
 小雄一边疯狂的抚摩着表姨的rǔ房，一边用自己的小弟弟在表姨的yīn部下面来回的摩擦，这样过了好久也没有感觉到表姨有yín水流出来。小雄失望了，他也明白了表姨是个贞洁的女人，只能来硬的了。
 已经涨到发痛的小弟弟也不愿意在等待了，他把表姨的双腿向两边分开，看见了表姨的yīn户还是紧紧的闭合在一起，他抓住jī巴对准表姨的yīn户狠狠的插了进去。
 没有想到已经生过孩子的表姨的yīn户是那样的紧，夹的他的guī头火辣辣的痛，而表姨也是疼的叫“啊~~~~~~好痛呀~”小雄把小弟弟抽了出来，然后一点一点向里面挺进，太紧了，太爽了，由于紧张，差一点就要射了出来，小雄连忙控制了自己的情绪，终于jī巴已经完全进去了，他停了下来，这时候看见表姨哭的更加厉害了，只是她不敢发出声音，怕惊醒了孩子。
 表姨梨花带雨的模样更是激发了小雄的欲望，猛的把jī巴抽了出来，然后又狠狠的戳了进去，表姨没有料到他有这样的动作，她被这突然的袭击搞的“啊”的一声叫了出来，然后她哀怨的看了小雄一看。
 小雄更加兴奋了，开始疯狂的抽插了起来，随着小雄的抽插，表姨也跟着小声的“啊！啊~~~~~~~啊~！”
 的叫着。
 她的yīn户依然没有yín水，小雄插的好辛苦，也好刺激，更是很兴奋和满足。
 大约在插了两百下以后，小雄累了，趴在表姨的身上让她的大rǔ房顶着他的身体，真是舒服极了，他的下面还是在缓缓的动着，表姨已经不叫了，只是在小声的哭泣着。
 小雄把jī巴给拔了出来，看见表姨yīn户里面那粉红的yīn户肉也给带在出来。表姨不知道发生了什么事情，她“啊~~~~~~~”的一声叫了出来，然后看了小雄一眼又赶紧把眼睛转向了一边。
 小雄站了起来，然后对表姨说：“表姨，乖，你趴在沙发上”表姨没有说话，也没有动。小雄只好自己动手把她给翻了过来，好在表姨也没有多加反抗，不然根本就不能成功。
 趴在床上的表姨身材就更加诱人了，本来就很丰满的屁股现在因颤抖而显得更加肥大了，小雄摸着她的屁股说：“表姨，有你这样丰满的屁股从后面干一定有很好的减震哦！”
 表姨听了小雄这样说羞红了双脸，也下意识的收紧了自己的屁股。
 她的这一无意识的动作看的小雄真是欲火焚身，赶紧趴到表姨的身上，让自己的小弟弟对准了她的yīn户狠狠的插了进去，由于有刚才从前面对yīn户的开拓，现在的表姨的yīn户已经很容易进去了，果然太舒服了，丰满的屁股顶着小雄，两片屁股瓣轻轻的抖动着，真是一个爽呀！
 小雄的jī巴和表姨的yīn户亲密的结合着，表姨的屁股让他兴奋着，他努力的抽插着，表姨的意识开始模糊了，她开始放松了防备，发出了轻微的“啊……啊……啊”的声音。
 每当小雄抽插一下，表姨的屁股就抖动一下，好象在故意配合他的插入，他问到：“表姨，你舒服吗？”
 表姨没有抬头，她说：“你不要说话，我只是希望你快点结束，我怕我的孩子醒了”小雄说：“好，我也不为难你，我会快的。”
 表姨感激的点点的头，因为小雄的形容实在是她没有想到的，“不过，你也要配合我呀，把你的感受叫出来”表姨见小雄这样说，只好羞涩的说“好，其实我早就想叫了，只是怕你说我yín荡”小雄开始卖力的干了起来了，表姨也小声的叫着：“啊……我实在是很难受……”
 小雄说：“是怎么样的难受的感觉？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第038章·网吧遇骚女</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC038%E7%AB%A0%E7%BD%91%E5%90%A7%E9%81%87%E9%AA%9A%E5%A5%B3/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:30 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC038%E7%AB%A0%E7%BD%91%E5%90%A7%E9%81%87%E9%AA%9A%E5%A5%B3/</guid>
      <description>好久没有感受到网吧的气氛了，小雄在得到妈妈的同意下，到小区外的“天缘网吧”玩通宵。
 大约12点钟，进来一个20多岁的女孩。她上身穿着一件黑色的吊带衫，下面穿一条紧身裤。她长的比较丰满，一对巨rǔ在xiōng前晃动，吊带衫根本遮不住她的rǔ房，露出白白的rǔ沟。而她的下半身更要命，不知是裤子太紧还是Bī太肥。前面的裤子已经陷进肉逢里，而她的屁股大得像一个磨盘。光着脚只穿一双皮拖。再往脸上看，她的模样长的一看就不是正派人，眉宇之间透出无限的风骚，好像很饥渴的样子。
 她要了一个和小雄只隔一台机子的位置，在紧后排。
 一开始她聊天，过了会小雄见她开了一个文学的网站，认真真地看着，一篇篇得翻着，小雄斜着眼盯着她的一举一动。
 渐渐的，她的脸通红，双腿夹得很紧，而且不停的摩擦，喘气的声音也越来越粗。她的身体不停的蠕动，小雄估计她在看色情文章，并且她已看的欲火焚身。
 突然，她站起来往厕所走，小雄紧跟在后面，见她进了厕所，令他又惊又喜的是她没有关门。
 小雄扒在门缝往里看，只见她把裤子褪到脚踝小雄看到她的裤衩湿了一大片。她低头看了看，然后脱下裤衩蹲下尿尿。等她站起来茂盛的yīn毛上沾满了尿液。她连擦也不擦，提上内裤。
 更令小雄惊奇的是她把裤衩前面使劲往Bī里勒，然后又把后面的内裤夹在肥大的屁股沟里，夹得非常紧，就像穿了丁字裤。小雄快步走了回来，并换到她旁边的位置。
 这是她也回来了看了小雄一眼，继续看她的色情文章。
 小雄则心不在焉的玩游戏，并用余光盯着她的动作。看是她还算安静，可没多久她又紧紧的夹起腿摩擦。小雄假装没看见，还在玩游戏，她见小雄没注意她，便又打开了一个网页。
 网页上有许多日本女孩的手yín照片：她们有的用自慰器插进Bī里，有的两个女孩互相舔对方的肉逢，有的则被男人从后面Cāo的，一个个表情非常yín荡。她好像被感染了，左腿搭在右腿上手则插进腿逢里不停的动着。
 小雄斜眼看着她。她则慢慢的动怕别人看到。可是因为她Bī里痒得厉害，这样的姿势根本无法解痒，她竟然把手夹在腿之间，向后撅起屁股，手指的位置正在Bī的下面，手不停的前后挪动。
 她眼睛盯着屏幕上yín秽的图片，眉头微微的皱起，这个姿势是她本就肥大的屁股显得更加yín贱了。小雄心中一阵暗喜，这个娘们真他妈浪，Bī里准是痒得厉害，看我逗逗她。
 小雄也打开了一个网页，上面除了激烈的性交场面，还有学生妹被捆绑虐待的图。她看见小雄也在上黄网，就不停得看小雄的屏幕。
 小雄扫了她一眼说：“这是yín民吧，比你那个爽！”
 也许是图片更激动她的yín欲，她手的动作比刚才更加激烈了，而且不顾小雄在身边，整个身子也前后挪动配合手的动作。
 小雄见她如此骚浪有这么兴奋，就把自己珍藏的电影放给她看，电影的内容极为yín秽。起初她只是斜着眼看，不到十分钟，令小雄吃惊的一幕出现了:这个浪货已经骚得不能再骚了，竟不顾廉耻的张开大腿，把手伸进裤衩里，一边看他为她播放的影片，一边放纵的玩弄自己裤衩里的肥Bī。
 这样不要脸的姿势强烈的刺激着小雄，真想用舌头代替它的手指，闻闻她的Bī是不是和自己想象的一样臊臭。而她此刻也发出yín荡的叫声：“哼……嗯……啊……好爽……呕”不住地用风骚的眼神看着小雄。
 直到影片中的女孩快到高氵朝了，她也更快地在内裤里移动，同时和影片中的女孩一起到了高氵朝。她长长的呼出一口气，小雄笑了一下，站起来伸了个懒腰，侧脸一看，由于她坐的时间太长，以至于她的外裤也夹进她的肥臀逢中，转身走了。小雄低头闻了闻她坐过的椅子，一股微微的臭味。
 此时已经凌晨2点多了，小雄决定跟踪她。在她后面出了网吧，据她5米远的地方跟着。走了50米，她好像发觉后面有人跟着，便夸张的扭动着肥硕的屁股。
 小雄的眼睛盯着她的屁股，拐进了一个小胡同，就也进去了。她挑逗的把手伸过来扣弄屁股沟。
 小雄见时机已到，便一下扑过去，从后面抱住了她。她惊叫一声但没有反抗，反而向后撅起肥臀，顶住小雄早就充血的jī巴摩擦。
 小雄把她按在墙上，迫不及待地扒下她的上衣，她没有带rǔ罩，一对巨rǔ跳了出来。她的nǎi子又肥又白，rǔ头和rǔ晕也很大。
 她用rǔ沟夹着小雄的鼻子，小雄则深深的呼吸着她身上臭烘烘的汗味，舌头也不停舔她硕大的奶头。
 她高兴叫着：“哦……吸的好舒服……嗯……啊”“婊子，把你的臭屁股撅起来我闻闻”她很听话，跪在地上撅着她的肥臀。
 小雄站在她身后，由于刚才她流了很多yín水，屁股沟都有些湿了。小雄把鼻子贴在她的屁股上，可能是天气闷热，她的屁股散发着一股浓浓的汗酸味和淡淡的臭味。
 “臭婊子，你屁股真臭。”
 “我屁股太大，天又这么热一出汗可不就臭呗。”
 “我怎么没看见你的裤衩印呢？你没穿裤衩吧?”她不说话，其实小雄知道。
 “是不是把裤衩赛屁眼子里了，浪货”小雄正想脱她的裤子，忽然看见她的脚。“浪Bī，把脚伸过来”小雄把她鞋举到眼前，那是一双皮制的拖鞋，穿这种鞋不透气，鞋坑和脚又酸又臭。
 “不错，你脚还挺臭。要是有袜子更好了。”
 “我把袜子放书包里了，我有好几天没洗袜子了，太臭了，我自己都能闻见所以我脱了放书包里了。”
 小雄打开她的书包翻出了那双黑色的丝袜，小雄一边闻一边说：“臭Bī，你的袜子真臭，出了多少汗啊。你真***脏。你的Bī也够臭的吧？我闻闻”小雄一把扒下她的外裤，只见她的裤衩深深的勒进屁眼里，从后面看让人性欲大动。
 小雄拉紧她的裤衩前后摩擦肉逢。“骚货，舒服吗？”
 “嗯……痒死了……不要吗……啊”小雄褪下她的裤衩，仔细看裤底的位置，白白的裤底由于夹在屁股沟里时间太长沟被弄成黄色的了。小雄双手分开她的yín臀，把鼻子贴在她的屁股沟里。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第037章·敏姐情怀</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC037%E7%AB%A0%E6%95%8F%E5%A7%90%E6%83%85%E6%80%80/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:27 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC037%E7%AB%A0%E6%95%8F%E5%A7%90%E6%83%85%E6%80%80/</guid>
      <description>小雄发到网上的六组命名为“美菱诱惑”受到了恋足者的追捧，风头压过了如拉拉等足模腿模，小雄又给二姐拍了近千张照片。
 美娟和吴刚受到了嘉奖，各立了三等功。
 北方的天气一过中秋就凉了，这天小雄接到李敏的电话。
 “小雄吗？”
 是敏姐的声音很好听。
 “敏姐，是我呀。”
 “我老公他出差了，我现在在机场，刚把他送上飞机。”
 敏姐的声音有些抑郁，“中午有空吗？我请你吃饭吧。”
 “跟我还这么客气。”
 “华联酒店。““好吧，一会儿见。”
 小雄放了中午学，打车直奔约好的饭店。在门口碰面，没有想象中的那种久别后的激动，敏姐的笑容有些勉强，面色也有些发黄。
 很沉闷的吃完了这顿午饭，小雄想要拥着芮姐出门可是她在有意的躲闪。
 在车上小雄紧紧的握着芮姐的手，生怕她从身边溜走似的。一路依然沉默，小雄知道她心里有事，但是现在不是说的时候。
 进了李敏家门，敏姐愣愣的坐在沙发上，好像很陌生的感觉。小雄轻轻的为她脱去风衣，里面的羊绒衫勾勒出她大大的rǔ房的轮廓。小雄一把抱住她的身体，双臂紧紧的箍住。
 “我好想你。”
 小雄在李敏耳边轻轻的说道。
 敏姐一直没有任何反应的身体突然微微的颤抖了一下，一下子把脸埋在了小雄的肩膀上，轻轻的啜泣起来。
 “想我吗？”
 敏姐没有回答，只是默默的点了点头。小雄的手开始不安分的在敏姐身上游走，伸进羊绒衫下面隔着rǔ罩慢慢的揉搓着她的rǔ房。
 “我好想你！”
 小雄再次重复着，用舌尖在敏姐的耳廓上滑过。敏姐的身体很快有了反应。
 小雄将敏姐在沙发上放倒，在亲吻的过程中一件、一件地褪去她的衣服。很快敏姐已经被他剥光了，抱着这个赤裸的身体，双手和嘴唇在敏姐白嫩的肌肤上游走着。
 小雄把敏姐的两个大大的rǔ房拢在一起，这样就可以将她的两个rǔ头同时含在嘴里，不住的用舌头搅动着。左手抱着敏姐的屁股，右手探向她的yīn部……
 我肏！真***湿，小雄估计在回家的路上她就开始流水呀了，那么大一滩。小雄右手捂着她的整个yīn部，上上下下的揉搓着，中指逐渐的向肉缝深处滑动，突然，他猛的一下插了进去。
 “啊！”
 敏姐猛地弓起身子，两腿猛地并了起来，紧紧夹住了小雄的手，“你坏死了，人家一点准备都没有！”
 小雄的手指慢慢的做着抽插的动作，时而沿着yīn道壁画圈，时而深深的探入。每当触及到她的Ｇ点的时候，敏姐的身子总是要微微的颤抖一下。 “快来吧！别折腾我了！”
 敏姐开始剥小雄的衣服。
 小雄站起身，自己脱光了衣服，坐在沙发上，抱起敏姐让她跨在自己的腿上。敏姐扶着他的jī巴慢慢的坐了下去，真爽。
 一种暖洋洋、热烘烘的感觉从他下腹传来，小雄试着抽动一下、两下，痒痒的、麻麻的感觉包住了guī头。
 敏姐自己不住的上下移动着大屁股，小雄则用双手用力的揉搓她的nǎi子。敏姐逐渐的从刚刚开始时的极为激动的状态平静了下来。
 “舒服吗？”
 “好！好极了。你别动！让我好好夹夹你。”
 “是我干得好还是你老公干得好？”
 这是小雄很久以前就想问的问题了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第036章·出差</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC036%E7%AB%A0%E5%87%BA%E5%B7%AE/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:23 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC036%E7%AB%A0%E5%87%BA%E5%B7%AE/</guid>
      <description>为了调查一个案子，刑警队副队长吴刚带着美娟到大连取证，在距离嫌疑人岳母家500米外的树林里，吴刚和美娟埋伏了两天两夜，还未等到要等的人。
 下午三点多，美娟醒过来，从车里下来说：“吴队，你睡会吧，我盯着。”
 吴队递过望远镜说：“好，我眯一会儿。有情况喊我。”
 “OK！”
 美娟回答。
 吴队就睡了一个小时就醒了，透过车窗看到美娟靠在车头上，手执望远镜在监视，美娟穿了一身运动休闲装，虽然宽宽大大，但是并不影响她健美的身段。
 吴队叹了口气，自打老婆生病后，自己有半年多没有和老婆睡觉了，全靠手yín来解决生理的需要，现在看到美娟的曼妙身材，不禁jī巴硬了起来。看到美娟正全神贯注的眺望，他把裤子的拉链拉开，套出了jī巴在手里搓弄。
 美娟感到口有些渴，毫无预兆的转身来开了车门，结果是两人目光尴尬的对了一下，美娟慌乱的抓起一瓶水缩回了头关上门。
 吴队很窘迫，把正勃起的jī巴放回了裤子内，伸手去推车门想下去解释，但是他的手刚碰到车门，美娟又转过身拉开车门钻了进来。
 “吴队！”
 “有……有情况？”
 “没，没有！”
 美娟看了他一眼，大方的说，“要我帮忙吗？”
 吴队正不知道如何回答的时候，美娟却已经伸手过来去拉他的裤链。“别……”
 “没有关系，我知道你老婆的情况，让我帮你吧。”
 美娟落落大方的拉开了裤链，伸手将吴队的jī巴套了出来，这根jī巴大约有十七八公分长，不是很粗，guī头紫红色，yīn毛很厚。
 “太难为情了……”
 吴队支支吾吾的说。
 “你别误会啊。我不会爱上你的，你也不会爱上我的，我们互相帮助，这么偏僻的地方待了两天了，好郁闷啊！我也想开心一下。”
 纤巧的双手已握住他的ròu棒,慢慢的来回柔搓，吴队已兴奋得说不出话来,美娟带着胜利的微笑,便张开嘴巴含了一口水在嘴里，把jī巴含进嘴里，上下套吮了几下，把水吐掉，在含一口水在套吮jī巴，反复几次，把jī巴洗干净，用舌头在guī头边来回舔舐起来。
 “哦……美娟……谢谢……哦……”
 美娟张开小嘴便一点一点含住了他的大guī头,像舔冰棒似的又吸又吮,而小手则不停的套弄着jī巴,弄的他三魂七魄都快失掉了。吴刚三十六岁了，结婚七年，女儿五岁，第一次偿到口交的快感。
 美娟用舌头舔起他的yīn囊,然后再从根部舔回guī头那里,来来回回的舔弄好几遍,让他刺激得全身不停颤抖。
 美娟注视着吴队的jī巴，动人的睫毛偶尔挑起，看他一眼，不时地将娇舌在他怒涨的guī头上下移动，最后含在嘴里用舌头搅动着。
 因为太刺激了，吴队就身体一颤，一股股jīng液象子弹一样射进她的喉咙。美娟还来不及反应，就从她的喉咙里下去了。吴队的jīng液还在“噗噗噗”地狂喷。
 “对不起，我控制不住。”
 吴队歉意的说。
 美娟婉然一笑“咕咕咕”的将jīng液全部吃进了肚子。吴队感激的不知道说什么好。
 美娟直起了腰，把座椅放倒，快速的将裤子连同内裤一起褪到脚面上，身子往后一倒说：“吴队，该你给我服务了。”
 吴队从没有给妻子口交过，也没有享受过女人给他口交，但是在A片中还是看过的。
 他心存感激的凑过去，用手轻轻地拨开yīn毛，再撑开那两片肥嫩的肉片，发现里面又有两片绯红色的小yīn唇，而顶端一粒深红色的小肉核正微微地颤抖着。
 两天的野外蹲坑，没有条件，美娟也就两天没有清洁yīn部了，有一点腥味。
 吴队除了老婆外就没有看过别的女人的yīn户，越看越爱，忙张口将那粒小肉核含住，用嘴唇吸吮着、用舌头舐着、又用牙齿轻轻地咬着，不时再把相继的舌尖吐进美娟的yīn道里面，舐刮着她yīn道璧周围的嫩肉。
 一股热烫而带点儿女人香味和碱味的yín水，从美娟的mī穴穴里决堤而出，吴队也不嫌脏地把它全吞到肚子里面去，因为它是自己亲美娟的排泄物，尤其是由美娟的小肉Bī里流出来的，所以他也就不介意地吞了。
 吴队继续不停地舐吮吸咬，把美娟弄得yín水一阵流了又是一阵出来，而吴队则一次又一次地全吞到肚子里面去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第035章·网交</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC035%E7%AB%A0%E7%BD%91%E4%BA%A4/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC035%E7%AB%A0%E7%BD%91%E4%BA%A4/</guid>
      <description>小雄在网上认了个女人，聊了没有多久就认了干姐姐，经常视频，语聊，无所不谈，谈的最多的是性。这女人看上去大约三十四五岁，带着一副眼镜，身材不高，大约就是163公分左右，很有点白领的气质，她和小雄几乎无所不谈，比较喜欢什么样的做爱方式，和哪些人怎么做过，都经常和小雄说。和小雄视频也穿的很随便，她经常只穿平时在家穿的那种透明睡衣，偶尔能看到她的rǔ头，但她不肯故意露给小雄看！只是很随便偶尔能无意让小雄看光而已！
 有一次深夜两点多，她打电话给小雄，要小雄和她上网聊天，于是小雄开了电脑和她聊了起来！她喝了些酒，脸有点红，围着浴巾。
 “喝酒啦？怎么？心情不好吗？小浪姐”（平时有人的时候叫她姐姐，私下没人的时候经常叫她小浪货，小yín荡，小浪姐，小yín姐）“没有啦，出去玩，和朋友喝了点酒？”
 “哈哈，那又没有被搞啊？”
 （小雄想她因该是被搞了，然后又该给小雄讲叙她被搞的经过吧！
 “没有哦，这次没有搞！”
 “哇，留着回来跟我上网搞啊？”
 （他们之前从来没有上网搞过，一般要求她都没兴趣，说是到时候来了欲望又难受！
 “切，小色鬼，总是想色你姐姐！”
 “谁叫姐姐是我的小浪货嘛！yín荡的姐姐！”
 “哼，又损我！”
 （她哼的一声，让小雄感觉像在叫床一样，很中听，听得有点性欲了！
 “你刚洗完澡吧？又没穿内衣就和我聊天，老是吊我胃口，骚姐姐！”
 “切。贱男人，你看得到摸不着，呵呵，气死你！”
 “浪女人，那么平还那么傲？”
 （其实是气她的，她不算平，属于比较一般的那种）“切，不知道是谁平？”
 说着，她给了小雄个侧面，挺了挺自己的xiōng！”
 （很诱惑，看得小雄jī巴都硬了）“你以为把xiōng挺起来就大了啊？”
 （小雄又故意气她）“本来就不小嘛！”
 （她又把xiōng挺了挺，却把浴巾给挺送掉了，浴巾掉了下去！不大又尖挺的rǔ头露在视频里！深红带着粉红色的rǔ头，第一次这么直接看她的rǔ头，爽！
 “哇！”
 “小色鬼！”
 （她慢慢的弯下腰，把浴巾检起来，挡在xiōng前）“呵呵，是你自己弄掉的嘛，又不是我扯你的浴巾！”
 “都怪你啦！”
 “死yín荡，害我硬了啦！”
 “哈哈，都说你是色鬼啦，来，给我看看！”
 “那，看吧看吧！”
 （小雄把内裤脱了，视频对着发硬的yīnjīng）“小色鬼，家里就你一个人吧？”
 “是啊，要不早就叫你穿多点了，不舍得你给别人看啊！”
 “口甜舌滑的，不要老对着你那丑东西啦，对着你的脸去！”
 “怎么，把你yín水给引出来了？”
 “切，你以为我跟你一样啊，看两眼就发欲！”
 “得啦，看你挡得那么辛苦，现在又只有我一个人，怕什么哦！平时我们视频你还不是穿得那么透明，你那xiōng我又不是没见过！”
 “色鬼，算了，便宜你啦！”
 （她把浴巾拿下来，放到一边，两个引诱人的rǔ房又暴露在小雄眼前。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第034章·美女对决</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC034%E7%AB%A0%E7%BE%8E%E5%A5%B3%E5%AF%B9%E5%86%B3/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC034%E7%AB%A0%E7%BE%8E%E5%A5%B3%E5%AF%B9%E5%86%B3/</guid>
      <description>依萍是个美丽的女孩，一对圆圆的大眼睛水灵灵的，皮肤白白的。她一进美娟的卧室，便倒在美娟的怀里，美娟温柔的对她说：“想我吗？”
 她的回答是深深的一吻，当两张香气扑鼻的小嘴热烈的结合在一起的时候，两个人同时眩晕的倒在地板上。
 美娟顽皮的拿出丝袜，互相嬉笑着穿上，她的脚型很美，柔软而结实，肉色的丝袜代表着性感，黑色的丝袜代表着征服，所以她穿的是肉色的连裤丝袜而美娟穿的是黑色的连裤丝袜。
 女人的脚永远都是一个话题，在女人与女人的爱中，对于脚的崇拜不亚于女人对男人根的崇拜，所以美娟紧绷的黑色丝袜小脚就成为她崇拜的对象，她深情的与美娟的脚接吻着，柔软温顺的舌头滑过丝袜的脚趾，一次次的吸吮着，一次次的亲吻着，美娟的脚尖可以在她身体的任何部位点击，经常是一支脚踩在她的娃娃脸上，而另一支脚探索着她的神秘花园，这次也不例外。
 美娟看着她的小嘴被塞入自己半支脚的顽皮样子而感到无比的满足，另一支脚顶在她大大分开的裆部尽力的扣弄着，美丽的aì液润滑着她们的丝袜，润滑着美娟的脚，而她也在美娟脚趾的戏弄下得到被征服的快乐。
 依萍拼命的吸吮着美娟的脚趾，舔舐着爱人的脚心，耐心的吻着同性情侣的脚跟，然后期待的看着美娟，闪亮的大眼睛里流露出渴望的目光。
 美娟微微的笑了，将两支脚调换了位置，举在她面前的脚上充满了她的aì液，晶莹而粘稠，她迫不及待的捧起美娟的脚崇拜的吸吮舔舐，小嘴里发出柔和的哼声，“嗯……嗯……”
 这个吻脚的游戏是最近美娟受到小雄的启发才开始的。
 依萍的aì液成为美娟赏赐给她的最好礼物，美娟恣意的玩弄着她，心里得到前所未有的成就感，觉得自己很强大，足以让这个美妙的女孩成为最近的一部分，然后任意的使用，她的身体是属于美娟的，她的心更属于美娟，哪怕是两人之间的一个眼神都可以让对方有心灵上的感受，当她吮吸干净aì液以后，美娟躺在地板上了，分开自己的双腿，依萍害羞的跪在美娟的腿间开始用舌尖让她达到高氵朝，裂缝被吸吮，美娟激动的发出了呻吟声，“哦……宝贝……哦……老婆……”
 美娟抬起自己的臀部，让下体神秘的aì液在依萍的娃娃脸上恣意的喷洒，她闭上眼睛一动不动的享受着这种另类的按摩，直到将她的小脸弄的一塌糊涂，然后美娟起身靠近她，伸出舌尖调弄着她的嘴唇，舔舐着她的脸庞。
 依萍是美娟在朋友的生日聚会上认识，是那个朋友的外甥女，才刚刚18岁，美娟看到她的第一眼就被她的纯情的样子吸引了，整个聚会美娟的目光都围着依萍转，依萍对她也抱以好感的微笑。聚会结束后，美娟要下了依萍的电话，隔天就约依萍看电影，一个星期以后就在床上爱抚依萍了。
 美娟亲吻着她玉rǔ上的那两颗红星，淋漓的吮吸着，美丽的rǔ房已经挺立，结实的暴露在空间中。
 美娟用嘴唇抿起rǔ头，使劲的向上拉起，然后“吧”的一下张开嘴，看着rǔ房颤抖的回复到原来的状态，美娟高兴的笑着，更加紧玩起她来。
 双双分开大腿，让下体和下体紧密的结合在一起，美娟掌握着摩擦的时间和速度，她只是被动的配合着，时而快，时而慢的摩擦着彼此的yīn部，肉与肉的摩擦产生了热量，大量的aì液涌现出来让两人的结合处发出“啪啪”的响声，两个美丽的女人都张开小嘴快速的歌唱着，声音响彻房间。
 “嗯……哦……啊……呵……”
 这个叫“我不行了！”
 那个喊“出来！出来！”她说“别停下！快！”
 美娟嚷“加油！马上就来了！”
 实在难以想像她们的样子，表面端庄贤慧的两个女人竟然在房间里如此的交合，一次次的摩擦让她们得到了兴奋的快乐。
 “啪！”
 美娟突然改摩为撞，用自己的下体使劲的撞着她的下体，激烈的撞击让aì液迸出，“啪！”
 她马上给予了回应，反撞过来，美娟再次“啪”的撞回去，她再次“啪”的撞回来，就这样“啪啪啪啪啪……”
 开始互相撞击起来，伴随着每次的撞击都是两人同时发出的叫嚷声。
 “啊！”
 “哦！”
 “啊！”
 “哦！”
 撞击产生疼痛，随之麻木，然后再继续蹭，蹭完继续撞，蹭一会，撞一会，撞一会，蹭一会，在蹭与撞的共同作用下，她们达到了高氵朝，当然，这样的高氵朝并不能称为真正的高氵朝，只有男女之间才有真正的高氵朝，她们还是遵循着意yín的概念，让幻想和新奇的刺激带着她们达到快乐的波峰……
 “啊！……”
 依萍大大张着嘴，舌头不停的舔舐着嘴唇，她的臀部加快速度的蹭着美娟，下面的两张嘴紧紧的贴在一起，彷佛亲嘴一样，“突突……”
 她的下体抽搐了几下，忽然浑身无力的躺了下去。
 为了能让她再快乐一点，美娟急忙退出身体跪在她的腿间，一边舔弄着她的裂缝嫩Bī，一边用手指快速的进出着，伴随着手指的动作，她终于达到了期望中的高氵朝，“啊！……”
 这一次的叫声比刚才更加响亮，喷射出的滚烫yīn精让美娟的手指都微微的颤动，美娟长长的伸出舌头使劲的舔弄着她，让她的高氵朝停留再停留……
 激情过后，她躺在美娟的怀抱里，顽皮的含着美娟的rǔ头静静的听着美娟的悄悄话。
 小雄在自己房间通过电脑看着大姐和依萍的激情，关玮跪在他双腿间含着他的jī巴吸吮。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第033章·久旷的女邻居</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC033%E7%AB%A0%E4%B9%85%E6%97%B7%E7%9A%84%E5%A5%B3%E9%82%BB%E5%B1%85/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:10 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC033%E7%AB%A0%E4%B9%85%E6%97%B7%E7%9A%84%E5%A5%B3%E9%82%BB%E5%B1%85/</guid>
      <description>这天，小雄放学刚走进小区，就看到叶阿姨向他招手，他走了过去，“叶阿姨。”
 “你咋也不到我家窜们啊？”
 叶阿姨娇嗔的问。
 “去，去……现在就去。”
 在叶阿姨家的客厅里，叶秋熙已是欲火燃升、粉脸绯红、心跳急促，饥渴得迫不及待的将小雄上衣脱掉，叶阿姨主动将她那艳红唇膏覆盖下的樱唇凑向小雄xiōng前小奶头，以湿滑的舌尖又舐又吮，留下处处唇印，她热情的吸吮，弄得小雄他阵阵舒畅、浑身快感。饥渴难耐的叶阿姨已大为激动了，她竟然用力一撕将自己的背心扯破，一双饱满肥挺的酥rǔ跃然奔出展现在小雄的眼前，大rǔ房随着呼吸而起伏，rǔ晕上像葡萄般的奶头那粉红色的光泽让人垂涎欲滴，叶阿姨双手搂抱小雄头部性感的娇躯往前一倾将酥rǔ抵住小雄的脸颊。
 叶阿姨喘急的说：“好孩子……来……亲亲叶阿姨的奶奶……嗯……”
 小雄听了好是高兴，他双手把握住叶阿姨那对柔软滑嫩、雪白抖动的大rǔ房是又搓又揉，他像妈妈怀抱中的婴儿，低头贪婪的含住叶阿姨那娇嫩粉红的奶头，是又吸又舐恨不得吮出奶水似的，在丰满的rǔ房上留下口口齿痕，红嫩的奶头不堪被吸吮抚弄，坚挺屹立在酥rǔ上。
 叶阿姨被吸吮得浑身火热、情欲亢奋媚眼微闭，久旷的叶阿姨兴奋得欲火高涨、发颤连连，不禁发出喜悦的呻吟：“乖儿…啊、叶阿姨受不了啦…你是叶阿姨的好儿子……唉唷……奶头被你吸得好舒服……喔……真好喔……”
 叶阿姨胴体频频散发出淡淡的脂粉香味和成熟女人的肉香味，小雄陶醉得心口急跳，双手不停的揉搓着叶阿姨肥嫩的酥rǔ。他恨不得扯下叶阿姨短裙、三角裤，一睹那令他梦寐以求浑身光滑白晰、美艳成熟充满诱惑的裸体。
 小雄将叶阿姨的黄短裙奋力一扯，“嘶~~~”短裙应声而落，叶阿姨她那高耸起伏的臀峰只剩小片镶滚着白色蕾丝的三角布料掩盖着，浑圆肥美臀部尽收眼底，果然既性感又妖媚！
 白色布料隐隐显露腹下乌黑细长而浓密的耻毛，更有几许露出三角裤外，煞是迷人。小雄他右手揉弄着叶阿姨的酥rǔ，左手放肆地伸入她的三角裤内，落在xiāo穴四周游移轻撩，来回用手指揉弄穴口左右两片湿润的yīn唇，更抚弄那微凸的yīn核，中指轻向xiāo穴肉缝滑进扣挖着，直把她挑逗得娇躯轻晃不已，yín水如汹涌的潮水飞奔而流。
 “哎哟！……”
 叶阿姨的酥xiōng急遽起伏、娇躯颤动，樱唇喃喃自语：“喔……唉……啊……坏孩子……别折腾叶阿姨了……舒服……嗯……受不了……啊、啊……快、停止……”
 玲珑有致曲线丰腴的胴体一丝不挂地展现，叶阿姨那全身最美艳迷人的神秘地带被一览无遗，雪白如霜的娇躯，平坦白皙的小腹下三寸长满浓密乌黑的芳草，丛林般的耻毛盖住了迷人而神秘的xiāo穴，中间一条细长嫣红的肉缝清晰可见，小雄见到这般雪白丰腴、性感成熟的女性胴体，他心中那股兴奋劲自不待言了，他色眯眯的眼神散发出欲火的光彩，把个叶阿姨本已娇红的粉脸羞得更像成熟的红柿！
 叶阿姨那姣美的颜貌、朱唇粉颈，坚挺饱满的丰硕rǔ及丰满圆润的臀部，一流的身材、傲人的三围，足以比美中国小姐，是任何男人看了都会怦然心动、意图染指的成熟美妇人！怎料老公，竟把如此娇艳动人的美娇娘抛弃。
 娇媚的叶阿姨她已经有多年没有享受过男女交合的性欢，那空虚寂寞的芳心被小雄挑逗得熊熊欲火，情欲复苏的叶阿姨无法再忍受了，她不想再过着被寂寞所煎熬的日子。
 叶阿姨激情地搂拥着小雄，张开樱桃小嘴送上热烈的长吻，两舌展开激烈的交战，她那股饥渴强劲得似要将小雄吞噬腹内。叶阿姨的香唇舌尖滑移到了小雄的耳侧，两排玉齿轻咬耳垂后舌尖钻入耳内舔着，他清晰地听到叶阿姨的呼吸像谷中湍急的流水声，那香舌的蠕动使他舒服极人！
 不一会，加上叶阿姨还搂抱着他的脖子亲吻，呵气如兰令人心旌摇荡，他裤里的jī巴亢奋、硬挺，恨不得也能分享她舌技一流的樱唇小嘴，俩人呼吸急促，她体内一股热烈欲求不断地酝酿，充满异样眼神的双眸彷佛告诉人她的需求。
 叶阿姨将小雄扶起把他裤子褪下，那火辣辣的jī巴“卜！…”
 的呈现她的眼前。
 “哇呀……它好大呀！……真是太棒了……”
 小雄的jī巴竟然粗壮更胜于大人，粗如康贝特瓶子，比乒乓球大的guī头粉红光亮，长度超过十六公分，直径约四公分的jī巴。
 叶阿姨看得浑身火热，用手托持jī巴感觉热烘烘，暗想要是插进入xiāo穴不知何等感受和滋味呢？她双腿屈跪豪华地板上，学那草原上羔羊跪rǔ姿势，叶阿姨玉手握住昂然火热的jī巴，张开小嘴用舌尖轻舔guī头，不停用两片樱唇狂热地吸吮套弄着，纤纤玉手轻轻揉弄jī巴下的卵蛋。
 小雄眼看jī巴被美艳叶阿姨吹喇叭似的吸吮着这般刺激，使他浑身酥麻，从喉咙发出兴奋呻吟：“啊哟……肏……叶阿姨你好、好会含jī巴啊……好、好舒服……”
 叶阿姨如获鼓励，加紧的吸吮使小嘴里的jī巴一再膨胀硕大。“哎哟……jī巴受不了了……喔……好爽……我要泄了……”
 叶阿姨闻言吐出了jī巴，但见小雄大量透明热烫的jīng液瞬间从guī头直泄而出，射中叶阿姨泛红的脸颊后缓缓滑落，滴淌到她那雪白的rǔ沟。
 饥渴亢奋的叶阿姨岂肯就此轻易放过这送上门的大jī巴，非得让xiāo穴也尝尝小雄的大jī巴不可。叶阿姨握住泄精后下垂的jī巴又舐又吮一会儿，就将jī巴吮得急速勃起，随后将小雄按倒在沙发上。
 “乖儿……让叶阿姨教你怎么玩……好让我们快活快活……”
 叶阿姨赤裸迷人的胴体跨跪在小雄腰部两侧，她腾身高举肥臀，那yín水湿润的xiāo穴对准了直挺挺的jī巴，右手中食二指反夹着jī巴的颈项，左手中食二指拨开自己的yīn唇，藉助yín水润滑柳腰一摆、肥臀下沉，“卜滋！”
 一声，硬挺的jī巴连根滑入叶阿姨的xiāo穴里。
 小雄享受这招是“倒插蜡烛”叶阿姨粉白的肥臀大起大落、上上下下的套动着，直忙得她香汗淋漓、秀发乱舞、娇喘如牛。
 “唔……好美呀……唉呀……好爽……”
 叶阿姨自己双手抓着丰满双rǔ，不断自我挤压、搓揉，重温男女性器交合的欢愉，发出了亢奋的浪哼声！
 她秀发飘扬、香汗淋漓、娇喘急促，沈寂许久的情欲在长期饥渴的束缚中彻底解放，叶阿姨娇柔的yín声浪语把个空闺怨妇的骚劲，毫无保留地爆发：“啊！……好充实啊……喔……叶阿姨、好喜欢小雄的大jī巴……哇……好舒服啊……好、好久没这么爽啦……喔……叶阿姨爱死你的jī巴……”
 美艳的叶阿姨爽得欲仙欲死，她那yín水从xiāo穴洞口不断的往外泄流，沾满了小雄浓浓的yīn毛，骚浪的叫床声把个小雄被激得兴奋狂呼回应着：“喔……美叶阿姨……我也爱、爱叶阿姨你的xiāo穴……哦哦……心爱的……叶阿姨，你的小Bī好紧……夹……夹得我好舒服呀……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第032章·贱婢小梅</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC032%E7%AB%A0%E8%B4%B1%E5%A9%A2%E5%B0%8F%E6%A2%85/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:08 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC032%E7%AB%A0%E8%B4%B1%E5%A9%A2%E5%B0%8F%E6%A2%85/</guid>
      <description>小梅扶颖莉在沙发上躺下后，又抱住颖莉的脚亲吻着，舔颖莉小腿以及脚背、脚丫。颖莉就用一只脚丫子去玩弄她的两腿之间。她一边跪着舔颖莉的另一只脚丫子，一边极力地分开两腿，让颖莉脚丫子玩的更方便一些。
 颖莉脚丫子揉搓着她的红樱桃，慢慢磨着。刚开始嫌脚丫子干，就翘着脚丫子送到她嘴边，娇娇地让她沾些口水到颖莉脚丫子上做润滑剂。
 玩了一会后，她桃花源里流出了许多体液，粘糊糊的，就扎煞开扇形的脚丫子伸进她嘴里，让她把颖莉脚丫子上沾的体液舔干净。
 她乖乖地舔食着颖莉脚丫子上沾的，她的体液，颖莉自豪而又娇贵地翘着脚丫子做着优美的造型。这时，颖莉看她已经把颖莉脚丫子清理干净了，就分开两腿，揪住她的头发让她把头靠到自己的桃花源。
 “舔啊！给我这里也舔干净！”
 小梅犹豫着把嘴小心翼翼地靠了上来，看到颖莉的私密非常湿润，那细嫩的肌肤所散发出来的淡淡肉香，伴着那地方特有的酸酸的太妃奶糖的味道，随着口鼻的靠近，也越来越浓了。她含泪闭上眼，皱着眉头开始无意识的舔起来。
 这是颖莉第一次尝到由一个女孩的嘴对自己桃花源小Bī的刺激，这种感觉好新奇，好舒服！颖莉无意之中体验到从未有过的快感！
 舒服中的颖莉忽然有了撒尿的感觉，“快！我要撒尿。”
 小梅刚要起身拿便盂，“我憋不住了，张嘴接，快点。”
 颖莉头也没抬霸道地命令着。
 “是！啊？…女……王…什么…”
 小梅一听愣住了，怀疑自己耳朵听错了，惊慌地看着颖莉。
 “还用我重复吗？快点！不想干你就走。”
 颖莉威胁着她。“我…是。”
 小梅勉强的应着。“一滴也不许漏出来，要全部喝下去。”
 颖莉补充道。
 小梅尽管十分吃惊颖莉为什么竟能这样命令她，感到万分屈辱，可还是不敢抗拒颖莉的命令。怎么办？用嘴接尿吗？这太侮辱人了！还要喝尿？这…这难道也是保姆的职责吗？小梅屈辱、愤恨，但也骇怕。此时的她怎敢抗拒颖莉的命令？尽管内心十分矛盾。最后还是不得不横下一条心，张开朱唇，慢慢的用嘴包盖住颖莉的桃花源。
 “哗……”
 一股带着颖莉的体温的尿液喷进了小梅的嘴里，她张大着嘴，努力的咽着！呛得眼泪都出来了，那股难闻的味道，对小梅来说已经感觉不到了！颖莉看着伏在自己腿间狂饮的小梅，蹂躏她的快感，使颖莉开心的笑出了声！
 欣赏着小梅伏在自己腿间，用舌头给自己仔细地清理着桃花源。颖莉满意地笑着说：“嗯，这回还可以，好了女王累了，给女王揉揉胳膊，捏捏手指头，伺候我洗澡吧！”
 颖莉这才饶了她……
 小梅乖乖地跪地给颖莉揉捏按摩。待颖莉休息够了后，开始伺候颖莉洗澡。
 在小梅的搀扶下，嫩白的娇臂搭放在小梅的肩上，小梅的一只手揽扶着颖莉的腰，另一只手擎着颖莉压在她肩上的手臂，娇慵无力的颖莉身体靠在幼小瘦弱的小梅身上，让她支撑着颖莉身体的大部分重量，姗姗走进浴室，懒懒的躺靠在铺着洁白浴巾的躺椅上，脚丫子都不用自己放进洗脚盆里，小梅扶着颖莉躺好后，会跪下给颖莉脱下拖鞋，擎着颖莉的脚丫子放进已经倒好水的洗脚盆里泡着。
 然后用淋浴露清洁颖莉的玉体。颖莉静静地躺在躺椅上，手不抬，腿不分，毫不配合，任由不满17岁的小梅给自己洗浴，哪怕是移动一下碍事的胳膊、腿都得小梅替颖莉搬动。
 小梅口含着淋浴露伸着舌头清洁着颖莉的桃花源，清洁着颖莉纤美娇嫩的脚丫子，这两个地方是不许她手洗的，把颖莉身体上的汗垢、灰尘洗去，把颖莉的头发洗干净。
 接着给颖莉全身轻松按摩。利用去角质产品或是沐浴海绵，以打圈的方式轻轻按摩，去除颖莉身上的老角质层。
 洁面清爽清心。先用洗面奶给颖莉洗脸，然后用脸部去角质产品轻轻的给颖莉按摩后，再敷上一层深层清洁面膜。
 此时，浴缸中的水也快放满了，水温要保证在35C0……40C0。在热水中加入花瓣沐浴油、浴盐或精油、半杯牛奶为滋润配方，扶着颖莉躺到浴缸里，浸泡10—15分钟，浸泡在热水中的颖莉，舒服地轻声哼着，骄气的做着深呼吸。
 再现美人出浴图，高贵骄气的颖莉，在小梅的搀扶下离开水面，脚都无力跨出浴缸，而是由小梅给颖莉抬动搬移腿脚到浴缸外面的防滑垫布上，服伺颖莉躺到已经放平的躺椅上。
 接着，小梅从脚底至心脏给颖莉做全身按摩，按摩时让她倒一些颖莉喜爱的芳香按摩精油于手中，以打小圈的方式由下往上给颖莉按摩约30－50分钟。这样做的目的是促进血液循环，消除疲劳，浴出香体来。
 按摩的最基本技巧是用手掌紧贴肌肤轻轻按摩，或使用大拇指、掌心以及其他四指的指腹按压或揉搓。而按摩完后，虽然觉得油油的也不要立即擦掉或洗掉，这些油分需要一点时间才能被肌肤所吸收。
 全身通体舒畅后，小梅将颖莉身体和头发各涂上一层护理泥，然后以棉质毛巾将头发包住，等上十几分钟。
 在这一时间内，小梅给颖莉把脸上的清洁面膜洗净，改为敷上保湿面膜，最好使用那种透明凝胶状的面膜，因为此时浴室中充满了水气，这种面膜有保湿剂，能抓住浴室中的水分，让脸部更加水嫩。
 此时，小梅才能用清水将颖莉全身的护理泥冲洗干净，用多块毛巾给颖莉全身擦干。包括颖莉脚丫子缝里的水，都要给颖莉一点点仔细擦干净，不能留下点滴的湿痕。最后小梅用身体滋养rǔ液给颖莉保养全身。脸部的保养更是必不可少的，除了小梅给颖莉做美容，颖莉还有私人美容师，每周都固定来家给颖莉做美容的。
 脚丫子除了使用滋养性高的rǔ液外，颖莉会在保养后让小梅替自己的美足穿上护理棉袜，让滋养rǔ液更充分地被吸收。白天需要裸足出门时，颖莉会让小梅给颖莉脚丫子擦上一层厚厚的防晒霜。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第031章·叫声很浪</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC031%E7%AB%A0%E5%8F%AB%E5%A3%B0%E5%BE%88%E6%B5%AA/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:19:04 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC031%E7%AB%A0%E5%8F%AB%E5%A3%B0%E5%BE%88%E6%B5%AA/</guid>
      <description>她舒服得yīn道肌肉收紧，小雄道：“怎样？敏姐姐，小sāo穴快活了吧？”
 李敏扭着浪臀，呻吟道：“啊！……大jī巴……很受……用……小嫩Bī……给干……得……快……爽死了……哎哎……让亲哥哥肏……快……亲妹妹的……小……浪Bī……要丢……丢了……啊……”
 雪竹说：“从不知道李敏叫床这么浪啊！好听。”
 “是啊，雪竹，比你叫的都好。”
 付静说。
 小雄狠狠抽动说：“我咋没有听过雪竹叫床。”
 他爱怜的舔舐李敏的滑嫩小脚丫。
 “我肏，我也受不了了。”
 付静大叫一声跳起来，到小雄身边上了沙发，对小雄说：“给我舔舔把。”
 小雄说：“你不说对我没有兴趣吗？”
 “现在有了。”
 她急切的拔开yīn毛往小雄头前靠。小雄说：“求我啊。”
 “求你了，好哥哥，好老公，好爸爸”小雄大笑一声，舌头一下在舔在她的yīn蒂上，而下面还不忘使劲的肏李敏。
 付静腿夹着小雄的脑袋，小雄的舌头挑逗着付静的yīn蒂，付静的屁股使劲的往前送，小雄的舌头使劲往里面插，付静爽的直叫：“……．．啊……你舔死我了……你怎么能这样……啊……痒……啊……舔的真好……”
 小雄在李敏yīn道里一阵疾风暴雨般抽插，肏的李敏嗷嗷的浪叫：“……啊……啊！……啊！……啊！……啊！……啊！……啊！……大jī巴……肏死敏敏了……啊……啊……哦……哎哟……啊！……啊！……过瘾啊……啊……啊！……啊！……啊！……啊！……啊！……啊！……我要被你肏飞了……啊……啊……”
 李敏叫喊着，yīn道里一阵阵痉挛，一股yīn精泄了出来，浑身无力的喘息。
 “快，该我了……哦……肏我啊……”
 付静把小雄从李敏身上拖下来，推倒在沙发上。坐了上去，一下就把jī巴吞到yīn道里，“哦……好充实啊……哦……”
 而这是雪竹又跑过来，在小雄耳边说了一句什么，小雄点点头。
 付静上下颠动，肥厚的骚Bī套着jī巴，一刻不停的扭动着。雪竹伸手将付静按在小雄身上，弯腰在付静肛门上舔舐。付静尖声浪叫：“哦。哦……爽……哦……你们这对狗男女……肏死我了……哦……啊啊啊！啊！……啊！……啊……啊！……啊！……啊……啊！……啊！……啊……大jī巴真棒……啊啊啊啊啊啊！……雪竹……舔的屁眼好痒……哦……小Bī干烂了啊……哦……啊……啊……啊！……”
 雪竹在她屁眼上吐了口唾液，用舌头往她肛门里涂抹。
 李敏坐在一边看着，小Bī又开始流水了。
 雪竹将付静屁股抬起，使她离开了jī巴，用另只手扶住小雄的jī巴顶在付静屁眼上，小雄向上顶，guī头插进去了，“哦，讨厌……屁眼好涨……”
 付静叫喊着。
 雪竹扶着付静向下坐，使jī巴整个没入她屁眼里，jī巴在屁眼里挤压直肠，产生的快感令付静不能自己，失神的叫道：“啊……啊！……啊！……啊……我的屁眼啊……哦……啊……啊……啊……啊……啊……快活哟……”
 “哎呀……冤家……好哥哥……你真……会干……姐姐……我……我痛快……肏的我……舒服极了……哎……唷……要来了……哎呀……肏死我了……我要一辈子……让哥哥插……永远……让你插……我太痛快了……哎……唷……了……”
 从直肠来的快感涌到了全身，付静疯狂的叫喊中，子宫里喷出了液体。
 雪竹在她屁股上拍了一下说：“看你个骚Bī样，肏屁眼把你爽成这个样。”
 小雄此刻也坚持不住了，大叫一声，雪竹忙拉出他的jī巴，jīng液射在雪竹屁股上，雪竹俯身在付静屁股上舔舐jīng液。
 李敏说：“肏，你也不嫌恶心，肏完屁眼射的精你也吃，我看你是恋精狂。”
 小雄喘息着说：“差点让你们三个妖精吸干了。好累啊。”
 三人又开始说笑了，有了刚才的一场大战，这次聊天就随便多了，互相调笑。雪竹和付静将李敏的军，说她不会吹箫。
 李敏笑着说：“小样吧，有什么？看我的。”
 低下头在小雄的rǔ头上亲了起来。
 小雄感觉到痒酥酥的，十分舒服。她的樱桃小嘴亲在小雄的rǔ头上，立刻有一股电流击遍他的全身，使他血液沸腾。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第030章·三个骚屄护士</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC030%E7%AB%A0%E4%B8%89%E4%B8%AA%E9%AA%9A%E5%B1%84%E6%8A%A4%E5%A3%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:59 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC030%E7%AB%A0%E4%B8%89%E4%B8%AA%E9%AA%9A%E5%B1%84%E6%8A%A4%E5%A3%AB/</guid>
      <description>雪竹的肚子很柔软，shè精以后小雄侧身躺在上面，她的双rǔ刚好悬搭在他的脸上，感觉很香艳和舒适。她刚洗完澡，身上有一股香味，小雄脸的下方刚好是她的yīn毛，蓬蓬松松，不时撩着他的脸颊，让他充分感受女性裸体的质感和诱惑。shè精以后的yīnjīng是弱小的，斜歪着，有气无力。雪竹温柔的捏揉着它，满脸爱恋。
 “你的东西很好玩，大小相差那么多，大概有五倍吧？”
 她用手指比划了一下。软了的yīnjīng，包皮显得特别长，她俯下身体，仔细的把包皮翻了下来：“guī头很红啊，痛吗？”
 她用食指轻轻的碰着尿道口，又用另外一只手捏着guī头，使得尿道口张开，“很嫩，很好看。和我老公的不一样。”
 “你经常这样看这东西吗？”
 小雄问。
 “是啊，我是护士嘛。”
 “那和你老公的有什么不同？”
 “我老公没有包皮，他的guī头是黑的，而你的很红，象小孩的一样。”
 “哪个比较好？”
 小雄摸着她的yīn唇问，她的yīn唇有些大，小雄拉扯着。
 “都好。”
 她扭了扭屁股，“他的yīnjīng很黑，软的时候也很大，不过硬起来也长不了多少。比你的硬一些，他插我的时候可以不用手帮忙的，可以腾出手来摸我其他地方。只是有时侯会把我的yīn唇带到yīn道里去，那就会有点痛。”
 她一边说，一边摸，小雄的小弟弟有了点反应。
 “那我的岂不是不太好？”
 “没有啦，包皮长的yīnjīng，任何时候插进来都可以很好的工作，又不会痛。你要知道，女的在没插入之前并不是总会湿的，这样就不太滑，这时有了包皮做滑垫就会很舒服。所以做爱时yīnjīng有包皮对女的还是好的，只不过要洗干净。”
 她的手轻轻的捏着小雄的睾丸，yīnjīng有些硬了。
 “你要把我弄硬吗？”
 小雄在她的yīn道里伸进两个手指搅拌着。
 “你吃得消吗？”
 她笑道。
 “你要想的话，我就吃得消。”
 小雄试图伸进三根手指，但有点困难。
 “那我帮你舔舔，你玩我的下面，我喜欢你伸进去的同时再弄我的yīn蒂，肛门也可以。”
 她在指导小雄，同时把他的头放在沙发上，用６９的姿势一只脚放在地上翘着大屁股趴在小雄身上，她的嘴含住了jī巴，手摸着小雄的肛门边缘。
 这给人的刺激很强烈，小雄感觉jī巴在她的嘴里明显膨胀了，guī头有点痛。她从嘴里拿出jī巴，翻下包皮，用舌头尖舔着尿道口和冠状沟，痛感减轻了些，取代的是快感。她嘴里轻轻的哼着。
 由于含着jī巴的缘故，她的下面明显湿了许多。小雄再次试图伸进三个手指，很顺利地进去了，手指边缘感觉到了yīn道的紧张。这女人的yīn道弹性真的很好。拉开了一点距离，欣赏着她翘起的大臀，象个满月，雪白，极漂亮。小雄忍不住去吻她的肥臀，触感柔软而有弹性。
 这时，她用一只手摸了一下自己的肛门，小雄明白她的意思，将头靠近，伸出舌头去舔。她的肛门很紧，菊花状，干净无味。当他的舌头触及的时候，她的肛门迅速的收缩了几下。小雄拍了一下她的屁股，使劲的舔了几下，她叫了，yīn道里水流成溪。
 “来肏我吧。”
 她从小雄身上爬下，躺在地上，举起双腿等待着。这个姿势很是yín荡，小雄没有马上上去，而是在一边欣赏。
 “快点。”
 她催道。
 “慢慢来，让我看看。”
 她的yīn毛已经湿透了，粘在一起，整个Bī散发着春意。这是一个骚Bī，小雄心里想着，顺手拿过一个可乐瓶，将小头塞了进去。
 “什么东西？我要你的屌。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第029章·护士的蜜友</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC029%E7%AB%A0%E6%8A%A4%E5%A3%AB%E7%9A%84%E8%9C%9C%E5%8F%8B/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:54 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC029%E7%AB%A0%E6%8A%A4%E5%A3%AB%E7%9A%84%E8%9C%9C%E5%8F%8B/</guid>
      <description>三天后也就是周日，小雄接到刘雪竹的电话，说请她吃饭。
 晚饭地点选择在一个火锅店。小雄到的时候，她已经坐好了，身边还有另外两个女人。
 “刘阿姨好。”
 小雄故作姿态的打着招呼。
 “嗨，我来介绍一下，这两位是我的好朋友，付静，内二科的护士长，你妈妈认识。李敏，药局的，她转来时候你妈妈已经走了，我请她们一起来吃饭，不介意吧。”
 “当然不介意。你们好。”
 “我们不好，没你好。”
 付静说完咯咯大笑，笑声暧昧。
 小雄仔细的打量她们俩。付静，约１米６８的样子，圆脸，皮肤白晰，xiōng部丰满，面容较好，和善；李敏，身材苗条，长相可以用美丽来形容，令人一看就喜欢，好象不爱说话。总之，是两个尤物。
 “你们是好朋友，好到什么程度啊？”
 小雄问。
 “雪竹的事，我们都知道，我们的事雪竹也都知道，你说好到什么程度？”
 付静笑眯眯的应道。
 “真的吗？”
 小雄问雪竹。她说：“是的，都知道了。”
 居然还加了个了。小雄有点不好意思。“你别不好意思。”
 付静安慰他。
 “嗨，我碰到了３个豪放女。来，敬３位一杯。”
 “酒我喝了，但我可不是什么豪放女，她们俩是。”
 付静分辩着。
 有女相傍，酒还是喝得很愉快的。到晚上９点左右，4个人已经聊得很开心了。
 “走吧，也差不多了。到我那儿去坐坐吧？”
 雪竹邀请小雄。
 小雄说：“好的。那她们呢？”
 “她们住我那儿，我老公出差了。”
 小雄很开心，我喜欢和她们聊天。
 到了雪竹的住处，几个人在沙发上坐下，小雄旁边是付静，付静边上是李敏，雪竹单独坐一个单人沙发。
 大家都有了点酒意，说话就容易了。
 “我要上厕所，嘘嘘。”
 李敏站起身，扭向厕所。小雄突然发现，她的身段极诱人，从比例上看，屁股大的惊人，同时又很翘。他不由自主的摸了一下jī巴。
 “喂，雪竹，他看了看李敏的背影就有兴趣嘞。”
 付静在边上起哄。
/&amp;gt;“真的吗，想要？”
 雪竹问。
 “你把他带到房间里吧，他要憋坏的。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第028章·给刘护士打种</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC028%E7%AB%A0%E7%BB%99%E5%88%98%E6%8A%A4%E5%A3%AB%E6%89%93%E7%A7%8D/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:50 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC028%E7%AB%A0%E7%BB%99%E5%88%98%E6%8A%A4%E5%A3%AB%E6%89%93%E7%A7%8D/</guid>
      <description>“你刘雪竹阿姨结婚好多年了，也没有生孩子，是她老公有问题，她又很爱他老公，不肯离婚，妈妈想帮帮她，我已经和刘阿姨说好了，她今天夜班，你去找她，她要你咋做你就咋做。”
 小雄来到医院找到刘雪竹，刘雪竹说了一些感谢的话候，拿出一个瓶子说：“做个jīng液检查吧”“到隔壁房间去，弄在里面。”
 她把瓶子递给小雄，指了指一道门。
 “干什么？”
 小雄一下子没反应过来。
 “把jīng液射到里面，用手yín的方法，别告诉我不会。”
 小雄就进了屋。其实，里面很小，有一张医院检查用的床和一些不知名的检查用具。
 小雄放下瓶子，拉开裤子拉链，拿出小jī巴。它很软，小雄开始动它，没什么反应。这时，听到门外的医生发出了一点响声，突然就觉得刘阿姨的这么开朗，又丰满，做爱应该不错的。想到这里，小弟弟有了动静，过一会儿，就大了。我闭上眼，想着医生，手使劲的来回撸动。
 小雄突然有个想法，放开yīnjīng，让它软了下来，坐在检查台上休息。看了一下表，进来已经有十几分钟了。这时候，他故意把检查台弄的很响，好让她听到。又过了有５－６分钟，小雄放好jī巴，但不拉拉链，开门走了出去。
 “好了吗？”
 她问，脸有点红。
 “没有，出不来。”
 “怎么会呢？那么久了？”
 “我也不知道，我很用力了，它就是不shè精，皮都有点红了。”
 小雄故意吞吞吐吐的说，显得有些害羞。
 “好吧，我来帮你一下吧。”
 她犹豫了一下说道。
 小雄心里一阵激动，真的会帮我啊。口里却结结巴巴的说：“这……这……”
 “进去吧。”
 她关上了大门，让小雄进入里间。“楞着干嘛？”
 她一边说，一边看了小雄的档部一眼。小雄应了声，掏出了yīnjīng。
 “不行，得把裤子脱下来。”
 说完，她转身去拿了一瓶东西和一个避孕套。
 她让小雄两腿分开躺下，撕开避孕套戴在她的右手食指上，打开瓶子，从里面倒了点液体出来。
 “这是什么？”
 “石蜡油，躺好吧。”
 她走过来，用手往上拨开yīn囊，把右手的食指往小雄的肛门里伸，“别紧张，放松。”
 小雄努力放松，她伸了进去，大概有１ＣＭ。他平生第一次被人插肛门，又是个丰满的年轻女性，感觉非常异样的舒服，就叫了一声。
 “痛吗？一会儿就好。”
 她继续进入，约有４－５ＣＭ，然后，用左手握住了小雄的jī巴。这时候，由于兴奋，yīnjīng已经很大了。
 “很硬的嘛。”
 她说，她的右手轻轻的在肛门里动了起来。这一刻，小雄突然明白了男同性恋存在的性生理基础。其快感极其强烈，非常舒服，决不亚于插入yīn道。
 他又叫了一声，“难受吗？”
 她问。
 “不是，太舒服了。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第027章·英子姐的约会</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC027%E7%AB%A0%E8%8B%B1%E5%AD%90%E5%A7%90%E7%9A%84%E7%BA%A6%E4%BC%9A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:47 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC027%E7%AB%A0%E8%8B%B1%E5%AD%90%E5%A7%90%E7%9A%84%E7%BA%A6%E4%BC%9A/</guid>
      <description>周六上午，小雄又发了一组二姐穿补同丝袜穿红色高跟凉鞋的图片发到网上，不知道为什么想起了二姐同学赵英子。他给英子姐打了个电话，英子告诉他地址，让他过去。
 小雄找到了英子的家。进屋后她反身把房门关上，张开双臂就扑到了小雄的怀里说：“你真讨厌，咋才给我打电话啊？”
 “这阵子功课太忙了。”
 “自从那天在公车上，你弄了人家的屁股，在没有消息，我还以为你不喜欢我呢。”
 小雄张开双臂使劲的把她抱在了怀里，jī巴就在她的大腿中间和她的小肚子上上下的来回顶着！怎么会呢？英子姐的屁眼小弟还没有肏够呢。”
 “小雄，今天英子姐让你肏小Bī。”
 小雄用双手把她的脸捧起来，他俩互相看着、看着看着都不约而同的把嘴凑向了对方！双唇相印、双舌互交、口水交换、小雄和英子俩就这样妄情的亲着裹着……
 小雄捧着她脸的手慢慢的往下一点一点的往下摸，先是摸到了她那对大rǔ房，啊塞。真的好大好硬啊。比刘欣的整整大了一号。
 摸了一会小雄又把手搂住了她的小细腰，她的腰又比二姐的小了一圈。小雄的双手不由自主的摸到了她的大屁股，她的大屁股真的好大好柔软好性感啊……
 小雄的两手各自摸着她的两半大屁股、和她的屁股勾，摸呀、摸、总是摸不够的感觉！这时小雄觉的自己的jī巴热糊糊的，小雄低头一看是她的小手把小雄的jī巴握在了手里。
 她看着小雄说了句：“弟！我有点受不了拉。我想要……”
 “这么快就发情了啊？宝贝你那受不了拉？说出来让哥听听！”
 她握着jī巴的手使劲捏着小雄的大鸡吧，说了句：“哥你坏，你真坏……”
 “宝贝你不说出来哥咋知到你那难受啊，快告诉哥你那难受？”
 她红着脸说；“你知道，还问人家。哥你坏，你就是坏……”
 说着她把头撒娇式的拱到了小雄的怀里……
 这骚货真会哄人啊！小雄一看到火候了！现在不下手还等待何时！小雄顺式把她抱了起来，向她的卧室走去……
 小雄抱着她走到床边，小雄想把她放到床上，可她的胳臂搂着小雄的脖子就是不撒手。小雄抱着她一起倒在了大床上。
 小雄趴在她的身上两手捧着她的头，仔仔细细的看着身下的美人！她的小脸好红好红的，粉红的小嘴干干的微张着，露出雪白整齐的牙齿。小雄深深的吻了上去。将舌头伸进了她的嘴里，尽情的搅动，缠绕……
 右手在她牛仔裤中舍不得的抚摸着滑嫩的臀，左手解开了她的皮带，缓缓拉下拉链，偷眼瞧去，是条浅粉色的内裤，小雄的手轻轻的按在她突起的yīn部上，手指已经找到她已是湿的一塌糊涂的穴口，隔着薄薄的布开始触摸着她的yīn唇……
 小雄的中指已忍不住隔着内裤扣进了她的yīn道，她的眼睛猛地睁大了许多，大口的喘着气。已经不自觉的叫了起来：“啊……啊……啊……”
 “我……我……我要……快进来……进来吧，我……我受不了拉。”
 她那大大的眼睛中满是渴望的神情，她的下身已经完全湿透了，yín水流满了小雄的手指。
 “啊……弟……啊……好哥哥……你真的喜欢英子，就别折磨我了！”
 她小声的说：“今天我是你的就是你的女人……随便你肏……哦……”
 她看小雄没有说话，急了，她的手伸进小雄的裤子里把小雄的jī巴就掏了出来，jī巴一抖一抖的，小雄感觉到她也在颤抖，她起身把小雄的上衣脱光，然后解开小雄的皮带，把小雄的外裤和裤叉一起扒了下来。
 看来她是真的急了！她三下两下脱光了自己的衣服，但浅粉色的小裤叉可没脱，意思是想让小雄给她脱。她来了个69式，把雪白的大屁股翘的高高的，浅粉色的小内裤紧紧的勒着臀沟，微微的扭动着，轻轻的压在了小雄的鼻子上，小雄双手拖起她的大屁股，小雄看到她的浅粉色的小裤叉有水珠在滴！小雄知道是她的春水出来了。
 好迷人啊……小雄把鼻子凑上去闻了闻，啊……这味就是小雄想要的骚味啊……小雄赶紧把嘴凑上去伸出舌头，把她小骚Bī里滴出的水珠吃进小雄的嘴里……味道简直是太美了……
 突然小雄的大鸡吧上传来异样的无法形容的清爽快感，是她的舌头，她光滑的舌头时而旋转着舔着，时而快速来回的滑过，小雄马上感觉到了喷涌的紧张。
 不一会，她将小雄的大鸡吧缓缓的含在了她的樱桃小口中……好滑，好爽……“扑哧”&amp;ldquo;扑哧&amp;quot;&amp;ldquo;扑哧&amp;quot;的声音让小雄沉醉，她的小嘴紧紧的包裹着小雄的大鸡吧，一丝缝隙也没有，她的腮帮子随着小雄的抽送起伏，一条柔软而又湿润的香舌搭在小雄的guī头下，牙齿又轻轻的磨擦着小雄的yīnjīng，让这样一个迷人的美丽女孩“吹萧”可不是一般人都能够祥受的到的！
 她的舌头灵巧的蠕动着，小雄用双手抱住她的大屁股，舔着她的小Bī眼，舌头插进她的Bī眼里，抽送起来。
 她的小嘴含住小雄的长长的yīnjīng直捣到她的咽喉深处，她的口水也随着yīnjīng的抽送感觉更加顺滑。
 yīnjīng就这样在她的小嘴里抽送了五十多下小雄就忍不住想射了，小雄想这可不行，机会不是常常有的，于是叫她她停止抽送，让yīnjīng含在她温暖湿润的小嘴巴里，yīnjīng上脉搏的跳动，感受着她的小嘴给小雄带来感官上强烈的刺激。
 休息了一会，小雄叫她把身体掉过来，她就起身把头掉了过来。她扒在小雄身上，两手捧着小雄的脸，她先是亲吻小雄的脑门、脸、腮、然后就把嘴唇找到了小雄的嘴上，小雄俩嘴唇相印，舌头又较在了一起……亲着裹着……
 这时小雄的手也没有闲着，从她的背部往下摸。又摸到了她的两半大屁股……摸着……揉着。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第026章·好色女邻居</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC026%E7%AB%A0%E5%A5%BD%E8%89%B2%E5%A5%B3%E9%82%BB%E5%B1%85/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:44 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC026%E7%AB%A0%E5%A5%BD%E8%89%B2%E5%A5%B3%E9%82%BB%E5%B1%85/</guid>
      <description>周五下午，老师开会，学生放假，小雄独自家中上网。
 门铃响了……原来是邻居叶阿姨……叶秋熙,两三年前由于感情不睦，她与丈夫离了婚，丈夫留给他这个小区里的洋房和二百万。
 现在三十四五岁的叶阿姨年轻依旧，鹅蛋脸，弯月眉，樱桃嘴，珠贝齿，略施粉黛，1。65米左右，50公斤上下，最少36的xiōng围……丰rǔ肥臀……美人！
 其时，小雄下着一条短裤，上无半点遮羞布，脚踢塑料凉拖鞋，头戴耳机一副……甚是不雅，一开门，哇！阿姨着米色及膝套装，上衣开口很低，不用弯腰都能看到那白白的rǔ房，撑得那红色真丝的文xiōng似乎就要炸裂，一股热流从小雄的小腹升起，敲打着他的心，小弟弟也微微跳动了一下。
 他咽下一口唾沫问：“哦，叶阿姨呀，有什么事吗？”
 “没什么，我下班回家没带钥匙，小保姆不知道死哪里去了。在你家里坐会儿……”
 “行！”
 我一口答应道，“哎，你今天没有上学啊？”
 阿姨环顾着四周问道。
 “哦，下午老师开会”“哦……”
 阿姨似乎若有所思的答道，“你在干嘛呢？”
 她接着问。
 看到了小雄放在客厅茶几上的笔记本，“哦，上网呢，我们单位也有电脑，不过我不会上网，我看看……”
 说着她就走了过去，小雄一回过神，急忙叫道：“哎！别动……”
 小雄心里正埋怨着她怎么如此任性得像个小女孩，一面扑了上去，终究还是慢了一步，一副偌大的画面已在他屏幕那上出现……仰面的女人正张着嘴，承接一个巨大黝黑的yīnjīng喷薄而出的jīng液。
 愣住，空白……“咳……咳……我看娜儿（她13岁的女儿）该回来了，我去看看……”
 她解嘲着准备逃离，但屁股纹丝不动，闪烁的眼神没有尴尬，倒有一丝兴奋。
 看穿了这一点小雄一下缓解了不少道：“哎，闲着没事儿，随便看看，叶阿姨你别告诉我爸我妈……”
 “行吧……”
 她说，“那我告诉你些上网的基本知识吧，你看……”
 说着小雄急忙抢过鼠标。
 接下来的过程中小雄不知道自己在说什么，只感到全身热的难受，却又不完全是天气的缘故。
 “哎，那电子邮件是怎么回事儿?”她突然问。
 “哦……那很简单，就是……哎，这样吧，叶阿姨，我这有些介绍网络知识的书，你看看……”
 说着，小雄起身茶几下取了两本书弯腰递给她，这下不得了了，不仅那雪白的rǔ房，还有那深红的rǔ头都被他尽收眼里，热流再一次自小腹窜出，他呆在那一瞬间感到自己的勃起。
 她敏感的察觉到这一点，却没有任何举动……
 小雄坐下，她无语……
 热浪蒸发了她的汗水，被小雄丝丝闻入，心中的躁动愈发的不安……
 “这是什么？”
 她指着sex_girl的图标问小雄，“哦……是个无聊的东西，你看吧.”说着小雄击了下运行sex_girl应声而至，在屏幕上做着当时看来比较“猥亵”的动作。
 小雄没关闭而是偷偷感觉她的感觉，没动！似乎收到了鼓励，小雄二话没说再次点开了yín民吧及许多成人网站，他停在了各式口交的画面，看着闭目的各色女人，看着他们到处都是的rǔ白jīng液，小雄一下转过头看着她……
 沉默……沉默……
 慢慢的她站了起来，扶住小雄的肩膀，跪在他的面前，他一惊，不知道她要怎么样，正要张口，却被一张比自己小许多的嘴一口吻住，一条芳香的小舌头在他的嘴里熟练的搅动，他一把反抓住她的手臂，正要站起来，阿姨却就势一把将他的手臂在沙发上按实，舌头也顺着我的脖子往下延伸。
 她，是有经验的，舌头在小雄的rǔ头周围来回的摩擦，“恩……恩……恩……”
 小雄能做的只有呻吟，这样的消魂却没进入“正题”……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第025章·奸刘欣</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC025%E7%AB%A0%E5%A5%B8%E5%88%98%E6%AC%A3/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:40 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC025%E7%AB%A0%E5%A5%B8%E5%88%98%E6%AC%A3/</guid>
      <description>在刘欣的办公室里。
 刘欣没有想到自己和高主任的奸情被这个学生看到了，虽然没有被捉奸在床，但是如果他说出去的话，自己在学校就不用混了。虽然是为了5岁的儿子入托的事，但是丈夫也不会原谅自己的。
 “你想咋样？要钱吗？要怎么做？你才放过我。”
 她说。
 “也没什么，你让高主任Cāo过，让我也CāoCāo，**的爽了一切都好说！”
 小雄地说。
 “你……我……你说话算话？&amp;ldquo;稍微犹豫了一下的她问道。
 “当然！你现在趴在桌上，屁股撅高点，腿分开点，我要来干你了。”
 小雄说。
 现在反而平静下来的她走到桌前照秦青的话趴好了。看着撅在自己面前的雪白的粉嫩的屁股，小雄三下五除二脱光了衣服，释放出了早就挺得老高的大ròu棒。然后，走到她身后，毫不迟疑的从她后面插向她的mī穴。
 小雄对准她的mī穴，牙一咬，腰部一用力，&amp;ldquo;卟哧！&amp;ldquo;大jī巴全部插入！
 其实Cāo过她的男人，也就两个，另外一人就是她现在的老公。或许那两个男人的ròu棒都不够粗的原因，刘欣的穴洞还真是蛮紧的，一点没有松迟，加上因为没有调情，所以她的穴内没有yín水，穴洞内很干涸。
 小雄的大jī巴在进去时都被磨得有点疼！正因如此，她更是疼痛非常的，疼痛使得她叫起来：&amp;ldquo;啊！&amp;ldquo;伴随着她的疼痛，小雄双手抓紧洁白圆润地丰臀，扭动腰肢干起她来。
 小雄的大jī巴猛插猛捣，毫无温情，每一次抽出，都是抽到穴洞边缘方才推回，而每次插入则是不到子宫口不停。速度极快！力量极足！这次她可吃苦头了！随着小雄的大jī巴的大力进出，勃起的guī头反复磨擦干涸的yīn道壁，就像小锉子在里面锉着。
 疼痛使用权得她呻吟声都变了调：&amp;ldquo;啊啊啊……求求你……我疼死了……求求你了……会被你弄死我的……我求求你了……你要玩让我准备一下……啊……求你不要……啊……&amp;ldquo;她一面惨兮兮地呻吟，一边扭动躯体想将小雄的大jī巴从她的穴洞中弄出来。
 小雄就是要这个效果，就是要这种近乎强奸的感觉，这种感觉很是刺激，也更是让小雄兴奋，小雄干她干的起劲！
 见她想把小雄的大jī巴弄出来，小雄赶紧死死抓紧她的胯，并将大jī巴更加用力的去杵她的穴洞。她的yīn道非常狭窄，jī巴每次插入时，巨大的挤压感都刺激得大jī巴产生电流般的酥麻，温暖柔嫩的yīn道壁肉紧裹住小雄的大jī巴，这种滋味非亲身体验真是难以想象。
 她yīn道口的红嫩的细肉随着大jī巴的插入向内凹陷，随着大jī巴的拨出则又被带翻出来，yīn唇被一会儿带进一会儿带出，在进进出出之间，她疼痛难忍。一连串的惨呼随之而来：&amp;ldquo;救命呀！不行啊……求你饶了我吧……不要再干了……我痛死了……求你了……&amp;ldquo;她的头随着小雄的抽插摆动着，长发也飞舞着。
 小雄guī头的伞部刮到干涸yīn道壁，每一次她都发出痛苦的哼声：&amp;ldquo;啊……&amp;ldquo;大jī巴一次又一次的挺入到她的穴洞深处，疼痛使得她出于本得尽可能地合拢大腿，但这只能却使她更加痛苦。小雄抱着她浑圆的大屁股左右摇摆，让鸡吧在她的yīn道内不断摩擦，guī头更是反复磨着她的子宫口。&amp;ldquo;啊……啊……&amp;ldquo;她全身颤抖地呻吟着。
 &amp;ldquo;太妙了骚Bī把我的大jī巴勒得紧紧的，好爽啊！&amp;ldquo;小雄充满快感的叫喊着，同时更加狠狠地猛烈抽插着jī巴。然后，小雄把手伸到前边抓摸着她的yīn蒂，她的小腹，她的穴毛。
 &amp;ldquo;啊……啊……&amp;ldquo;刘欣尖叫着，身体向前倾斜。&amp;ldquo;求求你停下吧……啊……好痛……&amp;ldquo;从镜子里看到她疼得变形的脸，听着她求饶，小雄的鸡吧越涨越大，越干越快，整个身体都在巨烈地扭动着。
 边继续干着她的穴洞，小雄的右手边用力的搓揉着她的大nǎi子。这时小雄已陷入了极度的兴奋之中，左手摸着她那洁白，修长的大腿向上游动，突然猛掐她的yīn蒂。
 在小雄的蹂躏中她只能发出阵阵哀求：&amp;ldquo;不要了……求你饶了我吧……做做好事吧……放过我吧……啊……呜……呜……&amp;ldquo;小雄逐渐开始进入了高氵朝，两手使劲捏住她的rǔ房，向下用力拉，并用拇指指甲掐着她高高耸起的敏感的rǔ头，美丽挺拔的rǔ房在小雄粗暴的双手下改变了形状。
 &amp;ldquo;不，啊……啊……不要……啊……呜……呜……&amp;ldquo;她痛苦地大叫起来：&amp;ldquo;不行啦……不要……我受不了啦……求求你！&amp;ldquo;可能是以为恐惧的原因，她的洞里一直没有流水，叫声也越来越凄惨，越来越小。最后只有摆动头，发出阵阵哼哼了。
 小雄的手掌继续在揉捏着她那丰满的rǔ房，不时还用指甲去掐挺拔的rǔ头。
 强烈的羞耻和痛苦使她眼泪流了下来：&amp;ldquo;呜……呜……
 &amp;ldquo;你还有点像处女嘛！&amp;ldquo;小雄高兴的大叫，双手捧住她光滑的臀部，有力向里挺进！挺进！再挺进！大jī巴遭遇到了强力的紧缩，小雄高兴地的吼道：&amp;ldquo;爽！臭Bī，干你还真爽！好好享受我的大jī巴吧！高主任肯定是没让你尝过这么棒的大jī巴！小雄今天会让你尝到前所未有的大jī巴！&amp;ldquo;强烈的兴奋让小雄极其yín荡的用yín秽语言侮辱着她。
 大jī巴仍在不知疲倦地抽插着，小腹一次又一次撞击着她的美臀，她的头被紧紧顶在镜子上，双手已撑不住，只得用双肘全力撑在镜子上。巨疼使得她不停叫喊，很快她用光了力气，连叫喊声都熄灭了，只余下：&amp;ldquo;呜……呜……呜……&amp;ldquo;终于，小雄的高氵朝来了。在杵了她足有二十来分钟后，小雄的第一次高氵朝来了！
 &amp;ldquo;噢！要射了……&amp;ldquo;小雄大叫后，jī巴的抽插速度达到极限，下腹部碰在她的美臀上，发出&amp;quot;啪啪&amp;quot;声。小雄更疯狂的在她的ròu洞里抽插。&amp;ldquo;呜……呜……&amp;ldquo;她痛苦的摆头，身体也用尽最后一点力气如蛇一般的扭动。
 在这时，guī头更膨胀，终于猛然射出jīng液，小雄达到了高氵朝，大jī巴象火山喷发似的在她的yīn道内喷射出了一股白浊的jīng液。
 她在极度痛苦中忍不住地全身痉挛着。小雄用最后一点力气继续拼命抽插大jī巴，大量jīng液不断喷射在子宫口。
 &amp;ldquo;啊……啊……&amp;ldquo;她发出哼声。小雄仍继续抽插jī巴，似乎要把最后一滴jīng液也注入在其内，小雄大幅度的前后摇动屁股，左右晃动大jī巴看着被小雄Cāo得快要死掉的她，小雄忍不住兴奋的大笑。&amp;ldquo;呜……呜……&amp;ldquo;她在不停的落泪。
 &amp;ldquo;你的Bī太好了……&amp;ldquo;说完小雄从她的ròu洞拔出己经软下的jī巴，一屁股坐在椅子上大口的喘着粗气。她趴在桌上，大nǎi子被身体挤压露出来，屁股还是悬在桌外，穴洞在不断淌出白色的jīng液，修长而美丽的双腿无力地弯曲着，她的头无力地靠在桌子上，一边喘着气，一边&amp;quot;呜……呜……&amp;ldquo;地哭着。
 让学生给肏了，多么耻辱的事情啊。
 小雄看着赤裸的她，很快又恢复了。这个女人的屁股真美。只是看就会兴奋！小雄的眼睛都集中在她优美的屁股上。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第024章·惩罚</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC024%E7%AB%A0%E6%83%A9%E7%BD%9A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:37 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC024%E7%AB%A0%E6%83%A9%E7%BD%9A/</guid>
      <description>小雄回到家时候已经是下午三点半了，大姐二姐已经回来了。原来大姐带二姐去纹身了。
 二姐在右脚踝上三寸的地方纹了一个紫色的蝴蝶，栩栩如生，和大姐一样在小腹上纹了一朵玫瑰花，只不过颜色是黄色的，黄玫瑰。她还带了一个白金的脐环。
 好漂亮啊！
 二姐美菱说：“好哥哥，我好兴奋啊。干我吧！”
 小雄遗憾的说：“我没力气了。”
 “为什么？”
 大姐Bī问道，“我们忙活了一上午，你却说没有力气了？哦……我明白了，说，和谁野去了？”
 小雄知道如实的交代了和燕子母女的事。
 “你个臭小子！”
 大姐扬手就要打他，二姐拦住说：“算了，别难为他了，等他休息过来在说吧。”
 “就你心软。我告诉你，臭小子，你干谁我们不管，不过别弄回病来。”
 “是，大姐，你放心。”
 周二的下午，小段照例在颖莉装修豪华舒适的办公室内的给他的女王服务。颖莉悠闲舒适地躺在宽大的沙发里，看着一部“时装”内容的影碟，而小段正用阳物给她的玉趾按摩。正在小段把长枪准备插入颖莉美足上那只黑色鞋面只是两条细拉带的高跟便拖的前开口里时，门响了起来。
 “砰砰”颖莉和小段都听到了办公室外的敲门声。小段心里一紧张，他的yīnjīng有些发软。但一看到颖莉一副若无其事的神态，立即又硬了起来。
 他小心翼翼捧起颖莉的美足高跟，将长枪卖力地在颖莉的鞋里插着。枪尖没入了颖莉艳丽的丝袜玉趾下。似乎他在努力弥补刚才的过失。同时颖莉再一次显露出的高贵大气，让小段深深折服，为她的女王如此神圣而感自己的渺小。
 颖莉已经猜出来人是谁了，来的人正是老刘刘知秋。刘知秋为什么这个时候来到颖莉的办公室？原来昨天小段跟颖莉说对市场发展方向进行研讨为题，让刘知秋写个意见报告第二天拿给颖莉看。
 而时间定的是下午2点。颖莉一看表还差几分钟2点就知道一定是刘知秋。而小段反倒是尽心服伺颖莉而把这事给忽略了。
 刘知秋也知道，要见颖莉必须先和办公室主任小段打招呼，然后由小段到颖莉办公室通报后才能进入颖莉的办公室。但他发现小段也不在办公室。这下他可左右为难了，是走还是不走还是敲门。他明白颖莉是最讨厌别人迟到。如果此时颖莉在办公室他又没表明自己来了那就完了，因为他也看出颖莉对他的能力不满已经很久了。所以，刘知秋合计来合计去决定还是敲门。而他这一敲门可以说发生了他不能想到的变化。
 此时的颖莉依然舒服地躺在沙发里享受着小段带来的愉悦。小段的阳物这个时候也显得特别钢挺有力，仿佛这个小弟弟也明白他的真正主人就是高贵的颖莉，进行表达着对颖莉贵足施爱的谢意。小段插完颖莉一只美足然后又继续插起另一只，大约一个小时后，小段终于要喷了。颖莉特意让她的飞儿将jīng液喷到她的靓丽光滑的足背上，她美足娴熟地控制小段的阳物，让jīng液一点点像牙膏一样挤到她的足背。
 “我的女王，您对钢儿真好，钢儿用一生也报答不完您！”
 小段一边舔食着颖莉柔滑娇嫩的足背上的jīng液一边动情地说着。
/&amp;gt;颖莉深情地看了小段一眼，“钢儿，一会儿你就带老刘过来吧。”
 说完合上美目，体味小段灵巧的舌在她足背上游走的惬意。
 小段立即会意了他的女王的意思。舔食完颖莉的香足，他又给颖莉换上一双“香奈尔”丝袜，将换下的两只丝袜分别缠到自己的阳物和脖子上，又整整自己的衣装，这才走出颖莉的休息室来到办公室的门前。
 “哟，刘经理来了，刚才敲门的是你吧。”
 小段故意问着。
 “是的，段主任，是于社长让我过来的。本来应该事先跟你说，但碰巧你也不在，所以我老刘就贸然敲了于社长的门。”
 刘知秋赶紧解释着。
 “哦，刘经理是这么回事，今早一来于王总身体就有些不适，所以我劝她赶紧回家休息可于王总那人你也知道，Cāo心惯了什么事都是考虑这个公司第一，不肯回去而且医院也不去。我也没办法只得陪着她，照顾她尽量多休息。这不中午我给王总吃完药，她这才醒过来。虽说比上午那阵好了不少，但身体还是有些虚弱。”
 小段镇定地说。
 “你看，段主任我来的真不是时候，我看我还是先回去，别影响王总休息。”
 刘知秋一副诚惶诚恐的样子。
 “刘经理，我出来的时候于王总特意叮嘱我无论谁来都一定要请进，你知道她最不愿意耽误公司的事。”
 小段拦住了刘知秋。心里说道，“你这个不知好歹的老刘，一直在门外等着不就得了，非得敲门。这回让你尝尝违反我的女王的规矩的后果。”
 小段领着老刘进了颖莉的办公室。“老刘，你现在这等等，我先进王总的休息室看看她的身体现在怎么样了，然后我再叫你进去。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第023章·浪荡母女</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC023%E7%AB%A0%E6%B5%AA%E8%8D%A1%E6%AF%8D%E5%A5%B3/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC023%E7%AB%A0%E6%B5%AA%E8%8D%A1%E6%AF%8D%E5%A5%B3/</guid>
      <description>但是，燕子已经打开了那个网址，“yín民吧？哇，黄的啊？”
 画面上就出现一个面貌姣好、身材惹火的女郎图片，燕子看见之后，就笑说∶“你们男生都喜欢看美女！”
 小雄说∶“那你喜不喜欢看帅哥呢？”
 接着燕子点击雄壮男根的板块，也是选择几下之后，就出现一个全裸并且有着巨伟硕大ròu棒壮汉的画面，燕子这时候似乎愣了一下，但是她随即恢复，并且说∶“这男的好丑喔！你都比他好看！”
 小雄起来依照画面上的姿势摆了个POSE，燕子立刻夸赞她，小雄半开玩笑地对燕子说∶“要不要我也脱光，摆个POSE来比一比呢？”
 燕子拍手笑说∶“你敢吗？人家的那个好大呢！”
 小雄说∶“其实我的也不小啊！想不想看呢？”
 燕子说∶“你敢脱，我会不敢看吗？”
 小雄这时候就将全身衣服脱光，依照画面上的姿势摆了起来，他从燕子的眼里看到激赞的眼神，他故意以极度夸张的姿势，将自己的jī巴伸到她的面前，并且故意摇动它，并说∶“怎样？不比他的差吧？”
 燕子突然握住小雄的jī巴，用口帮他舔弄起来，小雄被她这突如其来的举动吓了一跳，虽然非常喜欢她这样的举动，但是还是被她吓到了。
 “哦，别，阿姨好回来了。”
 “她才不会管呢，她比谁都骚。”
 燕子说。
 由于她只是像舔冰棒一样的在舔，所以过了一会，吓已经可以忍受她的服务，但是他很希望能够shè精在她的嘴里，所以就指点她将jī巴含在口里，然后舌头专门舔弄马眼跟肉沟，果然，很快地小雄就已经有shè精的冲动，两手紧抓住她的头发，腰部来回地抽动，他啊了一声，就在燕子那迷人的嘴里射出……
 她吞下小雄的jīng液，但是她所流露出的表情极为复杂，燕子这时候两眼望着小雄，小雄非常清楚她的企图，马上把她推倒在床上，粗暴地撕破她的衣服，三两下地就将她的热裤扯落，并且两手将她双腿一分，那美丽的xiāo穴，清楚地呈现在他眼前，稀疏的yīn毛中粉红色的ròu洞滴着甘露。
 小雄用舌头努力地去取悦她，燕子反应相当激烈，并且还会轻款摆动她的纤腰……
 小雄继续地舔弄，她xiāo穴里的蜜汁愈来愈多，小雄这时候jī巴也恢复了勃起状态，将她两腿一举，将腰一抬一挺，jī巴顺势地戳进她的xiāo穴，她“啊！”
 的一声发出极为愉悦的欢呼声。然后她的欢呼声随着小雄那有规律的摆动抽送，渐渐地低了下去，然后再度高了起来，只不过这时候她已经不是欢呼了，而是相当舒爽的呻吟声，一声一声地好像要把她心中所有的愉悦都发泄出来。
 而且她很自动地两手去掐弄自己的nǎi子，并且还会一手玩nǎi子，一手去抠摸她的xiāo穴，这让小雄感觉到燕子应该有极为丰富的性经验，但是她的xiāo穴却非常的紧，这倒是让小雄很纳闷，反正这时候管她那么多，有Bī可以肏就好啦……
 大约抽送了七八百下之后，燕子已经香汗淋漓且气喘吁吁，小雄这时候自觉得还可以继续下去，但是燕子却哀求小雄休息一下，他也只好休息啦。
 他跟她一起躺在那张单人床上面，轻轻地玩弄她的双rǔ，她意犹未尽地摸着下体说∶“人家从来没有被男孩……过喔，你会不会……”
 小雄试着问她说∶“你放心吧！可是刚刚你怎会这样浪呢？”
 她羞怯地说∶“都是妈妈了，她经常跑到我房间，和我互相……”
 小雄在她脸上吻了一下，并不揭穿，笑说∶“燕子，想不到你居然第一次给了妈妈，那你要我怎样负责呢？”
 她急了起来，搂住小雄撒娇说：“我……人家……不是这个意思的啦…那你要怎样嘛？”
 小雄笑着说∶“除非你后面让我开苞！”
 想不到燕子很爽快地就趴在床上，将屁股翘高说∶“没有问题！”
 小雄看见她那俏挺浑圆的小屁股，心中兽欲大增，先将jī巴插入她的xiāo穴抽插一会之后，再用手指去抠摸她的屁眼，她已经开始有了性欲，不断地催促小雄赶快插入，小雄就将jī巴先塞一点进去，小雄听得出来，她已经很疼了，看来她的屁眼真的是第一次，但是依然忍住不出声。
 小雄这时候用力一抵将大半根jī巴塞了进去，她的括约肌紧紧地夹住小雄的jī巴，这样每当他再抽送的时候，都等于在紧紧地压迫jī巴并且不断地想把里面的东西挤出来，小雄缓缓地抽送，使得燕子虽然不会很爽，但也不是极度不舒服。
 抽送了十几下后，燕子说∶“好哥哥！你就像玩我小Bī般的搞吧！我想试试看哪样的滋味！”
 小雄两手扶住她的屁股后，就开始一连串快速的抽送，她很快地就浪了起来，而且浪的程度远比刚刚要热烈许多。
 “哦……小雄……我的好哥哥……哦……哦……原来插屁眼……这么舒服……哦……哦……哎哟……哦……”
 小雄插顶了一会儿，感到屁眼里有点干，就拔出jī巴，往她屁眼里吐了两口唾液，然后再次插入进去。
 “好哥哥，你干死我了……哦哦哦哦哦……”
 就在小雄抽送了两百多下后，两人双双达到高氵朝，而软倒在床上。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第022章·早餐</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC022%E7%AB%A0%E6%97%A9%E9%A4%90/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:31 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC022%E7%AB%A0%E6%97%A9%E9%A4%90/</guid>
      <description>早上睁开眼睛的时候，小雄第一眼看到的是一副丰满的臀部，穿着一件窄小的粉红色三角裤，紧紧的包裹着中间凸起的肉片，肉片中间深陷成一条裂缝。
 一早妈妈就含着他的ròu棒，“哦……妈……早……安”妈妈正跨坐在小雄的身上，吸吮着他的jī巴。
 他也是被她这样弄醒的。“嗯……早……孩子……嗯……”
 妈妈说完又含了进去。
 今天是周六，不用上课去。
 小雄就任由妈妈摆弄，只是伸出双手把妈妈的丰臀扶向自己的脸，也开始隔着三角裤舔弄那条细缝。
 他感到妈妈的内裤已经湿透了，在他的面上搓移着，yín水印出了妈妈那细缝，yīn唇呼之欲出。
 他颤抖着脱下妈妈的小内裤，xiāo穴的yín骚香味迎面扑来。
 “好香啊！”
 小雄的嘴巴立即凑到妈妈的yīn部，用舌头梳理着妈妈大yīn唇附近的yīn毛，妈妈的腰摆的更厉害了。
 “嗯┅哦┅啧……啧┅”不一会儿，小雄嘴里全是妈妈的yín水，滑滑的，小雄挺了挺身，把小雄舌头伸到妈妈的xiāo穴里，手也搓揉、抚摸着勃起的yīn蒂，小雄的左手也不闲着，插入妈妈那小小的肛门，小雄的舌头不停的在妈妈湿淋淋的yīn道扣着yín水。
 “┅小雄┅妈妈┅要┅要你的jī巴┅”妈妈yín荡的的看着小雄。
 妈妈爬了起来之后，主动分开双腿，顺势骑在小雄的小腹上，她小手握着小雄的jī巴，套弄了几下，红嫩嫩的xiāo穴对他的jī巴，臀部一沉，小雄的jī巴便让妈妈的xiāo穴给吞进去了！
 “啊！┅小雄┅你的jī巴┅好粗┅好长┅插的妈好爽┅”慢慢的，妈妈开始上下摆动着套着，妈妈就在小雄的小腹上，粉臀一上一下的套动起小雄的jī巴来。
 “啊！小雄……美死……美死妈的小Bī了……喔……你的大jī巴……好粗……好长……喔……喔……好舒服……好爽……嗯……哦……肏死妈妈了哟……啊……”
 妈妈随着床的摆荡，一上一下的套弄，不时的闭上眼睛，享受这种主动的快感。
 “妈，小雄要好舒服啊了……”
 小雄也顺着床的摆动，上下的配合妈妈的套弄，只听见弹簧床和jī巴抽动xiāo穴的唧唧声。
 “唧……唧……唧……”
 妈妈的yín水流得好多，小雄的大腿都沾满了，小雄舒服的平躺床上，享受妈妈的套弄。
 那身丰满雪白的肉体，不停的摇摆着，xiōng前两只挺耸的大肥rǔ房，随着她的套弄摇荡得更是肉感，真是看的小雄眼花撩乱。
 “啊……啊……好棒……妈妈飞上天了……小丈夫……好老公……亲儿子……你好棒……妈快……快不行了……爽死我了……”
 妈妈一面主动的套动，一面媚劲十足的yín叫着。
 小雄也不断的抬高自己臀部配合妈妈的套弄，当妈妈坐下来套着小雄的jī巴时，小雄也用力往下压，让妈妈心急的加快速度套小雄的jī巴；而当妈妈抬高臀部时，小雄则将臀部往上抬，狠狠的朝上猛顶她的小嫩穴，让妈妈享服这突如其来的撞击。
 这种姿真是春色无边，疯狂刺激。
 “啊……小雄……喔……你好壮喔……啊……妈的小Bī爽死了……妹妹……要爽死了……嗯……小Bī摇……套……喔……好爽……”
 妈妈越套越起劲，她屁股大起大落，死命的腰肢款扭着，她粉脸红热，媚眼紧蹙，银牙暗咬，似乎已到了如痴如醉的境地。
 小雄的大guī头狠狠的顶撞妈妈的xiāo穴，妈妈舒服得浑身颤抖。
 yín水也顺着小雄的jī巴由上往下流着，xiāo穴四周湿黏黏的，连小雄的yīn毛也沾湿了小水珠。
 “啊……嗯……亲儿子……好爱人……好美……妈妈好快活啊……啊……你肏得妈……骚Bī……好棒……好爽……插……用力插……肏插死我……也不在乎……”
 整个房间里“滋！滋！”
 声大作。
 妈妈她拼命的套弄，摇荡，妈妈她已是气喘咻咻，香汗淋漓了。
 “啊┅小雄……你顶死妈的小yín穴了……嗯……妈妈┅好美呀……好爽┅唔……这下真顶死我了……嗯……哼……妈妈爽死……唔……Bī心好麻喔……嗯……我好舒服……嗯……喔……”
 还好小雄的jī巴够粗够长，每一下猛顶都刺入妈妈的子宫颈，干得妈妈yín叫不已。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第021章·学校偷情</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC021%E7%AB%A0%E5%AD%A6%E6%A0%A1%E5%81%B7%E6%83%85/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:28 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC021%E7%AB%A0%E5%AD%A6%E6%A0%A1%E5%81%B7%E6%83%85/</guid>
      <description>“叮……”
 下课铃声响了，顾老师快步走了出去，小雄一看立刻也跟着走了出去，老师在他前面几米远的地方走着，为了不引起别人的注意他始终同老师保持一段距离。
 就这样老师在楼道里左转右转的绕了几圈，小雄感觉自己同老师好象是解放前的地下党在甩掉盯梢的人一样，最后老师走到了一楼最右面的房间，小雄知道那里是放杂物的地方，老师推开门走了进去，小雄看了看后面没有人注意自己，于是他在转了一圈后也推门走了进去。
 里面很暗，由于是放杂物的地方，所以只有一个通气用的小窗户，房间里面亮着灯光将房间照的很亮。房间里面潮气很重，旁边放着几个大柜子，柜子的门敞开着，里面放着一些体育课时用的垫子。中间放着一张乒乓球桌，老师背对着他双手按在球桌上，小雄立刻走了过去从后面死死的抱住了顾老师。
 “骚Bī老师，今天怎么换衣服了？”
 小雄的手将老师两个肥美的rǔ房握在手里左右搓揉着。
 “好看吗？”
 老师回头亲吻着他的鼻尖问，小雄闻着老师略带有一丝口气的气体激动的吻着老师的嘴唇，两条湿漉漉的舌头就这样搅动着。
 “嗯……嗯……”
 充满情欲的声音刺激着小雄的jī巴，他伸手从了老师的裙子下摸了进去。她今天穿了一条连裤袜，当他的手摸到双腿中间的时候，小雄已经感觉到了老师yīn道的温度，她没有穿内裤，aì液已经从里面透了过来。
 她的手已经解开了小雄的腰带，然后轻轻的把他的裤子扯了下来，他粗大坚硬的jī巴就这样暴露在潮湿的空气中。
 顾老师立刻蹲下了身体，把鼻子顶在他的guī头上，用力的呼吸着上面的味道，说：“有两个礼拜没有和你玩了，好想啊！“不管是男孩还是男人，只要他们的yīn部有两天没有洗的话就自然会发出一种生理气味，老师好象很享受的样子，衣服脱了下来，扔在地上，两个rǔ房微微的颤动着。
 顾老师的舌头伸了出来，轻轻的点着小雄guī头下面的软肉部分，还不时的扫着他的那条肉线，弄得他痒痒的，尿眼里已经分泌出了一丝透明的液体。老师张开了嘴巴，将他的guī头含在口中，两腮一鼓一鼓的吹着他的jī巴。
 终于老师不再吹了，而是开始深深的呼出一口气后，将他的guī头紧紧含住，一股强大的吸引力促使jī巴不断的前进，一会他的yīn毛就已经扫到了老师的嘴唇，小雄的jī巴几乎全根进入，老师好象很痛苦的样子，用力的抱住他的臀前后的套弄着，慢慢的又把他的jī巴吐了出来，最后只留下了guī头，老师的舌头蟒蛇般的缠绕着它，吮吸它。
 “波！”
 小雄拉出了jī巴，顾老师不解的望着他。
 “老师，我也要你的那里。”
 我贴在老师的耳边说。
 “讨厌。”
 老师说着站了起来，再次转过身去，高高的撅起了肥美的臀，这次换小雄蹲了下来，他将老师的裙子掀了起来，头钻了进去，隔着连裤袜就闻到了老师熟女的味道。
 “嘶……”
 他将老师的裤子从中间扯开了一道不大不小的口子，然后双手用力的分开老师的yīn唇，两条长形的肉早已经在液体中沐浴了多时，所以看上去很充实的样子，将鼻子顶在老师的yīn蒂上感受着充满刺激的味道。
 “噗！”
 小雄的手指插进了老师的肛门中。
 “啊……”
 老师疼得叫了出来，但是很快用手捂住了嘴。小雄的舌头早已经在老师的yīn蒂上舔了多时，他用另一只手的手指用力的分开老师的yīn道口，长形的小洞被拉成了方形，一松手又变了回去，咬住了老师的yīn唇用力的扯了扯，老师的身体抖了一下，更多的aì液流了出来。
 小雄站了起来，guī头在老师的yīn道口徘徊，但是就是不进去，老师回头看了看，然后用力一顶，“噗滋！”
 小雄的jī巴插了进去，他伏在老师的背上开始抽动，麻麻的感觉很快就缓解了他痒痒的感觉。
 他开始用力的撞击着老师的yīn道，guī头不断的摩擦着老师yīn道的嫩肉，“噗滋……噗滋……”
 小雄尽量避免发出声音，因为这里毕竟是学校，而且随时可能会有人来，但是还是发出了这么大的声音。
 “小雄……快……快啊……”
 老师回头呻吟道，热气喷到了他的脸上。
 他自然加大了力度，每次都尽量全根进入，但是他没有加速，用力的将guī头顶到老师yīn道的最深处然后再左右的晃动着臀，使guī头也左右的晃动着从另一个角度摩擦，双手用力的抓住老师的rǔ房，“舒服吗？老师？”
 他在老师耳边说。
 顾老师一直在享受着，连话都不愿意说了，用力的点着头，“老师，你也要配合我啊。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第020章·3P游戏</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC020%E7%AB%A03p%E6%B8%B8%E6%88%8F/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:23 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC020%E7%AB%A03p%E6%B8%B8%E6%88%8F/</guid>
      <description>妈妈出去谈生意，这么晚了没有回来，看来今天晚上不会回来了，他们并不知道此刻妈妈正和情人小段在另一处寻欢作乐呢。
 小雄正在卫生间冲澡，两个姐姐闯了进来。
 “不要动！”
 大姐美娟说，原本美丽高傲的脸上露出诡异又得意的笑容。美菱有些羞涩站在门边。
 姐妹两个都是一丝不挂的。
 大姐手中拿过一团白色的东西走到小雄身后，从后面绕过他的身体将他的右手反在背后，接着小雄只感觉到一条柔滑的绳子套在自己的手上，被打了几个结后拉向墙上的毛巾架，他的身体只得转了过来，看见绑在手上的绳子原来是一条白色丝袜，看着大姐美娟把他的右手固定在毛巾架上，小雄怪奇怪问：“干吗？要SM啊？……”
 还没说完，大姐迅速的抓住他另一只手拿另一只丝袜绑住，固定在洗手台上的水龙头上。
 小雄索性坐在马桶上，暗道：“我看你们要搞什么鬼。”
 大姐继续将小雄的双脚用毛巾绑在一起，大姐将他的脚绑好以后站起身来，把莲蓬头拿在手上调和冷热水，把二姐拉进浴室，两人就在弟弟面前洗澡，二姐显得不好意思，一直望向小雄。
 小雄见到眼前的春光，jī巴已经涨到极限，只见大姐双手在二姐身上涂抹，分别将自己及二姐的下体冲洗乾净，望着小雄，脸上露出微笑，朝小雄走了过来，蹲跪在他面前，贪婪的眼神直盯着他的jī巴。接着伸出舌头，舔了一点他guī头上的yīn水，在嘴里品尝着味道“啧啧”作响，同时看了小雄一眼后，将他整个guī头含在嘴里吸吮，将他guī头及尿道中的液汁，尽数吸进口中含着，嘴巴离开他的guī头，抬头望向二姐招了招手，二姐会意走了过来，蹲在大姐身边。
 接着她们的动作让小雄兴奋到极点，简直不敢相信自己会亲眼见到，大姐竟将托着小雄yín液的舌头放入二姐的口中，二姐也不抗拒的含着，并将舌头上的yín液托出交缠大姐的舌头，yín液和着她们的口水在她们口中传来传去，直到两只舌头分开时，在她们的舌头间拉开一条细丝，此时小雄原本已沸腾的心，好像要从嘴里跳了出来，喊道：“好精彩啊！”
 两人分别将yín液吞入肚内，大姐看着小雄笑着问：“想要我们吗？”
 小雄一时还会不过意，大姐又说：“便宜你了。”
 说完，站起身来转身背对着小雄微蹲，右手向后扶助弟弟的jī巴，左手扒开自己的肉穴作势要坐，这时小雄才看清楚姐姐说的是真的，心中激荡，连带着jī巴阵阵抖动，这可是自己梦寐以求的啊。
 小雄只觉得guī头被湿滑柔软的肉穴慢慢吞食，过了一阵紧绷感，有一种豁然畅通的感觉，听见大姐口中轻轻”噢”的一声，深深吸了一口气，又继续慢慢坐下，身体开始有点弯曲，兴奋的说道：“为了这一刻，我和你二姐等了好久。”
 大jī巴被肉穴一点一点的吞入，那种紧绷的感觉充斥整只jī巴，小雄全身的细胞也跟着紧绷了起来，直到整跟没入，guī头顶着子宫肉门，有一种压迫感。
 大姐又深吸一口气，屁股在弟弟胯下缓缓的上下移动，身体一下右歪、一下左歪，口中还发出欢快的气音：”
 噢，啊……噢……”
 大姐的肉Bī随着臀部的移动，刺激了yīn道壁，只觉ròu洞中越来越湿滑，臀部就越动越快，ròu洞中转圜的空间也慢慢变大，口中发出愉悦的呻吟：”
   哈……好……嗯……嗯……嗯……”
 心情激荡之际，动作也越来越狂野，觉得还要，而且要更多，呻吟的声音也随着身体的起伏转变为浪叫。
 大姐更为了满足自己的需求，两脚八字大分踩在小雄的大腿上，双手向后撑在他的xiōng部上身体后仰，整个骚Bī贴着弟弟的jī巴根处磨动，好让弟弟的jī巴顶着她的花心来回摩擦，小雄只觉得阵阵快感从jī巴传到身上的每一处。
 突然间，一种温热的感觉包住小雄的睾丸，却原来是二姐在旁看得欲火难耐，侧对着小雄坐在他两腿之间，两腿弓起向外大分，左手揉着自己的yīn蒂，右手和舌头刺激着小雄的睾丸，麻痒的感觉在小雄的胯下逐渐扩散，这时大姐以手抓住了毛巾架，一手撑在弟弟身上，柳腰狂扭。
 小雄知道大姐要到高氵朝了，就用语言刺激她，“哦……我的骚Bī大姐啊……把你的浪臀扭起来……大姐大姐你真骚……骚的满脸起大包……”
 “我肏……你才满脸起大包……哦……真爽……小弟，你的jī巴真棒……哦……哦……哦……啊……啊……太美了……啊啊……上……天了……啊……哦……啊……姐姐……好舒服呀……”
 扭腰之际，yín水流的小雄胯下湿漉漉地。
 二姐的右手也放弃对小雄的挑逗转而攻占大姐的yīn蒂，想将大姐推至更高的境界。
 突然大姐全身向前一弓，随即后仰紧绷，小雄的jī巴感到yīn道壁一阵痉挛，guī头上一股热流冲刷而下，一直到根处，大量的yín水从xiāo穴及jī巴的缝隙中狂射而出，二姐又是首当其冲，不只是脸部，连头发和身上也溅到不少。
 直到热流过后，大姐软瘫在弟弟身上，小腹不断痉挛抖动，二姐伸出舌头在两人结合处勾舔。
 大姐待小腹抽动停止，无力的从弟弟身上翻坐到地上，上身靠着墙坐着，说：“我……”
 想要说话又无力说，懒洋洋地坐着，似乎连小指头都无力弯曲。
 二姐看见大姐离开小雄身体，急切的站起来，也和大姐一样背对小雄坐到他怀中，将大jī巴吞入yīn道内。
 先缓后急的上下耸套起来，乌黑的长发飘散着，眉眼间尽是春意。
 大姐爬了起来，在妹妹rǔ房上捏了一下说：“好好玩啊，我到床上等你们。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第019章·高跟入肛</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC019%E7%AB%A0%E9%AB%98%E8%B7%9F%E5%85%A5%E8%82%9B/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:21 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC019%E7%AB%A0%E9%AB%98%E8%B7%9F%E5%85%A5%E8%82%9B/</guid>
      <description>“钢儿，办公室主人老廖走了，我决定由你来干，但是还得兼我的秘书。高兴吗？”
 这天晚上，在河畔花园颖莉的浴室内，颖莉亲切地用美足洗弄着小段的jī巴。
 “哦，我的女王，钢儿简直要真的飞起来了！”
 小段的jī巴兴奋地胀大着。
 “别得意忘形了，钢儿，你不能辜负我的希望。”
 颖莉用那双珍贵的足亲情地抚弄着小段的jī巴。
 “OK，NO　PROBLEM！”
 小段高兴地说。同时忘情地用手捧着颖莉娇媚的美足用力搓着自己的jī巴。但他却把颖莉的娇嫩的足肤弄的有些发红。
 “大胆的钢儿，告诉你别得意忘形你不听，竟用你下贱的手弄痛了女王高贵的脚。嗯？”
 颖莉故作生气的样子。
 这样小段看着他的女王更加的妩媚多情，可敬可爱。“钢儿错了，钢儿一定要弥补回来，我的女王。”
 小段连连给颖莉作揖。
 给颖莉洗浴完毕，小段把如出水芙蓉般艳丽娇贵的颖莉驮到客厅的卧室。待颖莉躺坐在舒适的沙发里，神秘地说，“我的女王，稍等我一会儿，钢儿要给你个惊喜的。”
 “臭钢儿，又想什么鬼点子啦。你要是演不好，女王可要新帐老帐一起算，你可小心了。”
 颖莉目光里盛着对小段的疼爱。
 颖莉打开电视中央台的电影频道，正好是好莱坞的影星莎朗.斯通的片子。颖莉很喜欢这个好莱坞的性感明星，尤其是看过她的《本能》后，感到莎朗.斯通把一个高贵女人的情感和爱恋演绎得淋漓尽致。也难怪颖莉喜欢，小段就不止一次说过颖莉无论是身材，容貌，年龄和气质都和莎朗.斯通十分相象。只不过是颖莉的肌肤更具东方女性的柔嫩鲜洁，如果说皮肤二人不相上下，但颖莉那双完美的足则更显性感和娇媚，充满着让男人渴望呵护和崇拜的独特魅力，这是颖莉独有的优势。
 小段穿着颖莉的内裤，丝袜和rǔ罩，高跟鞋，脸上还化了妆，眉毛也描的细细的，唇涂着鲜艳的红色，头上带着女性用的假发，一扭一摆地走进卧室。只是由于颖莉的香奈尔蕾丝内裤对他来说实在太小了，两只卵蛋几乎要挤出来。小段这身装扮都是颖莉穿过要扔掉的，但都被小段保存起来并珍藏着。
 仅颖莉的丝袜他就集攒了近百双了。
 看到小段如此滑稽的样子，颖莉一开心地笑了。“钢儿你扮得什么鬼模样。”
 “我的主人，你现在需要一个忠实的女仆来服务吗？”
 小段细着嗓子说。
 这话倒提醒了颖莉什么，自从小梅请假回家看母亲后颖莉也就少了一个女脚奴，如果不时小段这么一说，她还真没意识到。“好吧，我的性感的小女仆，给主人倒杯香槟来。”
 “好的我的主人，我这就来。”
 小段学着女人的步态走着。
 看着小段穿着高跟鞋来回地扭动，颖莉越看越觉得有趣。她接过小段递过来的高脚杯忍不住笑。“我的女仆，为什么你的下面那么鼓喔？让主人看了害怕。”
 “噢，主人我请求你的原谅，昨日我的男友突然来了，强行把他那肮脏的大家伙塞进我纯洁的通道里，而我一时疼痛的痉挛使他的东西折在了我这里面。”
 颖莉笑得差点把喝到香唇里的香槟喷出来。“钢儿，你真是乐死我了。”
 然后又故作正色道，“贱婢，没有主人的允许竟然在家里与外面的男人鬼混，现在主人要惩罚你。”
 “是的，我的尊贵的主人我的行为玷污了你高尚的人格和家族的荣誉，我愿意接受您的任何惩罚，以拯救我这已堕落的魂灵！”
 小段跪在地上一副诚惶诚恐的样子。心理却也止不住要乐。
 “那么好吧，你这个已被魔鬼迷失的丑恶的贱婢，把我神圣足上的高贵的爱鞋用你的还有一点人性的嘴脱下来，然后用它来惩罚你这个迷途的羔羊。”
 颖莉也乐意把小段导演的戏演下去。
 “是的我的充满了仁爱之心的高尚的主人。我一定要用你给我的爱的力量战胜残留在心中魔鬼。”
 小段把颖莉的高跟拖鞋用嘴脱下后，掀开穿在身上的颖莉的透明内裤套在他已勃起的jī巴上。
 颖莉一边优美地喝着香槟一边欣赏着小段的即兴表演。“快一点套动，你这个肮脏的贱婢，像你的男友肏你那样，只有这样才能彻底洗刷干净你那污垢的感情。颖莉满意地看着小段的飞快套动。像颖莉这样气质高雅的高贵女人，在男人们看来即使骂人也显得那么高尚和纯洁，声音让人感到有种对心灵的征服力和震撼。这不是随便哪个女人所能企及的高度。这也是小段崇拜至爱着颖莉的原因之一。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第018章·公车爽英子</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC018%E7%AB%A0%E5%85%AC%E8%BD%A6%E7%88%BD%E8%8B%B1%E5%AD%90/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:17 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC018%E7%AB%A0%E5%85%AC%E8%BD%A6%E7%88%BD%E8%8B%B1%E5%AD%90/</guid>
      <description>这天小雄放学刚上公汽就看到了二姐的同学也就是现在妈妈公司的女职员赵英子。
 小雄看见赵英子微张着魅眼，雪白的牙齿轻咬着湿润的下嘴唇，一副痛苦的模样，小雄刚想开口，发现在她后面一个比她矮上半个头的民工打扮的大叔正在用他的手扣挖着赵英子姐那浑圆的屁股，而她扭动着屁股往后闪，脸上浮现着痛苦的神色，这一幕看得小雄血脉沸腾，球裤里的家伙不安分地翘了起来。
 小雄心想：不能便宜了那个傻蛋民工。便随着人流一挤将民工挤开了去，民工不忿地望向小雄，而刚接触到小雄愤恨的眼神便乖乖地挪开了。
 小雄渐挪站到赵英子的背后，车内沙丁鱼似的人流拥着，将小雄和她紧紧地挤着贴在了一块，赵英子象棉花一样柔软的身体立刻压在小雄身上，前面的人挤的已经没有一丝缝隙，后面的人还在拚命的往前拥，借着拥挤，小雄努力的享受着英子姐身体的触感。
 赵英子的身高跟小雄差不多，她的臀部刚好处在小雄小腹的三角部位，借着车身的摇晃摆动腰部，早已硬梆梆的jī巴贴在英子姐屁股中间的裂缝上摩擦，隔着薄薄的衣服，可以感觉到她身体热乎乎的肉感。
 小雄逐渐加大力度，双腿分开向前靠拢，夹住英子姐的大腿，腰部也用力向前压迫丰满柔软的屁股，硬梆梆的jī巴开始挤在屁股沟里上下左右的蠕动，可以感觉到英子姐屁股上的嫩肉被小雄弄的左右分开。而她竟然主动地将屁股向小雄的jī巴挺来，似乎对小雄的非礼十分享受。
 小雄逐渐放大胆量，索性松开吊环，双手从人缝里向前探，缓缓的放在腰间，借着拥挤轻轻的抱住她的腰。
 哇！感觉比想象中还要细！小雄随即晃动腰部，下腹紧紧贴在她屁股上，小雄逐渐放肆起来的抚摸，可以感觉到她身体在微微的颤抖，小雄一步步的加大力度，伸进短裙里的双手贴在英子姐完全裸露在T字裤外面丰满的屁股上，挑逗似的抚摸那里滑嫩的肌肤……
 薄薄的超短裙下，丰盈雪白的大腿和臀峰正被小雄的大手在恣情地猥亵。浑圆光滑的臀瓣被轻抚、被缓揉、被力捏、被向外剥开、又向内挤紧，一下下来回揉搓，英子姐的嫩面绯红，呼吸开始急促……
 小雄探进T字内裤的边缘，抚上英子姐光洁细嫩的小腹，探向她隐秘的草地。发现这里早已泛滥成灾，小雄拨开湿漉漉的内裤，摸向了英子姐神秘的花园…
 “啊！不要……”
 赵英子终于忍不住低声的呼唤。
 “英子姐，是我，小雄……”
 小雄吐着深深的气息在她耳边念出她的名字。
 “喔…小雄……怎么会是你……喔…嗯……”
 英子姐转过半个头来幽幽地望着小雄。
 “英子姐，我刚放学，不巧在这遇上你。刚才有几个民工对你动手动脚，我打发了他们。”
 小雄贴在英子姐的耳边很小声地说到，大手却依旧在赵英子的私处停留。“英子姐，你的屁股好有弹性…夹得小雄好舒服喔……”
 “我…怎么是你…不…不要…嗯…喔……”
 英子姐说着边小幅度地随着小雄手不断扭着屁股。
 “英子姐…我可是你的救命恩人…”
 小雄用手指狠挖她的mī穴，不断伸进伸出的搅弄她的mī穴，伸出右手紧贴在她两片肥而挺翘的屁股缝之间，中指不断撮弄她早已被yín液浸湿的屁眼。
 “啊…不要…喔…小雄……我是你姐姐的同学……啊……”
 英子姐口中说着翘臀却越发紧凑地向小雄扣着屁眼的手挤来。
 “不行…谁叫英子姐你这么诱人……我一直来都好喜欢你……”
 小雄yín欲高涨，索性在球裤边掏出了早已血脉贲张的老二，抵住了英子姐的菊花蕾，那里早已被yín液滑得一塌糊涂，小雄腰一沉，稍一用力，挤开了洞口的嫩肉，直挺挺地插了进去。
 “啊……竟然当着这么多人的面插我的屁眼……”
 英子姐发出细微的哼声，洁白的牙齿咬着性感的红唇，苗条玲珑的身体轻轻扭动着。
 小雄感觉到她壁内的嫩肉包围着小雄的老二并在不断地收缩，小雄开始了开始很小幅度的有节奏的抽插，并用右手的中指狠狠地抵住按摩棒往内按，食指在赵英子那粉嫩而敏感的yīn蒂上划动，一下，两下，三下……
 “喔……喔……嗯……”
 随着那小幅度的运动，那jī巴又更为深入体内，而英子姐喉咙深处的闷绝叫声也愈叫愈压抑不住。
 小雄开始袭上她的xiōngrǔ肆虐，从那层薄薄的布料中被剥露出来的丰满娇挺的嫩rǔ，好象英子姐苗条纤细的身段上翘起着两个饱满的小丘，和臀部一样地呈现完美无缺的半球形，小雄粗大的五指，由下往上抄起那两个肉球尽情地揉弄着。
 “英子姐…你好漂亮…好yín荡喔…”
 小雄硕大的jī巴在她的屁眼中贯穿，粗壮的蘑菇头不断刮弄着直肠。
 “你坏死了……喔…”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第017章·征服二姐</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC017%E7%AB%A0%E5%BE%81%E6%9C%8D%E4%BA%8C%E5%A7%90/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC017%E7%AB%A0%E5%BE%81%E6%9C%8D%E4%BA%8C%E5%A7%90/</guid>
      <description>小雄把嘴巴贴到二姐的yīn户上，二姐的yīn毛也不是很多，小雄的舌头舔这那道缝。
 “哦……亲爱的……哦……”
 没舔几下，美菱就受不了的呻吟。“啊……嗯……弟弟……小丈夫……我好幸福……好舒服……再进去……再进去一点……”
 一股白色的yín水汩汩地流出，小雄把它吸进口中，吞了去。
 小雄品尝得津津有味的道：“二姐，你的小Bī的水好香，好好吃。”
 “吃吧……亲爱的宝贝……吃二姐的Bī……”
 美菱舒服的仰起头双手抱着弟弟的头，抚弄弟弟的头发，一副忘我的样子。
 二姐两腿大开，小雄用舌头拨动小yīn蒂，把它拨得硬了起来，又把手指插入了小洞，时快时慢地抽动着，逗得美菱春水流了不知多少，小嘴也一张一合地浪叫起来：“好弟弟……你……害死我了……再这样下去……二姐……会死掉的……快……快点……来吧……”
 小雄问：“来什么呀？”
 二姐娇嗔说：“讨厌了……哦……人家受不了了，快干我……”
 “你不要我用舌头舔你高氵朝了？”
 “哦……不要，我要你干我。”
 二姐娇媚的说，“青……啊……我不管了……我要你用你的大jī巴，……插进我的mī穴……肏我……用你粗大的jī巴……插进二姐的mī穴……”
 美菱一口气说完，已经娇羞得把脸埋在小雄的xiōng膛。
 小雄抬起美菱的双腿，将它张开，现在看得更清楚了，黑色的yīn毛下面，yīn唇已经微微翻开，yín水正汩汩的流出，小雄握着饱涨的jī巴，用guī头抵住美菱的mī穴，来回拨弄，仍舍不得马上插入。
 “好弟弟……不要再逗二姐了，快……插进来……肏我……”
 小雄再也忍不住，顶开美菱的yīn唇，推了进去。
 “啊……轻……轻点……你的太大了……要轻点……”
 小雄顺着yín水的润滑，推进了一个guī头。
 “啊……”
 美菱的全身绷得紧紧。
 终于，小雄用力一推，把jī巴全部插进美菱的mī穴里面。
 好棒，美菱的mī穴好紧，温暖的肉壁，紧紧的包住小雄的jī巴。
 “啊……好……好美……雄……终于给你了……你终于肏我了……我想要你……肏我……想了好久……啊……二姐喜欢你……哦……喜欢让你肏……小Bī……永远给你……我的好弟弟肏……啊……好弟弟……我爱你……我喜欢你肏我……干吧！……”
 美菱整个解放了，已经没有了伦常的顾忌，彻底的解放了。
 小雄更加卖力的抽动着。“二姐，我要你叫我哥哥，大jī巴哥哥，你是我的骚Bī妹妹。”
 “嗯……喔……亲爱的……你肏死我了……好……舒服……再来……快……好哥哥……我的大……大jī巴哥哥……使劲肏你的骚Bī妹妹哟……哦……”
 小雄索性把美菱的双腿架在肩上，把她的yīn户抬高，时深时浅，时快时慢的抽送。
 “喔……小雄……你好会肏Bī啊……我要投降了……啊……肏我……再肏我……亲老公……好哥哥……我要……我每天都要……都要你肏我……我是你的……啊……”
 美菱的yín声浪语更刺激着小雄，十分钟过去，他们身上都已经被汗水湿透了。
 “好哥哥……我快不行了……你好厉害……好会肏Bī……骚Bī妹妹快被你……肏死了……啊……快……快……二姐快泄出来了……”
 美菱只有呻吟，不断的呻吟。
 小雄已经决心让美菱完全死心塌地，所以一定要先让美菱泄出来，小雄快速的冲刺。
 “啊……快……快……我要……啊……啊……”
 一高呼后，美菱终于泄出来了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第016章·夜干二姐</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC016%E7%AB%A0%E5%A4%9C%E5%B9%B2%E4%BA%8C%E5%A7%90/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:11 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC016%E7%AB%A0%E5%A4%9C%E5%B9%B2%E4%BA%8C%E5%A7%90/</guid>
      <description>周日的晚上，小雄决定今晚向二姐发出攻击，在QQ里他对二姐进行了一番挑逗之后就下线了，心想，此刻二姐一定是欲火攻心。
 当他一丝不挂的推开二姐房门进去时候，二姐正抓心挠肝的浑身燥热，她看到弟弟光着身子进来，大吃一惊，“你干什么？快回去！”
 小雄跳到床前扑到二姐身体上说：“二姐，我要和你作爱。”
 二姐羞恐的推他说：“你……给我滚出去”雪白的小手死命地推拒着她弟弟那的身躯，可是哪里能摆脱他的魔掌。
 美菱哀求道：“弟……你……你要干什……么？……啊……快……快放手……求……求你放……放手……”
 弟弟一面箍紧美菱纤细柔软的腰肢，一面yín笑道：“嘿…嘿……二姐，我想你好久了，别怕!让我肏一下。”
 美菱一面羞红着俏脸忍受着他的yín言秽语，一面用羊葱白玉般的雪嫩小手勉力推拒着这个欲火攻心的弟弟那宽厚的肩膀，并拼命向后仰起上身，不让他碰到自己成熟丰满、巍巍高耸的柔挺玉峰。可是，时间一长，柔佳渐渐感到力不从心，小雄说：“二姐，别装了，你又不是没有让我肏过。”
 “什么？你……”
 “你以为我不知道吗？那天在大姐房间里，你们不是蒙住我的眼睛弄了一回吗？”
 美菱羞的无地自容，放弃了反抗。小雄只觉怀中的绝色大美人儿吐气如兰，娇靥若花，一股少女特有的体香沁入心脾。xiōng前紧贴着两团急促起伏的怒耸rǔ峰，虽隔着一层薄薄的衣衫，仍能感到那柔软丰满的酥xiōng上两点可爱的凸起……他热血上涌，一弯腰，不顾美菱的挣扎，把她抱了起来。
 美艳绝色、秀丽清纯的美菱羞红了脸，她越来越绝望，娇躯越来越软。她娇羞地闭上自己梦幻般多情美丽的大眼睛。
 小雄那两只手掌在美菱白嫩娇美的rǔ峰上，隔着一层又薄又软的衬衫轻揉抚着，瓷意享受着身下美丽圣洁的清纯少女娇羞挣扎，美菱娇躯一震，芳心一阵迷茫，长这么大，还从未有过男人抚摸自己，更未有异性碰过自己那柔美娇挺的怒耸rǔ峰，给他这么一揉，不由得玉体娇酥麻软，芳心娇羞无限。
 弟弟老练而耐心地揉抚着美菱高耸娇嫩的rǔ峰，温柔而有力。随着他在二姐那怒耸椒rǔ上的揉摸轻抚，二姐那娇俏的小瑶鼻呼吸越来越重、越来越急促，那美丽羞红的玉首不再死命地摆动，渐渐变得温驯起来。
 小雄欣喜若狂，不动声色地用一只手继续握住二姐饱满娇挺的rǔ峰揉摸，另一只手向下摸索，二姐羞涩不堪地感到一只魔手从她高耸娇挺的rǔ峰上向下，经过自己柔软纤细的腰肢，抚过自己浑圆细滑的大腿，插进了她紧闭的大腿内侧。
 “别……别这样………弟…求……求你……”
 二姐娇羞万般，芳心又羞又怕，她苦苦哀求着，可是她已感到自己的身体已渐渐不属于她自己了，在他身体的重压下，自己的娇躯玉体是那样的娇酸无力，他狂热粗野的抚摸不再是令人那么讨厌，随着他在自己柔软娇翘的rǔ峰上的揉搓，一丝电麻般的快意渐渐由弱变强，渐渐直透芳心脑海，令她全身不由得一阵轻颤、酥软。
 当小雄的手从二姐的rǔ峰上向下蜿蜒而过，直插二姐紧夹的大腿根时，更令二姐全身感到一阵从未有过的快意。他用手死劲分开二姐的玉腿，伸进二姐的下身，紧紧按住二姐娇嫩羞涩的玉沟一阵恣意揉抚，一股少女青春的体热直透他的手心、大脑。
 二姐初时想用手阻止他，可怎么也无力把弟弟的手抽出来，二姐秀美娇艳的小脸羞得通红，从未有过男人抚摸过自己如此隐秘的部位，随着弟弟的揉抚，一股麻痒直透少女芳心，仿佛直透进下体深处的子宫。
 小雄感到二姐的下身越来越热，少女的绝色娇靥越来越红，呼吸越来越急促，他兴奋地继续挑逗着身下这绝色娇美、清纯可人的俏佳人，不知什么时候，他感到自己手掌中的那一团三角底裤已濡湿了一小团，他欣喜万分。
 二姐感到自己已不能控制脑海里的yín欲狂涛，已不能控制自己身体那些羞人的生理反应，况且刚才在网上让那个恋姐爱母挑逗的欲火如焚，在说自己夜的确喜欢弟弟。
 芳心又羞又怕，娇羞万分，一张吹弹得破的娇嫩玉靥羞得通红一片。突然“啪”的一声，二姐感到xiōng口一凉，原来，小雄给二姐宽衣解带，解开了二姐衬衫的扣子，脱光了二姐的上衣，然后一把撕掉了二姐的rǔ罩。
 正娇羞无限、不知所措的二姐已被脱光了上身，一对雪白饱满、柔软娇挺的rǔ峰惊慌失措地脱围而出，只见那一片洁白得令人目眩的雪肌玉肤上，两只含羞带露、娇软可人的rǔ峰顶端，一对鲜艳欲滴、嫣红玉润的玉rǔrǔ头就象冰雪中含羞开放的花蕊，迎着男人充满欲火的眼光含羞绽放，微微颤抖。
 二姐羞红了脸，娇羞无限，不知该怎么办，还没来得及用手捂住自己饱满娇挺的玉rǔ，就已被他一口含住了一只饱满的rǔ峰，令二姐不由得娇羞万般。他用手握住二姐另一只柔软娇挺的玉rǔ恣意揉抚，另一只手又解开二姐的裙子，二姐全身除了一条三角内裤外就一丝不挂了，少女那粉雕玉琢般晶莹雪滑的美丽胴体已完全赤裸在他眼前。
 弟弟的手隔着二姐薄薄的三角裤，轻轻一按少女饱满微凸的娇软的处女yīn阜，美貌绝色、秀丽清纯的二姐娇躯不由得一颤，他暗暗高兴，立即脱下二姐的三角内裤，绝色娇媚的可人儿已经一丝不挂了。只见绝色少女二姐那美妙玉滑、雪白修长的粉腿根部，一团淡黑微卷的yīn毛娇羞地掩盖着那一条诱人的玉沟。
 看到这样一具犹如圣洁的女神般完美无瑕、如凝脂般雪白美丽的优美女体赤裸裸地横陈在床上，他兴奋地压了上去。正娇羞万般的二姐忽然感到下体一凉，全身胴体已一丝不挂，紧接着一个火热的异性身躯重重地压在了自己娇酥万分的玉体上，一根又粗又硬的火烫的jī巴紧紧地顶在自己的小腹上，少女芳心又一紧，“嗯……”
 的一声娇喘，娇羞万分，粉脸羞得更红了，她娇弱地挣扎着，无助地反抗着。
 小雄一面含住二姐的一只饱满雪嫩的玉rǔ，吮吸着那粒粉红娇嫩的rǔ尖，一只手握住二姐的另一只娇挺软嫩的玉峰揉搓，一面用手轻抚着二姐那白皙细嫩、晶莹剔透的雪肌玉肤，滑过清纯娇美、楚楚含羞的绝色丽人纤细柔滑的柳腰、洁白柔软、美妙平滑的小腹，直插进少女二姐的下身，“啊…”
 一声火热而娇羞的轻啼从二姐小巧鲜美的嫣红樱唇发出，开始了少女的第一次含羞叫床。
 弟弟在二姐柔若无骨的娇美玉体上恣意轻薄、挑逗，美菱哪里能忍受住如此挑逗，特别是那只插进二姐下身的yín手，是那样温柔而火热地轻抚、揉捏着美貌绝色的纯情少女那娇软稚嫩的yīn唇。
 “啊……啊……啊……”
 姐姐二姐脑海一片空白，芳心虽娇羞无限，但还是无法抑制那一声声冲口而出的令人脸红耳赤的娇啼呻吟。
 小雄挑逗着二姐那颗娇柔而羞涩的芳心，不一会儿，只见二姐下身那紧闭的嫣红玉缝中间，一滴……两滴……晶莹滑腻、rǔ白粘稠的aì液逐渐越来越多，汇成一股yín滑的玉露流出二姐的下身，粘满了他一手。二姐娇羞万般，玉靥羞红。
 弟弟分开姐姐二姐含羞紧夹的玉腿，挺起jī巴向二姐的下身压下去。二姐突然从狂热的欲海中清醒过来，拼命地挣扎，想甩脱那根插进下身大腿内侧的“毒蛇”可是由于那巨大可怕的火热的“毒蛇”沾满了二姐下身流出的粘稠津液，而且少女yīn道内已湿濡yín滑一片，他就已顺利地用guī头顶住那紧闭而滑腻的娇软yīn唇，微一用力，guī头已分开两片稚嫩娇滑的湿润yīn唇，他一鼓作气，下身一挺，硕大浑圆的guī头就已挤进湿濡火热的娇滑yīn唇，顶进二姐的yīn道口。
 “嗯……”
 在绝色美貌的纯情少女的柳眉轻皱、娇啼婉转声中，小雄的jī巴已经插入进去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第015章·风骚的顾老师</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC015%E7%AB%A0%E9%A3%8E%E9%AA%9A%E7%9A%84%E9%A1%BE%E8%80%81%E5%B8%88/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:07 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC015%E7%AB%A0%E9%A3%8E%E9%AA%9A%E7%9A%84%E9%A1%BE%E8%80%81%E5%B8%88/</guid>
      <description>看着顾老师光洁、白嫩的皮肤，丰盈、健美的体态，小雄心里真是美极了，看美人是一种享受，看赤裸的美人是一种更大的享受。
 坚挺、圆翘的丰rǔ，纤细、柔韧的腰肢，虽然生育过，可是顾老师的腹部一点赘肉都没有，一如处女般平滑，光润，丰腴、肥美的屁股，修长、挺拔的双腿以及双腿间那浓密、柔软的yīn毛，滑润、肥厚的yīn唇。顾老师的yīn道口湿漉漉的，她扭摆着腰肢，肥美的丰臀摇摆着，她抱着他我的肩，他搂着她的腰一起走进了卫生间。
 他们坐在宽大的浴盆里，顾老师用她那纤柔的嫩手给小雄洗净了全身，小雄的手也在她丰腴的身上抚摸、摩娑。
 但他们的手更多的还是把玩对方的yīn部。顾老师仔细的把他的yīnjīng、yīn囊洗得干干净净，用纤纤嫩手轻轻套撸着，小雄软软的yīnjīng在她的手中渐渐变得硬了起来。
 在顾老师的暗示下，小雄把顾老师的yīn部也洗得干干净净，他用手指探进她的yīn道里，轻轻搅动着，顾老师扭动着身躯“咯咯”娇笑着，他用手指沾上沐浴露在她滑润的yīn道里抽插着。
 顾老师笑着说：“孺子可教，你真是个好学生。可是还有个地方你还没给我洗到呢。”
 说着她把小雄的手指从她的yīn道里拉出来，轻轻划过芳草萋萋的会yīn，最后停在了她的肛门上。她的肛门是那样的小巧，紧紧凑凑的，摸上去手感非常，她扭动着身子，嘴贴在他的耳边，yín荡地说：“雄，这个地方你帮我洗一洗，我们玩个痛快。”
 他的手指沾上沐浴液，轻轻按揉着顾老师的菊花蕾，在顾老师的指挥下，食指慢慢地、轻轻地探进了她的屁眼里，顾老师的屁眼很紧，扩约肌紧紧包裹着他的手指，顾老师媚眼如丝，嘴里发出阵阵令人沈醉的呻吟声，他的手指完全插进了顾老师的肛门里，顾老师扭动着丰腴的屁股，他的手指在她的屁眼里抽插着，沐浴液起到了润滑的作用，渐渐地她的肛门松弛了下来，他的手指能自由出入了，在宽大的浴盆里，他把丰满的艳美的顾老师抱在怀中，用清水把她的屁眼里里外外洗得干干净净。
 虽然那天在公园里肏过她的屁眼，但是今天的感觉却不同。
 师生二人从浴盆里出来，紧紧抱在一起，小雄亲吻着顾老师，把舌头伸进她的小嘴里，用力搅动着，她用她红润、甜美的小嘴吸吮着，小雄的勃起的硬梆梆的yīnjīng在她的柔软、平坦的小腹上。
 顾老师抬起一条腿盘在小雄的腰间，让她的yīn道口正对着他勃起的硬梆梆的jī巴，小雄抱着她肥硕的丰臀，身体向前一挺，顾老师的身体也向前挺着，只听“卟滋”一声，随着顾老师的娇叫，他的yīnjīng又一次插进了顾老师那梦一样美丽、迷一样神密的yīn道里。
 顾老师紧紧搂着小雄的肩膀，用力向前挺送着下体，小雄一手搂着顾老师苗条的腰肢，一手抱着顾老师肥美的丰臀，yīnjīng用力在她的yīn道里抽插，顾老师那紧紧的带有褶皱的yīn道内壁套撸着他的jī巴，小yīn唇紧紧裹住他的jī巴。
 俩人的舌头碰撞着、纠缠着。小雄用力搂抱起顾老师的肥美的屁股，顾老师用她那丰腴的双臂搂着小雄的脖子，把她健美的双腿缠绕在他的腰间，yīn道紧紧包裹着他的jī巴，满头的乌发随着我jī巴的冲击在脑后飘扬。
 她满面酡红，娇喘吁吁，断断续续地说：“哦……小老公，亲亲宝贝，我爱你，大jī巴肏小骚Bī……哦……哦……好弟弟，我的肉肉，用力肏我……哦……哦……哦……哦……哦……哦……”
 小雄搂抱着顾老师的丰臀，顾老师修长的双腿紧紧缠绕在他的腰间，他的jī巴紧插在顾老师的yīn道里，顾老师的yīn道口紧紧包裹着他的jī巴，他把顾老师抱在怀中，jī巴插在她的yīn道里，走出卫生间，来到客厅。
 顾老师说：“就在这里肏我，我婆婆瘫在床上，耳聋眼盲，干我……哦……用力肏我……哦……好老公……”
 把她放到沙发上，小雄站在沙发旁把顾老师的双腿架在肩上，身子压在她的身上，jī巴深深地插进她的yīn道里，摇摆着屁股，jī巴在顾老师的yīn道里研磨着，guī头触着yīn道尽头那团软软的、暖暖的肉。顾老师星目迷离，呻吟阵阵。
 “哦……雄，心肝宝贝，亲亲小老公，老师让你的大jī巴肏死了……哦……用力肏……哦……”
 “老师……亲亲的骚老师……老师的美……骚Bī把我的jī巴套夹得太美了……我要肏你……哦……肏死你……哦……”
 顾老师的脚很大，不漂亮，所以小雄对她的脚丫不感兴趣。
 顾老师站起身，小雄的jī巴从她的yīn道里滑了出来，她趴在沙发上，撅起肥美的丰臀，露出暗红色的yīn部，她的大yīn唇已充血分开，小yīn唇变成了深粉色，yīn蒂已经勃起，那暗紫色的、如菊花蕾般的肛门在白嫩的丰臀的映衬下分外迷人。
 “雄，来，”
 顾老师一手扶着沙发，一手摸着湿漉漉的yīn部，浪声说：“把jī巴从后面插进来。”
 小雄用手扶住她雪白、丰腴的大屁股，硬挺的jī巴在她的yīn部碰触着，惹得她一阵阵娇笑，她扭动着身躯，摇摆着丰臀，一只手握住他的jī巴，用guī头在她勃起的小巧如豆蔻般的yīn蒂上研磨着，嘴里传出诱人的呻吟声：“哦……心肝宝贝……你的大jī巴真…好……哦……我要你，把大jī巴从后面插进老师的Bī里，这叫‘狗交式’……哦……对，就这样插进去……用力……哦……用力插……亲亲小老公……大jī巴肏得我快晕了……老师让你的大jī巴肏……得太舒服了……哦……哦……哦……哦……哦……哦……啊……”
 顾老师引导着小雄的jī巴从她的身后插进她的yīn道里，他的身体一下下撞击着她丰腴的肥臀，jī巴在她紧紧凑凑滑滑润润的yīn道里抽插着。
 他抱住她的丰臀，小腹撞着顾老师的雪白的大屁股，jī巴每插一下，guī头都会撞击着她yīn道深处那团软软的、暖暖的肉。她的小yīn唇如同艳丽的花瓣随着小雄jī巴的插进抽出而翻动。
 小雄的双臂环抱着她柔韧的腰肢，一支手去抚摸那已然勃起的小巧如豆蔻的yīn蒂，手指沾着她yīn道里流泻出来的yín液轻轻按揉着。顾老师手也摸到小雄的yīn囊，用手指轻轻揉捏着。她扭动着身躯，摇摆着丰臀，忘情地呻吟着：“哦……老师的骚Bī……被学生的大jī巴……哦……肏得舒服呀……哦……心肝宝贝……大jī巴在Bī插得太美了……哦……哦……使劲肏……哦……哦……哦……哦……把老师的骚Bī……肏烂吧……哦……啊……啊……”
 又过了一会，顾老师又躺到了地板上，两条雪白、丰腴、修长的腿分得开开的，高高的举起，小雄则趴在她柔若无骨的身上，把硬梆梆的jī巴在她的yīn道口研磨着，沾着从她的yīn道里流出的yín液，研磨着小yīn唇，研磨着yīn蒂，研磨着yīn道口。
 “哦……臭小子……爽死我了……快把大jī巴插进老师的骚Bī里……哦……快用力肏我……哦……快把大jī巴插进去……哦……”
 顾老师放浪地叫着，屁股向上挺送着，一支手把住小雄硬梆梆的大jī巴对准她那流溢着yín水的yīn道口，另一支手搂住他的后背向下一压，只听“滋”的一声，他的jī巴又插进了她的yīn道里。
 小雄的xiōng部紧紧压在顾老师雪白柔软的rǔ房上，左右前后挤压着，同时上下抬压着屁股，加快了jī巴在她xiāo穴里的抽插。顾老师扭动着身子，yīn道紧紧套夹着小雄的jī巴。不时的点拨抬性交的技巧。
 一会让小雄把jī巴连根插进她的yīn道里，扭动着屁股，硕大的guī头深埋在yīn道深处研磨着yīn道深处那团软软的、暖暖的肉；一会又让小雄把jī巴抽出仅留guī头还插在yīn道口，然后再用力把jī巴向yīn道里插去……
 沙发上、茶几上、餐桌上、餐椅上……到处都是他们作爱的战场，在顾老师的Bī里，小雄的jī巴足足抽插了近一个小时，顾老师被小雄肏骨酥筋软，yín水奔流，香汗淋漓，娇喘吁吁。
 终于，在顾老师的忘情的叫声中，吁吁把jīng液又强有力地射注在她的yīn道里，强有力地冲激着她的子宫。
 两人筋疲力尽地双躺在宽大的双人床上，互相搂抱着，幸福地互望着。顾老师给小雄讲起她于弟弟的第一次，讲起她的丈夫的jī巴插进她的yīn道里时候的她感受。讲到了这个下午她和小她二十多岁的学生共度春风，仿佛又是一次新婚之夜。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第014章·淫荡的顾老师</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC014%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E8%8D%A1%E7%9A%84%E9%A1%BE%E8%80%81%E5%B8%88/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:18:04 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC014%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E8%8D%A1%E7%9A%84%E9%A1%BE%E8%80%81%E5%B8%88/</guid>
      <description>星期六下午，小雄如约来到了顾老师家，田磊不在家。
 看着顾老师因羞涩而变得绯红的而颊，嗅着那夺人魂魄的迷人的熟妇的体香，小雄仿佛在梦境中一般。他拉住顾老师的手，喃喃地说：“顾老师，我我想干你，我……”
 没等小雄说完，顾老师就张开双臂把他搂在自己的温暖的怀中，把她娇美的面庞紧紧贴在他的脸上，过了一会，她把她那红润、香甜的嘴唇紧紧贴上小雄的双唇，紧紧吸吮着。
 顾老师把丁香条般的舌头进小雄的嘴里，在他的嘴里轻轻地搅动着，同时意示着他，小雄心有灵犀地也把舌头探进顾老师的口中，在她的嘴里搅动着，他们互相裹吮着吻得天昏地暗。
 不知过了多久，顾老师轻轻在他的耳边说：“亲爱的，我们到卧室去吧。”
 小雄知道即将要发生什么，他把身材和自己差不多一般高的、丰腴的顾焕湘抱在怀中，抱着她走进了她充满了女性气息的卧室。
 当他把顾老师放在她宽大的双人床上时，顾老师被性欲激发起的热情使她的面颊涌起一片淡淡的绯红，秀目似闭似睁，目光迷离，眼角眉稍尽是柔情蜜意，她扭动着丰腴的身体，全身的曲线毕致，真个是丰xiōng、纤腰、肥臀。
 “雄，来，帮我把裙子脱了，今天下午，我让你在老师身上学会一种在书本上学不到的本领。”
 小雄拉开顾焕湘背后长裙的拉链，轻轻褪下，一个几乎全裸的美艳熟妇就横陈在他的面前，顾老师双手伸过头，解开发髻，两条丰腴、修长的手臂膀向上伸着，露出腋下油黑的腋毛，坚挺的rǔ房在黑色蕾丝rǔ罩下，随着顾老师的身体的扭动而巍巍颤动，小巧玲珑的肚脐看地镶嵌在洁白、柔韧的小腹上，丰满、圆润的大腿，修长、笔挺的小腿，然而最让小雄心动的还是那窄窄的黑色蕾丝三角裤下的所在，几丝不甘寂寞的yīn毛如红杏出墙般俏皮地露在三角裤外，小雄我看得血脉贲张，只觉得浑身一阵阵地颤栗。
 只听得顾老师娇声说：“雄，你觉得老师美吗？”
 “美，老师真美……”
 “那你还发什么呆？还不快过来。”
 顾老师满面羞红娇声地说着，伸出细嫩、纤柔的手把他拉到她的身边。
 一阵成熟少妇迷人的体香如丝如缕地飘入他的鼻中，他只觉得一阵阵地意醉神迷。恍惚间，顾老师把他的外衣脱去，只下一条短裤。
 这时，顾老师解开黑色蕾丝rǔ罩，那对丰满、尖挺的rǔ房如两只白鸽般跳跃而出，那小巧的、淡紫色的rǔ头在凝脂般的肤色的映衬下，如熟透的葡萄显得分外艳美；然后，她又慢慢褪去那精美的黑色镂花蕾丝三角裤，把一个成熟、美艳熟妇迷人的yīn部展现在小雄的面前。
 一片黑亮、浓密的yīn毛如森林般呈倒三角形分布在两条丰腴、白嫩的大腿中间，覆盖在微微隆起的yīn阜上，暗红、肥厚、滑润的大yīn唇已经分开，露出粉红色的滑嫩的小yīn唇和微微洞开的yīn道口，隔着窄窄的会yīn，是小巧、暗紫色的、如菊花蕾般的肛门。
 看着这美奂美仑的人间尤物，看着那惹火的身材，和如梦似幻的妇人成熟美丽的yīn部，小雄的yīnjīng涨得仿佛要炸裂一般，把短裤撑起，急需要找一个温柔的地方把其中的能量全部释放出去。此时此刻地顾老师只能用一句话来形容“一面是天使，一面是魔鬼”看她的脸上，满面酡红，有娇羞、有风骚、有yín荡、有端正。她的一支手去揉摸自己的yīn部，嘴里传出阵若有若无，时断时续，令人消魂的呻吟，另一支手则把小雄的短裤拉下，小雄的yīnjīng如出销的利剑一样直挺挺地显现在顾焕湘老师，一个四十多岁的美艳熟妇面前。
 看到他勃涨得又长、又粗、又大的yīnjīng，她地用纤纤嫩手握住他的yīnjīng，一种触电般的感觉从yīnjīng传遍全身。
 小雄和长他二十多岁的美艳、yín荡的班主任老师赤裸裸地在她充满着无限春意的卧室里，她轻轻握着他的yīnjīng，爱不释手地套撸着；他如同小学生一样，贪婪地看着宽大的双人床上妩媚、妖娆、性感、丰腴的成熟妇人的肉体。
 小雄看到她白嫩、修长的手指分开小yīn唇，中指轻轻按揉着小巧如豆蔻般的yīn蒂，从那迷人的yīn道深处不断地有无色的液体流溢出来，滋润着她的yīn部，一串串美丽的、令人消魂的呻吟声从她红润的唇间传出，只见她目色迷朦，满面酡红，丰腴、性感的胴体扭动着，断断续续地说：“雄……快点……把你的yīnjīng插进我的yīn道里去……我要你，老师把自己给你……”
 她把双腿分成Ｍ形，把小雄拉在她的柔若无骨的身上，小雄一阵阵冲动，把硬梆梆的yīnjīng向她的yīn部插去。
 顾老师虽然比妈妈岁数大，但是她的肉体丝毫不比妈妈的差。
 “哦……等等，我改变注意了……”
 顾老师坐起身来，让小雄仰卧在床上，他那勃涨得硬梆梆、又大、又粗、又长的yīnjīng如擎天一柱昂然屹立。
 顾老师爱怜地把玩着他的yīnjīng，那神情就象看一件稀世珍宝，过了一会，她伏下身去，背对着他，头伏在小雄的yīn部，趴在了他的身上，肥美的丰臀对着他的脸，去吻舔小雄的yīnjīng，她把小雄硬梆梆的yīnjīng噙在嘴里，红润的双唇套撸着他的yīnjīng，舌尖舔触着guī头。
 一股热流从guī头如触电般刹时传遍全身。那纤柔的舌头把的他的guī头舔得麻痒痒的，使他飘飘然，有一种羽化登仙的感觉，从yīnjīng处传来阵阵快感。
 顾老师雪白、丰腴、肥美的屁股就在小雄的面前，从她的yīn部传来熟妇特有的体香，小雄用双手捧住她的丰臀，抬起头去吻她那成熟、美丽的yīn部。
 当他的嘴吻在她的yīn唇上时，她的浑身一阵颤栗，小雄用舌尖分开她的yīn唇，舌头伸进她滑润的yīn道里搅动着，然后又用双唇噙住她已经挺起的如豆蔻般小巧、美丽的yīn蒂裹吮着，他的鼻尖在顾老师小巧的暗紫色的如菊花花蕾般的肛门上，顾老师扭摆着白嫩的丰臀呻吟着，一阵无色、无味、透明的液体从她的yīn道流淌出来，流在小雄的脸上嘴里。
 过了一会，顾老师起身面向他，蹲跨在他的身上，把yīn道口正对着他硬挺的yīnjīng，一只手分开自己的yīn唇，另一只手用拇指和中指夹扶住他的yīnjīng，把guī头对准她那迷一样神密、梦一般美丽，已然湿润、洞开的yīn道口，她肥美的臀部向下慢慢坐沉下来。
 他的yīnjīng的guī头被他的肥美、润滑的yīn唇包触着，如同她红润的小嘴轻轻吻里着，她向下慢慢坐沉着，小雄硬梆梆的，又粗、又长、又大的yīnjīng一点点地被她的yīn道所吞没，她yīn道的内壁又滑、又嫩、暧融融地裹触着小雄的jī巴。
 成熟妇人的yīn道是这样的美妙，插在顾老师的yīn道里，小雄那勃涨得难受的yīnjīng仿佛找到了归宿，感到无比的舒服。渐渐地她的yīn道把小雄的jī巴全都吞没了，她肥美的臀部完全坐在了小雄的两股上，小雄的硬梆梆、勃涨得又长、又粗、又大的yīnjīng连根插入她的yīn道里。
 她的yīn道里暧洋洋的，yīn道深处仿佛有一团柔软的、暧暧的肉似有似无地包裹着小雄的大jī巴头。
/&amp;gt;顾老师的身体上下颠动着，yīn道紧紧套撸着小雄的yīnjīng，大小yīn唇有力地夹迫着他的勃涨的yīnjīng，他的yīnjīngguī头一下一下触着她yīn道深处那团柔软的、暧暧的肉，每触一下，顾老师就发出如梦似幻迷人的呻吟声。
 小雄的双手扶住顾老师肥美的丰臀，揉捏着，顾老师在他的身上颠动着身体，扭动肥硕的屁股，过了一会趴在他的身上，粉脸贴着我的脸，面色羞红地轻声地问：“雄，老师好玩不不？”
 不等小雄回答，她又娇声问道：“你知道我们在干什么吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第012章·不同的感觉</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC012%E7%AB%A0%E4%B8%8D%E5%90%8C%E7%9A%84%E6%84%9F%E8%A7%89/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC012%E7%AB%A0%E4%B8%8D%E5%90%8C%E7%9A%84%E6%84%9F%E8%A7%89/</guid>
      <description>入夜，小雄偷偷溜进了大姐的房间，大姐美娟早就在等他了。小雄抱住大姐说：“对不起，我来晚了。”
 美娟咯咯的笑道：“惩罚你！”
 她拿出了丝袜将小雄双手捆上，拴在地桌的腿上，又用一块黑布将小雄双眼蒙住，“不许你反抗，乖乖的听话。”
 短裤被扒掉，耳边听到西西簌簌的脱衣服声音，然后一只温柔的下手握住了他的jī巴，轻轻的抚弄。
 小雄舒服的享受，那只手弄了一会停了下来，接着guī头被包含在一个温柔湿润的空间里，柔柔的舌头在yīnjīng上舔着，“哦……大姐，好几天没有弄你了……你的口交技术退步了啊”小雄笑着说。
 大姐美娟没有吱声，只是一个劲的吸吮舔舐。
 又过了有五分钟左右，大姐坐到他身体上，扶住jī巴，小雄感到jī巴进入一个即熟悉又陌生腔道中，“哦……大姐……你的小Bī咋比上次还禁？”
 jī巴插进yīn道一半时候，她迟疑了一下，咬牙坐下，嘴里闷哼了一声，小雄感到有股暖流保卫了jī巴。
 大姐开始缓缓的上下移动，yīn道紧紧夹住jī巴，用力磨着。
 大姐的呼吸急促而紊乱，小雄可以感觉到她开始有些艰难，渐渐的她的速度加快，呼吸变成了喘息，yín水随着她上下耸动流出来时候，大姐停止了动作，让jī巴从yīn道里推出来，用东西在小雄jī巴和她的yīn户上擦拭干净。
 大姐转过身子被对小雄又坐下来，用yīn道吞下jī巴，急切的上下抖动，不知为什么小雄感觉大姐的yīn道今天特别浅，仿佛换了个人似的。小雄下体向上挺动，jī巴撞击大姐花房伸出，突然大姐“哦”的一声伏在小雄腿上颤抖个不停，她到了高氵朝，从自子宫里射出了浓浓的yīn精，小雄用力向上挺插说：“肏死你个小骚Bī。”
 美丽的肉体离开了小雄，传来卫生间开门声音，小雄的jī巴挺立着，只过了一分多钟，卫生间门又响，脚步声响小雄走来。
 “肏，我还没有好呢。”
 小雄抗议说。
 大姐蹲下来，在小雄嘴角亲了一下，骑到他身上说：“小冤家……”
 声音里代着幽怨，手抓住jī巴用力捏了一下，引导到自己的yīn户处，小雄往上一挺，jī巴就插了进去，奇妙的sāo穴又变得深了。
 大姐上下套动，前仰后合的耸动。
 “大姐，你今天怪怪的。咋不叫了呢？弟弟喜欢听你放荡的叫床。”
 “我……就不叫……哦……”
 大姐扭动玉体，yīn唇翻动，yín水流出，她咬着牙说：“今天我要让你精尽人亡。”
 她就这样耸动了一阵子觉得不过瘾，伏在小雄身体上解开了他的双手说：“好弟弟，该你来干我了。”
 小雄呵呵一笑，翻身将大姐压在身下，吻住她的灵舌，jī巴用力抽插，大姐美娟双腿紧紧夹住他的屁股，下体迎合的向上挺动。
 “大姐，我的骚老婆，看我今天肏死你个小骚Bī……哦……”
 “喔．．喔．．天啊！喔．．啊……啊……太美了．．太舒服了．．用力的干我……恩……使劲干我……好个大jī巴……我要……”
 小雄感到姐姐美娟的yīn道好像活了起来一样。包围在jī巴外的肌肉不停的收缩颤抖着，甜美的爱之液一波又一波的冲向guī头。他挺了挺身，将jī巴向外退出，只留下guī头的前缘还留在yīn道里。
 “噢……不要出来……接着干我……噢……哦……骚Bī姐姐……要你使劲的肏……哦……哦……哦……哦……哦……哦……”
 小雄再一次插到深处，“噢…噢……舒服…啊……这样…痒呀……噢呀……啊…别这…啊啊……噢……噢呀……这样……用…力……舒…服…死……了……噢呀……噢…噢……噢呀……舒服…啊……啊啊……噢…噢……用力…用……噢呀……噢…肏…肏我啊……”
 听着大姐放荡的叫声，小雄更加兴奋的狠狠抽顶。jī巴刮磨美娟的yīn道内壁。
 “哦……亲…弟弟……哦……好老公……肏死……姐姐啦……啊呀…啊呀……舒…服……啊…啊啊……噢……啊…呀…舒…呀……服…哦……兵兵……啊……啊啊…肏…肏…死了…呀……噢…噢……噢呀……啊…啊…啊啊…我……不…不…行…了呀…啊呀…小…Bī要……肏穿……啦呀……哦…哦……啊！肏…死我……啦……不行啦……姐……姐姐……不…行啦呀……”
 小雄不知道为什么大姐今天的叫床都和以前不同。就这样小雄时疾时徐、时轻时重地干了她４０多分钟，其间她三次高氵朝，小雄清楚地感觉到花心的啃咬与膣腔的收缩，但并没有喷出什么东西来。最后又使她软塌塌的双腿紧贴胀鼓鼓的xiōng部，居高临下、快马长枪地冲杀了５０多个来回，把jīng液一股脑射进ròu洞深处。
 “好棒啊！”
 大姐赞美着解开他的蒙眼紧紧抱住小雄。
 两人又温存了片刻，小雄才离开。
 小雄刚走，美娟的卫生间门开了，美菱红着脸走了出来，她嘲笑道：“大姐，你可真够yín荡的。”
 美娟白了她一眼说：“你不yín荡？过来干吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第011章·脚奴</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC011%E7%AB%A0%E8%84%9A%E5%A5%B4/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:55 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC011%E7%AB%A0%E8%84%9A%E5%A5%B4/</guid>
      <description>小段和颖莉走进大光明影院的豪华放映厅。这个放映厅很小，也就能容纳有一百人的位置，而且后面的两排包房价格在四百元。或许是价钱的缘故，一百人的放映厅只坐了不到一半的人。二人挑了最后的一排包厢入座。离电影开演还有几分钟。突然小段俯下身便亲吻颖莉的芳足，把舌伸进颖莉高跟鞋前端开口，用舌头玩抚着颖莉裹在丝袜内如美玉的柔趾，体味着足香和夏日的足热的混合迷香味道。
 “钢儿，你的胆子越来越大了。”
 颖莉看看四周。
 “女王，你的芳足总是让钢儿闻不够。”
 小段不情愿地起身。“其实我也是在考验一个人。你看在我们前两排最边角坐着的一个青年人，和我的年龄相仿。”
 颖莉向小段所指的方向看去，果真看见一个看着比小段还要小一、二岁的长得十分帅气的男青年。当他遇到颖莉的目光时紧张地回避了。但明显还在用余光在不住地瞧。
 “一个害羞的大男孩，有什么奇怪的，也许对你举动感到好奇呢。”
 颖莉淡然说。
 “我的女王，你没主意到么，他身边还有个女友。”
 “看那女孩子有点像我们公司青青，只不过比青青稍差。”
 颖莉的观察力绝对一流。
 “这说明这个人绝对是个恋足者即使有他的女友在身旁，他一直在寻觅您这样的高贵的能给予他‘圣爱’的女王。在我们进影院之前我就发现他不时用余光在用一种渴望的表情看你。而且对你的飘香的玉足表现出特别的关注。他不时用手按压自己的小腹在竭力遏制那内心的渴望。从这个细节我断定这是一个对你绝对忠诚的大男孩。所以刚才我进一步来考验他，证明我的判断是对的。”
 “有你一个我还不够么，都让我肏心死了。”
 颖莉轻声责怪。但表情却不是很严厉。
 “求你了。只有我才能理解此时大男孩的痛苦的心情，施舍点爱给他吧。”
 小段在向颖莉撒着娇。
 “都是我把你惯的，敢向我示威了不是？”
 说着颖莉目光中露出圣母般的慈爱。她示意小段将她的女王腿抱到他腿上，然后颖莉将一只修长的美腿抬起将美足放在小段的脸上，亲切的蹂蹭起来。同时她看到那个大男孩正用渴求的目光在羞涩地向这面看着。
 电影开演了。小段来到一侧的休息厅，他故意在大男孩的位置的门口站了站。很快那大男孩向女友耳语了几句便也来到休息厅。
 “等急了吧？”
 小段问“哥们，我一看我们就是知音啊，好羡慕你有那么高贵的女王！”
 “你出来你女友怎么办？”
 小段接着问。
 “没事，再说哥们你给我这个机会我不能放弃！”
 “吻过女友的脚吧？”
 小段说。
 “不是正式，也没有那种感觉。我就吻过一次。”
 “那我看就算了。你的舌头吻过女友的脚，还怎么能舔高贵女王的玉足呢？那不是有辱女王的尊严吗？”
 “我说哥哥，那你让我舔舔她的鞋子也行啊，哪怕让她高贵的鞋踩踩我，这还不行么？”
 大男孩在恳求。
 “好吧好吧，我就成全你一次。咱们能遇到一个心意的女王都是很难的事啊！那你先去到影院的小卖部买些蛋糕和一杯可乐。我回去等你来。”
 小段说完便离开了。
 “哥哥你真是我的哥哥，我先谢了”大男孩递给小段一张名片赶紧去了。小段看着名片写着：成诚，万佳电脑公司设计师。
 “我的女王，大男孩一会儿就过来”小段显得十分兴奋，并邀功似地重新将颖莉的美足放倒大腿根部。
 “死钢儿，我现在恨不得折磨死你。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第010章·善良的顾老师</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC010%E7%AB%A0%E5%96%84%E8%89%AF%E7%9A%84%E9%A1%BE%E8%80%81%E5%B8%88/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:53 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC010%E7%AB%A0%E5%96%84%E8%89%AF%E7%9A%84%E9%A1%BE%E8%80%81%E5%B8%88/</guid>
      <description>到学校报道的那天是八月三十日，小雄一眼就看出了这个自己的班主任老师就是那天在公园中卖yín的中年娼妓，但是开始时候顾老师并没有认出小雄，因为报道时候人很多，她也没有细看。当人到齐后点名时候，她才发现这个李美菱的弟弟李力雄竟然是那个和自己弟弟张的很象的小雄，她特别窘迫。
 但是她看到小雄平静的表情，心里暗暗祈祷，但愿他没有任出自己来。收学费，书费，辅导材料费，发新书，带领学生打扫卫生，忙活到上午十点半才放学。
 回到办公室拉开抽屉看到手机里有条短信：湘姨老师，公园一别很是牵挂。学生：小雄完了，他认出自己了，顾焕湘的心忐忑不安。这时候她的儿子田磊进来，田磊在她的班里。
 “妈，你咋了，脸色这么不好”“没有事，有点累了。”
 “哦，妈，我先回去了，做好饭等你，你也早回啊。”
 “好的。”
 儿子很懂事，这让顾焕湘很欣慰。
 儿子走后，她给小雄回了条短信：你不要胡来啊。
 小雄回复：不会的，老师你放心，这是你我的秘密。
 顾焕湘回复：好的，老师不会亏待你。
 小雄此刻正坐在公汽上，嘴角挂着得意的笑。
 颖莉的新来的秘书小段，是个刚走出校门的二十三岁的小伙子，张的有愣有角，身高174cm，是个农村出来的苦孩子，由于写的一手好字，还会点武术，来应聘时候被颖莉看中。
 小段……段成钢很珍惜这个机会，工作勤勤恳恳，才来一个多礼拜就得到公司上下的好评。
 今天颖莉穿了一套米黄色职业套裙，使她的双腿显得更加修长，脚上穿了一双黑色的高跟细带凉鞋，是那种有两个细带横过脚背的那种很性感的凉鞋，脚趾纤细白嫩。
 小段进来给颖莉汇报今天的工作安排时候，看到颖莉举止端庄地做在靠背转椅里，一双美丽的足搭在老板台上。
 几次失魂落魄的说错了话，颖莉发现他在偷窥自己的仙足，心里不禁怦然心动，自从和儿子发生了乱伦之后，她就对年轻的男子格外感兴趣。
 “小段，你怎么了？”
 “对不起，王总。”
 颖莉翘了翘凉鞋中脚趾说：“小段，你看我的脚美吗？”
 “美……”
 小段唯唯诺诺的回答。
 “喜欢吗？”
 “我……我……”
 “我什么我？回答我。”
 “我……我……喜欢……”
 “你好好干，听话，我不会亏待你的。”
 “谢谢王总。”
 “呵呵，那好，我现在就要你跪在我的面前，用你的舌头舔我的高跟和脚丫。”
/&amp;gt;
 颖莉命令道。
 “是，王总。”
 小段向颖莉走过去。
 “从今往后我就是你的女王，你就是我的脚奴，你愿意吗？”
 “我愿意！”
 小段跪在颖莉椅子前，颖莉将左脚搭在他的肩头上，右脚的高跟在他xiōng前踩踏。
 小段激动的将颖莉的左脚捧在手中，“你的嘴要亲吻我的脚趾表明你对我的仰慕；我的脚踩在你的脸上表明你的服从”颖莉柔声说着。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第009章·大姐的菊花门</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC009%E7%AB%A0%E5%A4%A7%E5%A7%90%E7%9A%84%E8%8F%8A%E8%8A%B1%E9%97%A8/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:50 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC009%E7%AB%A0%E5%A4%A7%E5%A7%90%E7%9A%84%E8%8F%8A%E8%8A%B1%E9%97%A8/</guid>
      <description>当小雄从卫生间出来时，大姐已经一丝不挂的侧卧在床上，美丽的胴体在灯光下闪着妖艳的雪泽。
 “小雄，你看大姐的纹身好看吗？”
 大姐的伤口愈合后留下了一到伤疤令她很苦恼，前几天她和小雄作爱时候，小雄建议她在上面纹身来掩盖伤疤。
 那里纹了一支粉红色的玫瑰花，伤疤正好被盖住，如果不贴上去，根本看不到。这支玫瑰纹的非常生动，栩栩如生，粉红色玫瑰配上绿色叶子，煞是动人心弦。
 “好美啊！”
 小雄咱上的俯上去，在纹身处吻了一下。
 “今天在‘九纹龙’作的，我要不是警察就一定会在肚脐上代个脐环，我去时候，正有个女孩在戴脐环，好漂亮啊。”
 小雄吻舔那朵玫瑰花，双手在姐姐玉体上抚摸，大姐扭动娇躯，双腿微曲，双手在弟弟的头上乱搓，嘴里发出迷人的呻吟。
 小雄的手按在大姐的rǔ房上重搓轻揉，不时的用手指夹住rǔ头捏弄，两粒小樱桃迅速的挺硬起来，淡淡的rǔ晕将樱红的rǔ头衬托的娇艳无比。
 小雄张开了嘴唇，一口就含住那粒奶头又吸又吮、又舐又咬的，一手搓揉摸捏着另一颗大rǔ房和它顶端的奶头，只见大姐媚眼微闭，红唇微张，全身火热酥软，不由自主的yín声浪哼地道：“好弟弟……哎唷……你吸得……大姐……痒死了……哦……奶……奶头……咬轻点……啊……好……好痒呀……你真要了……姐姐的……命了……”
 当小雄去亲吻大姐的yīn户时，她浑身颤抖，“啊！不要这样……来……来抱姐姐……”
 舌头拼命在姐姐yīn户里搜寻，搅动着，让那yín水不停的涌出来。随着他的肆意吸吮，姐姐不停地扭动身躯，鼻端发出沉闷的呻吟。原本她还会逃避着弟弟，渐渐她放弃挣扎，挺腰迎向了小雄，湿黏的aì液弄得yīn唇汤汤水水，闪耀出yín荡的光芒。
 “哦……好弟弟……你把姐姐弄骚了……弄yín了……我好想你……好希望你干我……哦……弟弟……干我……肏姐姐吧……就算天会塌下来……我也要你肏我……”
 大姐推开枕头，用她波光荡漾的美目望着小雄。
 小雄的yīnjīng早就麻痒不堪，小腹里的火头也燃成了焚身欲火，抓着大姐的粉腿，将guī头塞进糊糊的yīn唇间，一刹那，两片大yīn唇包裹住yīnjīng，一股美好的吸力漫溯神经，他仰头轻吼一声：“就算没有明天，我也不能不肏美丽的大姐……喔……我的好姐姐……我要肏你……”
 湿滑的幽径让yīnjīng顺势进入了泰半，快美的感觉，很快充斥在小雄的胯间。
 “啊……弟弟……再进来一点……到我的最深处……对……顶紧我……让我知道你在我身体里面……肏我……啊……好舒服……啊……我的好老公……肏我……干大姐……干你的yín荡老婆！”
 大姐双腿紧环住弟弟，让他插入yīn道的最深处。
 拦腰抱住她结实的香臀，yīnjīng用力向前顶送，“大姐……我要这样……让你最yín荡的aì液流满我整个yīnjīng……喔……”
 快速抽插，yīnjīng嵌着yīn道内壁的艳红膣肉，忽进忽出，棒身早已裹上一层黏呼呼的水光。
 “哦……啊……好麻……顶得姐姐好麻……啊啊……是你的鸡……jī巴……你用jī巴大力肏姐姐……让姐姐痛……让姐姐受不了……啊啊……就是这样……啊呜呜……呜……我的子宫里有好多好多aì液为你……为你存着……啊啊啊……啊！”
 大姐歇斯底里的弓起身体，香汗淋漓，娇喘吁吁，小手大开着玉股迎接小雄的冲击。
 小雄紧抱着美好香臀发狂抽送，yín水溅湿了大腿，yīn囊敲击着yīn唇，空气中充斥着yín荡的“啪滋、啪滋”下体亲吻声。他魂飞神驰，欲念游走到最顶端，矮身咬住大姐挺立的肉感rǔ头，他用尽气力将yīnjīng推送到xiāo穴的最前线。
 “喔……啊……弟弟的jī巴好大……啊……啊啊……好爽……姐姐受不了了……哎……唔……不行了……啊啊……不行了……姐姐控制不了了……哎呀……飞了……飞了！”
 大姐美的胡言乱语，yīn道紧缩，一股冷汗在粉白肌肤泌了出来。
 冲刺、胀大、溃堤、激射……最后是无边无尽的舒泰，一股一股、层出不穷，如同跌落云端，也似飞升极乐，一粒小石瞬间激起满湖涟漪，顷刻吞噬了小雄。
 “你真棒！好弟弟，干死大姐了。”
 美娟紧紧搂住心爱的弟弟。
 “大姐，我的好老婆。”
 美娟亲吻弟弟的身体，舌头欢快的滑行到小雄的两腿之间，舌头灵巧的在guī头上勾舔。
 “哦……好舒服……大姐，我……我要你的屁眼……哦……”
 “你好变态，屁眼有什么可玩的？”
 “哦……人家就喜欢吗……大姐……就让我肏一下……”
 “会不会很痛啊？”
 “不会的，我会很轻柔的肏你。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第008章·二姐的隐私</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC008%E7%AB%A0%E4%BA%8C%E5%A7%90%E7%9A%84%E9%9A%90%E7%A7%81/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:47 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC008%E7%AB%A0%E4%BA%8C%E5%A7%90%E7%9A%84%E9%9A%90%E7%A7%81/</guid>
      <description>上网到半夜，小雄有点饿了，想到厨房找点吃的，路过二姐的房间注意到二姐的房门开了一道缝，透出一缕灯光。
 出于好奇，他停下脚步，探头往里看。
 哦！简直不能相信自己的眼睛！
 只见二姐赤身裸体站在镜子前，曲线相当的美，酥xiōng高耸，园臀后翘。她站在镜子前，搔首弄姿，身体左右转动，摆出各种姿势，颇有点顾影自怜地看着镜子里自己那年轻的胴体。
 她闭上双眼，双手在xiōng前游戈，抚摸自己坚挺可爱的rǔ房，纤细的手指捏着自己的rǔ头，轻柔的揉搓起来，表情十分陶醉，牙齿紧咬下唇，发出低沉的呻吟声，这场面看来有点像色情女明星寂寞难耐的自慰表演。
 站在二姐的门外，看着眼前活色生香的表演，小雄的脚步无法再移动半步，胯下的jī巴不知不觉就站了起来。
 二姐继续抚摸自己的rǔ房，直到rǔ头完全变硬，“这丰满的rǔ房不直到谁有福气揉搓啊？”
 她自言自语的说。
 她的手慢慢的下移，开始抚摸自己的全身。她的手滑过平坦的小腹，滑到隆起的屁股，轻柔的揉弄挤压自己的臀部，“这挺翘的屁股又有谁来抚摸？”
 她抬起右腿，手从脚踝开始，顺着结实的小腿向上滑动，抚过膝盖，滑过大腿，一步一步向大腿根接近，“这修长的腿啊，谁来轻吻？这洁白的玉足谁来亲舔？”
 二姐的呼吸加重了，她一边叹息着，一边把手滑向两腿之间。通过镜子，小雄可以清楚的看到她的中指插再大腿根部的小裂缝里，轻柔而有节奏的前后抽动着，不过，每一次中指只浅浅的进入裂缝之中一个指节便停止了。“我这美妙的仙女洞啊，谁来享受？”
 二姐的左手放开rǔ房，按在墙上，撑住身体，张开大腿，曲起膝盖，右手的中指缓缓插入裂缝之内，轻轻的转动。
 小雄注视着，忍不住手伸进内裤里撸动自己的jī巴，幻想进入二姐的粉红色yīn户内。
 二姐跪下去，双膝着地，撑住身体，大腿张开。手指快速的进出，十分陶醉的样子。
 二姐的yīn毛很浓密，乌黑闪亮。她转过身来躺在地上，双腿打开，正好对着小雄的方向，在灯光照耀下，大腿根亮晶晶地，看来二姐流了不少的水啊。
 她的手指越来越快的抽动，大腿完全僵直，开的很大，肌肉绷得很紧，看来她的高氵朝快要来了。
 二姐的呼吸骤然间急促起来，她的大腿和小腹在剧烈收缩和痉挛，喉咙里发出“荷荷”声音。和妈妈大姐高氵朝到来的表现一样。
 她的屁股高高抬起，不断地向上挺动，小雄看间一滴滴透明的液体从她的小洞中滴落下来。
 二姐的身体终于落回了地上，呼吸依然急促，但绷紧的肌肉开始松弛下来，双手随意的放在身体两边，看起来全身乏力。
 “……哦……弟弟……哦……小雄……二姐好想你……”
 小雄吃了一惊，二姐竟然以自己为性幻想对象？哦！老天爷对我太好了！
 他不声不响的到楼下厨房找了点吃的，回到卧室，上网又注册了一个QQ号，起了个名字“恋姐爱母”然后申请加二姐好友。
 第二天下午，小雄上网，就看到自己的新QQ号被二姐通过了，二姐的网名叫“秀发飘飘”晚上吃晚饭时候，二姐美菱说：“莉姐，求你点事呗！”
 她从来管颖莉叫莉姐，她说，心中有妈妈就行了，况且妈妈这么年轻漂亮，叫妈妈会叫老的，叫姐姐显得妈妈年轻啊。
 “说吧！”
 “我高中同学赵英子，你还记得吗？”
 “记得啊，特别乖巧的一个鲜族姑娘。她不是当兵了吗？”
 “她最近复原了，没有工作。”
 “你是想她到我哪里去？”
 “你看，妈妈就是妈妈，真的，莉姐，帮帮她。”
 “美菱啊，她在部队干什么？
 “通讯兵。”
 “你看啊，她没有学历，又没有我要的资历专业，你说她去我那里能干什么？我总不会让你同学去给我打扫卫生吧？”
 “莉姐，她还有半年函授大本就毕业了，金融管理专业，她很聪明的，要不是高考前父亲去世，影响了她，她一定会考上的。”
 美菱说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第007章·大姐负伤</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC007%E7%AB%A0%E5%A4%A7%E5%A7%90%E8%B4%9F%E4%BC%A4/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC007%E7%AB%A0%E5%A4%A7%E5%A7%90%E8%B4%9F%E4%BC%A4/</guid>
      <description>这天下午，在客厅的沙发上，小雄的jī巴刚刚插进关玮的屁眼中，电话就响了，响的很急，无奈小雄只好拔出jī巴去接电话，是妈妈打来的，小雄听了电话脸都变色了，两行泪水夺眶而出。关玮问：“出什么事了？”
 “我……我大姐受伤了……”
 “啊？……严重吗？”
 “不行！我的去医院！”
 当小雄赶到医院时候，妈妈，二姐，还有大姐的领导和几个战友都在。
 “妈，大姐呢？”
 “别急，在手术呢？”
 颖莉抹着眼泪说。
 “伤哪了？严重不？”
 二姐抽泣着说：“小腹被捅了一道！……”
 原来美娟在和战友抓捕罪犯时候搏斗中被罪犯所伤。
 这时候一个护士出来说：“王姐，血库里的血不够了。”
 这个护士叫刘雪竹，是颖莉以前做护士长时候代过的护士。
 大姐的领导和战友纷纷要献血，但是血型都对不上，在场的人只有小雄的血和大姐的一样，他毫不犹豫的为大姐输了500CC的血液。
 当美娟从昏迷中醒来时候已经是第二天中午了，睁开双眼，就看到一个护士背对她在往输液瓶里加药。
 “嗯……”
 动了一下，伤处很痛，护士回过头来笑了，“哦……美娟，你醒了？”
 “刘姐……”
 “别说话，你还很虚弱。在睡一会儿吧！”
 “嗯……好疼啊……”
 美娟呻吟着说。
 “麻药过了肯定疼的，算你运气好，那到在往右偏一公分就捅到肾脏了，刀子断在你体内，大夫动手术取出来了。”
 “哦……我……这么……漂亮……老天爷不会让我死的……嗯……”
 “你这丫头！这时候还开玩笑，要不是你弟弟给你输了500CC的血啊，你也够呛，你的血型咱医院血库里就有1200CC，也正好你弟弟和你一样，你两的这种血型五万个人里才有一个，你们一家就出了两。”
 “小雄？他……”
 美娟心颤抖，莫名的疼痛。
 “这孩子真有心，从昨天到现在就在外面等着，我让他回去休息，他不肯，非要等你醒来。真难得啊，你们姐弟感情这么好。”
 刘护士说，“我去告诉他你醒了。““嗯……刘姐……把他叫进来吧！”
 “你不在睡会儿？”
 “……嗯……”
 小雄由刘护士带着进来了，看他满眼的血丝，美娟的心颤抖着一阵感动。
 “大姐，你醒了，太好了，我刚才给妈和二姐打了电话，她们都好担心你哟，昨天晚上，小姑来看你了。”
 “谢谢你，小雄。”
 “大姐，别说话，多休息啊。”
 “你……一宿没有睡，回去睡吧……大姐没有事了……”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第006章·中年娼妇</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC006%E7%AB%A0%E4%B8%AD%E5%B9%B4%E5%A8%BC%E5%A6%87/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:39 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC006%E7%AB%A0%E4%B8%AD%E5%B9%B4%E5%A8%BC%E5%A6%87/</guid>
      <description>就在第二天的早晨，李银安去世了，一家人也不是很悲伤。由于他毫无知觉的在床上躺了两年，这对于他或许是个解脱吧。
 出殡后，正是晚上8点多，小雄独自一人郁闷的在街上瞎逛，不知不觉就逛到了锦山公园的门口，没有多想就进去了，顺着山道向上走，公园内的人不是很多，有几对情侣在林荫下的卿卿我我。
 “小兄弟！”
 不知道什么时候从小路边的树下窜出一个人来，下了小雄一跳，一股廉价的香水味扑鼻而来。“小兄弟，有什么心事，跟姐姐说说。”
 是一个女人，借着昏暗的路灯仔细看，是个年约四十左右的女人，浓妆下掩盖不住满脸的沧桑，张的并不难看，就是妆化的太浓，有些吓人。
 “别烦我！”
 小雄白了她一眼，继续往前走。
 那中年妇人紧跟了几步说：“小兄弟，别往前走了，里面没有灯，不安全，小心劫道的。”
 小雄站住了，回过头说：“你心肠不错啊。”
 “那是……你好象不高兴啊？咋了让父母骂了，还是让老师说了？”
 小雄摇摇头倚在大树下，中年妇人说：“咋样，让姐姐给你宽宽心吧？”
 “咋个宽法？”
 小雄怀疑她是个妓女。
 中年妇人偎了过来说：“小兄弟，你有钱吗？”
 就是个妓女。“你都这个岁数了还出来混？”
 “咯咯，看来小兄弟是老手啊！那我就不要弯子了，二十块钱给你口爆，加十块钱连后面都给你舔。五十块钱让你肏一下，八十块钱让你走后门。”
 “呵呵，阿姨，你多大了，还这个价钱？”
 小雄戏弄的说。
 “小兄弟，你说个价，关键是我干净啊，我不是职业的，白天有正当工作，晚上出来赚点。”
 “谁知道你的老Bī干不干净？这样吧，嗯……口交，后门，最后口爆，总共五十。”
 “哎哟，小兄弟，太少了，不行。”
 “不行就算了！”
 小雄转身就走。
 “别，你看你这人，咱们在商量啊。”
 “没得商量。”
 “唉……好了，好了，就依你了。”
 然后中年妇人拉着他走进树林中，在一棵粗大的槐树下停了下来。小雄依在树下，中年妇人伸手解开他的裤带说：“看你的年龄一定不会有啥病，咱就不戴套子吹啊，等会你肏我屁眼时候在带套子，好不好？”
 “可以！”
 “哦，小兄弟的jī巴不小啊！”
 中年妇人献媚的说，用手轻轻撸动着，蹲下身躯，从随身代的包里拿出一张湿巾，小心的为小雄擦拭yīnjīng。
 张开红唇在guī头上亲了亲，觉得没有异味，伸出舌头围着guī头舔舐，她的舌头很灵活，技巧的轻勾重舔。而在对yīnjīng进行口交时候，又拿出一张湿巾为小雄擦拭肛门。
 她的一举一动是如此的专业，说什么也不象是个业余妓女，“你很专业啊！”
 中年妇人抬起头说：“为了更好的伺候客人，我看了好多黄片学的。”
 小雄在她的脸蛋上摸了一把，皮肤还算光滑，她的手握住jī巴的感觉也很细嫩，不象是出苦力的，难道会是机关的干部？
 小雄不在说什么了只默默享受这个中年娼妓代给他的快感。她吸舔了一会儿，舌头滑过会yīn在小雄肛门上勾舔。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第005章·下药关玮</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC005%E7%AB%A0%E4%B8%8B%E8%8D%AF%E5%85%B3%E7%8E%AE/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:36 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC005%E7%AB%A0%E4%B8%8B%E8%8D%AF%E5%85%B3%E7%8E%AE/</guid>
      <description>颖莉临上班前，小雄向她汇报了情况，颖莉笑着说：“没事了，你放心吧。”
 大姐是快8点才走，临走时候对小雄说：“你要是敢把昨晚事说出去，我就杀了你。”
 白天小雄在家上网，玩了一会有点饿了，就下楼找吃的，看到关玮正在拖地板，看到关玮弯着腰时露出一线腰间的白肉，心中一动。仔细看关玮，虽然张的没有妈妈和姐姐漂亮，但是更具一种沧桑的美。
 他找了一块面包回到楼上房间，将那瓶妈妈给的媚药拿起，点点头走出来，趁关玮在干活，他溜进关玮房间里，到了一滴药水到关玮的水杯中。
 回到客厅看电视，半个小时后，看到关玮回了趟卧室，小雄暗自祈祷，她是回去喝水。关玮出来后接着干活。大约有五分钟，关玮停下手里的活，面孔开始发红，身体不安的扭动，偷眼看小雄，见小雄正目不转睛的看电视，她急切的收拾好工具，就急匆匆的回到卧室关上门。
 小雄悄悄跟了过去，轻轻推门，门没有锁，他欠了一道缝隙，向内看去。
 关玮一丝不挂的仰卧床上，身上紫色的套裙跟同色系的奶罩及三角裤都脱落到地毯上，孅巧细腻的玉手一面搓揉着丰满肥嫩的酥xiōng，那饱受挤压的rǔ肌从五指之间迫了出来，份外光滑、惹人垂涎，巴不得想咬上一口，另一只手则正在轻柔的细抚着涨卜卜的yīn户。
 虽因光线与距离的关系未能一窥肉Bī的全豹，但仍不难估计关玮压在yīn户中间、不断旋画着的中指所紧按的正是那性感“小红豆”－－yīn核。两条修长的粉腿大大张开，染有微微粉红的秀发凌乱地披散开，媚眼紧闭，发出声声荡骨蚀魂的yín语莺声：“啊……痒……痒透了……哼……要……我要呀……”
 好厉害的媚药啊。
 洁白无瑕的柔软娇躯，玲珑浮凸的身体曲线都在扭摆颤抖，雪团般美白的成熟肉臀正朝房门方向放纵舞动，一览无遗地表露在小雄的眼前。
 是时候了，小雄敲了一下门就推开了。
 “啊……对不起。”
 小雄故做吃惊，就往外退。
 “小雄!”关玮抓过床单裹住身体喊住了他，咽了口唾液说,“你都看到了？”
 “啊……玮姐，你放心，我不会对人说的。”
 “你进来，小雄！”
 关玮示意他坐在床边说：“小雄，既然你看到了，姐姐就不瞒你了，姐姐很需要，你能帮我吗？”
 “能，咋帮？”
 “这件事不能告诉你妈妈，玮姐不要失去这份工作。”
 “好！”
 “在就是，你来肏玮姐……玮姐身体好需要。”
 那还客气啥呀？小雄就等她这句话呢。三下五除二的脱光了衣服说：“玮姐，小雄愿意帮你，不过你要先给小雄舔舔jī巴。”
 将jī巴顶向秀美的嘴边。
 “嗯……滋……滋……”
 关玮没有犹豫，张口就将小雄的jī巴含进嘴里开始吸了起来。
 “滋……滋……滋……滋……滋……滋……滋……”
 秀美含的津津有味，爱不释手，还不时吸住小杰两颗睾丸。
 小雄伸手抓住她两只大nǎi子捏揉起来。“哦……小雄……我受不了了……来插我吧……”
 小雄推倒她，抬高关玮的双腿，一条十几公分的裂缝在小雄眼前正流出yín水，小雄握着自己的jī巴，往关玮茂密yīn毛间的那条肉缝顶去。
 “嗯……小雄……你的……jī巴咋会这么大……啊……进去了……快……挺进来……”
 关玮急切的叫道。
 小雄用力的挺了进去，jī巴一下就干到了根，关玮的Bī由于好就没有用了很紧，好在有yín水润滑，抽动起来和舒畅。
 “啊……喔……好……好粗啊……好充实……小雄……你的jī巴好粗大……啊……痛……好痛……”
 关玮又是满足又是痛苦的表情迷惑了小雄。
 “不舒服吗？可是我感觉好棒，你的小Bī……里面夹得我好舒服。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第004章·警察大姐</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC004%E7%AB%A0%E8%AD%A6%E5%AF%9F%E5%A4%A7%E5%A7%90/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:32 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC004%E7%AB%A0%E8%AD%A6%E5%AF%9F%E5%A4%A7%E5%A7%90/</guid>
      <description>一连一个星期美娟对颖莉和小雄都是敷衍，这让颖莉更加坚定了自己的猜想。
 关玮也到颖莉家里来上班了，她无路可走，只有认命了，谁叫自己走错了路。好在她以前照顾过床上吃床上拉的婆婆，有些经验，在加上颖莉的指点，很快的就能对照顾李银安和作家务熟练起来，就是做的饭菜不好，颖莉又专门雇用了一个下岗女工每天来给做一顿晚餐。
 颖莉将自己怀疑告诉了小雄，小雄吃了一惊，不知道该咋办。
 颖莉说：“我想了好几天，现在唯一的办法就是把你大姐拖下水。”
 “你是说……”
 “不错，把她肏了。”
 “可是，大姐是个警察啊，她很正经的。”
 “难道妈妈不正经？女人yín荡不yín荡外表很难看出的。”
 “怎么做？”
 “一切我来安排，你就等着肏你大姐那个鲜嫩的小Bī吧。不过到时候可别不要妈妈了。”
 “不会的，妈妈。”
 小雄搂住妈妈的腰，jī巴又开始了进攻。
 颖莉紧闭双眼，双腿盘在儿子后腰上，下体向上挺动。
 美娟长的相当漂亮，身材一级棒。一米七四的个，四肢修长，三围比例也很标准。一张瓜子脸，五官清秀，皮肤白净光滑，穿上警服真是说不出的清纯劲，是市局很出名的警花。
 从上大学起美娟就不乏追求者，到了公安局更是如此，局里的小伙子们没追过她的还真不好找，但她条件太过出色，对追求者们从来也不松口，慢慢地追求她的小伙子们也就都知难而退了。
 她一直要求到刑警队去工作，她不喜欢做办公室，她喜欢刑警的那份忙碌和刺激。
 功夫不负有心人，今天局里终于批准她到振安分局刑警队去了，科室的同事在酒店给她送行，人多一起哄就多喝了几杯，当同事把她送回家时候已经醉的稀里糊涂。
 本来颖莉已经准备好了药，见到她醉得这么厉害，药也就用不上了，她把美娟扶进了小雄的房间，说：“儿子，今晚你就肏了她。”
 “那明天大姐醒来咋办？”
 “明天的事我来处理。”
 小雄摩拳擦掌的解开大姐的警服衣扣，玲珑有致的丰满肉体凹凸如同山峦起伏，秀丽的脸蛋安详的如同天使，微微翘起的嘴角让人一看就知道她正在做美梦，娇小的天足侧叠在一起，如同白玉雕成的一般，安放在xiōng前的手臂把饱满高耸的rǔ房遮挡了一半，但露在外面的一半随着呼吸的起伏更是令人心惊动魄。想到这具包裹在警服里的美妙肉体将让自己随心所欲，小雄就心跳不以。
 颖莉看小雄给美娟脱衣服的手在颤抖，她咯咯一笑，坐在了床边说：“你个小色鬼，有色心没色胆。”
 伸出手去解开美娟的裤带。
 在妈妈帮助下，很快的将大姐扒的一丝不挂。大姐光滑洁白的肉体让小雄十分兴奋。就连颖莉都忍不住贪婪的咽了口唾液。
 绝美的身材啊！rǔ房高耸，rǔ沟深深，平泽的小腹，yīn毛稀疏夹杂几根淡黄色，小雄吸了口气说：“这么美妙的肉体就要被我享受了，好激动啊！”
 附下身体在大姐的红唇上吻了起来，双手按住她的rǔ房揉搓着。颖莉为小雄脱下短裤和内裤，也脱去他的T恤，在儿子屁股上亲了一口说：“便宜你了！也不知道你大姐是不是处女了。”
 小雄的舌头从大姐脸上滑行到了脖子上，向下过肩头，脸埋在大姐rǔ房间深深吸口气，那甜美的rǔ香令他亢奋，jī巴勃起坚挺。
 “儿子，大姐的肉体以后慢慢品尝，先肏她一下。”
 “明白！”
 小雄分开大姐的双腿，用手分开大姐两片肥厚的yīn唇，看到了粉嫩的yīn沟和yīn蒂，jī巴顶在洞口，轻轻磨了几下，颖莉在小雄屁股上拍了一下，用力一推。大jī巴就插了进去，“哦，大姐的小Bī口好紧”jī巴一下一下的抽动，Bī口夹的小雄很舒服，guī头在yīn道内放肆的搅动。
 “嗯……”
 大姐动了一下，小雄停止攻击，小心的注视大姐，大姐嘴角动了动，眼脸跳了几下就不在动了。
 小雄又开始抽动，颖莉看这些，心也痒痒，她弯腰在美娟的rǔ房上吻舔，吸着美娟的rǔ头。“嗯……嗯……”
 大姐呻吟着，竟然抬起了左手迷迷糊糊的在颖莉头发上抚摸，“嗯……依萍……嗯……别搞我……嗯……头好痛啊……嗯……嗯……萍……嗯……嗯……嗯……好舒服……嗯……嗯……嗯……嗯……”
 她在迷糊中叫着依萍的名字，颖莉认识这个叫依萍的。依萍是美娟的一个朋友，今年大约二十三四岁，美娟令回来过几次，在美娟房间住过。看来美娟和依萍有同性恋的行为。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第003章·庆祝升学</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC003%E7%AB%A0%E5%BA%86%E7%A5%9D%E5%8D%87%E5%AD%A6/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:28 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC003%E7%AB%A0%E5%BA%86%E7%A5%9D%E5%8D%87%E5%AD%A6/</guid>
      <description>颖莉想到这里，淡淡的微笑，刚才儿子来告诉她，他考上了十六中，这是个重点高中，颖莉很高兴，就在这个办公桌上儿子又肏了她一炮。
 这时办公室的门被敲响，“进！”
 是人力资源部的主任乔月娥乔大姐，她说：“王总”走近办公桌递给颖莉一份文件，颖莉接过来打开看了看，抬起头问：“确定是她？”
 “是的，已经从对发得到了确认。”
 “好，你做的很好，先不要声张，把她叫道我这里来，我来处理。”
 “是！”
 乔大姐转身出去。片刻，一个戴眼睛的女职员进来，“王总，您叫我。”
 “关玮－坐吧！”
 颖莉示意她坐在对面。
 这个叫关玮的女职员三十岁，张的眉清目秀，有几分象电影演员徐静蕾。
 “最近工作有什么困难嘛？”
 “谢谢王总，没有！”
 “生活上有困难嘛？”
 “没……没有。”
 颖莉双眼盯着她，将手中的文件丢给她说：“我想听你解释。“关玮心虚的拿过了文件，还没有看完，脸色变的煞白，浑身颤抖。
 这个文件是她向客户索要回扣的调查记录，金额总共有三万六千元。
 “你知道，这是公司不允许的，后果是追回所有的钱，然后开出，超过两万的按受贿处理交给司法部门。”
 关玮的眼泪刷的就流了出来，“王总，我……”
 “你在公司也干了快有5年了，这些你不会不知道的。”
 “王总。”
 关玮一下就从椅子上滑下来，跪在地上痛哭流涕说，“我也是不得已啊，我退回所有的钱，只求公司别开出我，别把我交给警察。”
 “你有什么不得已的，是谁Bī你的嘛？”
 “呜……王总，自从一年前丈夫抛弃了我和孩子，我的生活就艰难起来，上个月我父亲又住院要开刀，我急着用钱，才……”
 “关小姐，急的用钱可以到公司先借着，不过就是区区3，4万块钱，你这么做对公司的名誉有多大损失，你知道嘛？”
 “对不起，我错了。”
 “你的窘困我很同情，可以不把你交给警察，但是你必须离开公司。”
 “求你了，王总，不要开出我，我不能没有这份工作，我外面还欠了好多钱。”
 颖莉看着她说：“公司的规定谁也不能违背，我也不行。”
 “王总，求求你了，在给我一个机会，我愿意为公司，为你做任何事情。”
 颖莉有些心软，为难的闭上双眼思考了一会儿，说：“你在公司一直做的很好，开出你我也舍不的，但是你真的让我为难。”
 关玮在公司的工资是每个月3600元，如果被公司开出了，她在外面就在也找不到能赚这么多钱的工作了。
 “你的孩子多大？”
 “快五岁了。”
 “谁代着？
 “原来是我妈代的，最近我爸身体不好，妈妈要照顾爸爸，孩子就送到我二姨给代。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第002章·淫欲花棚</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC002%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E6%AC%B2%E8%8A%B1%E6%A3%9A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC002%E7%AB%A0%E6%B7%AB%E6%AC%B2%E8%8A%B1%E6%A3%9A/</guid>
      <description>第二天一放学，小雄奔出了校园，就连死党浩明的叫他都没有理睬。
 回到家中就看到妈妈正坐在客厅中等他，他丢下书包就扑入妈妈怀中。颖莉搂住他说：“别忙，去洗一洗。”
 小雄在妈妈唇角亲了一下，上楼去了。颖莉说：“宝贝，我在三楼的花棚里等你。”
 她上了三楼，回到自己卧室换了一套衣服。黑色蕾丝xiōng罩，黑色蕾丝T型裤头，黑色吊袜带陪黑色渔网丝袜，灰色大高跟凉鞋，使她看上去更加性感妖艳。然后穿上白色真丝睡衣，简直就是仙女下凡啊！
 坐在花棚里的桌子边，翘着二郎腿，等待儿子上来。
 颖莉的心是激动的，今天她要全身心的向儿子开放。
 小雄洗澡后套上短裤和T恤衫就上来了，走进花棚就被美丽性感妖艳的妈妈吸引住了，胯下的jī巴“腾”的就站了起来。“哦，妈妈！”
 小雄叫了一声就冲了过来。
 颖莉将双足抬起放在桌子上说：“宝贝，先亲亲妈妈的脚丫。”
 小雄的眼睛紧紧盯着妈妈透明的丝袜内光鲜动人的涂着银色趾甲油的玉趾，坐在了一边，伸出舌头动情地吻舔起丝袜内亮丽的玉趾，玉足飘出的特有的香气顺着他的鼻翼沁入他的心扉。
 “哦，好儿子。”
 颖莉呻吟了一声。
 此时小雄的舌对她的足尖的爱慰，令她心颤，微微翘起丝袜内的玉趾，将儿子的舌压在鞋内，轻轻地揉搓起来。
 美足因于夏季的燥热，足心已有微微的湿，柔韧的香奈尔丝袜紧紧伏贴于上面，透着她足心如婴儿般粉嫩的颜色。十个玉趾均匀地排列在袜尖，圆润可人，玲珑剔透。整双玉足的线条似水流般跳动，衬出从足尖到足踝的每一条诗意的曲线。
 小雄的舌尖在妈妈的足心游弋着，用力抵触着柔嫩的充满芬芳的足心，倾情地用舌按摩着妈妈的足心。
 颖莉这时微闭美目，安心地享受她的儿子对她玉足的呵护给她带来的乐趣。
 小雄把妈妈惊艳的玉足一只放在自己的肩上，然后轻轻捧起另一只，一边亲吻享受着的足香，一边吮吸着美丽的脚趾。
 一刻也不停止对妈妈美足的攻势，他不时调皮的将一只美足大部吞含进嘴里，然后舌就像灵巧的小蛇在她的足部的每一个部位快乐地游弋。或者抬起妈妈的足跟，在那光滑鲜润的足跟张嘴用牙齿轻轻噬啮着。
 颖莉微闭双目尽情享受着，不时轻起红唇发出娇吟，“哦，调皮鬼，看我一会儿咋收拾你。”
 一阵阵舒适感正从她的足部窜到她的心里。
 小雄将颖莉的娇艳玉足放下，脱掉自己的短裤和T恤，他全身赤裸，将jī巴塞进了妈妈的脚和鞋之间的缝隙中，让妈妈性感的鞋踩蹂他已勃起很长时间的阳物。又捧起另一只玉足，开始舔吮她的高跟和鞋底。
 “儿子，帮妈妈把鞋脱掉。”
 小雄依言退出了jī巴，把妈妈两只鞋子从香足上脱掉。颖莉用两只丝袜脚夹住儿子的jī巴，轻轻的磨动。
 小雄的jī巴上龟眼喷张，颜色紫红，一道道青筋盘绕着几乎能看到跳动的血脉。浓密的yīn毛贴在yīnjīng根部，两只鼓胀而紫红的球在晃动。
 颖莉柔声说：“宝贝，你知道你在肏妈妈的脚丫吗？
 “妈妈，我知道，这叫足交。哦，真的好舒服，柔柔的丝袜，香喷喷的玉足夹磨的jī巴好舒服。”
 “喜欢吗？”
 “喜欢，妈妈，我好喜欢肏你的脚丫。”
 “哦，好儿子，你的jī巴太可爱了，来，帮妈妈脱掉丝袜，让妈妈用肉脚给你磨磨。”
 小雄竟然有牙齿和舌头帮妈妈脱去丝袜，这是他在A书上学的。两只香嫩光滑的肉足夹住jī巴轻轻地磨动，这让小雄非常兴奋，激动的双手握住妈妈的脚，下体向前快速的顶挺。
 颖莉发出腻人的呻吟，双眸迷离，舌头在唇角舔动，勾人魂魄。
 “哦，好儿子，妈妈要你射在我的脚上。”
 小雄点点头加快了速度，颖莉也夹紧了双脚配合他来回磨动。阳光透过玻璃墙和玻璃顶撒在花棚内，一对母子在欢快的足交。
 突然从小雄guī头射出一股浓浓的浆液，洒在妈妈足背和小腿上，颖莉笑盈盈的收回了双脚，低头曲腿，竟把双脚捧到了唇边，用舌头在自己脚背上舔食儿子的jīng液。
 小雄走近妈妈，将jī巴放在妈妈脸上，将guī头渗出的jīng液抹在妈妈的脸蛋上。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第001章·肏妈男孩</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC001%E7%AB%A0%E8%82%8F%E5%A6%88%E7%94%B7%E5%AD%A9/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 12:17:19 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%8F%E9%9B%84%E7%9A%84%E6%95%85%E4%BA%8B/%E7%AC%AC001%E7%AB%A0%E8%82%8F%E5%A6%88%E7%94%B7%E5%AD%A9/</guid>
      <description>银安大厦的顶楼，临近街道这一面那个宽大的办公室中，一个身着米灰色职业套裙的中年女子坐在玻璃窗前，一双明若秋水的双眸正向楼下观望。从大楼中走出一个少年，那少年经直上了公共汽车。
 中年女子看到公汽消失在视线中，嘴角挂着一丝微笑，低声说：“这小鳖犊子越来越会玩了！”
 她将扔在地上的肉色丝袜拾了起来，来开办公桌的抽屉放了进去，并拿出一副没有开封的丝袜。
 她一边穿丝袜，一边回味刚才那销魂的场面。
 这个中年女子叫王颖莉，今年三十八岁，是银安集团的老总。
 银安集团是她的丈夫李银安于1980年创建的，经过多年的努力，银安集团成为本市的龙头老大，在全省排名第三。
 1985年，李银安的妻子胃癌住院，当时颖莉是个刚毕业的护士，正好她照顾李夫人。转年即1986年李夫人病情恶化去世，给李银安留下了两个女儿。
 1986年8月份，李银安向年仅十九岁的颖莉求婚。同年十月颖莉嫁给了他。87年冬天颖莉生下了李力雄，夫妻俩对这个儿子视若掌上明珠，那年李银安已经四十岁。
 两年前李银安的集团面临一场财务危机，四处跑贷款。一个深夜从沈阳回来的路上出了车祸，命虽然捡回了，但是却成为植物人，颖莉将丈夫从医院接回家中，雇了一个保姆照顾他，而颖莉依然辞去了已经是护士长的医院工作，接手了银安集团。
 为了能带到款挽救企业，她义无反顾的到省里找到人民银行行长，陪他到欧洲玩了一个星期，贷来了八千万，使银安摆脱困境，半年时间就重新振兴起来。
 颖莉美的无法形容，举手投足，如诗如画，一频一笑，沌然天成，老天爷实在太眷顾她了，除了给她一张美艳如仙几无瑕玼的脸孔，又赋与她一身冰肌玉肤及魔鬼般的身材丰满的双峰，纤细的柳腰,浑圆的臀，在配上一双毫无赘肉的腿，还有一对洁白滑嫩的美足。
 她和儿子小雄的乱伦开始于三个月前。
 那天她在卫生间洗澡时候自慰，发现儿子在偷看，也不知道为什么她没有叫破他，竟然装不知道更投入的自慰，仿佛表演给儿子小雄看。
 从那天开始她才留意到自己晚上换下的内衣放在洗衣机中，第二天衣物上竟然有男子的jīng液，小雄用自己的内衣手yín啊。这令颖莉很兴奋。在仔细检查发现李美菱的内衣上也有。
 李银安前妻的两个女儿都是大姑娘了。大女儿李美娟二十五岁，警校毕业后在市局的技术科工作。二女儿李美菱二十三岁，大学毕业后在十六中做语文教师。
 美娟美菱和颖莉处的亲如亲生母子。
 自丈夫出事的两年来颖莉没有过正常的性生活了，虽说那次为了贷款陪了行长，但是那是个交易，是取悦行长。平日靠自慰解决性欲的颖莉被儿子勾起了yín荡的念头，这念头一经产生就不能控制得住了。
 至到有一天，颖莉发现小雄在看色情网站时，她觉得有必要和儿子谈谈了。
 “小雄，你知道你这么做，妈妈回很伤心的。”
 “对不起，妈妈，我……在也不看了。”
 小雄低着头。
 “妈妈相信你，你是个好孩子。你今年17了，正在青春期发育阶段，对女人和性感兴趣是很正常的。但是必须通过正常科学的渠道获得。网站上的东西大多是虚幻的，特别是这种色情网站。”
 颖莉看着儿子，目光中是爱还是欲呢？
 “妈妈，我知道了。”
 颖莉看到儿子电脑中下载的美腿美足图片及乱伦的A书，心头一阵阵发烧。
 “你喜欢看女人的美腿和美足？”
 小雄有点无地自容，颖莉说：“没有什么，这和喜欢一个女人的容貌是一样的。”
 她站起身说：“你等一下！”
 走出儿子房间会到自己卧室。片刻回来，递给儿子一张U盘。
 “这是什么？”
 小雄问。
 “这是你爸爸以前给妈妈拍的，你看看吧，比你收集的好多了。”
 颖莉说完就走了出去。
 小雄把U盘插到电脑的USB，他看到是一张张妈妈性感修长的美腿和洁白娇嫩的美足照片，这让他好冲动，忍不住对着这一张张照片掏出了jī巴，手yín起来。
 颖莉通过门缝看到17岁的儿子那个勃起时候有16cm的大jī巴，一股热血冲上了脑门，浑身燥热。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
