<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>少年啊宾全文s on Y-book</title>
    <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/</link>
    <description>Recent content in 少年啊宾全文s on Y-book</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:14 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>第67章·WalkThrough</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC67%E7%AB%A0walkthrough/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC67%E7%AB%A0walkthrough/</guid>
      <description> 考试对学生来说，总是比想像中来得慢，比实际上来得快。所以当审计学副教授在下课前宣布，下个礼拜要期中考的时候，大家还是发出“哇啊”的声音，表示伪装的惊讶。
 副教授司空见惯，连一点反应也没有，收拾好提袋就走了。
 “喂，怎麽办？”依姈对旁边另一个女生说：“这科好难，你有抄笔记吗？”
 “我抄得很乱，”那女生说：“我恐怕连自己都看不懂。”
 “那怎麽办……？”依姈转向前排座位问：“文文，你一定有抄吧！”
 “有啊！”文文说：“可是不晓得有没有用？”
 “借我copy，”依姈跑过去：“先读了再说。”
 “笔记不会自己抄啊？”更前排的雪梅冷冷地道：“干嘛到处借！咳咳……”
 依姈和文文面面相觑，文文不好意思的笑了笑，依姈等雪梅离开座位後，对着她的背影作了一个鬼脸，小声说：“装模作样！咳嗽鬼！”
 雪梅这两天染了风寒，咳个不停。
 刚才坐在依姈旁的女生也走过来，说：“别理她，人家是好学生嘛……欸欸，对了，我有听别科的同学说啊，我们这个副教授最近情绪很差，下个礼拜的题目不晓得会不会故意……”
 “啊！你别吓我！”文文很担心。
 “真的！”那女生说：“人家说的，他和太太办移民，可是他太太到了美国以後，就说要离婚了……”
 “不是，是说已经离婚了……”又有人说。
 这种小道消息女孩子可有兴趣了，马上忘记考试的事情，绘声绘影地交换起情报，自然免不了加油添醋，无事生非一番。
 “好了！好了！”半天没吭声的阿宾实在听不下去：“吃午饭了，吃完快点念书。”
 “你请客啊？”那女生问。
 “呃，”阿宾一时语塞，顾左右而言他：“今天天气真好。”
 “一点诚意都没有。”那女生说：“别老黏着女朋友，我们这些同学其实也不错的！偶而约约我啊……”
 阿宾赧涩的看了看依姈和文文，赶紧收拾包包，依姈机灵的很，提议说：“好了，一起吃饭吧！顺便把笔记copy了大家一份。”
 这最後一句是问文文的，文文点头说：“嗯。”
 众人背起包包，到校门口的自助餐厅胡乱吃了些东西，依姈平时没烧香，这时不敢怠慢，主动去影印行印好了笔记，分给大家，然後便作鸟兽散各自回去抱佛脚了。
 依姈拉住文文：“文文，我有一个想法……”
 她将她的想法告诉文文，文文听着，时而摇头，时而点头，依姈说完了，问道：“好不好？”
 “这样好吗？”文文很迟疑，依姈是提议去拜访副教授。
 “好啦！好啦！”依姈说：“包准妥当。”
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第66章·冰火</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC66%E7%AB%A0%E5%86%B0%E7%81%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:13 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC66%E7%AB%A0%E5%86%B0%E7%81%AB/</guid>
      <description>阿宾趴在窗缘，风势十分强劲，他俯眺着底下远近高低各不同、五颜六色的众式屋顶，深吸了一口气，他猜想，台湾也许是世界上加盖石棉瓦最多的国家。
 “你住的地方真奇怪！”他迎着风喊，可是雪梅并没有回答。
 雪梅住在大楼的顶端。
 那可真的是顶端！二十五层楼的楼顶又楼顶，在屋顶电梯突出物的隔顶上再用砖砌的增建小库房，所以当阿宾跟着她登上天台，居然还必须要攀爬浮钉在墙上的钢筋梯才能到达她的空中楼阁时，实在不能不疑惑。
 “你就整天这样爬来爬去？”他无法置信。
 “这里安全又安静啊！”雪梅说。
 不过一进到小阁楼就别有天地，雪梅的房间虽然简朴，却摆设得很温馨。
 阿宾蹲到她的组合书架前，每一格都有手工缝制的小布帘遮在外面，地上的沙发床也是套着细碎花边的床单，可折叠的圆形小几上斜铺着网织的桌巾，墙上挂吊的是蜡染的帆布年历，小化妆镜前摆放了一只碗大的蚌壳，连电灯都套着纸糊的灯笼。
 “这全是你自己做的？”阿宾问。
 “嗯。”
 阿宾好奇的摸东摸西，瞧上瞧下，但总觉得这房间好像哪里有一点不对劲，很不对劲。
 “你……的浴室和洗手间呢？”阿宾问。
 “你那窗外就是！”雪梅说。
 “窗……窗外？”阿宾低头看去，从墙脚算起也只不过七八十公分宽的小平台，毫无遮蔽，连护栏都没有，地上还真有洗涤的痕迹。
 “你……你住在这种……这种……这种地方……”阿宾实在不会形容心中的感觉：“你爸爸妈妈知道的话会哭的！”
 “很可能，”雪梅没有表情：“不过我没有爸爸妈妈。”
 “…………”听到这种回答，阿宾又傻又尴尬。
 雪梅很平静，抽起两张面纸沾去脸上的细汗，跪在沙发床上，侧着腰正要解开长裙的拉炼，发现阿宾正目不转睛地在看她。
 “喂！”她说。
 “嗯？”阿宾还看着她。
 “喂！”她又说。
 “什么啦？”
 “我要换衣服。”
 “哦……”阿宾恍然大悟，转身趴回窗台上，眨着眼皮吹风。
 “可以了。”过了一会儿，雪梅在他背后说。
 阿宾退了退身，却没转回来，他正在研究钉在窗边的两截奇怪的木块。
 “这又是什么？”他问。
 雪梅已经换上了T恤短裤，连话都不说，走到旁边一跃而上，轻巧地踩着那木块登上墙壁，拉开气窗钻进去。
 “呃！”阿宾今天令他</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第65章·鸟生鱼汤</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC65%E7%AB%A0%E9%B8%9F%E7%94%9F%E9%B1%BC%E6%B1%A4/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:12 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC65%E7%AB%A0%E9%B8%9F%E7%94%9F%E9%B1%BC%E6%B1%A4/</guid>
      <description>接过阿宾的电话，钰慧嘟着嘴儿走回饭桌，妈妈看她薄嗔的表情，不免问她什么事，她便把阿宾不回来的情形说了，妈妈笑眯眯地望着她，阿吉和眼镜仔也故意盯着她的脸瞧，她才难为情的边憨斥两人，边捧起饭碗扒着米粒。
 吃完午餐，阿吉与眼镜仔就向钰慧和阿宾的妈妈说有事要走了，钰慧心想反正阿宾不回家，乾脆她也回学校便是。阿吉和朋友有约，眼镜仔要到学校赴社团的集会，钰慧就拜托眼镜仔等她换过衣服，载她一起走。
 钰慧一上楼去，阿吉和眼镜仔不约而同的转身抱住阿宾的妈妈，她低声惊呼一声，左边儿这一个是黏黏地对她亲着嘴搅着舌，右边儿另一个是两只魔手在她肥乳尖上又捏又揉，弄得妈妈娇喘连连，左支右拙。
 “阿姨，”眼镜仔啃着她的耳朵说：“隔两天我们再来瞧您。”
 “唔……唔……”妈妈唇牙轻咬，哼声吁气的：“啊……俩个讨厌鬼……坏孩子……阿姨惦着你们……哦……嗯……啊唷……”
 可惜不一会儿，楼上便传来钰慧开关房门的声音，阿吉和眼镜仔赶忙跳闪到一旁，钰慧换了一袭花边洋装，背着宽宽大大的提袋，蹦啊蹦的雀儿般下楼来。她撒娇的挽着阿宾的妈妈贴贴脸蛋，却发现她双颊绯红，烧烫烫的。
 “妈，”钰慧悄声说：“我走了。”
 “嗯，乖。”妈妈摸摸她的头发。
 “喂！走啦！”钰慧转头向阿吉他们说。
 “黄妈妈再见！”
 “阿姨再见！”
 “再见！”妈妈说。
 三人并肩走出大门，钰慧双手像流星锤般的左右分甩，捶在阿吉和眼镜仔的要害上，低声骂说：“要走了还搞鬼。”
 阿宾的妈妈还站在背后，俩人不敢闪躲，只好闷亏暗吃。
 “拜拜哦……”妈妈挥挥手，关上大门。
 阿吉和眼镜仔立即联手向钰慧复仇，四只手在她身上到处揩油，钰慧笑得花枝乱颤，软声求饶。三人闹够了，阿吉离开到隔壁大街去搭公车，钰慧斜侧地坐上眼镜仔机车后座，扶住他的腰，让他载往学校回去。
 在路上，钰慧问起后来他们在妈妈房里的细节，眼镜仔加油添醋，说来是生龙活现，风光旎，可把钰慧给听得面红耳赤又私羡不已。尤其是眼镜仔故意描述俩人轮番喷射的jīng液灌满了阿宾妈妈鲜美的肥，然后她的蚌肉不住地跳动张合，浓浆倒流而出的景相，又说阿宾的妈妈后来差点擦去半包卫生纸云云，钰慧偷哼一声，无力的轻贴着眼镜仔，登时春心荡漾，六神无主。
 眼镜仔沿路兴致盎然的叙述着，感觉又彷佛重新回到阿宾妈妈软绵绵的身上，脑海好戏连床，蠢血在全身上下沸腾起来。加上他背后被钰慧的胸脯似有似无的碰着，温柔又丰满，让他晕晕忽忽，色焰高炙。
 刚好遇到一个红灯停下来，他垂落左手，无礼的摸在钰慧的膝盖和大腿上。
 “喂，这是大马路上呢！”钰慧不乐意：“少胡闹了！”
 “，”眼镜仔说：“你换成跨坐好不好？”
 “不要！”钰慧说：“干嘛跨坐？会穿梆的。”
 “不会啦，你裙子那么长。”眼镜仔同她</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第64章·参差荇菜</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC64%E7%AB%A0%E5%8F%82%E5%B7%AE%E8%8D%87%E8%8F%9C/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:11 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC64%E7%AB%A0%E5%8F%82%E5%B7%AE%E8%8D%87%E8%8F%9C/</guid>
      <description>“好了，”邹雪梅说：“那么，我们来表决。”
 邹雪梅是这次开会的主席，她固执的把众人所提议的四、五条毕旅路线硬拗成只剩下她心目中理想的那一线，然后就宣布要表决。
 “这是假民主！”有人抗议。
 “是的。”雪梅说：“还有别的意见吗？”
 大家你看我我看你，一时也不知到要怎么有意见。表决下来，当然原案通过了，东海岸加上绿岛，就是这次毕业旅行的确定版。
 接着筹备委员们就分配工作，一一被指定了不同的任务，散会前雪梅并规定下个礼拜天委员们必须再聚会一次，回报工作成绩。
 众人悻悻地散去，阿宾自己一个人在长廊上踱着步，他被分配到的任务是去调查有多少同学要参加，他打算给班上每个同学发一封附着回条的信，请大家回覆。这样的一封信，回家去用电脑打字应该是不错，可是不晓得家里的电脑今天能不能修好？
 他正想去打个电话，走过总务处门口，偌大的办公室里因为假日的关系空空的，远远的角落边却有一具电脑萤幕正闪烁着静静的光辉。
 “借用一下应该可以吧！”阿宾暗自啄磨着。
 他探头进办公室门口，半只猫也没有，他正旁徨间，办公室墙前的长座藤椅背上突然有一小束头发摇了一下。
 “有人。”阿宾想，于是他便开口问：“对不起，请教一下……”
 那一小束头发又动了，同时人也站起来，发丝飘飘，蓦然回眸，阿宾心头不禁一喜，脱口道：“文文……”
 文文见是阿宾，双颊立刻涨得火红。
 自从阿里山回来之后，文文每次遇到阿宾总是把脸垂得低低的，又闪又躲，她和阿宾现在选的课没多少学分同堂，有几回阿宾想和她谈谈话，她就羞急交加，支支唔唔，还没聊上两句便到处找藉口逃开。
 “你怎么在这里？”阿宾四处张望，办公室真的没有其他人。
 “我……我在这里当工读生的……”文文紧张地眨着眼睛。
 “你干嘛？”阿宾走过去，拉住她的小手，她没能躲掉：“怕我啊？”
 文文摇摇头。
 “那为什么不理我？”阿宾侧低了头去瞧她，文文更羞了。
 “我……我……没有啊……”
 “没有吗？”阿宾伸手抚着她的脸蛋：“那同我去约会。”
 “别……你……你……别胡说……你……你有女朋友的嘛！”文文想躲，却又没躲。
 “有什么关系？你不是也有男朋友？”阿宾嘻皮笑脸的。
 “我……我没有啊！”文文说：“谁说我有男朋友？”
 “没有？唔？”阿宾这就疑惑了：“那……那阿吉……”
 “我……我们才不是！”文文说。
 “不是？”阿宾口吃起来：“啊？那</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第62章·生米熟饭</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC62%E7%AB%A0%E7%94%9F%E7%B1%B3%E7%86%9F%E9%A5%AD/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:10 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC62%E7%AB%A0%E7%94%9F%E7%B1%B3%E7%86%9F%E9%A5%AD/</guid>
      <description>十月份假期很多，可是也没多到足够让钰慧回台南，所以每当连续假日，阿宾就带她回家看妈妈，陪妈妈逛街购物看电影，妈妈瞧着一对小儿女的亲热样子，心里也着实很高兴。
 天气也不知不觉地转凉，昼夜温差变得比较明显，这个周末又遇连假，中午过后，阿宾就载着钰慧回家。钰慧前两天疏忽了身体，感冒着凉还有点儿发烧，阿宾让她在房间里蒙着大被，妈妈还煮了些姜母汁给她喝，不久钰慧便逼出一身热汗，觉得又舒服又虚弱，昏昏地睡着了。
 阿宾一直待在房里陪钰慧，还帮她把汗湿了的棉被换过干净的凉被，才坐到房间的角落玩起电动游戏。两三个礼拜前他向孟卉借了任天堂来，又去买了几块卡匣，趁这个机会玩得不亦乐乎。
 周末给人的感觉既平静又安逸，阿宾不晓得打了多久，听到背后房门打开的声音，原先以为是妈妈上来探视钰慧，可是两条白嫩的手臂已经从后面绕上他的脖子，在他胸前交叉着。
 「这是什么啊？哥哥。」那轻脆的声音说。
 阿宾抽空转头在那吹弹得破的脸蛋上亲了一下，赶紧又转头回来他的游戏：「你怎么有空来？」
 「想来就有空啊！」说话的是孟卉：「这到底是什么？」
 「这是『月风魔传』。」阿宾告诉她。
 孟卉看了一会儿，下结论说：「不好玩！钰慧姐呢？」
 阿宾努了一下嘴唇说：「诺，在床上。」
 孟卉转头看见隆起的被子，小声问：「在睡觉？」
 「在生病。」阿宾说。
 孟卉放开他，转身爬上床去，阿宾也跟着转头，差一点喷出鼻血出来。
 孟卉穿着一条短棉裙，她爬上床以后还翘着屁股，一条紧绷的丝内裤包不住青春富有弹性的双臀，面团般的结球底下还夹着鼓鼓隆隆肥肥满满的肉阜，阿宾看得眼冒金星，连忙转回头来，画面上已经被魔王结结实实揍了一顿，生命力损失惨重。
 孟卉伏在钰慧旁边，在她额头上摸摸揉揉，见她睡得熟了，才又爬下床来。
 阿宾和魔王大战正酣，一把光剑不停地扫出波波的刃芒，还使出螺旋穿心的绝招，连连给魔王致命的打击。
 孟卉静静地看着阿宾在咬牙切齿，终于将巨大的骷髅怪兽击垮，接着画面开始崩溃，知道他已经全部过关了。
 她又抱着贴上阿宾的脸，阿宾一巴掌轻拍在她的屁股上，说：「穿这样来诱惑哥哥啊？」
 「哥，我带了一个朋友来……」孟卉红着脸说。
 「带就带啊……唔……什么？」阿宾看着她的脸突然恍然大悟：「哦……男朋友是吗！不敢带回家……嘿嘿……先带来给舅妈投石问路，对不对？」
 孟卉被说中了心事，伸出小舌笑着，阿宾敲敲她的额头，她揽着阿宾要吻，阿宾忙指了指床上的钰慧，她还是扑上去强吻了阿宾一阵，把他的唇舌咬得痒痒的，才喘着放开来。
 「走吧，去瞧瞧你的男朋友。」阿宾又拍拍她的屁股。
 客厅里，小男孩规矩的坐在沙发上，妈妈正和气地同他说话，阿宾和孟卉先在楼梯头窥探了一下，阿宾彷佛看到当初他到钰慧家去听训的场面。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第63章·古道热肠</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC63%E7%AB%A0%E5%8F%A4%E9%81%93%E7%83%AD%E8%82%A0/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:10 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC63%E7%AB%A0%E5%8F%A4%E9%81%93%E7%83%AD%E8%82%A0/</guid>
      <description>连续几个礼拜以来，每遇周日，钰慧就催着阿宾回家去看妈妈，妈妈总是说阿宾就算回家也都整日想往外跑，不像钰慧乖乖的待在家里陪她，阿宾没啥话好辩解，只好对着钰慧作鬼脸。
 这个周末一下课，阿宾便又载着钰慧回家，吃过晚饭以后，钰慧帮忙妈妈收拾厨房，然后提着半桶水，上楼来想整理阿宾的房间。
 阿宾坐在书桌前，那任天堂主机已经还给孟慧，他现在改玩电脑游戏。
 “大少爷，让一让。”钰慧边抹着书桌，没好气的说。
 阿宾运指如飞，正忙着打砖块，钰慧抹过大半个桌面，滑手一擦，不小心碰了那电脑一下，电脑萤幕“得”的一声，居然熄掉了。
 阿宾和钰慧傻傻地看着那电脑，可是连Power都没亮，半天钰慧才说：“喂，怎么会这样？”
 “我也不知道……”阿宾重按那Power压钮，没有反应。
 “我只是轻轻碰一下。”钰慧担心地说。
 “唔，我知道。”
 阿宾按了半天，又把萤幕挪开，翻动主机摇一摇，最后找了一把螺丝起子将外壳拆开，在里头到处轻敲，仍然没有用。
 “算了！”阿宾说：“找个同学明天来看看。”
 “你明天不是不在家？”钰慧问。阿宾班上明天要聚会讨论寒假去毕业旅行的事，阿宾是筹备人员之一。
 “我找不必开会的人来。”
 说着他就去打电话，一会儿回来说找好人了，明天会来，不过那时候阿宾应该已经出去了，钰慧心想反正阿宾的同学她差不多都认识，没有关系。
 这一夜钰慧去和妈妈睡，俩人又叽叽喳喳地聊到半夜，第二天早上很晚才起来。
 妈妈近来习惯在起床后洗澡，等和钰慧分别梳洗好都快十点半了。她们下楼后发现阿宾已经出门，他在餐桌上留了纸条，告诉她们他去开会，下午回来。又说楼下的厕所坏掉不通，已经联络水电行，可是要明天才能有人来检修。
 妈妈烤来奶油吐司，和钰慧喝着鲜牛乳当作早餐，才吃到一半门铃就响了，钰慧跑去开门，外面站着两个男孩子。
 “啊！”钰慧讶异的说：“是你们！”
 门外头是阿吉和眼镜仔，阿宾找的人原来是他们。阿吉和眼镜仔见是钰慧来开门，也有点意外。
 “哇！钰慧，”阿吉说：“你都住在阿宾家啊？”
 “别乱说，进来吧！”
 钰慧带他们进来，介绍给阿宾的妈妈，说是阿宾的同学，来帮忙看看阿宾故障的电脑，阿吉忙叫“黄妈妈”，眼镜仔大概是宜兰人，叫的是“阿姨”。
 阿宾的妈妈问他们吃早餐，俩人都说吃过了，钰慧不好让他们在旁边等，就放着半块没吃完的吐司，先带他们上去瞧那部电脑。
 三人来到阿宾房间，那电脑外壳昨晚阿宾拆掉后就没装回去，钰慧告诉他们当掉时的状况，阿吉若有所思，眼镜仔搔着脑袋，半天才说：“好，我们来试试。”
 “哦，”钰慧说</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第61章·生日</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC61%E7%AB%A0%E7%94%9F%E6%97%A5/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:08 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC61%E7%AB%A0%E7%94%9F%E6%97%A5/</guid>
      <description>又是新学年的开始，校园里一片热闹，特别是宁宁傻傻的新生，对什么都新鲜，阿宾和钰慧看着他们脸上个个流露出对外未来的憧憬，回想起当初自己也是这样的呆样，不禁相对浮起会心的微笑。
 阿宾和钰慧携手漫步，走过庭园小径，准备到外面去，钰慧和同学约了要聚餐。
 钰慧越来越散发着成熟的妩媚，不再是懵懂的黄毛丫头，走在校园中，尽是男生注目的焦点。
 钰慧发觉阿宾走路不专心，一直盯着她瞧。
 “干嘛？你不认识我？”她掩不住心中的高兴说。
 阿宾的手在她的屁股上捏着，钰慧穿了一条很紧很紧的牛仔裤，把整个本来就浑圆结实的臀部绷的更挺翘迷人。
 “要死了，”钰慧娇嗔着：“会被人看到啦！”
 后面真的跟着两个一年级的男生，当然是看见了，阿宾将钰慧搂紧，放慢脚步让他们先过，钰慧嘟着嘴生气，要不是周围一直有很多人往来，阿宾定然要凑吻上去，钰慧看他眼中冒火，故意眯蒙了双眼，娇憨模样百出，阿宾恨得牙痒痒，打算不顾一切，捉住她吻个痛快，钰慧却说：“好了，我到了。”
 果然已经到了学校围墙边的那家小牛排馆，阿宾站在门外，钰慧撒娇吩咐他几句，转身要进去又被阿宾拉出来，钰慧知道他会毛手毛脚，远远让他拖着不愿意靠近，并且笑瞪着他，阿宾还想说话，门里却跳出一个程咬金。
 “够了吧！”那是淑华：“烦不烦啊？每次都要来这一套！阿宾不一起来吗？”
 “要你管！”阿宾对她做鬼脸。
 “阿宾科上有事，另外有聚会。”钰慧替他解释。
 “太好了，”淑华故意笑着说：“正好我等一下介绍个新男朋友给你。”
 “省省吧，男朋友怕你自己都用不够了，还能介绍给别人。”
 “啊！死阿宾！”
 淑华刚要唾他，阿宾却拉过她并且在她脸颊上亲了一下，说了声“生日快乐”，然后一溜烟跑掉了。
 淑华才不会生他的气，她乐得很，她挽起钰慧的手，一同走进餐厅。这是新学年开学后的固定节目，淑华的庆生会。
 一进到里面，乖乖不得了。
 “小华，你一定是把全班的人都请来了。”钰慧说。
 淑华嘻嘻地笑着，本来她只约了几个人，可是也不晓的是哪个多嘴公多嘴婆把消息传出去，反正大家找个藉口来大吃大喝一顿嘛，管他交情深或浅，就聚了一堆人都来了，成为她们班澎湖旅行回来的回响餐会。
 餐厅里吵杂如市场，淑华拉着钰慧要插一个位置。因为明健有来，所以淑华跟明健坐在一起，钰慧用不着她多说，自动的停在肥猪旁边坐下，没有人知道，她们是秘密的三人组。
 唱完生日歌吹过蜡，秩序就更乱了，众人纷纷交换座位，到处找同学聊天，文强很想坐到钰慧这边来说话，但是她和肥猪都只是静静地低声交谈，让他十分吃味，却也无可奈何。
 快乐的时光过去，留下狼籍的杯盘，众人大呼酣畅，有人筹划起更晚的活动，淑华和钰慧不想参加，便和他们分道扬镳，聪明的男同学藉机说要吻寿星，结果一大伙人蜂涌而上</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第60章·脱壳</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC60%E7%AB%A0%E8%84%B1%E5%A3%B3/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:07 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC60%E7%AB%A0%E8%84%B1%E5%A3%B3/</guid>
      <description>结果阿宾这个晚上并没有回去公寓，因为幼乔不让他走。
 幼乔十分害怕阿姿的丈夫会有什么行动，又不敢明白跟阿宾讲，只是赖着阿宾陪她，美女相缠，阿宾自然不会拒绝。
 这一夜自然春光旎，缠绵悱恻，不在话下。
 第二天早上，幼乔便拉着阿宾要出门找房子，他们下楼经过阿姿的店面时，阿姿正好要开门营业，瞧见阿宾便笑得如同一朵灿烂的花儿，阿宾看她细心地上了淡妆，薄巧的樱唇涂成粉红明亮的色泽，同时选了一套淡紫粉红的细带连身短裙，贴身的剪裁，穿在凹凸有致的娇躯上，突显出她那挺荡的乳房，圆实的小腹，和起伏的臀线，特别是超短的裙脚，诱惑男人的企图十分明显。
 阿宾也对她深意地笑了笑，还吹了声口哨，不过没来得及说上什么话，就被气呼呼鼓着腮帮子的幼乔架出大门。
 阿姿虽然有一点失望，但是心情还是很好。
 昨天晚上，她从二楼下来以后没多久，她丈夫不晓得突然从哪里蹦出来，用力搂紧她冲进房，就胡乱剥她的衣服。她做贼心虚，起先吓死了，以为偷情的事被老公知道了，可是又不像，这死鬼平时懒趴趴肉虫一条，如今是兴冲冲气昂昂，把她仓促脱光，三两下也将自己内外裤胡乱捋去，提着丑陋的阳根扑上来就插，阿姿还温润含水，满腔都是阿宾的jīng液，他想都没想，只贪图方便无碍，一口气就深深干到穴底，同时没休喘地连了上百下，把个俏阿姿弄得爽美非常，心满意足。
 阿姿平时嫌恶她老公银样蜡枪头，每天晚上都只会惹她麻烦，搞得汤不汤水不水的，没想到突然大发神威，这一晚连干她四、五次，次次都让她穴花怒放，热潮乱洒，呼哥哥喊爹爹的，表现出乎意料的好，结婚这许久以来，她还是第一次获得妻子应有的享受。
 快乐之余，阿姿并没怀疑为什么老公会突然劲力充沛，却是越搞越有兴味，直到最后一次，她丈夫已经乾抖无力，jī巴酸而不射，全然挤不出东西出来了，才一齐交颈合抱，带着欢愉入眠。
 早上，阿姿的丈夫照常出门开车去了，阿姿心情真好，花了时间特别打扮一下，准备开门作生意。本来她还盘算着怎么再和阿宾找机会做点儿贴心的事，结果他和幼乔匆匆离去，让她有些失望，连看店都觉得意兴阑珊了。
 小五金行生意马马虎虎，一早上没多少进出帐，正午刚过，阿姿在后头厨房里弄些东西要当午餐，前头店面就随便摆着没管。
 她哼着曲子，锅铲在炒菜锅中轻轻翻搅着，背后又传来一声轻佻的口哨，“嘘……嘘……”，阿姿闻声转过去，满心欢喜，厨房的边窗探进一个头来，当然不是阿宾，那人对她举手招呼，阿姿红了红脸，应道：“无赖，是你啊！”
 唤作无赖的是租房子在后巷的一个年轻人，个头虽然不高，倒还相貌堂堂，穿着打扮也不差，但是终日无所事事，好说大话，工作也不找一份，吊而当的样子，街头巷尾都叫他作无赖，他也欣然接受，老实说，阿姿真的不晓得他姓啥名谁，便跟大家无赖无赖的叫着。无赖同她丈夫倒是蛮有交情的，时常晚上到他家饮酒喝茶。
 无赖嘻皮笑脸的问候她一声，就离开了窗口，看他的神情是打算要绕进房子里来，阿姿就继续炒她的菜，可是半天也不见他人，阿姿忍不住便移了一步到窗边，向外张望着，突然屁股上被人摸了一把，她惊呼一声，回身过来，无赖已经在她旁边了。
 “死人，”阿姿大骂：“闷声鬼，还手脚不乾不净，看我对付你……”
 说着举起了菜刀，无赖赶忙退后，阿姿的泼辣可不是假的。不过阿姿今天的心情好，没有过来追杀，做完样子回头又弄她的午餐去了。
 &amp;amp;nbsp</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第59章·歧路</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC59%E7%AB%A0%E6%AD%A7%E8%B7%AF/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:06 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC59%E7%AB%A0%E6%AD%A7%E8%B7%AF/</guid>
      <description>海边的太阳简直要晒死人，但是远离尘嚣忘怀工作的轻松感也让众人都玩疯了。胡太太带着两个宝贝蛋，混杂在一堆年轻孩子之间，沙滩水波嘻闹喧嚷，高兴得不得了，每个人脸上都是笑容，同时也映得通红。
 当夕阳半沉入海平面，胡先生带领着几个壮丁，开始整理环境，其他人也收拾着随身物品，换下泳装，一天欢乐的行程就要结束了。
 负责开车来的职员，把各式的车辆在活动中心的广场前排成一列，众人也不照着早上的分配，纷纷重新洗牌乱坐一气，胡家的两个孩子跟着一堆小朋友挤上公司的厢型车，刚好载得满满的，每一个人都坚持要搭这部车，说什么也不肯下来，家长们无奈，只好相约一同回到公司再接人。
 胡先生决定亲自驾驶厢型车，便把自己的车交给胡太太，伯文在旁边看见就说：“阿姨，我刚考上驾照，让我帮你开好吗？”
 “你行吗？开夜路？”胡太太看着他。
 “可以的，没问题！”伯文说。
 他拉了仲文和会计小姐同来，四人凑满一辆车，这时候全体人员大致都分配妥当了。厢型车为首带头，领着车队离开广场，伯文小心谨慎，战战兢兢的跟在最后面，也许是太小心谨慎了，所以逐渐落后开来，和大家拉出了距离。在街上还好，等快出了金山镇的时候，伯文跟本找不到前车，对着叉路犹豫不决。
 “阿姨，他们怎么走的？”伯文问旁边的胡太太。
 “我也没注意到耶。”胡太太更不晓得。
 “往这边！”后座的仲文眼尖，看到指着左边“往台北”的路标。
 伯文扭动方向盘，向左转去，茫然的开上阳金公路。车子渐渐往山上爬，景物变得荒凉，幸好路上继续都有路标帮他们坚定信心，只是伯文也知道，他们大概是走上另一条路了。
 山路单调无聊，白天又玩得那么累，除了伯文有机会开车还很精神之外，其他三人都打起瞌睡，点头钓鱼了。伯文摇下车窗，不须跟着车队反而让他觉得很轻松，山路上车又少，除了老是要转弯之外，没有一般道路那么多路况，最适合他不过了，清风吹来，真是个美好的夜晚。
 天色转黑，伯文掣开了远光灯，稳定地驾驶着，越走越顺手。
 接近马槽的时候，胡太太也许是睡得不舒服，迷蒙中扳动着椅背，好让自己躺得更平缓，并且收弯膝盖，背着伯文，猫一般地蜷缩起来。
 胡太太换过泳装后穿的是一件朴素的连身宽松的短裙，她侧曲着双腿，裙摆就只能遮住到屁股下面一点点，凝脂般的腿肉大半都跑到外面来。
 阳金公路上除了接近村落外都没有路灯，车内昏暗，视线并不明朗，不过线条轮廓总是隐约可见，伯文忍不住多看了那并夹的两条美腿几眼，他又从照后镜里确认了一下，仲文和会计小姐刚好都挪动了身体，变成相互枕着肩，继续酣睡下去。
 当前他是唯一的主宰，因此就放心的欣赏胡太太的双腿，仅管像他这种年纪，同伴间总会相互交流，什么书刊杂志录影带都看得多了，但毕竟活色生香的场面难得经历，不免注意力都被吸引过去。车里面虽然不需要再开冷气，但是风扇仍然从冷气孔送着循环风，吹动了胡太太的裙布，飘飘荡荡，欲遮还现，偶而会有特别诱人的画面闪过，伯文的胸口就乒乒乓乓的乱跳不停。
 他福至心灵，伸手把所有的导风片都调动，让气流集中喷向胡太太的大腿，好一招孔明借东风，胡太太的裙子吃足了风，鼓鼓的饱胀起来，边缘向上直退，伯文已经可以看见她臀底的弧肉了，所以他要很吃力才能抓好方向盘。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第58章·蚀</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC58%E7%AB%A0%E8%9A%80/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:05 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC58%E7%AB%A0%E8%9A%80/</guid>
      <description>这天阿宾可也没闲着。
 他勤劳地整理着带回来的衣物用品，打扫房间，爬上爬下，不多时便满头大汗，他又鸡婆地把浴室也刷洗一番，然后顺便冲了个冷水澡，时间已经接近十二点了。于是他就出去吃了个午饭，下午没有事，左右无聊，他突然想起怡汝来，天气这么热，不如去看看她，顺便在百货公司里吹吹冷气。
 阿宾骑在机车上，心情轻松愉快，他到达百货公司附近，找了家服饰店的骑楼，架好车，那服饰店的年轻女店员满脸不高兴的瞪着他，他装作没看到，就走进百货公司里面去了。
 他搭着手扶梯下去地下一楼，转弯来到怡汝的花车前，花车依旧，站柜的却换了个小姑娘，阿宾愣了愣，那小姑娘亲切的靠过来，问阿宾喜欢什么。
 阿宾不好意思地请问她，原先站柜的小姐怎么不在？她说她今天休假，有什么问题她一样可以为他服务。不过这一点阿宾倒是觉得很难启齿，因为怡汝给他的服务有点特别，所以他只能随便抓了几把糖果，跟她会过帐便走了。
 他并没有打算再到哪里去，就在百货公司中没有目标的闲逛着，走过少淑女区时，看到两三套适合钰慧穿的新款式，不免多留意了几眼。
 突然有人在他肩上拍了一下：“干嘛？大男生逛女装，诡异哦！”
 阿宾在他说话的同时转过头去，那是一位纤幼俏丽的女孩。
 “幼乔！”阿宾认出她来。
 “嗯……”幼乔满意的说：“还算有良心。”
 “真巧遇到你，”阿宾说：“你怎么这么早就上台北来了？你读哪里？住在什么地方？”
 “让我想想，”幼乔点头说：“我该先回答那一个问题……”
 阿宾和她都笑起来。幼乔说：“好啦，好啦，我的学校在木栅，也住在那附近，现在上台北是为了和某某人在百货公司偶遇，可以吗？”
 “真的吗？”阿宾拿住她的小手：“结果你遇到了吗？”
 幼乔挽进他的臂弯：“唔，我不知道！你猜呢？”
 “这个……我也猜不到，”阿宾用指背划着她的鼻头说：“不如我陪你到处走走，搞不好我们就遇上他了也不一定。”
 “听起来很不错呢！”幼乔笑得好甜蜜。
 于是，阿宾就和她俩人手牵手，继续在百货公司里绕着，反正他们也并没有要找什么，只是说说笑笑，所以当一整栋楼面全部都走完了，阿宾手上仍旧是一包糖果。
 “啊！走得好累。”幼乔说：“唔，你有没有空陪我吃晚饭？”
 “现在？”阿宾看了看表：“三点多吃晚饭？”
 “当然不是，晚上才吃晚饭的嘛！”幼乔说。
 阿宾若有所思的皱起眉头：“那可糟糕，还有三、四个小时我们怎么办？”
 “嗯，我想我们可以做一些，唔，联谊活动。”幼乔说。
 “譬如说哪一些联谊活动？”阿宾问。
 “譬如说，”幼乔睁大明亮的眼睛说：“到我那里去喝一杯咖啡之</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第56章·日行一善</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC56%E7%AB%A0%E6%97%A5%E8%A1%8C%E4%B8%80%E5%96%84/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:04 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC56%E7%AB%A0%E6%97%A5%E8%A1%8C%E4%B8%80%E5%96%84/</guid>
      <description>暑假中胡太太总是觉得有些苦闷，因为阿宾回了家去，尤其胡先生最近时常加班，每天晚上她下班独自在家，百般无聊地哄带着孩子，情绪便一直很低荡。好不容易暑假快过完了，而且这个周末，胡先生的公司举办员工及眷属的郊游，胡太太跟两个孩子也都参加，她的心境才比较开朗一些。
 星期六一大早，胡先生同部门的同事都到他们家来集合，把胡家挤得闹热烘烘，吵嚷地分配着人员、车辆及器材。等到都安排妥当了，才鱼贯下楼登车，准备出发。
 胡先生和胡太太留在最后锁门，忽然听到熟悉的声音招呼说：“胡先生，要出门啊？”
 胡太太还没转身看，心头就怦怦乱跳，小腹又酸又软，俏脸红热起来。原来阿宾趁着空，提前回来了。
 “是啊，去金山烤肉。”胡先生礼貌地说：“一起去吗？”
 “不了，谢谢。”阿宾扬了扬手上的两只大提包：“我有一大堆东西要整理。”
 胡先生摆一摆手作别，就和胡太太下楼去了。
 阿宾站在楼梯头看着他们下阶梯，然后等了一会儿，果然听见“登登”的脚步声，胡太太不知道跟她丈夫说了什么藉口，又跑上来了。
 阿宾笑嘻嘻的看着她，她奔上楼板，抱着阿宾就是雨点般一阵亲吻，阿宾还好，她自己倒是吻得气息紊乱，热喘咻咻。
 “你这坏蛋，舍得回来了……”她将脸埋进阿宾怀里，又抬起头看着他说：“别乱跑，晚上等我。”
 阿宾放下提包，在她身上乱摸一通，又捏着她的乳房调戏说：“别等晚上，现在就来一下。”
 “哦……”胡太太被他摸得趐麻麻的：“唔……不行啦……大家都在楼下等我……晚上嘛……嗯……”
 阿宾也知道，于是就放过她，又吻了她一下，胡太太才依依地转身再次下楼，阿宾也登上楼顶，进房去了。
 胡太太下到大门口，登上丈夫的车，大家呼啸一声，浩浩荡荡的开拔出发。
 他们所选择的路线是滨海公路，一路上，风和日丽鸟语花香蓝天白云万紫千红车水马龙络绎不绝人满为患进退维谷动弹不得寸步难行前仆后继痛苦不堪夫复何言，好不容易，才在午前到达金山青年活动中心。
 众人下车都是一阵舒展筋骨，然后才分组领取菜肉酱汁锅碗瓢盆炭火炉网，三五成群地走进防风林里，燃火造灶起来。
 胡家和总经理一家人被编在同一组，总经理太太有一点点开始中年发福，但是依然容貌娇美，女人味十足。她带着一对双胞胎儿子，十七、八岁，今年刚刚考完大学联招，小伙子很有活力的模样。
 另外同组还有两个未婚女职员，一个是会计，一个是总经理的秘书，这秘书还拉了她的男朋有一起来，所以整组人还相当热闹。
 总经理一到了之后就忙着在各组中间招呼，因此由胡先生负责起火。那孪生兄弟在一旁凑手脚添炭肉，秘书小姐和她男朋友逗着胡家的两个小孩玩儿，其余的太太小姐都围着蹲坐在火炉四周叽叽喳喳，倒帮不上什么忙。
 “麻烦你了，胡经理。”总经理太太说。
 “不会的，翁太太。”胡先生说。
 “翁太太，”胡太太问：“你这两位帅哥长得一模一样，怎么去分辨谁是哥哥谁是弟</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第57章·舞台</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC57%E7%AB%A0%E8%88%9E%E5%8F%B0/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:04 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC57%E7%AB%A0%E8%88%9E%E5%8F%B0/</guid>
      <description>胡太太提着两桶水回到炉火边，大半条裙子都弄湿了，胡先生抬头一看，不禁埋怨说：“怎么去了那么久？还湿成这个样？”
 胡太太嘟着嘴儿，说：“好远的嘛，路又不好走。”
 “是啊，是啊，”翁太太连忙说：“辛苦了，赶快坐下来，先吃点东西。”
 胡太太坐下来，朝她老公吐了吐舌头，看着满盘烤出来的肉串、鸡翅、香肠和玉米等等，她眯上眼睛嗅着说：“好香啊！老公，我要吃那个……”
 她随手点了几样东西，胡先生替她夹在小盘子里，她喜孜孜地啃起来。
 “唔……你们也吃啊……”她看着其他人。
 “大家早都吃过了。”胡先生说。
 大家不只吃过了，会计小姐、秘书小姐、秘书小姐的男朋友和伯文还都已经换上了泳装泳裤，准备要向海滩去了。
 “哗……”胡太太说：“你们动作真快。”
 “是啊，他们等不及要冲下去泡水呢！”翁太太说：“你先吃过，我们一起也去换泳装。”
 “好啊！好啊！”胡太太又拿了一串烧烤在手里。
 胡先生和仲文开始把炭火扒开，让它们慢慢熄去。
 “咦？”胡太太看着对面的仲文：“你怎么没换泳裤？”
 “我……我又不游泳……”仲文手足无措的说。
 “唔……”胡太太盯着他笑，他赧赧地又把帽子压得低低的，胡太太觉得这孩子真好玩。
 仲文拿起小火钳，闷闷地将暗红的火炭一一捏碎，透过帽沿底下，偷看着胡太太。胡太太双腿合拢，两肘搁在膝盖上，脚跟以很可爱的姿势撑开来，还带有节奏的摇着拍子，一边和胡先生说话，一边咬着手上的串烧。
 这时候她的两个孩子吵闹地玩到她身边，依偎一阵又奔开了。她的裙子本来还遮住膝头，因此却往后退缩了一些，幅度虽然不大，刚好架成一顶开口的帐棚，足够仲文向里面看进去。
 我的天哪！仲文的眼睛差点喷出火来，胸口彷佛遭受到剧烈的撞击，气息都不知道要怎么换了。这……这是真的吗？他简直不相信自己的眼睛，胡太太她……她……她裙子里的内裤没有了，光溜溜的，他见到黑绒绒的夹角藏在她白皙的大腿之间，仲文耳中嗡嗡作响，身体起了马上反应，jī巴疾速胀大，无法言喻的慌张感觉疾升到胸口，脑海中一片空白，只能瞪大眼睛继续死盯着胡太太的私处猛看。
 伯文正和会计小姐她们嬉戏，突然裤子里的老二从中作梗，他缩夹着屁股，举动变得古怪滑稽，会计小姐还直笑他是不是癫痫发作，伯文心里头直骂：“死仲文，又在干什么？”
 仲文正窥觊得欲罢不能，体内热血沸腾，胡太太倒是愉快地吃完了她的午餐，翁太太就提议：“好了，胡太太，我们也去换泳装吧！”
 “好啊，更衣室在哪里？”胡太太说着，站起来去取她的提包。
 这下仲文没有西洋镜可以看了，他深吸了一口气，缓了缓心魂，只听见翁太太笑着说：“哪有什么更衣室！”
 “啊！那他们去哪里换的呢？”胡太太摸不着头脑。
 &amp;amp;n</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第54章·仙履奇缘</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC54%E7%AB%A0%E4%BB%99%E5%B1%A5%E5%A5%87%E7%BC%98/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:02 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC54%E7%AB%A0%E4%BB%99%E5%B1%A5%E5%A5%87%E7%BC%98/</guid>
      <description> 钰慧和淑华兴奋的换着泳衣，因为等一会儿要出海去玩儿。
 今天早上外头的天气还不怎么稳定，海象恶劣，不适合水上活动。钰慧和淑华到澎湖来盼啊盼的就是想到外岛走走，拍些美美的照片回来，好不容易中午风浪转小，钟小姐宣布下午可以乘船出海去，大家都雀跃起来，冲回房间去准备大小事宜。
 钰慧和淑华在泳装外面套了件T恤短裤，和同学们搭着接送小巴士到码头去，路上钰慧看着沿途的景物，问肥猪说：“这里我们前两天来过，对不对？”
 肥猪点头称是。
 车抵码头，钟小姐安排了两艘小渔船，她们没有人搭过渔船，一个个都是城市土包子，新奇的到处摸索，钰慧和淑华已经强迫着肥猪开始替她们拍照了。
 渔船“噗噗噗”地开动，她们大声欢呼，在小小的甲板上手舞足蹈着。渔船在港内行驶，都还平稳，等离开了防波堤的保护范围，波涛渐大，渔船上下起伏得厉害，众人都坐下来抓着船杆，表情就有点僵硬了。
 忽然间一个浪头扑上传来，每个人的衣服都湿了好大片，大家先是一愣，接着全部前仰后合的大笑起来，最狼狈的是钰慧，她连脚上的白布鞋在慌忙中掉了一只，差点被海浪冲走，Cindy在旁边一手捞救住，才没有落进海里，可是已经盛满海水，里外湿透了。
 “啊……怎么办……”钰慧苦着脸接回来。
 “哈哈，”淑华取笑她说：“不如连这只也脱掉好了。”
 钰慧撇嘴瞪她，想想也有道理，就蹲起来脱下余着的那只，和湿了的这只并结合绑在船杆上，袜子也都脱掉了，就光着洁致的脚丫子，又和大家嘻闹起来。
 两艘船一前一后，慢慢地航向
 钰慧她们在甲板上作起团体游戏，举凡学生的学级越高，游戏就越无聊，所以大专生玩的多半和幼稚园小朋友玩的差不多，反正大伙开心就好。有一回合，钰慧输了，大家决定要惩罚她，她也一副蛮不在乎的样子，有人使坏，提议罚她亲吻在场的每一个人，钰慧啐骂了一声，昂首骄傲的说：“吻就吻。”
 她不分男女，绕着甲板一圈，在每个人脸颊上各亲一下，众人都鼓掌叫好，只是在亲吻文强和肥猪时各有不同的尴尬，等到全部都亲过了，有人说：“开船的阿伯和小弟还没亲。”
 钰慧跳进船舱，拉着阿伯和一旁帮忙的小弟也都亲了，阿伯呵呵的笑着，露出零乱的牙齿，那小弟才十五、六岁，羞得满脸通红。
 大伙儿又叫又跳，像疯狂了一般。太阳正烈，渔船往远方一处平台模样的岛屿航去，越靠越近时，淑华举手齐眉遮荫说：“唔，有人住嘛，不是无人岛。”
 肥猪笑说：“你还以为是鲁滨逊漂流记吗？”
 “这是哪里？”钰慧问。
 “员贝。”肥猪说。
 钰慧和淑华哪懂什么圆贝扁背，船一靠岸，便和大家争先恐后地跳下码头，钟小姐约略点了点人头，确定到齐，告诉大伙要横切过小岛到另一岸，帮她带路的是方才开船的小弟。
 也不知道是哪个人提议的，说日头这么大，女生走路太可怜，应该由男生来背，男生一听全部都附议，女生则娇嗔着半推半就，分配下来，巧得很，除了钟小姐以外，每位女生都有人背，譬如说淑华就给肥猪背，Cindy给文强背，钰慧嘛，，这个……给开船的小弟。
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第55章·相逢何必曾相识</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC55%E7%AB%A0%E7%9B%B8%E9%80%A2%E4%BD%95%E5%BF%85%E6%9B%BE%E7%9B%B8%E8%AF%86/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:02 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC55%E7%AB%A0%E7%9B%B8%E9%80%A2%E4%BD%95%E5%BF%85%E6%9B%BE%E7%9B%B8%E8%AF%86/</guid>
      <description>游览车疲惫地回到台北市，车上众人全部都睡得不省人事，还是钟小姐三番两次用麦克风催唤，才零乱而懒散的醒来。
 钰慧迷眸半启，小嘴儿突然被一张热唇封住，她“嘤”地吓了一跳，发现正在吻她的原来是阿宾，她茫然间搞不清楚是在真实还是在梦境，管他的，便也将阿宾抱住，甜昵回吻着。
 坐在隔壁的淑华发出不满的抗议声，钰慧睁开了清澈的大眼睛，真的是阿宾，那游览车已经停在学校门口，夕阳西斜，车窗外的景物一片金黄。
 “喂，你们吻就吻，别妨碍别人下车好吗？”淑华斜着眼儿说。
 阿宾和钰慧同时伸手捏了她一下，她“咯咯”地发出胜利的娇笑声，侧身挤出座位，扮了个鬼脸，下车去了。阿宾和钰慧也跟在她后头下车，到行李格去取出钰慧的提包，跨上阿宾停在旁边的山叶追风，钰慧大声地向同学挥手道别，阿宾油门加催，机车引擎发出低低的闷吼，摆了一个漂亮的回转，奔驰离去。
 回到阿宾家里，钰慧蹦蹦跳跳的和阿宾的母亲揽在一起，亲热的问候她，阿宾的母亲说已经和姑姑约了一起去吃馆子，钰慧放好行李，到浴室抹了抹脸，阿宾驾着母亲的车，载着她们上馆子去。
 姑姑、姑丈和孟卉都已经等在那边，姑丈见大家到齐，吩咐着服务生上菜。钰慧向姑姑、姑丈问好，拿出在澎湖买的几件小礼物送给姑姑和孟卉，同时和孟卉叽叽喳喳的谈起这趟旅行种种的趣事。
 一家人愉快的用着饭，餐后姑姑说要到百货公司逛逛，妈妈、钰慧和孟卉都异口同声的附和，阿宾和姑丈当然不能有意见，姑丈付了餐费，几个人懒得再开车，就散步往邻近的百货公司走去。
 事实可以证明，商人都是奸诈的，所以百货公司中的化妆品、女鞋、内衣等等都设在一楼，钰慧她们一进门，经过化妆品的专柜，就像被磁石吸住了似的，黏在洁亮的玻璃柜台前，和专柜小姐你一言我一语研究起来，阿宾和姑丈便瞪着眼站在旁边充当木头柱子。
 百货公司中人来人往，姑丈知道这几个娘儿们一但靠上柜台，绝对不会善罢干休，便藉口说要抽根烟，自己往别的楼层先溜了，留下阿宾一个人正百般无聊之际，隔邻同样是化妆品的另一个专柜，来了位时髦性感的客人。
 这是个美丽的少妇，阿宾忍不住转头看去，悄悄的打量她。
 她有一头齐肩油亮的黑发，从脑后扎束成粗粗的一大把，梳得整整齐齐，对映着净致的颈子，显得清爽宜人，虽然她的肤色较深，却弥漫着健康的活力。阿宾稍稍移动目光，徘徊在她的脸庞上，她的丰颊涂着晕淡的腮红，桃菊色的口红描出熟菱般的唇型，刻意经过修饰的长睫毛颤巍巍地抖着，秋波流动，带着性感勾人的神彩。
 少妇的上身穿着一件襄花肩带的深棕色贴身短衣，充分表现出她窈窕的身形。这上衣确实太短了，以致于露出了一环令人垂涎的腰肉，细细嫩嫩的，吹弹得破。她的下半身则是一条紧得叫男人透不过气来的浅绿圆点七分长裤，把她的臀部绷的又高又翘，她半趴在柜台上，那圆滚滚的小屁股在那儿摇啊摇的，好像一直在说：“来啊！来摸啊！来摸啊！”
 阿宾的注意力都集中在她身上，她那浓浓郁郁的香水味飘了过来，闻得阿宾都有点儿晕了。虽然她浑身的美丽显然都是经过人工精心塑成，还是会将男人迷得魂不守舍，气喘息粗起来。
 如果，钰慧在这时候也转过头来的话，一定会认出来，她就是佳蓉。
 但是钰慧并没有留意到这一边，她和孟卉她们正被新上市的保养品所吸引，没空理身旁其它的事情。
 佳蓉和柜台的小姐闲谈着，说说笑笑，神色愉悦，着实颇有风情，只是</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第53章·暗渡</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC53%E7%AB%A0%E6%9A%97%E6%B8%A1/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:01 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC53%E7%AB%A0%E6%9A%97%E6%B8%A1/</guid>
      <description>敏霓很快就在阿宾怀里睡着了，阿宾不愿她着凉，小心的将她抱起，稳当放平在她的床上，替她盖上被单。忽然间电又来了，灯光亮起，敏霓挤了挤眼，懒懒地侧翻过身体，并没有醒来。
 阿宾确定她已然沉睡，才轻手轻脚的穿上衣服，回到书桌电脑前坐下来，好奇的查阅目录，找出几个游戏玩着。一会儿之后，他觉得很无聊，便想到厨房找点什么吃，吃完好来陪敏霓一起睡。
 他走出房间，把门虚掩着，到厨房也懒得开灯，打开冰箱一看，就只有一盆酸梅汤，总比没有好，他找来一只碗舀满了，关上冰箱，靠在水槽前喝着。
 然后，他就看到了那两个女人。
 本来，阿宾在厨房里因为衬着敏霓房间透来的余光，水槽前的窗外是一片漆黑。忽然侧前方亮起一小块方方的型状，那两个女人就面对面站在那里。
 事实上，那里只有一个女人，而且阿宾只能看得见那个女人的肩膀以上，大概是三十来岁的少妇，圆圆满满的脸蛋儿，画得细细弯弯的柳眉，活珠般的大眼睛，蓬松起伏的一头秀发，带着成熟的韵味，她正在浴室里对镜撩动发稍摆Pose，所以阿宾一开始以为是两个人。
 浴室的窗户并不大，和阿宾这边的窗口夹成直角，靠得很近，那女人走出浴室，阿宾左探右探，两分钟后她就又回来了。阿宾揉了揉眼睛，果然没错，她已经卸去了衣物，他斜望过去，透过镜子的反射，隐约可以看见她丰腴的上半身，哦，美丽的女神，阿宾那尚未尽兴的jī巴受到刺激，又不听话的站直起来，他憋得难受，便将它掏出裤档，一下一下的捋着。
 女人很优雅的转动身体，留意镜子里的映影，阿宾把握机会，爬上不?钢水槽，果然就清楚的看见她白玉一般的裸体。
 她有肥涨的nǎi子，虽然并不高挺，但是也不算下垂，球顶上的乳晕相当大，颜色很浅，所以无法仔细分辨出rǔ头的位置，她每一举手投足，就带起软软的波动，阿宾的眼珠都要瞪掉出来了。她还有圆呼呼的粉臀，鼓鼓弯弯，光滑细腻，可惜腰身少了些曲线，所幸仍不失迷人的诱惑力，年轻也许正在流失，但是妖媚却在增加，全身上下都显示是个尊养处优的主妇。
 她自恋地细看着镜中自己的每一寸肌肤，并且捧着饱硕的胸部作出撩人的姿态，脸上带着勾魂的神情，自己向自己抛着媚眼，阿宾暗叹一声“好浪货”，站在水槽上，用力的套动起jī巴，酸酸的快感从棒子端弥漫开来。
 女人还在恋恋的捧着羊脂一样的乳房，两只拇指在乳晕中间捻起圆圈，阿宾这才瞧分明她微微突起的小肉珠。阿宾就觉得奇怪了，以她的年龄来说，怎么还能保持这么可爱少女般的乳尖。
 女人把自己弄得瞌眯了眼，脸蛋儿飞起一抹桃红，她才依依不舍的摇了摇头，转身取起莲蓬，扳开龙头把手，让清水散洒在本来就晶莹的躯体上。然后她取了一些沐浴乳，涂搽在胸前，再慢慢抹向其他地方。
 阿宾正看得欲罢不能，那该死的电力公司又停电了。
 他不甘心的继续站在水槽上，几分钟过去了，还是一团漆黑，才悻悻然跳下来，他记得刚才在冰箱旁边有一只小手电筒，就向那边摸索过去，不久就找到了，他按亮开关，手电筒的能量明显不足，光线昏昏黄黄的，他藉着微弱的灯光，准备回敏霓的房间。
 他走到一半，意外地听见有人在敲门，这可怎么办？那敲门声听起来有点仓促，这时候会是谁呢？他又不是敏霓家里头的人，可以去开门吗？想起敏霓睡得正香甜，他考虑了一下，转过来向大门走去。
 他拉开门把，门外的庭廊因为有紧急照明，还是亮着的。门口站着一个女人，阿宾和她一照面，两人就都愣住了。
 &amp;amp;nbsp</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第52章·人间TETRIS</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC52%E7%AB%A0%E4%BA%BA%E9%97%B4tetris/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:13:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC52%E7%AB%A0%E4%BA%BA%E9%97%B4tetris/</guid>
      <description>阿宾在火车上才知道台风来了的消息，抵达台北车站，天色已经昏暗，风势虽小，雨势颇大。他先送嘉佩回去她住处，嘉佩身心都十分疲惫，但还是虔敬地将父亲的灵位供好，才肯让阿宾照顾她躺到床上，不一会儿便睡着了。
 阿宾拧来一条毛巾，帮她擦拭着脸蛋儿和手脚，见她睡得熟了，就留给她一张字条，说过一两天再来瞧她，然后轻声的打开大门离去。
 阿宾回到家，匆匆的跟妈妈问候，扔下行李，马上抄起电话筒，着急地想要知道钰慧在澎湖的情形。
 “阿宾，”妈妈对他喊着：“你的学妹一直来电话要找你……”
 阿宾随便“唔”了一声，只管打他的电话，经过一通又一通曲折的查询，他才拨通了钰慧投宿的饭店。钰慧这时正在饭店大厅聆听雨打长窗，接到柜台的通报，跑过去拿起话筒一听，阿宾急切的声音从远方传来，她既意外又感动，不由得全身都暖呼呼的，双手捧着话筒，和阿宾情意绵绵起来。
 淑华和肥猪见她半天不回来，就一起走到柜台，正巧听到钰慧在问：“那你有没有乖？”
 淑华作出鸡皮疙瘩掉一地的动作，钰慧白了她两眼，大概是阿宾在电话里的答案令她非常满意，她又满足的笑着，淑华一挽肥猪的手，拖着他说：“走吧！没你的份了，还不懂吗？”
 阿宾和钰慧足足讲了一个钟头，才你亲我我亲你的切断话键。钰慧笑眯眯的走回沙发，淑华故意用睥睨的眼神看她，钰慧诈作不知，淑华捉狎的痒她的腰眼，钰慧忍不住嘻嘻的大笑，俩人吵闹成一团。
 而阿宾这边，他才搁下电话，铃声立刻又响起。
 “喂……”他再拿起话筒。
 “学长弟弟……”会这样叫他的就只有某一个人：“你可回来了！”
 “唔，敏霓，”阿宾记起了妈妈的传达，说：“你找我？”
 “来陪我好吗？”敏霓说：“家里都没人，我会害怕……”
 敏霓说她爸爸妈妈出国旅行已经一个礼拜了，留下她看家，昨天晚上她们那条街停电，她躲在被窝里害怕了一个晚上，她担心今晚如果再停电，她准会吓死。
 她说话的声音都有点发抖，阿宾心里头舍不得，就答应过去陪她。他挂好电话，跑回房换了条短裤，匆匆跟妈妈招呼了一声说要出去，在大门边抽起一把五百万大雨伞，套上凉鞋，“碰”的就出门去了，留下妈妈愣在那里搞不清楚状况。
 他快步走过几个Block，大雨滂沱地下着，来到敏霓家的大楼下，敏霓已经在门口等他，她穿着一件无袖宽领的短衣和一条尼龙短裙，头发扎起两只散散的马尾，不管什么时候，她总是会把自己打扮得俏丽可爱。
 他们手牵手一起穿过大堂，守卫柜台的老伯伯好奇的看着他们，敏霓不好意思的按下电梯钮，电梯门立刻开了，他们走进去，关上门，让电梯往上升。
 敏霓拨了拨阿宾被雨水打湿贴在前额上的头发，阿宾围手将她搂在怀里，她贴脸靠在他的胸膛，感受到源源的热力，觉得充满了温暖。
 电梯停在九楼，阿宾虽然和敏霓家住得近，却从来没来过。跨出电梯，敏霓打开正对面的大门，带阿宾进去。敏霓的家朴实简单，窗明?净，给人很亲切的印象。
 “好了，”阿宾作出不怀好意的表情：“现在你要我怎么陪你？”
 敏</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第51章·阋</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC51%E7%AB%A0%E9%98%8B/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:59 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC51%E7%AB%A0%E9%98%8B/</guid>
      <description>台风刮得台湾海峡像是滚翻了的沸水一样，文强他们班的同学一连两天都只能躲在饭店里聊天打屁，玩玩小游戏。钟小姐与佳蓉闲来无事，就缠着小杨，和他轮流上演着香艳的戏目。
 钰慧、淑华和肥猪在出不了门的这段期间，偏偏专程到大厅的沙发去坐着，泡壶茶或冲杯咖啡，欣赏风雨拍击在长窗上的悠闲诗意，天气虽然造成大家的困扰，不过反正暑假长的很，学生就是有耗不完的青春岁月，她们就把它当作是一次特别的生活经验。
 小杨的那两个客人与他们整团的同事，就不像钰慧她们那样单纯好打发了。
 他们声称因为他们四五十人被困在岛上返不了台湾，公司的营运因而受到影响，嘴上都说得十万火急，要小杨和佳蓉想出办法来负责，否则回去之后将要扣克团费的尾款之外，还要提出损害赔偿等等，说完之后，俩人却招兵买马，关在房间里打起通宵的麻将，快活过瘾去了。
 佳蓉对他们这种又要人又要钱的无赖态度无可奈何，就叫小杨拨电话回台北，要旅行社的职员设法通知在外头带队的两个老板，说客人因为风灾受阻，要找旅行社麻烦，该当怎么处理。
 这天早上，风势开始转小，大雨倾盆地泻下，看来风姨已经渐渐远离。午饭过后，几个同学到处寻觅文强，要同他询问接下来的行程如何继续，却完全不见他的踪迹。原来他了个空，拉着钟小姐又上她房间颠鸾倒凤去了。
 钟小姐原本就是个世故的风骚女郎，这几日来沉溺于男欢女爱，正值狼虎之年的芳心深处，丰沛的风情被完全激引出来，转眼变得淫乱大胆，狐魅无比了。
 她像永远无法满足似的，不断地向文强需索，要来填补被众人所开发造成的情欲空虚。再怎么讲，文强终究是普通少年，诚然血气方刚，却非耐久战的斗士，禁不起女人娇媚地恫声哄骗，往往交手还没几回合，便清洁溜溜的丢了精。
 钟小姐焉肯善罢干休，想办法舔吸挑弄，就是要鼓动他重新站起，文强怕丢脸，就算死撑也得鞠躬尽瘁，偏偏钟小姐浪劲十足，拐得他一次又一次的丢精，他努力的交了三次差，最后仍然不得不竖起白旗，鸣金收兵。因为怕钟小姐再度要求，他不敢久留，拖着疲惫的身体，狼狈逃回房去了。
 文强才走不到十分钟，有人来敲钟小姐的房门，她慵懒的略略整理好衣衫，打开房门，吓了一大跳，站在门外的居然是她丈夫和小叔。原来他们赶了机场开放后的第一班航机飞来了，钟小姐侧身让他们进房，跟在他们后面的还有小杨和佳蓉。
 钟小姐暗叫了一声：“好险！”
 钟小姐的丈夫和小叔面色凝重，自然是因为佳蓉她们那团行程担搁的事。
 钟小姐的小叔脾气坏，大家才落坐，他就劈头大声开骂，责备她们台风刚到的那天早晨飞机都还有飞，为什么不赶早整团带回台湾。佳蓉脸上一阵青一阵白，如何说得出是因为忙着和小杨、和两个客人整晚都在作爱，所以根本不知道外头来了台风。小杨偷了人家老婆，作贼心虚，更是噤若寒蝉，半句话都不敢分辩。
 钟小姐想打圆场，才刚开口，她小叔返头对她照样喝骂不误，指说她没多就近督管好小杨和佳蓉，一点应变的能力都没有。
 钟小姐肝火大炙，她可不能像佳蓉那样忍气吞声，马上端起大嫂的架子，反唇相讥，怒意不歇的说，当面临客人严厉的非难时，全靠她们尽力周旋，如今兄弟俩一到，就只会派人不是，这种狗屎老板谁都会当。
 片刻之间，房间里起了激烈的内哄，钟小姐和她小叔相互对骂得不可开交，反而佳蓉成了劝架者。钟小姐的丈夫身为公司负责人，公事变成家务事，左右调停无方，显然个性相当懦弱。而钟小姐可不是省油的灯，指着小叔的鼻子痛斥不已，辞锋锐利，口口声声指他“</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第50章·家</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC50%E7%AB%A0%E5%AE%B6/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:58 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC50%E7%AB%A0%E5%AE%B6/</guid>
      <description>台风真的扫过台湾海峡来了，气象局在清晨发布海上台风警报，钰慧她们出海的计划因此受到阻延，大伙儿困守在饭店里，百般无聊。
 尽管澎湖海面彤云密布，恶浪滔天，东台湾却风和日丽，晴空万里，蜿蜒无际的海岸，碎漫着细白的浪花，阿宾坐在花东线的自强号里，望向窗外壮阔的景致。
 假期的关系，车厢里人很多，吵杂纷乱，一些无座的乘客甚至坐到座椅的扶手上，嘉佩因此皱起眉头，乾脆斜侧过身体，搂靠着阿宾，以免糟受那些人无礼的压挤。
 阿宾昨天送走钰慧之后，回到家里觉得无聊，下午就走去嘉佩那儿想找她相叙。不晓得为着甚么原因，那公寓楼下的大门打开了没回锁，阿宾直接爬上四楼敲嘉佩的门，嘉佩还在睡觉，迷迷糊糊拉开门板，看清楚是阿宾，不禁欢欣雀跃地扑进他怀里，和他紧紧拥抱在一起，然后噘嘴抱怨着，怪他这么久都没来瞧她。
 阿宾将她高高抱起，她捧着阿宾的脸，啾啾吻个不停。阿宾将她抱到床边，两人叠坐在一起，嘉佩静静的端详着他，然后说：“我好想你啊！”
 阿宾知道她说的是真心话。
 嘉佩生活在虚情假意之中，意外认识了阿宾这样的普通男孩，一颗寂寞的女儿心，把阿宾当作好朋友多过是当作情人。
 阿宾让她窝在他怀里，嘉佩默默地倾听他沉着的心跳声，享受难得的午后温馨。
 阿宾喜欢她那头又长又亮的秀发，他用手掌温柔的替她理着，嘉佩仰起头看他好一会儿，突然说：“阿宾，你放暑假了吗？”
 “是啊。”
 “那你明天有没有空？陪我回家好不好？”嘉佩说。
 “台东？”
 “嗯。”
 阿宾稍微考虑一下，就答应了。
 嘉佩非常高兴，马上打电话托人替她向店里请了几天假，然后换过衣服，拉着阿宾陪她上百货公司。
 阿宾以为她会到女装或化妆品柜去逛，没想到她看都不看，却老在男装部打转，衬衫领带外套皮件，每一样她都详细的询问阿宾的意见，阿宾看她眼中温柔的神采，便问说：“买给家人？”
 “我父亲。”嘉佩点点头。
 阿宾替她拿主意，选了几件比较稳重的式样，嘉佩摊捧在手上一直看，嘴边儿带着些些的不安，阿宾搂住她的腰，俩人相视而笑。
 今天一早，阿宾跟妈妈胡诌了个理由，说要到同学家去玩两三天，妈妈早知道他放假在家里多半关不住，出去走走也免得无聊，只吩咐他路上小心，并没有多问。
 阿宾收拾了简单的行李，过街到嘉佩的公寓接她。嘉佩不知道多早就起来整理妥当，已经等在楼下门口，阿宾替她提起好大一只包包，拦了一部Taxi，到台北车站换搭往台东的火车，目的地是鹿野。
 嘉佩淡施脂粉，垂到腰间的直发梳得典雅整齐，一件无袖的贴身薄衫半露着可爱的肚脐，短短的窄裙更显出一双美腿是无比的修长婀娜。从上了车开始，车厢里的乘客，有意无意地都会不时斜眼来看看她，火车飞快穿驰过一站站的小乡镇，她娴静地将头枕在阿宾肩上，眼睛望向车窗外遥无边际的远方。
 阿宾看她长长的睫毛在不住颤动，他搂紧她的腰，轻声问说：“你害怕？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第49章·抵充</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC49%E7%AB%A0%E6%8A%B5%E5%85%85/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC49%E7%AB%A0%E6%8A%B5%E5%85%85/</guid>
      <description>“好美啊！”钰慧说。
 钰慧随着肥猪，骑车来到白沙。这个小渔村叫做小赤村，肥猪的亲戚住在村落的边边上，见到他带着女伴来，真是好生热情，细细款待，尽管肥猪和钰慧一再声明，晚餐已经用过了，而且很饱，亲戚还是茶饼糕果摆满桌子，不断着劝着，肥猪和钰慧难于拒绝，于是吃得直不起腰。
 肥猪知道亲戚明天一早定当还有海上事头要干，不方便久扰。又听说恐怕有台风会逼近，可是今天白天都没听钟小姐提起，不知道她晓不晓得这消息，明日预定的出海行程该当如何，有点担心起来，冲过几壶老人茶之后，便要起身告辞。
 乡下人好客，定要留他们在家里过夜，肥猪和钰慧连忙推却，说好说歹，才脱身告别而出，跨上摩托车准备往马公回来。
 摩托车转过异前的小庙，眼前便是一穹绵密闪烁的星空，深邃幽远。
 “好美啊！”钰慧又说。
 肥猪将摩托车停下来，俩人坐到庙前的石阶上，钰慧仰着小脸瞻顾着，肥猪则是望着她俏美的脸庞，俩人都看得痴了。
 “好漂亮，好宁静啊！”钰慧说。
 “你也是。”肥猪说。
 钰慧对她笑了笑。
 “会不会可惜身旁的人是我。”肥猪低着头说。
 “你……你也很好啊！”钰慧说：“其实你真的是个好人。”
 “哦？那你嫁给我。”肥猪打蛇随棍上。
 “我可不一定要嫁给好人啊！”钰慧聪黠的说。
 “唔……，那我会变坏哦……”肥猪露出狰狞的面目。
 “你不会的。”钰慧说：“你答应过不欺负我，你是个有信用的人。”
 肥猪有点儿泄气，埋怨起做人干嘛要守信用。钰慧笑着挽住他的臂弯，倚到他肩上，继续了望星空。肥猪叹了口气，只好呆坐着当他的正人君子。
 “天空这么乾净，”肥猪说：“我猜台风是真的。”
 “那我们最好赶快回去跟大家讲。”钰慧说。
 他们再度乘上摩托车，向市街驰来。
 回到饭店，他们去找文强，却在他房间扑个空，肥猪想了一下，便告诉钰慧先送她回去休息。
 钰慧和淑华一间房，来到门口，淑华正好打开房门。
 “哟……”淑华斜着眼看她们：“你们回来了……嗯？还手挽着手？”
 钰慧红了脸，赶快放开肥猪说：“他只是送我回来。”
 “是吗？”淑华转身走回房里，钰慧和肥猪也都进去，肥猪顺手带上门。
 “哇！”肥猪一看房里天翻地覆的景像，说：“你们一定是刚打了第三次世界大战。”
 淑华说：“一群人才走没五分钟，说要出去吃宵夜，你们要再晚回来，我也要寻去了。嘻嘻，那也看不到你们这么亲蜜的场面了。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第48章·澎湖湾</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC48%E7%AB%A0%E6%BE%8E%E6%B9%96%E6%B9%BE/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:56 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC48%E7%AB%A0%E6%BE%8E%E6%B9%96%E6%B9%BE/</guid>
      <description>阿宾陪钰慧回到学校和同学集合，她们此次毕业旅行的主要目的地是澎湖，大约有卅多人参加，钰慧和阿宾到了校门口广场，不免表演一出依依不舍，文强等人便过来捣蛋，棒打鸳鸯，阿宾只好笑着和钰慧道别，回家去了。
 这几日的行程是交给一家旅行社安排，出面和旅行社交涉的事是由文强负责。那是一家小型的旅行社，平常大多只是承办一些长青团或进香团，公司小价格当然就便宜，这是文强找上他们的原因。
 和文强接洽的是一位钟小姐，名片上Title印着“业务经理钟淑霞”，文强知道她其实是老板娘，在经费上就对她层层相逼，想要杀一个理想的价钱。
 钟小姐在市场上跑业务，岂是等闲之辈，她虽然已经卅岁还要多一点，人却出落得标标致致，平时穿着打扮时髦雅丽。每回文强到她们公司来讨论行程，她和他在Office的隔间里，钟小姐一边谈着公事，一边又是撒娇又是憨笑，矫揉作态，偶而还捏捏文强的手，摸摸他的膝盖，文强充其量只是个乳臭未乾的学生，那里经得起她这番手腕？更有一遭，她起身弯腰替文强倒茶，文强从她宽阔的领口看见她那粉嫩的乳房，被一条半杯的胸罩托得肥肥凸凸的，不免晕头转向，迷汤被灌了一肚。
 不过幸好几次商谈下来，钟小姐固然手段高强，生意也不含糊，果真替文强规划出满意的行程和价格，而且和文强也变得相当熟稔了。
 暑假是岛内旅游的旺季，在同一个时段，这家旅行社一口气接了六七件案子，本来文强他们的行程是计划由老板，也就是钟小姐的先生领团导游，但是突然跑出来一团东海岸的Case要他带，其他的导游人员也已经都另有安排，钟小姐心想这种学生的小团体，不如便自己带了罢！
 这家旅行社是她丈夫和小叔合开的，小企业当然什么都得自己来，像她小叔带着另一团五百人的小学生去南部，小叔的太太带着另一团也是到澎湖的，已经早一天出发，她平时跑业务所以带团经验最浅，负责最少人的团体是最恰当不过了。
 当钟小姐随着游览巴士出现在校门口时，颇出文强意料之外，一问之下原来是由她来带团，就又变得很高兴，美女相随总是比臭男人好，便召集几个这次活动的干部，和钟小姐简单再磋商一些注意事项。他们将搭机过海，在澎湖停留四天三夜，回程搭船到高雄，换乘游览巴士沿途到几处游乐园玩，回到台北解散。
 人数到齐，大伙儿搭上游览车到松山机场，候机登机，五十分钟的飞行航程，中午时分，降落在马公机场，钟小姐早联络有两辆小巴士来接送，直驶下的饭店，各人分房放好行李，便到对街餐厅吃午饭。
 下午安排的行程是公路可达的环岛景点，太阳很大，大家都穿得很简单，T恤短裤大草帽，只有钟小姐还是一身都会女郎，细肩带紧身衫荷边短裙，撑着一把细花阳伞，领着大家沿途介绍人文、景观和古迹。
 火热的太阳晒得众人发昏，幸好年轻人精力旺盛，钟小姐可就有一点受不了了，当这一站停在鲸鱼洞时，她指点大家向海边去，自己远远的留在车旁的树荫，闪躲一波波热浪的侵袭。
 钰慧和一堆同学在大大小小的礁石上跳来跳去，靠近到海浪拍得到的地方，首要的工作当然是先照相留念，然后大伙儿纷纷四散分开，一小群一小群的活动着。
 钰慧、淑华和Cindy自然是凑到一起，与两三个男生泡在一洼岩间的小海塘玩水，文强走过来，钰慧自从知道他和Cindy交往怪异后便不大搭理他，文强自讨没趣，就转去和淑华她们讲话。
 肥猪眼尖，涉着水偷偷溜过来问钰慧：“怎么了？你和文强前不是很有话说？”
 “哼，臭男生，”钰慧一脸卑夷：“你们都一样，臭男生。”
 “</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第47章·三个臭皮匠</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC47%E7%AB%A0%E4%B8%89%E4%B8%AA%E8%87%AD%E7%9A%AE%E5%8C%A0/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:55 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC47%E7%AB%A0%E4%B8%89%E4%B8%AA%E8%87%AD%E7%9A%AE%E5%8C%A0/</guid>
      <description>钰慧家的搬迁一共忙了四天，除了高雄老宅还剩下一堆不要用的东西留着，总算大致上移迁妥当了。
 第四天上午，钰宪再到高雄去载运最后的家俱，阿宾留下帮钰慧整理新房间。中午钰慧家依照习俗要入厝拜拜，晚上宴请亲朋好友，所以大家都在忙着。
 其实钰慧在这两天都已经收拾得差不多，再没有什么好做的，阿宾只是找机会和她在一起。阿宾和钰慧明天都得要回台北，钰慧她们科要去毕业旅行，阿宾班上的毕业旅行则排在寒假，所以俩人还是必须短暂分离。
 钰慧趁着换新房，跟爸爸要了一部电脑，这两天刚装好，一早俩人到果园去散步了一圈回来，正好躲在房里玩电脑游戏。
 新屋总共有两层楼，因为建地很宽阔，一楼有大小两客厅，厨房餐厅，还有一间大房间摆着桌球撞球两用的台子，另一间小和室是打麻将用的，大家的卧房都排在二楼，钰慧的房间在最里面，小套房附卫浴，还有着一个小小的后阳台，向外眺望，一片青葱翠绿，View相当漂亮。
 阿宾和钰慧坐在电脑桌前，钰慧慵懒地赖在他怀里，俩人玩着俄罗斯双打。钰慧意兴阑珊，不停的死关，阿宾停下手来，将她拥抱着，她将脸藏在阿宾心口，将指甲伸进衣缝中抠他的胸膛。
 阿宾低头看着心爱的女友，用手掌摩着她的脸颊，钰慧笑了笑，闭上眼睛。
 “要不要喝仙草蜜？”阿宾轻声问她，桌旁摆着两碗仙草蜜，凉冰冰的还在沁结水珠。
 钰慧摇摇头。
 “我喂你。”阿宾说。
 阿宾端起其中一碗，咕噜噜的喝了一大口，然后嘟着嘴，往钰慧唇上凑。钰慧假意的轻轻挣扎，嘤咛一声，就接上了阿宾的嘴，阿宾一点一滴的度给她，甜甜的蜜汁，带着清凉的颗粒，钰慧慢慢的吸咽下去。俩人就这样的相互吐哺着，没多久便喝完了一碗。
 阿宾将碗放回桌上，钰慧摇了摇他的肩，表示还要，阿宾便要去端另外一碗，钰慧却“嗯”的扭捏起来，仰脸噘着嘴，阿宾才知道，原来她是在索吻。
 阿宾仍然用手掌摩着她的脸，望着她红嫣的面颊，细致的肌肤，钰慧等了半晌，睁眼却看见阿宾正盯着自己瞧，心中一醉，手臂攀过他的脖子，移樽就教，自己将他搂下来亲在嘴上。
 钰慧自动的吐出小舌头，让阿宾轻轻的吮着，阿宾用嘴唇缓缓的套舔着那柔软的尖端，钰慧腰枝放松，全身都依偎给阿宾抱住，阿宾左手撑搂着她的上半身，右手在她腰腹间摸索，钰慧边承着吻，边也用小手在阿宾胸膛抚弄。
 阿宾的吻逐渐从温柔转为热情，他开始用力的吸食钰慧的舌尖，还轻咬它，钰慧吃痛缩回去了，他便反客为主，改由他伸舌侵入到钰慧的嘴里，钰慧的香舌推他不走，只好屈服的和他委蛇起来，两舌你来我往，津液交融，嘴儿密不透风，彷佛四片嘴唇天生就是黏在一起似的。
 钰慧像头小猫咪一样，在他怀里轻轻的喵呜撒娇着，阿宾的手向上移动，摸到他一只手掌都握不完的肉球上。钰慧不退反进，挺高胸脯，迎候情郎的亲抚，阿宾爱怜的推揉捏拿着，钰慧眯眼松眉，满脸陶醉的神情。
 阿宾摸了一阵，轻轻解开她上衣胸前的钮扣，钰慧诈作不知，任由他去胡来，他将手伸进衣内，挪开内衣，结实的按捺在软绵绵的乳房上。钰慧还来不及吐出一口大气，阿宾便将四指住乳房，拇指在rǔ头上飞快的捻拨，钰慧忍不住机伶伶的连串冷颤，“噢”出声来，但是她和阿宾还在腻着亲吻，那声音只是沉郁回荡在俩人嘴中。
 阿宾熟练的将钰慧左边的衣襟拉开，露出颤巍巍的肉峰，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第46章·搬家</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC46%E7%AB%A0%E6%90%AC%E5%AE%B6/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:54 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC46%E7%AB%A0%E6%90%AC%E5%AE%B6/</guid>
      <description>一考完期末考，阿宾和钰慧就马上回到高雄，因为钰慧要搬家。
 钰慧的爸爸退休了，他用退休金在台南关庙买了一小片果园。那果园当中，旧业主还盖有一幢别墅，恬静自然清新雅致，她爸爸喜欢极了，上次春假叫钰慧回家，便是和全家人宣布和商量这件事情，大家看爸爸兴趣这么高，反正退休后老人家有片果园打发时间也不错，全部就都赞成了。
 说到搬家，阿宾身为未来的女婿，遇到用得着苦力的地方，岂能不自告奋勇身先士卒，当下便坚持非去帮忙不可，钰慧知道他想藉机巴结爸爸，就带着他回家了。
 回到高雄那天是星期五，钰慧先带阿宾各处去玩，不过再也不敢去逛新堀江。晚上阿宾仍然睡钰慧的房间，钰慧照例去和妈妈睡。
 第二天，钰宪带着大嫂也回家来了，虽然他们已经搬出去在外面住，家里要搬迁也是大事，做儿子的自然要回来发落。大嫂再一个多月就要生了，挺着老大的一个肚子，虽然还是像以前一样娇艳，可惜全身都浮浮肿肿的，钰宪原本不要她跟，但是她却坚持回来帮忙，大伙儿可不敢给她提东抬西，只让她这边坐那边坐，有时指挥一下脚路，以免惊动了胎气。
 钰宪找来两部小货车，一大批纸箱，又约了四五个同事朋友来帮忙，一屋子的家俱可没那么轻松打发，他们从顶楼搬起，将大小物品简单打包，往车上搬，几个人手忙脚乱，努力的抬上抬下，搞了一上午，好不容易塞满一辆车，回头看看家里，好像还搬不到十分之一。
 装好了的车先走，阿宾和钰慧、还有她爸爸妈妈一起先搭着去，钰宪的同事开车，爸爸妈妈坐在前厢指路，阿宾和钰慧躲在车斗的家俱空隙间，当然乘机毛手毛脚不在话下。一个多小时的路程，等车抵达，又是一阵忙乱的将家俱卸下，别墅前面还有一片空埕，东西便都先摆在那儿，钰慧和她爸爸妈妈留下来整理，阿宾和钰宪的同事回头再搬。
 回到高雄，另一辆车也满载走了，只留下与钰宪和大嫂在家，见他们回来，便又忙起来，把东西继续往车上搬。当再度又满满的装好一车时，钰宪请阿宾留下来休息并陪着大嫂，因为这趟他们去到关庙之后，将把今天送去的大品小件都整理好，所有人才会全部再回来。
 这时已经将近午后二点，阿宾和大嫂都还饿着肚子，大嫂到厨房随便煮了两碗面，俩人就在厨房将就着吃。
 天气炎热，一早上忙进忙出，面又烫，阿宾和大嫂都吃得汗流浃背，阿宾早就脱到只剩下背心，大嫂的胸口也闷出点点汗渍，使得衣衫都贴黏到肌肤上。
 大嫂很爱漂亮，阿宾还记得她结婚的时候，穿着婚纱的曼妙身材，前凸后翘，相当迷人。现在虽然怀孕，她还是打扮得整整齐齐，一套连身的米色孕妇短裙，淡淡的粉，明亮的唇彩，笑起来唇红齿白，靥靥可人。大嫂的肚子特别大，将衣服撑得绷绷的，可以看到凸凸的肚脐，双峰因为涨奶而变成硕大的圆球，两边山丘上还各浮着尖尖的两点。
 阿宾偷瞄着大嫂的肥乳，他想，也不见得每个女人怀孕时都还能这么美丽的。
 阿宾吃过了面，将空碗留给大嫂整理，自己回到大厅，靠坐在沙发上休息着，后来更乾脆懒散的躺下去，闭目养神睡着了。
 他盹了一会儿，睡醒过来，想到应该再多整理打包一些东西，便伸了伸懒腰，抓起一旁的几封纸箱，往楼上去。经过厨房的时候，他没看见大嫂在那里，她应该也是去休息了才对。
 家里现在只剩下他们俩人在，静悄悄的，所以当阿宾爬上二楼时，就听见那奇怪的声音。
 声音是从大哥大嫂的房间那边传过来的。
 大哥大嫂虽然早搬出去了，房间依然留着，阿宾</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第45章·一日之计在于晨</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC45%E7%AB%A0%E4%B8%80%E6%97%A5%E4%B9%8B%E8%AE%A1%E5%9C%A8%E4%BA%8E%E6%99%A8/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:53 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC45%E7%AB%A0%E4%B8%80%E6%97%A5%E4%B9%8B%E8%AE%A1%E5%9C%A8%E4%BA%8E%E6%99%A8/</guid>
      <description>连续好多天，钰慧都申请了外宿，去和阿宾住在一起。每天下了课，俩人一起吃饭，然后一起逛街看电影喝咖啡唱卡拉OK，回到阿宾的公寓一起念书，读累了，便和他一起挤在床上，渡过好几个浓情蜜意的夜晚。两个人抱着睡，比起一个人实在是窝心多了，她真的很希望乾脆就搬来和阿宾住。
 阿宾每天早上还是都去学游泳，钰慧睡在他这儿，自然就无法隐瞒了，她免不了埋怨他出门后留她一人很孤单，又是嘻嘻的讪笑，说笨驴怎么下得了水，阿宾不甘被激，学得更勤奋，除了教练教之外，还有漂亮的阿梅陪他，几日来越游越好，已经可以换气游过廿五公尺了。
 礼拜天，钰慧一早醒来，阳台上那些麻雀轻脆的吵闹声让她睁开了眼睛，发现自己正被阿宾搂在怀里，不免心头暖洋洋的。阿宾今天不必去游泳，美丽假日的早上，俩人可以温存得久一点。
 钰慧本来就都习惯起得早，她小心的扳举开阿宾结实的臂膀，以免吵到他的美梦，然后静静地翻身爬下床来，娇慵的伸着腰。睡觉时钰慧只穿着内衣裤，她便在橱柜中找了一件紧身的浅蓝无袖短背心套上，穿上白色小热裤，取出盥洗用具，出房间到浴室去，上个厕所，同时做简单的梳洗。
 夏天近了，逐渐袄热的天气，只有在清晨这时才爽快宜人，钰慧洗脸刷牙，将水珠扑满她俏丽的脸庞，沁凉的感觉唤醒了全身的细胞。她将秀发梳理整齐，用发圈绑甩到脑后，对着镜子笑了笑，幸福的小美人，你早啊！
 钰慧精神愉快的回到房间，阿宾自然还在睡着，她放好用具，趴在床缘，看着阿宾安详的睡脸，这大懒虫。她顽皮的伸出小指，在阿宾嘴上沿着他的唇线，若即若离的来回滑溜，阿宾痒极了，忍不住把上下唇吸回嘴里用牙齿磨着，脸皮滑稽的扭曲起来，钰慧笑得很开心，觉的十分有趣，便又来找其他的地方戏闹他。
 阿宾只穿着一条内裤睡觉，厚厚的胸膛中央长着不疏不密的胸毛，钰慧轻轻的用手指在那儿替他梳抓，自个儿都觉得手掌上痒痒的。阿宾小小的乳晕上也有几根长毛，她故意抽动其中一根，阿宾连忙用手来那儿用力的搔着，好像痛得很厉害。
 钰慧咭咭的偷笑着，凑过嘴去，温柔的替他在rǔ头上啜了啜，睡梦中阿宾没忘了揽手过来，搂着她的肩，嘴里咕哝着难以分辨的混浊声音。
 阿宾的rǔ头在钰慧的温暖的小嘴儿逗弄下，悄悄的站成一颗小硬豆子，钰慧伸出舌头，用尖端去舐着它，而且用眼角窥觊阿宾的表情，阿宾眉头微皱，很舒服的样子。钰慧得笑得很开心，她又用门牙去啃啮那小rǔ头，阿宾的胸膛便震缩了一下，她连忙又伸出舌头，怜爱的舔吮着。
 钰慧的双手同时在阿宾的上身轻抚着，她有趣的发现，阿宾的胸脯好像也不比她的乳房小，她在阿宾的胸肉握了握，然后也在自己乳房上量了量，她低头看着胸前饱满的双乳，圆实而挺秀，不禁骄傲起来。
 她将背心脱去，那被粉红色胸罩托裹着的白嫩乳房，只要她轻轻移动肩膀，便会上下左右摇晃弹动。
 以前她好讨厌自己丰满的胸脯，国中的时候，同学们便喜欢拿她的胸围尺寸开完笑，高中还因为乳房发育得更浑圆涨大，学校甄选游泳队时比赛落选，在纯女校中，她美好的身材竟变成受人取笑的对象。后来，她到台北念书，没想到一下子又变成男生瞩目的焦点，不时都有野狼般的贪婪眼光从四面八方来侵犯她，她从来没有过这样的心理准备，吓得每天都将自己包扎的密不通风。
 直到后来她和阿宾交往，阿宾把她当作手心中的宝贝，他欣赏她、赞美她、鼓励她，并坚持要她打扮得漂漂亮亮，大方的呈现出少女健康而玲珑体态。现在，连她自己都爱恋上自己完美的女性象徵。
 钰慧将内衣的罩杯拉开，让圆呼呼的乳球弹出来，即使不穿戴胸罩，她的形状还是那么饱挺，钰慧笑看着那上头粉红色的圆巧徽章，浮雕着小珍珠般的可爱rǔ头，她俯下身去，一</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第44章·边缘</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC44%E7%AB%A0%E8%BE%B9%E7%BC%98/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC44%E7%AB%A0%E8%BE%B9%E7%BC%98/</guid>
      <description>Cindy生日这一天，钰慧、淑华和明健相约到Cindy的租处去为她庆生。
 去到Cindy那儿，文强和另外三个男生已经里面，一下子小小的房间里头挤满了男男女女，有的窝在Cindy床上，有的就席地围坐，地板上摊满零嘴饮料，Cindy调了一大壶玫瑰红加苹果西打，给大伙喝着。自然更少不了的是一只生日蛋糕，也不晓得谁那么聪明，在上头点了枝“？”型蜡烛，以表示对Cindy年龄的崇敬。
 唱完生日歌，在Cindy许愿前，淑华抽出一封连长写来的贺卡，高声朗诵起来，Cindy抢不回来，只好假装生气的让她用肉麻的语气念完，同学们不停的起哄叫好，在一团混乱中，有人扭熄了电灯。
 突然大家都安静下来，烛光闪动的映着每个人的脸。
 “让全世界最幸福的女人许愿和吹熄蜡烛吧！”淑华说。
 Cindy红着腮，喃喃自语，然后吹灭了烛火。她举刀在蛋糕上划了一痕，钰慧便接过去将它一块块的均分切开。
 淑华又发表意见了：“拆礼物……”
 每个人都送有一份礼物，Cindy每拆一项，大家就哄乱一次，后来拆到淑华和明健合送的，大家又叫又笑的，原来是一件薄纱透明睡衣。几个臭男生喊着要Cindy当场换上，Cindy哪里肯，啐着又去拆最后一件礼物。
 这件是文强送的，一打开包装，全部的人都笑软在地上，那是一双连在一起两只巴掌大的玩偶，文强举起来，示范的抽拉着玩偶的腿，它们就屁股动啊动的作起爱来，男生是笑得前仰后翻，女生抿着嘴也是花枝乱颤，淑华最大胆了，还抢过来细细的把玩。
 拆完礼物，有人提议要玩纸牌，Cindy取出两副牌来，大家玩起紧张的“心脏病”。这游戏最容易疯狂了，不久之后，就没有人是坐着的，每一个都恐慌的跪趴在地上，睽睽的盯着堆在中间的纸牌，牌一喊中，七八只手同时一扑，女孩子惊声尖叫，男孩子藉机吃吃豆腐，而且大家挤在一块，自然肌肤相亲，怪不得这种白痴游戏那么多人喜欢玩了。
 钰慧在其中一次叠手时，动作落后叠在最上面，结果被她左手边胜利的那个大胖子男生狠狠的打中手背，她哭丧着脸直呼痛，那胖子便笑嘻嘻的拉起她的手掌抚着道歉，她不好意思的缩回手，马上有人骂说：“死肥猪，癞蛤蟆想吃天鹅肉啊！”
 那人平时真的都被叫作肥猪，叫习惯了他也不介意。他登时脸红，幸好下一回合又开始了，才免掉俩人的尴尬。钰慧这才注意到，肥猪老是找机会来碰碰她，眼睛也不时偷瞧她，她心里不禁埋怨起阿宾，今晚偏偏有事没和她一块来。
 钰慧的头发编成一条粗辫子，穿着一件短腰的无袖衬衫，和一条贴身的桃红色七分裤，十分俏皮可爱，蹲跪在地上时，优美诱人的臀部曲线一览无遗，她知道肥猪不时转头去看，却也拿他没办法。
 她想找文强求救，举头望向对面，没想到一抬眼发现还有另一双眼睛也在看着自己。那是明健，虽然他立刻移动目光逃避，钰慧相信她并没有看错，她突然嗅到一种危险的讯息，才愣那么一下，牌又被喊中了，她连忙伸手一扑，差一点便成最上一个，还好她的手背上还有一个人，但是那个人正是明健。
 别看肥猪人胖四肢短，却眼明手快，又是他按在最下一层，由他来执行惩罚。他虚张声势，几次假装要打，让大家害怕的缩着手，他既然还没打下，大家就只好再乖乖的伸回去交叠着。钰慧觉得，明健老是有意无意的，用古怪的方法在摸着她的手背，可是淑华就在他旁边啊，她半信半疑，会不会是自己多心了？她想着想着，这该死的，又被肥猪打着了。
 肥猪又借势要来摸她的手，众人都替钰慧抱不平，同时规定，罚肥猪接下</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第43章·习泳</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC43%E7%AB%A0%E4%B9%A0%E6%B3%B3/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:51 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC43%E7%AB%A0%E4%B9%A0%E6%B3%B3/</guid>
      <description>创作完成日：1999.03.01(台湾)
 阿宾决心要在暑假前学好游泳，好让钰慧刮目相看一下。他找了一家招牌写着“健身俱乐部”的温水游泳池，报名保证班，缴过学费，购妥装备，每天早晨六点钟就来报到，学的是蛙式。
 也不知道是哪里不对劲，两个礼拜下来，阿宾除了憋气练得可以申请金氏世界纪录之外，好像没有太大的进步，眼看同班的俩个小朋友都会换气了，他仍然是挖呀踢呀不会前进，那教练又特别凶，让他挫折感很重。
 这一天清晨，阿宾出门时就觉的天气不大好，等来到了游泳池门口突然就下起倾盆大雨，幸好他已经架好车没有淋湿，反正都来了，便还是换上泳裤，下了池子等候教练。
 泳客很少，下雨就更没人来了，雨水打在泳池的玻璃顶棚，劈哩啪啦的还挺有诗意，阿宾等了半天没见到教练，说不定不会来了，他泡在水里不动便觉得会冷，便试着自己练习，活动活动，他离开池岸五六步，对墙游回来。
 阿宾辛苦的踢脚拨手，就这样来回的试了又试，眼看着咫尺天涯的池壁，总是要挣扎了老半天，才慢慢地越来越近，越来越近……，碰到了，他站起来狼狈的喘着气，然後再踱出去，不死心，重新再来。
 泳客好像陆续的走了，阿宾还在努力的练习着，当他又一次艰难的触着了池壁，站起身来的时候，旁边忽然有人说：“没有用的，你这样前进不了的。”
 阿宾一转头，是一位女士，脸上戴着黑黑的泳镜，穿的是一件棕榈色的连身泳装，U形领开得低低的，体形不高，胸脯饱满，刚好有一半浮出水面，阿宾观察她窄窄的窈窕肩膀和光滑的皮肤，猜测她不超过卅岁。阿宾因为也戴着泳镜，不怕眼神被她发现，便贼溜溜的盯着她的胸前乳沟一直看。
 “你的动作完全错了！”她说。
 错了？不会吧！
 “哪……哪里错了呢？”阿宾不耻下问，顺便走近两步好看得更真切一点。
 “完全！”她双手一摊，而且摇摇头。
 阿宾正想再问，她矮身一潜，蹬墙游出，轻松的完成两次手脚循环，转向冒出头来的时候，已经在五米之外。
 “瞧，”她向阿宾说：“和你大不相同吧！”
 当然不相同，阿宾要是知道诀窍的话，还何必来学！
 阿宾向她请教，她反问说：“你知道蛙式前进最大的动力来自於哪里？”
 “腿。”阿宾说，他答对了。
 “那你为什麽不会前进呢？你不用力吗？”她又问，同时逐渐走回来。
 “我？我很用力啊！你看！”阿宾将手扶在池岸，浮起下身做着踢腿的动作。
 她看着笑起来。
 “那你看我做的……”她也扶在池岸，漂起来做了一次踢腿：“哪里不一样？”
 她的身材果然非常好，当她漂起来之後，阿宾便看详细了她凹凸分明的玲珑曲线。她的泳装背後开了一个大椭圆，细致雪白的背部吹弹得破，屁股则是美妙的隆翘起，她那件泳装只能将它们斜斜的包住半面，所以两旁就各露出另半片臀肉来，恰如一对面糕一般，蓬蓬嫩嫩弹性十足，臀腿相交处，还弯出两痕可爱的臀底线。显然她对於自己的身材相当有信心，并且这件泳装的剪裁不</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第42章·弊</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC42%E7%AB%A0%E5%BC%8A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:50 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC42%E7%AB%A0%E5%BC%8A/</guid>
      <description>期中考快要考完了，大部份的人都只剩下最后的一两科。
 上午三四堂，钰慧她们班考民法，文强坐在教室后排，轻松的填着答案。这一科他准备得很充份，等民法考完，下午的普通心理学只算是营养学分，然后这一个礼拜的考试就全部OK了，他边写边盘算着晚上要约小珠去看电影，心里愉快极了。
 一直愉快到他看见Cindy的大腿。
 Cindy坐在他旁边一排，文强发现她正悄悄的将短褶裙拉高，裙角滑过她溜溜的大腿，Cindy人高腿长，线条明朗，文强已经可以瞧见她大半条美腿了，可是Cindy还在往上拉，文强不免心头乱跳，视线完全被她所吸引，最后Cindy几乎将整条裙子都捞起来了，原来她在大腿的根处写着密密麻麻的小字，文强当然看不清楚她腿上的小字，却将她两条浑圆洁致的腿子和浅枣红色的内裤看得明明白白的。
 Cindy边探边抄，文强则是边写边看，他当然不是没见过Cindy的大腿，Cindy穿泳装时露得比这还多得多，他是没想到会在这种情形下看见她健美窈窕的下半身，免不了会产生男人的正常反应。
 忽然Cindy一转头，瞧见了文强在看她，她先是瞪了他一眼，将裙子放回去，然后瞥见文强的答案写得很顺利，便做着手势要文强给她看，文强瞄了远远的监考老师一眼，摇摇头，Cindy顽皮的用手指捏起裙脚，倚身撩高，用媚眼丢他，文强便困难的吞了吞口水，Cindy乘机伸手将他的答案卷夺走，文强不敢出动作阻止，却吓得心头直跳，害怕着万一监考老师走过来怎么办。
 Cindy也不白看他的试卷，她将裙子撩到大腿顶端放着，文强自然又可以看见她光溜溜的腿子和内裤，他真是哭笑不得，幸好监考老师一直没走到他这一边来，Cindy等抄得满意了，又找个机会丢还给他，还故意将裙子完全掀起，让他看得更多，再稳当的放回抚妥，抛给他一个飞吻，正好响起下课钟，同学纷纷起身交卷，Cindy也夹在混乱中走了。
 文强的答案卷还有几题没写，被Cindy这样一搅局，成绩想必大受影响，心情自然十分不爽，简直懊恼极了。他走出教室时刚好碰见钰慧，便同她一起去吃午饭，直到用完了餐，才觉得心情比较舒坦一些。
 文强问钰慧下午要做什么，钰慧说约了阿宾要去图书馆，文强见没了搞头，只得自己一个回租赁的房间去。
 他刚爬上三楼，正好遇见Cindy从楼上下来，Cindy奔过来说：“哈！正好，我正要找你！”
 文强还在为考卷没写完的事情生气，Cindy世故得很，见他脸色不佳，就攀着他的臂膀呵他痒，一脸无辜的说：“干嘛臭着脸……干嘛臭着脸……”
 文强也拿她没办法，取出钥匙开了房间的门，同时问：“找我什么事？”
 “跟你借普通心理学的笔记，你念完了吧！？”Cindy说，也跟著文强走进他的房间。
 “念完是念完了，可是……我还想复习一下。”文强说。
 “啊！这样好了，你先借我……，不如我就在你这里读，不懂可以问你，那考试前就一定还你，好不好？”Cindy提议说。
 文强也不说话，从书桌上找出笔记本来，递给Cindy，然后拿了脸盆，就开门出去了。Cindy知道文强还是不高兴，心中不免有点忐忑，不一会儿文强打了一盆水回来，关上房门，脱去外衣，默默的拧了毛巾在擦汗，今天是有点热了。
 文强擦完了前身，正想连内衣也脱掉来擦背，忽然想起Cindy还在房里，心里于是又多了一层埋怨，悻悻地放下毛巾，却被一只手接过去了，原来是</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第41章·诱</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC41%E7%AB%A0%E8%AF%B1/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:49 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC41%E7%AB%A0%E8%AF%B1/</guid>
      <description>春假还剩一天，钰慧和孟卉明日就要回台北，孟卉的爸爸也即将回国，姑姑趁最后的机会约了温泉旅馆的老板到家里来幽会，自是春光旖旎，缠绵无限。
 她们早上相约见面，才进门就迫不及待的宽衣解带，黏在一起以后便分离不开来了。俩人从卧房干到厨房，从客厅干到浴室，还跑到孟卉的房间大操大弄，那老板射了三次精，直喊受不了，可是姑姑不肯放过他，强逼着把他再度舔硬以后，拉他到车库里，在姑丈的VolksWagen中，姑姑放浪形骸，车门四开，大喊大叫，又颠鸾倒凤了一次，已经下午二点多，才让他回去。
 姑姑全身大汗汤汁淋漓，等他走后，就回房间冲了一个舒服的热水澡，洗出来真是无比的畅快，她坐到妆台前，赤裸着娇躯，慵懒地对镜梳整头发。
 忽然门铃“叮叮咚咚”的响起俏皮的节奏，姑姑笑骂了一声：“死鬼！不知道忘了什么？”
 她抓起一件浴袍披上，再在头发扎上了一条毛巾，蹦蹦跳跳的下楼，“咿呀”的就将大门打开，没想到门外站着的是一位西装笔挺的男士，姑姑的满脸笑容不由得变成尴尬羞臊，急忙抓紧浴袍，说：“志贤，是你！”
 那志贤踏进客厅，看姑姑衣衫不整，也很难为情，问说：“嫂子，大哥在吗？”
 原来这志贤是姑丈的同事，年纪很轻约莫三十出头岁，是姑丈带入行的后辈，但是他学识好肯学习又有冲劲，已经和姑丈同样都在公司当起业务经理了，不过他仍然像当初跟着姑丈时一样称他为大哥，自然也叫姑姑为嫂子。
 志贤常常会到她们家里走动，所以其实相当熟稔，只有从他去年结了婚之后才比较少来，但终究不是需要客套的朋友，所以他很自动的就脱下皮鞋，走近到沙发坐下，姑姑也当他是自己人，陪着在沙发的另一端随便落坐，一手还拉着浴袍，一手就轻松的按着头上的毛巾，一晃头，乌黑浓密的秀发落下成为美丽的波浪，然后用毛巾在发稍揉搽着。
 “他出差不是要明后天才会回国吗？”姑姑一边搓着头发，一边反问他。
 “啊！那我记错时间了，因为一直都在春假中，”志贤说：“我还以为他昨天或今天就回来了呢！”
 “什么事吗？”姑姑问，她交叠着双腿，不免就露出在浴袍外。
 “也没有什么事，想他出国这么久，过来找他叙叙而已。”志贤说。他虽然时常和姑姑见面，却从来没看见过她这样芙蓉出浴的娇美模样，不禁吞了吞口水，坐立难安起来。
 姑姑看在眼里，心中窃窃的笑了笑，忖道：“男人都是色狼。”
 她将毛巾披在肩膀，站起身来说：“你好久没来了，先坐一会儿，我去倒杯咖啡你喝。”
 说着她便走进厨房，志贤看着她那光着脚丫娉娉婷婷的背影，心头忽然紧绷地酸瘠起来，他想：“大嫂子好美啊！”
 姑姑在回到客厅的时候，浴袍已经结好扎上腰带，不必再用手去抓着，她端来两杯咖啡，弯腰放下一杯在志贤面前的茶几上，她看见志贤的眼睛在飘移搜索着她浴袍内的乳肉，她就保持那姿势停了一下子，替他摆好糖包、奶精和调羹，姑姑心想：“偷看我，嘻嘻，哈死你！”
 姑姑坐回方才的位置，放下自己的咖啡，然后两手都举起来整理头发，她一边和志贤闲聊，一边侧头抹揉着头发，上半身就不免有一点震动摇摆，志贤看见她那浴袍的交叉的领口因此慢慢的滑开，现出一小半边圆圆满满雪雪白白的乳房，姑姑恍若不知，继续搓着头发，那乳房就轻轻地摇晃不已，志贤想看又不敢一直看，心痒难忍，不时的变换坐姿，姑姑虽然佯装谈笑，岂是真的没有察觉，她故意作弄他罢了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第40章·新堀江</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC40%E7%AB%A0%E6%96%B0%E5%A0%80%E6%B1%9F/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:48 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC40%E7%AB%A0%E6%96%B0%E5%A0%80%E6%B1%9F/</guid>
      <description> 孟卉跟着钰慧来到高雄，钰慧的的母亲听说是阿宾的表妹，自然好礼招待，孟卉也乖觉，人前人后都称呼钰慧姐，只有私底下俩人在一起，才叫她嫂嫂。头两天，钰慧央托大哥大嫂一起，开车载她们到四郊风景名胜去走走。大嫂已经怀孕了五个多月，肚子开始挺出来了，大哥借机会陪她多散散步，而孟卉初次来南部，样样新奇，四人玩得非常开心。
 这天晚上，钰慧将孟卉打扮得漂漂亮亮，带她去逛新堀江商场。出门前，钰慧的母亲交待她顺便挑几件小首饰，好带回给阿宾的妈妈和姑姑，当做回礼。
 孟卉一到新堀江，发现到处都是东洋流行的饰品服装和玩具布偶，兴奋得手舞足蹈，每家店面都要进去东翻西挑一番，其实钰慧也挺喜欢逛街的，两个女生叽叽喳喳，一栋栋一楼楼地走，过足了Shopping的瘾。
 钰慧没忘记母亲交办的任务，等两人都走得累了，大包小包也提了双手都是，她找了一家金饰精品店进去，请店员取出几款成熟一点的项别针等等，相互比较着。
 新堀江的店面都小小的，这家店柜台后面有一男一女两个店员在，那女店员招呼着她们，男店员则和一个坐在柜台外的男客人讲话聊天，钰慧发现那男客人一直瞪着她看，她拨了拨秀发不去理他，继续拣着金饰，偶尔一抬头，那人还在看她，并且冲着她点头微笑，钰慧马上转头回来，只觉的这男人有点面熟，好像在哪里见过。
 孟卉对于饰品当然也有兴趣，可是她觉得黄金太俗气了，造形又刻板，坐着坐着她就不耐烦起来。
 “嫂嫂，我想去切一些卤味来吃。”她实在很闷，记起刚进商圈的街口有几摊卖吃的，便想要出去走走。
 “你认得路回来吗？”钰慧担心的说。
 “认得认得，”孟卉说：“我去去马上就回来。”
 钰慧特别叮咛着：“别乱跑哦，快点回来。”
 孟卉答应着去了，钰慧转回来接着再看那些首饰，可是选来选去总是不满意，忽然有人坐到孟卉刚才的位子上，钰慧一看，就是那个男客人。
 “嗨！”那男人打着招呼：“你真的不认得我了吗？”
 钰慧原先还认为这是男生搭讪的惯用开场，正想给他一个白眼，但是这人确实也眼熟，她愣愣地看着她想了一下，不由得满脸飞得通红，那人看她羞臊的反应，便说：“记起来了？”
 这人就是有一回钰慧和淑华去逛服饰大卖场，所遇上的那个店长，怪不得眼熟了，也怪不得钰慧脸红了。
 俩人对于在高雄相遇都感到意外，一起开口问：“你怎么会在这里？”
 同样的问话让她们不免又都觉的好笑，那店长说：“这是我和朋友合开的店。”
 “啊！当老板了。”钰慧说。
 “也不算什么老板，小生意，总算好过当人家的职员。”他笑着说：“你……结婚了？”
 他听见孟卉叫钰慧嫂嫂，以为她嫁人了。钰慧心想反正不好解释，乾脆承认的点了点头。
 “嫁来高雄吗？”他又问。
 钰慧连忙否认，更不敢说她本来就是高雄人，就只说是来玩的。
 “我看你挑不到喜欢的式样的样子，送人的吗？”他问。
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第39章·看日出</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC39%E7%AB%A0%E7%9C%8B%E6%97%A5%E5%87%BA/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:46 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC39%E7%AB%A0%E7%9C%8B%E6%97%A5%E5%87%BA/</guid>
      <description>阿宾和钰慧越来越形影不离，期中考前正好逢到春假，依照大考大玩的定律，阿宾他们班上同学约了要去阿里山看日出，他问钰慧一起去，但是钰慧说有事必须回高雄，不能和他去。反倒是孟卉知道了钰慧要回家，便吵着姑妈要求跟钰慧去高雄玩，姑妈拗她不过答应了，就和妈妈买了许多礼物，嘱咐孟卉带去，并且叮咛她去到别人家里要规矩，不要像个野丫头，孟卉高兴的整理了一袋行李，和钰慧搭火车走了。
 阿宾则是在送走她们的那个傍晚和同学会合，他们租了一辆游览车，乘夜开往嘉义，准备在天亮前抵达阿里山，林素茵身为导师，自然也要跟到。初上车，年轻人精力旺盛，大声的唱着歌曲，在车厢中到处跑跳嘻闹，无片刻安宁，绕着素茵疯成一团，让素茵也觉得好像还在学生时代，变回当初清汤挂面的纯真少女一般。
 只有一个女生静静的坐在最后一排，没人理她，她也不理人。她是阿宾他们班的女秀才，每回考试总是第一名，个性却孤傲不合群，从来不参加班上的活动，谁知道她这次怎么也来了，反正少她不少多她不多，没有人睬她便是。
 车子经过苗栗之后，大家开始失去精神了，本来在素茵四周聚集着的同学纷纷回座位打起瞌睡，司机将车厢的内灯切熄，游览车安静快速的在路面上奔驰着。阿宾乘机悄悄坐到老师身旁，和素茵手拉着手，素茵斜着头枕在他肩上，她想睡了。阿宾四处张望了一下，没看见有谁在注意这边，他摊开自己的长大衣，将老师和自己盖住，老师闭着眼睛，甜甜地笑着，阿宾也阖上眼，逐渐的进入梦乡。
 也不知道过了多久，阿宾被一种难过的感觉弄醒过来，迷糊中，有人在玩他的老二，他困难的张开眼皮，看见老师正对他温柔的笑，他也在她额头上回个吻，老师解开他的裤拉，找出jī巴来，一上一下的套动着，他凑到老师耳边，说了声：“你这骚女人。”
 老师故意快速的活动起来，让阿宾免不了jī巴一连串麻，他警觉的前后瞻望一下，怕被人发现。别人有没有发现他他不知道，他倒是发现坐在后两排另一侧的阿吉有点不大对劲。
 阿吉不知道和谁坐一起，也是外衣将俩人都盖着，看不见的那人好像俯在他的膝上，只露出穿着牛仔裤的腿和一双可爱的布鞋，外衣所掩盖着的头似乎在偷偷的耸动，阿吉闭着眼睛，当然十分受用。
 “好啊！还有人比我们过份。”阿宾想。
 老师将头斜靠在他肩上，藏在大衣中的手摸索着阿宾的guī头，并且贴着菱线划圈，阿宾爽极了，老师又挖进裤子去玩他的阴囊，阿宾只得提醒她说“小心！”，老师则是娇娇的笑着，过了一会儿又来套他的jī巴，阿宾舒服得坐立不安，一手端起老师的脸，吻在她的唇上。
 车子在走山路，所以缓慢而颠簸，忽然阿宾说：“到了，老师。”
 老师急忙的套动得更快，阿宾说：“不是，是阿里山到了。”
 老师停下动作，转头看窗外，果然看见阿里山火车站，游览车正慢慢的驶着，想找个地方停靠。素茵只好将jī巴还给阿宾，吩咐他说：“饶了你这一次，你去叫醒阿吉，我们该先去买火车票了。”
 阿吉是这次旅行的财务长，他们计划在这里换搭到祝山的高山火车。
 阿宾穿好裤子站起身来，特别轻咳两声，伸了伸懒腰，才转身向后面走来。阿吉果然已经机警的睁开了眼，并且假装在了望窗外，阿宾故意不走近，向他做了一个手势，阿吉点头表示会意，阿宾就又转身回来，老师已经站出走道，向前门移去，不久阿吉也从阿宾身边挤过，游览车停了下来，打开车门让老师和阿吉下去，车外寒气凛凛，她们拉高衣领，缩着脖子向车站走去。
 阿宾回头看阿吉的位置上，那女孩坐正了一些，外套仍然盖着头，还是看不出来是谁，阿宾顽皮心起，他走到那个座位坐下来，将一半的外</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第37章·订情雨</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC37%E7%AB%A0%E8%AE%A2%E6%83%85%E9%9B%A8/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:45 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC37%E7%AB%A0%E8%AE%A2%E6%83%85%E9%9B%A8/</guid>
      <description>忆如和甘丹离开了阿宾科上的摊位之后，左右都没了认识的人，也乐得轻松，拿着那十张园游券东游西逛，几处走来就用得差不多了。俩人吃喝了一早上，现在虽过了中午也不觉得饿，可是忆如却嚷着说累了，甘丹便想找个地方休息。
 “甘丹，”忆如大着胆子提议说：“陪我回家好吗？我家只有我一个。”
 甘丹不知道忆如的家人都在国外，这才第一次听忆如提起，他自然很乐意，连忙没口的同意了。这时她们刚好逛到一个卖烧酒螺的摊位，忆如高兴的说：“哇！我要吃烧酒螺。”
 这摊上的烧酒螺已经卖得快没有了，甘丹掏出仅剩一张园游券，那摊上的学生乾脆也将最后的几勺螺都舀到一只袋子中全给了她们，忆如高兴极了，和甘丹走出学校门口，叫了计程车往她家里回去。
 来到忆如家，她已经出门多日，冰箱里不会有准备什么东西，便胡乱弄了一些饮料来给甘丹，让他先在客厅坐着，自己去换了一袭家居的宽松连身裙，让装扮舒服点。然后她拿出那一大袋烧酒螺，拉着甘丹上她家的天台。
 原来她家的天台还搭着一棚花架子，种着不浓不疏的九重葛，花架下藉着棚柱，拉起一条绳网吊床，旁边散放着几把白色塑胶制成的靠椅和一只小圆桌。
 忆如将圆桌搬到吊床边，把烧酒螺的袋子摊放在上面，挪过一把椅子示意甘丹坐，自己跳上吊床，快乐的一边摇晃一边捡起螺来吮着，甘丹正好坐在她脚旁的位置，看着她俏皮迷人的模样儿憨憨地笑。
 她们聊着天，忆如吃过就随手将螺壳往地上丢，那烧酒螺每只都有一片小小的圆瓣，忆如也故意左右乱吐，甘丹觉得她的举手投足都十分可爱，不由得看痴了。
 忆如吃着吃着，不经意的缩起两膝，侧弯到离甘丹的一边，她若无其事的既续挑着桌上的螺，明知道向着甘丹的小屁股一定会因此走光，她故意不去看他，甘丹则是小鹿乱跳不已。甘丹坐这样的位置，忆如的大腿就已经若隐若现，本来他还不好意思将视线停留在太不规矩的地方，多半是注视着她穿着短袜的一双脚，即使如此，甘丹还是认为光这双脚就非长动人的了。
 现在忆如曲过双腿，短短宽宽的灰白色裙子底下春意无限，他如何能视而不见？她白幼光滑的大腿和被鹅黄色内裤托着的臀部，以美丽的角度呈现在他眼前，而且这么地靠近，他甚至看到了绳网在她的臀肉上陷入，造成某些地方特别突起，他好心疼啊，多想摸摸。她那肥肥的阴阜被包在两腿之间，啊！太亵渎美人了，甘丹嘴乾舌燥，心跳如捣，连忙端起忆如给他的饮料，悚悚的喝下一口。
 忆如注意着他的反应，还是笑笑的在同他说话，假装不晓得裙子底下的穿梆，仍然吸着烧酒螺。
 “啊呀！”忆如突然说：“糟糕！你瞧我吃得满衣服都是！”
 原来她吐着螺瓣，那小东西随风乱飞，有一些没落到地上反而黏回她的上衣来了。她那件家居服并不太厚，几片小小的黑点明显的斑驳在丰满的乳房上，伴随她的呼吸在起伏着。忆如撒娇起来，她向甘丹说：“嗯，帮人家拨掉，我手脏。”
 甘丹难以相信能有这样的美差事，他挪位靠进忆如，举起发颤的右手，艰辛地伸到忆如上身前，忆如骄傲的挺起胸膛，甘丹笨手笨脚去拍那些螺瓣，完全不知轻重，一接触便觉得满手均是软绵绵的美肉，连忙退缩，再重新去拨，但是不管如何，终究是会摸到忆如的乳房，忆如红了双颊，似笑非笑，深情的凝望着他。
 甘丹左拍又拨，好不容易将那恼人的螺瓣都清除了，忆如又将他的手执住，并且往她那儿拉，甘丹少说也有七十公斤，却轻易的被忆如拖到她身边，忆如躺在吊床上，双臂一勾，将甘丹压俯到眼前，她仰着脸闭上眼睛，傻子也知道她要什么，甘丹觉得心脏快要从嘴巴跳出来了，忆如美丽的脸庞几乎要让他窒息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第38章·月夜眠</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC38%E7%AB%A0%E6%9C%88%E5%A4%9C%E7%9C%A0/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:45 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC38%E7%AB%A0%E6%9C%88%E5%A4%9C%E7%9C%A0/</guid>
      <description>甘丹和忆如双双得了重感冒，高烧不退，一起躺进了医院。
 阿宾和敏霓可忙了，帮他们办住院，向学校请假，准备叁餐和换洗衣物，东奔西跑，让甘丹和忆如十分过意不去，憋死人的是还不能说出感冒的原因。
 阿宾和敏霓也是十分自责，不断的为那一天丢下他们而道歉，以为他们是在学校淋了雨，反正千错万错人人有错，幸好他们住了两天之后，病情大为好转，只是体力还衰弱而已。
 礼拜六，阿宾和钰慧开了妈妈的车，送他们回台中，顺便也到他们学校晃了一圈，甘丹和忆如现在几乎是已经黏在一起，阿宾和钰慧心里头明白，找了个藉口便辞别回头，免得占用他们太多时间。
 回家的路上，阿宾故意不走高速公路，循着台叁线省道向北行，一路走走停停，到处玩玩，下午五点半左右，他们停在北埔买了几盒芋头饼蕃薯饼，然后折向西行，想到新竹吃晚饭。可是进去市区之后车水马龙，不晓得要去停在哪里用餐，绕了一个小时还饿着肚子，乾脆再顺着台一线省道北上，经过竹北，大概在将近八点的时候到达新丰乡。
 钰慧直喊肚子饿扁了，新丰就这么大，可不怕没地方停，阿宾将车子泊靠在火车站附近，突然说：“慧，我们晚上别回去，住这里好吗？”
 钰慧奇怪的说：“住这里？”
 阿宾指着前面有一家小旅舍，钰慧红着脸嘟起嘴，说：“不要！跟男生去宾馆，回去会被人家笑的。”
 “你到处去说给别人听吗？”阿宾食指点在她的鼻头上。
 他们一起下车，阿宾揽着她向小旅舍走，钰慧半推半就，跟他进去了。旅舍的柜台只有一个老妇人在看电视，也没多问，让阿宾填了资料就给他一把门匙。
 “五百五十元。”老妇人说，带着浓浓的客家腔。
 阿宾给她六百元，说：“不用找了。”
 老妇人的态度马上和蔼可亲起来，为阿宾他们带路，这小旅舍只有四层楼，没有电梯，阿宾他们的房间在二楼，最前面靠着马路，里面只能用破旧来形容。老妇人替他们开门开灯，并送来热开水。
 “不忙不忙，多谢你了，”阿宾说：“我们要先出去吃饭呢！”
 “啊，那我跟你们说，”老妇人说：“正好今晚我们这儿有夜市，到处有东西吃，可以去逛逛。”
 “哎呀！太好了，”阿宾问：“向哪边走？”
 老妇人告诉他们出门拐弯然后怎么怎么走，阿宾和钰慧谢过她，便依着她的描述寻来，没多久就听到吵杂的人声和耀眼的灯光，太好找了。
 阿宾和钰慧牵着手，高兴的随便吃吃喝喝，漫步在陌生的他乡，有一种轻自在的感觉。夜市里男女老少，各色人等，新丰因为有一所专校，所以也有一群群的学生。他们混杂在人群里，好奇的左顾右盼。
 钰慧想吃蚵仔煎，阿宾陪她在一个小摊上坐下来，俩人共同叫一份，钰慧边吃边嫌：“这是蚵仔煎？蚵仔在哪里？”
 阿宾上下翻动，找出小小的几只，钰慧啼笑皆非，忽然不远处传来隆隆的热门音乐声，钰慧问：“那是什么？那么吵！”
 阿宾笑了，神秘地说：“好东西，等一下带你去看。”
 反正那蚵仔煎也不怎么好吃，钰慧将盘子一推，阿宾</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第36章·园游会</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC36%E7%AB%A0%E5%9B%AD%E6%B8%B8%E4%BC%9A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:44 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC36%E7%AB%A0%E5%9B%AD%E6%B8%B8%E4%BC%9A/</guid>
      <description>开学没多久，刚好学校举办校庆园游会，每班学生都被分配到一定额度的园游券必须推销出去，因此人人怨声载道，直呼暴政必亡。
 阿宾寒假中没能履行承诺，未找到机会让忆如约她的男朋友来台北，一直耿耿于怀，所以当他知道学校要办园游会之后，他和敏霓赶忙打电话到台中给忆如，请她和男朋友一块来玩。忆如起先一听很是高兴，事到临头却又犹豫起来，敏霓就骂她，若是俩个人都要这样扭扭捏捏不如放弃算了，她才硬著头皮答应去约他。
 阿宾和敏霓互相啄磨，要想办法在这回见面时，让忆如和那个人一次搞定，免得忆如日后又要来向他们诉苦，倒真是棘手的事，便如此如此这般这般的商议起来。
 园游会那一天，气温转为温暖，学校才大清早就热闹滚滚，各摊位都在准备该用的物品，匆忙来去的男生女生，人马杂沓，加上高分贝的广播音乐，和平时安静的校园大异其趣。十点钟左右，阿宾、钰慧和敏霓，在学校大门口等忆如，敏霓旁边还黏著一个男生，大概就是她两个男朋友之一，她也懒得跟阿宾他们介绍，只说他叫建丰，然后不管他，只顾和阿宾及钰慧说话。
 十几分钟后，忆如终于到了，带著她的男朋友，果然是忠厚木讷有余，他自我介绍叫甘丹，阿宾说这名取得好，从没看人把姓倒过来写还能当名字用的，大家一听便都笑了。忆如也是初次见到钰慧，才知道原来阿宾有这样漂亮的女朋友，怪不得敏霓时常会有一种淡淡的哀怨感。寒喧已毕，他们六个人于是进到校区，在学校各处走著，敏霓和阿宾不停地介绍校内的草木堂舍，然后又到园游会场上，在众多摊位中吃喝玩乐著。忆如对于今天成员安排十分满意，这样很明显她和甘丹都会被视为一对，许多亲蜜的举动像拉拉手靠靠肩都理所当然起来。
 中午不到，他们都早就撑饱了，敏霓和建丰在会场遇到朋友，暂时和他们分开。经过钰慧她们科的摊位时，文强、淑华和Cindy都在那里，大家不免又七嘴八舌相互问候。他们卖的是热汤圆，来光顾的客人不少，文强藉口人手不够，硬拖钰慧留下来，还问阿宾说：“借你女朋友用一下，没关系吧？”阿宾耸耸肩，笑著说没关系，文强等他们走远一点，偷偷地在钰慧的屁股上摸著，钰慧啐他，他就嘻皮笑脸说：“阿宾说没关系的。”
 阿宾陪著忆如她们继续逛。逐渐接近中午，很多人都躲到阴凉的地方去，摊位间的人潮开始变稀了。他们来到一个冷清的摊位，有人在叫阿宾，却是依，原来这是阿宾自己科上的摊位。“阿宾，”依骂他：“你整个早上死哪里去了，都没来帮忙！”“我陪著朋友。”阿宾解释。“你的朋友？”依笑颜逐开：“真好！我们这儿今天都门可罗雀，过来惠顾一下吧！”“没问题！”阿宾掏出一叠园游券。
 “门票一人收园游券二张。”依说。“门票……？”忆如和甘丹望著依背后用帆布围得密不通风的棚子，有些迟疑：“里面是什么？”阿宾只是笑著，付了四张票给依，依热情的推著忆如和甘丹来到一处帘门，说：“请进，保证值回票¤！”她们傻傻的进得里面，发现阿宾并没跟来，她们有一点不知所措，不过既来之则安之，看看到底玩的是什么花样。结果帆布棚里也没什么，突然一个女生不晓得从哪儿蹦出来，吓了她们一跳，那女生说：“俩位好，我是本站的主持人。”她有模有样的站到一张讲台一样的桌子后面，说是要讲解本站的游戏规则。
 “你们有两种选择，”那主持人笑著说：“首先，们再交园游券二张，可以在我们棚子后面的神秘人物中，任选一位俊男或美女赠送你们一个吻。”原来卖的是吻，这可新潮了。“我们……我们没有园游券了。”甘丹老实说，因为阿宾没进来。“那还有另一种选择，”那主持人依旧笑容满面：“来宾可以相互亲吻，如果能连续吻足五分钟，那将由本站赠送十张园游券。”
 忆如立刻知道了这就是阿宾的安排，她转头斜睨著甘丹，恰好甘丹也在看她，她不禁红了脸。“来！请就位吧！”主持人不问她们的意见，就打鸭子上架。
 她拉她们面对面站著，忆如低下了头，甘丹则是一脸尴尬。“开始吧！”主持人说。可是那俩人动都不动，主持人催著说：“快啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第35章·温泉</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC35%E7%AB%A0%E6%B8%A9%E6%B3%89/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:43 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC35%E7%AB%A0%E6%B8%A9%E6%B3%89/</guid>
      <description>明天就要注册了，天气有点转好，但是仍旧非常冷，阿宾和钰慧整个早上都躲在被窝里互相取暖，顺便打情骂俏，热闹得很，妈妈不忍心去打扰他们，连早餐都没去叫他们吃，其实他们也不觉得饿。
 快到中午的时候，姑姑和孟卉又跑来阿宾家，并且带著热腾腾的鸭肉面和小菜，妈妈连作饭都省了。姑姑说姑丈有事出国，要两三个月才会回来，想找妈妈下午去北投泡温泉。孟卉在外头找不到钰慧，直接到阿宾的房门敲著，大声说：“警察临检！”妈妈和姑妈在客厅听了都掩嘴而笑，阿宾没好气的将门打开，幸好已经衣冠整，钰慧出来和孟卉相互挽住，一边窃窃私语一边向餐厅走去，阿宾向孟卉喊说：“喂，那是我女朋友。”
 孟卉和钰慧同时回头对他吐舌头作一个鬼脸，他只好可怜兮兮的跟在屁股后面出来，姑姑已经将面和小菜都装到汤碗和盘子里，于是餐厅中味香扑，阿宾和钰慧早上没吃，一坐下来就狼吞虎咽，阿宾还贪心的伸筷子到孟卉的碗里要夹她的鲁蛋，孟卉也用筷子来挡，表兄妹俩剑法棍法使，妈妈和姑姑都声斥责，一顿饭吃得混乱而吵闹。
 午餐用过，阿宾驾著妈妈的车，载著四大美女上北投去，他们找到一家日本风味的温泉饭店，要了一间客房，另外还请柜小姐开了一间大的家庭浴室，阿宾就在客房里洗，她们四人放好提包等随身物品，便一起往大浴室那里去。大浴室的好处是没有狭隘感，通风也比较好，不会因为蒸汽而气闷，她们在服务生的带下进了浴室。想也想不到，这时有人从天花板上，偷偷的也到这浴室的上方。
 这人是个中年男人，而且是饭店的老板。阿宾他们进饭店的时候，他正在柜后面，服务小姐在为他们安排浴室，他则是色迷迷的盯著两大两小的美人儿偷偷打量，他等阿宾他们离开柜之后，问清楚服务小姐的安排，便离开大厅到机房里去。
 这家饭店的浴室部份都有著天花板，和真正的日式建筑不一样的是，那天花板却是钢筋混凝土的顶版，原因是怕潮湿蛀损，同时天花板上在一定的距离，便排有抽风电扇从浴室中抽风，好保持空气流通排除烟雾，有的地方还摆有其它机电设备，算是地尽其利，再上面才是斜坡屋顶。通往天花板有一个维修口，就在机房之中。
 那老板爬上维修口，小心的在黑暗中藉著微弱的光线前进，绕跨过大小设备机械，来到其中一个抽风扇的孔边蹲坐下来。这支抽风扇早在他爬上天花板之前，就被他按下一个专门的闸给关掉了，他可以透过扇叶间的空往浴室里偷窥，这里真是安全隐密极了，完全不怕会被发现，他已经在这里观看过无数环肥燕瘦的女人胴体，甚至水泥版上他都早著两三层的大浴巾，坐著躺著都可以向下舒服地欣赏免费的裸体Show，对他而言，这幽黯的小空间简直就是天堂。
 他首先调好自己的位置，看见到角落更衣柜前面，那两个年轻女孩子都将毛巾裹著头发，正在脱去她们的亵衣。两人之中，最年幼的这一个，穿著贴身的短衬衣和白色小巧的内裤，那尼龙丝的衬衣被她轻巧的一挣，便脱掉了。她年纪虽小，发育确十分诱人，圆隆的双峰可不输给成年女性，托在也是白色的胸罩之中，她反手一解，弯腰褪除了胸罩，白皙的乳房不免隐隐的摇动在胸前。然后她又脱去三角裤，全身上下只剩一双深蓝色的过膝高统毛袜，对映著她薄薄浅浅的那层细毛，看得他马上硬直了jī巴，他将长肉棍从裤档中掏出来套著，移了一下视线，落到另外那一个比较成熟的少女身上。
 这女孩子的身材就更好了，虽然她一条浅粉橘色的内裤迟迟不肯脱去，但是坚挺饱圆的乳房比刚才的那女孩是有过之无不及，她一直以侧面对著他，所以他可以看明白她乳型是漂亮的大圆弧为底，然后向上撑起乳尖，有史以来他见过最美丽的乳房就是这一对了。女孩最后才脱去内裤，却转成背对著她，让他看不到正面的景观，但是她那肥嫩细致的白屁股，还能反照著浴室的灯光，他死盯著她的臀线，手上猛猛地不停套动jī巴。
 他想起还有两个中年美妇没看到，他挪移了一下身体，从另外一缝扇叶间看下去，那两个美妇早已经脱成肉呼呼的两支白羊，坐到浴池边准备好的矮凳子上，舀起热水淋浴起来。没多时两名少女也一起坐过去，开始洗净身体。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第34章·成长</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC34%E7%AB%A0%E6%88%90%E9%95%BF/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC34%E7%AB%A0%E6%88%90%E9%95%BF/</guid>
      <description>创作完成日：1999.01.19(台湾)
 钰慧搭早上的班机，回到风雨霏霏的台北。钰慧本来想要搭火车或野鸡游览车，可是阿宾的妈妈说飞机比较快，她等不及要快点见到钰慧。阿宾像往常一样的来钰慧，而且连阿宾的妈妈也来了，远远的在关口就向钰慧招手，钰慧奔上前去，亲热的叫着：“妈！”
 妈妈抚着钰慧的手，很高兴地跟她嘘寒问暖，她们也不回家，开着妈妈的TOYOTACAMARY先一同到东区去逛百货公司，妈妈不停地替钰慧选买着衣服、饰件和化品，阿宾和钰慧老是说够了，但是她还是固执的一项一项交给柜台小姐包装结帐，她说这是补给钰慧的新年礼物。
 好不容易妈妈觉得满意了，才大包小包的由阿宾搬上後厢，开往家里回去。
 一进了家门，外面天气冷，家里空调却开得暖洋洋的，钰慧发觉原来有其他人在，阿宾介绍着这是姑姑、姑丈和表妹孟卉，钰慧一一叫了人。
 姑姑正在忙着作午饭，马上放下手边的事情跑过来，揽着钰慧的肩膀上下打量个不停，笑着说：“果然是个标致的大美人，怪不得嫂嫂一天到晚挂在嘴上。”
 “那当然！”阿宾的妈妈说。
 钰慧红了脸，不晓得要说什麽，只能轻轻的傻笑着。妈妈要阿宾把买回来的东西拿到房间里去，阿宾答应着，和钰慧分别拎了几袋，往房间里提，孟卉蹦蹦跳跳，跟着他们一同去了。
 进了阿宾房间，她们把纸袋都堆到床上，孟卉抽出了其中一件上衣，拿到身上比划着，说：“好可爱！”
 钰慧见她喜欢，便说：“那你穿穿看。”
 “真的？”孟慧很高兴，说：“我试试看，……哥哥出去！”
 就这样，阿宾被赶出自己房间，她们关上门，在里面嘻嘻哈哈的换起了新衣。阿宾只好回到客厅，妈妈和姑姑已经都到厨房里忙去了，他便陪着姑丈看电视。
 在房里，钰慧和梦卉在试着衣服，当她们都脱去外衣，仅剩贴身的内衣裤时，梦卉看着她丰盈的曲线说：“哇！姐姐身材好好哦！”
 钰慧说：“小卉也不错啊！”
 孟卉这一年来长高不少，胸涨腰细臀翘，小女人的模样儿已经很具体了，在学校里是不少男生追求的对象，但她还是低头看着自己的胸脯说：“是吗？”
 钰慧将她搂过来，她只比钰慧矮半个头。
 “你看，我们不是差不多吗？”钰慧说。
 她们四颗乳房靠在一起，圆圆的胸罩顶端彼此轻触着，虽然钰慧的胸围确是大了一点点，老实说还不容易比较出来，而且乳肉同样的肥嫩浑圆，形状一般的坚挺结实，钰慧笑着说：“对不对？”
 孟卉红了脸，笑笑地点点头。
 孟卉还在发育中，穿的是没有钢丝的软杯内衣，钰慧用手掌在她肉堆底下托了托，说：“好饱满啊！你以後会不得了！”
 孟卉的脸更红了。钰慧坐到阿宾床上，从新衣中找出一个小袋子，那是今天刚买的一套内衣，钰慧取出来，美美的粉红色棉料，胸罩有蝴蝶翼的肩带，薄薄的杯布摺着可爱的景边，内裤小巧流线，新潮的高腰剪裁，重要的地方只有一点点宽度，孟卉羡慕的说：“好漂亮！”
 钰慧拉她过来，说：“来，你穿</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第33章·多事KTV</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC33%E7%AB%A0%E5%A4%9A%E4%BA%8Bktv/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:41 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC33%E7%AB%A0%E5%A4%9A%E4%BA%8Bktv/</guid>
      <description>创作完成日：1999.01.15(台湾)
 钰慧寒假一回到高雄，便想找份临时的工读自己赚学费，因为大哥钰宪结婚後不久就和大嫂搬出去外面了，所以家里有点冷清，好不容意她放假回来了，她爸爸妈妈不愿意钰慧又跑太远去上班，刚好她爸爸的朋友王叔叔新开了一家KTV，於是替她找了柜台结帐的职位，让她就近上下工。
 这是个时髦的新行业，王叔叔第一天带她到店里，介绍那里的经理给她认识：“这是戴小姐，这是钰慧，戴小姐处理公司的所有事情，你多跟她学学。”
 “是！”钰慧答应着。
 “叫我Diana好了。”戴小姐说。
 因为这样，钰慧这个冬天就在这边工作，她固定上早上十点到下午八点的班，晚上就会有另外一个会计小姐来替换。
 这家KTV中，外场组长是一个长得邪里邪气的男孩子，廿五六岁，叫作罗正凯。正凯的弟弟正熹还在读高职，也是寒假来工读，正熹看起来也不怎麽正经，他们兄弟俩整天老喜欢四处吃女孩子豆腐，店里都是一些小妹妹，偏偏又都欢迎他们，只有钰慧讨厌他们吊儿郎当的个性，因此对他们不�I言笑，碰了几次钉子之後，他们就不敢来惹她了。
 不过和正熹一起来上班，他的同学张宏铭就不一样了点，这人老老实实规规矩矩的，所以反而没有他们兄弟讨女孩子喜欢。
 两个礼拜过去，钰慧发觉宏铭有事没事就会走到她身边，搭讪一两句话，或是问她一些芝麻豆大的问题。钰慧也曾听到其他服务生的Rumor，说宏铭喜欢她，钰慧总是一笑置之。宏铭再来找她，她仍然佯作不知，毕竟她比他们都大几岁，成熟多了，应付这种场面绰绰有馀。
 春节那几天，店里生意好得不得了，钰慧除了上白天的班，晚上也要在外场帮忙，正凯故意把她和宏铭排在同一区，替他制造机会。正凯指点宏铭一句至理名言，他说“烈女怕缠”，要宏铭努力到底，杨过还叫小龙女姑姑呢。
 几个晚上下来，虽然钰慧和宏铭更熟悉了一些，却没有让宏铭有什麽斩获，甚至每天下班，她都请文强来接她，宏铭以为文强是她男朋友，心里既失望又吃味。新年才过完，钰慧向Diana提起要辞了工作，因为阿宾要她提早上台北，他妈妈一直叼念着钰慧怎麽过了年还不来。
 宏铭听说钰慧要走了，心情Down至谷底。钰慧上班的最後一天，晚上七点左右，夜班的会计小姐提早来交接，钰慧去向Diana辞行，Diana说了一些感谢慰勉的话，并且要她暑假一定要再来帮忙，钰慧答应了，说过Bye-bye，退出办公室。
 她走向员工的休息室，想要换掉制服，在走廊中却遇见正熹和宏铭挡住去路，正熹说：“钰慧姐，你要走了？”
 钰慧笑笑说：“是啊！後会有期！”
 正熹说：“钰慧姐，宏铭有一些话想要对你说，你能不能给他一点时间？”
 钰慧犹豫的考虑一下，正熹说：“一下子就好！”
 说着便又推又拉的，将钰慧和宏铭挤进最角落的一间小厢房，自己退出来，留下她们俩人。
 “好吧！”钰慧无可奈何在沙发上坐下来，说：“你想说什麽呢？”
 宏铭嗫嗫的也坐到钰慧旁边，说：“慧姐，我……我……”
 “吞吞吐吐，一次说嘛！”钰慧一脸不高兴。
 &amp;amp;n</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第32章·机车行</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC32%E7%AB%A0%E6%9C%BA%E8%BD%A6%E8%A1%8C/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:40 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC32%E7%AB%A0%E6%9C%BA%E8%BD%A6%E8%A1%8C/</guid>
      <description>阿宾将撞坏的摩托车送去店里修理，这家店在隔壁巷子，老板是个三十岁不到的男人，整天咬著槟榔，说话粗声粗气。机车行是他自己的房子，大部份的面积都用来当工作间和展示新车，店面的左边，用夹板隔出一小条长型区域，最前面一张桌子当成柜，里面两壁都是新旧参差的书，给他的老婆作小说漫画出租的生意。
 他的老婆年纪比他小一点点，长得并不漂亮，但是嘴巴笑起来倒还甜美，白白的牙齿最引人注目。她已经生过两个小孩，平时喜欢穿著深色的半透明上衣，里面再搭件红色或黑色的胸罩，虽然她nǎi子很肥，却是俗气到了极点。阿宾寒暑假在家的时候，就会去那里租点金庸、倪匡，或是机器娃娃、乱马1/2之类的来看。
 阿宾和那老板商量著修理的项目和¤格，老板告诉他，因为右侧全部擦伤了，最快也要五天才能恢复原貌，阿宾没有办法，就修吧！他转到租书的隔间里面，想找一些新书来看，他随便乱翻，越走越深，慢慢走进最里面的架子那边时，发现翻开来的漫画都是热辣贲放的日本色情故事，图案笔法精美大胆，他不免又多翻了几本。
 “这几套都不错哦！很好看！”说话的是那老板娘，她从阿宾身后挤过，若无其事的推著。阿宾就抽了几本，连同一些小说，付过租金，带回去看个够。那几天之中，阿宾再去探了嘉佩两次，她休息了一晚之后就又恢复上班。阿宾都选在傍晚去找她，她自然很高兴，热心的帮阿宾检查换药，阿宾其实也好了一大半了。而阿宾白天就看著租来的书，看完了马上跑去再换，一套接一套的，反正寒假不用上课。
 这天晚上九点多，阿宾刚好又看完了一套，心中暗想著那车行不知道打烊了没，其实路途这么近，他就带著书，走到隔壁巷子。车行还亮著灯，那老板和几个朋友在店门口放了一张小矮桌，围坐著又是茶又是酒，桌上杯盘狼籍，正高声放肆的谈笑著。
 老板看见阿宾，就大声告诉他机车明天中午就可以好了，阿宾答应著，走进书架间，里头一个人也没有，灯光昏暗，他将要还的书摆在柜桌上，识途的往色情漫画那里面走，选了几本翻阅起来。他挑中一套描写一个年轻少妇的故事，书名叫“隔壁的麻理子太太”，阿宾才看了几页，就被深深吸引，那剧情煽情至极，他不知不觉地钉站在那里，边看边让jī巴硬硬的勃起。这套书虽然画工平平，可是故事太好了，阿宾决定今天就租这一套，可是，老板娘呢？阿宾到柜桌前等了一会儿，老板和朋友还在酣畅对饮，他知道后面是老板家的厨房、餐厅和洗涤的地方，在租书间和车房都各有一扇小门相通，也许老板娘在厨房吧，阿宾向后走，来到那弹簧门前，门缝没什么灯光，阿宾迟疑著，推开一小条间，随便探了一下，没想到看见一幕稀奇的画面，呆住了。
 那厨房空间十分宽敞，老实说是违章搭成的铁架石棉瓦棚屋，中央的大灯熄著，只点了一小盏壁灯，刚好在阿宾偷开的这扇门的对角，是一张大餐桌，餐桌前面有两个人一前一后的叠站著，姿势怪异，前面的人弯腰扶桌，后面的人屁股不停的扭动，原来在干著不可告人之事。最另人讶异的是，前面那人分明是老板娘，后面的呢？老板不是在前面喝酒吗？阿宾认出来了，那是她家店里的伙计雄仔，是个高中才毕业，还没当兵的学徒。
 那雄仔将老板娘的裙子翻提在她的背上，一条三角裤则落套在她的右脚跟，他不停的前后抽动，眼睛则警觉的看著车间那边的小门，以防有人走来，却不知道阿宾在她们身后窥视著。她们安静的偷做著爱，看来默契十足，那老板娘摇头咬牙，有时回头骚媚的望著雄仔，雄仔就更插得凶猛，阿宾不知道她们这回合已经干了多久，也许他还没来她们就在玩了，这时老板娘软弱的把上身都伏在餐桌上，雄仔年轻气盛，将老板娘的大肉屁股顶出晃荡的波浪，连餐桌都摇动起来。
 在雄仔强烈的攻击之下，那老板娘终于忍不住叫起来，不过声音很低，阿宾也要很专心才听得见。“唉呦……干得……好深……啊……乖雄仔……哦……天天干姐姐……啊……姐姐爱死你了……啊……好爽啊……插到心里了……啊……爽死人了……啊……你真好……姐姐整天想你……啊……想死了……啊……爽死了……啊……啊……”那雄仔低下身，不知道在老板娘耳边说什么，惹得老板娘吃吃的笑起来，还笑媚著回眼瞪他。
&amp;amp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第31章·意外</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC31%E7%AB%A0%E6%84%8F%E5%A4%96/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:39 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC31%E7%AB%A0%E6%84%8F%E5%A4%96/</guid>
      <description>创作完成日：1999.01.09(台湾)
 清晨，天还没完全亮起，繁忙的都市尚在沉睡之中，阿宾送敏妮回到家门口，敏妮把玩着阿宾的手掌，俩人沉默不语。後来，阿宾在她的额上亲了一下，她欲言又止，倒退着进门，轻轻飞给阿宾一个吻，将家门关上。
 阿宾一部机车骑得飞快，回到自己家的Block，在巷子转弯时，车身略一倾斜，就带过去了。没想到才刚刚转过，眼前忽然站着一个人，他急忙要闪，已经来不及，只好乾脆把车放倒，让机车向外滑去，整个人则仆跌在地上，狼狈的颠跛翻滚，结果还是撞到那个人，害那人也一屁股坐倒下来，互相摔成一堆。
 那人不停的惊呼，听声音是个年轻女性，最後阿宾终於稳下身体，他挣扎的爬坐起来，那人还软绵绵的躺在地上，阿宾暗忖一声“糟糕！”，急忙俯蹭到她身边，拨走贴在她脸上的头发，看清楚她的面容表情，却不像是有太多的痛苦，反而带有七八分的迷蒙，阿宾又闻到她身上散发着浓浓的酒味，他将她扶挽起身在臂弯里，望着她一身的打扮，不禁皱起了眉头。
 这是位二十出头的美丽女郎，脸蛋儿圆圆，下巴尖削可爱，闭阖着的眼皮上一抹浅浅的眼彩，又翘又长的假睫毛不停地颤动，眉毛画成短短淡淡的柳叶状，高挺的小鼻子，厚润的嘴唇涂着粉红的唇膏，边缘线条画得楚楚动人，唇中心开启成一凹小小的O字形，十分诱人。
 她黑瀑般的直发垂到背上，浓厚光亮，在最末端处才烫成绻曲的发卷。发丛边处，耳下的细细长长的棒状金属耳环闪闪发亮。
 她身材苗条，即使是瘫痪在地上，还是看得出她高的体型，不过她却又不是弱不禁风的那种女孩，幼细的骨架上，是丰腴得恰到好处的年轻胴体，这从紧绷的衣衫便一览无遗。
 她那套服装实在令人窒息，低胸短幅的细肩带紫红丝质上衣，除了袒出一片雪白的胸肌，呈现粉嫩幼细的肉丘之外，在两团半球中间，挤成可爱的乳沟，一条配合耳环的白金项炼在胸脯，益增诱惑。那丝质上衣薄如蝉翼，虽然并不透明，可是却懒散的贴在双峰上，甚至还凸出小小的两点。天气冷成这样，她却只多套了一件根本扣不拢的黑色小外套。
 她下身穿着更是紧迫得离谱的米色长窄裙，将她的纤细的腰部、结实的小腹和圆翘的臀都裹成最诱人的形状，那裙子还在左腿前方有一痕要命的开叉，直裂到鼠蹊沟，裸露的左大腿套着粉白色的网格丝袜，脚底下，一双白色的高跟凉鞋怕不有四寸来高，天晓得她是怎麽踮着脚尖走路的，这所有的一切，莫不充满女性的媚惑。
 阿宾却没有心情来欣赏她，他该担心的是她怎麽了。
 阿宾轻拍着那女郎的脸颊，那女郎先是毫无反应，但没多久就“嗯嗯”两声，眼皮失力的撑睁开来，神采浑浊，她缩皱起眉心，收曲着左脚，纤手掌心压住脚踝，难过地小声埋怨说：“好痛！”
 阿宾试着去触碰她的脚踝，没见她喊痛，想来只是碰伤或扭伤，没有骨折也没外皮擦损，阿宾将她再扶得正一点，问她：“对不起，小姐，很疼吗？我送你去医院看看医生好吗？”
 那女郎只是蹙眉不语，阿宾备感为难，又问：“小姐，那……你是不是住在附近？我先送你回家好吗？”
 那女郎才点点头，阿宾拾起她扔在脚边的小提包递回给她，托着她的双腋，让那女郎藉力立直双腿，她晃动着身体站都站不稳，阿宾相信她是醉酒多过撞车，他先让她靠巷子边站着，再跑去将翻倒在地上的机车推起来，那机车的把手车灯都坏了，阿宾将它往巷角里塞，就让它先弃在那里，然後回来扶住那女郎，问她住在哪一家。
 那女郎食指软软的往前一比，阿宾狐疑的顺着瞧去，也不懂她指的是哪一家，只好扶持着她向巷子里走去。那女郎脚步忽轻忽重，整个人几乎都靠在阿宾身上，阿宾虽然软玉温</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第30章·三人行</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC30%E7%AB%A0%E4%B8%89%E4%BA%BA%E8%A1%8C/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:38 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC30%E7%AB%A0%E4%B8%89%E4%BA%BA%E8%A1%8C/</guid>
      <description>创作完成日：1998.12.27(台湾)
 敏霓拨电话给阿宾，说忆如放寒假回台北来了，约了他们再去她家吃晚饭。阿宾骑了车去接敏霓，一起上忆如的家去。
 天气很冷，敏霓和忆如在厨房里忙得不亦乐乎，阿宾帮不上手，又无所事事，就在忆如家到处逛来逛去，最后还是转回来厨房门口，看着两个女孩在调理烹煮。
 “忆如，”他问：“你们家后面弄了个大浴盆作什么？”
 “那是三温暖浴室啊！”忆如头也没抬的说。
 “哇！”敏霓说：“那等会非享受一下不可，三温暖？我都只听说过而已。”
 “好啊，”忆如说：“洗到你脱层皮也没关系。”
 阿宾走进厨房，站在她们中间，假意探头查看她们所作的菜肴，却伸手分别在她们的臀部上抚摸着，敏霓和忆如都穿着长裤，他就从屁股往腿缝里摸，两个女孩哪里还能做事，便将他赶出厨房，阿宾只好又踱回客厅，无聊的打开电视机看着。
 晚餐终于准备好了，她们炒了几样菜，敏霓先将它们端到客厅，接着忆如捧出一锅大火锅，阿宾说：“我的天！你一定是打算撑死我们。”
 “你们吃不完我可以留着慢慢吃，”忆如攀着阿宾的肩说：“亲爱的，今晚还想喝酒吗？”
 阿宾想起上回的绮旎春光，不免怦然心动，敏霓却阻止说：“不准，一滴都不准喝。”
 阿宾只好作罢，三人坐在沙发上，一边看电视一边吃火锅。忆如小嘴除了嚼着菜之外，老是缠着阿宾一下子要吻吻脸颊，一下子要亲亲嘴唇，不理会敏霓的抗议，看来就算没有酒，她还是很容易发作的。
 但是阿宾可不敢冷落了学妹，偶而转过头来想香香她，敏霓却不领情的将他推回忆如那边，笑着躲他。
 吃过了火锅，敏霓惦记着要洗三温暖，跟忆如问明白了开关操作，跑进屋后面的浴室里去，随即传来哗啦哗啦的放水声。
 忆如窝在阿宾怀里，俩人一同看电视，忆如偷偷告诉阿宾，她在台中有一个新男朋友，可惜是只呆头鹅，和她以前交往的对象完全不一样。
 她在补习班时，男生一旦和她出游两三次就想上她，现在这个男孩子却老是只约她上图书馆，听音乐会，连她的手都不敢牵，她问阿宾怎样才能确定并抓住他的心。
 “强奸他！”阿宾一脸正经。
 “去你的，我是说真的。”她嘟起嘴来。
 “这我可就不晓得了。你看，你这样漂亮，我随时都会被你迷倒，居然有人会跟你规规矩矩的约会，真是奇怪……”阿宾说着就向她嘟起的红唇上贴去。
 阿宾说的一点没错，忆如越来越漂亮，她人够高，曲线标准，一头长发梳得又直又亮，前额在眉前剪齐，脸蛋儿皮肤细又嫩，活脱像日本的古典娃娃，相信在学校里必然有很多人追，没想到她喜欢上的竟是个木头人。
 “但是……但是他好好哦，”忆如挣脱阿宾的吻，说：“他很斯文，眼睛很迷人，每天晚上都会送我回宿舍，我……一天没见到他就……我就会好想他……就会哭……”
 “那可真是好极了，”阿宾说：“现在寒假有三个礼拜见不到怎么办？”
 &amp;amp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第29章·奇妙妇人心</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC29%E7%AB%A0%E5%A5%87%E5%A6%99%E5%A6%87%E4%BA%BA%E5%BF%83/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:37 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC29%E7%AB%A0%E5%A5%87%E5%A6%99%E5%A6%87%E4%BA%BA%E5%BF%83/</guid>
      <description>阿宾的最后一堂期末考试，在早上第二节课考完了。当他缴卷时导师偷偷塞给他一把门匙，要他下午三点钟到她家，阿宾将钥匙收好，离开教室。
 下午接近二时五十分，阿宾来到老师家，既然老师给他门匙，自然他就用不着按门铃了。他将大门打开，客厅中没有人，他抬头看看阁楼的书房那边，也没有着灯，那么老师应该是在卧房里吧！
 阿宾将大门关上锁好，换上室内托鞋，往楼梯上走。才走到一半，就听见卧房里有很轻很轻的「嗯．．哼．．」声传出来，阿宾更放慢脚步，担心的想：「难道师丈在家吗？」
 这是很有可能的，上回师丈不就突然回来将老婆干了一顿再匆匆出门吗，阿宾一步一步的靠近门口，发现卧室的门是虚掩着的，声音就是从这门缝透过来。阿宾先是悄悄的侧耳旁听，虽然那哼声一直不断，却没有听见男人的声音，阿宾大了胆子，轻轻地将房门推开了些，这房门保养得太好了，推开时连一点咿呀响都没有，阿宾伏低着腰，看见床上的两个女人。
 两个女人赤条条的上下交迭着，头尾倒反，互相埋首在对方的股间，靠向门口的这边，阿宾看见跪趴在上面的女人，以屁股对着外面，雪白的臀肉底下，是红红的穴儿，被压在下面的另一个女人正伸长了舌头，在帮她舔着。而显然的，上面这女人也低头在替身下的女人吃着xiāo穴，这就是阿宾只听见女人的浪声，听不见男人声音的原因，根本没有男人。
 被压在下面的女人忽然翻了一个身，变成她压在另一个女人身上，但是她们还是彼此相互舔个不停，刚翻上来的女人将身下的女人双腿曲成箕形而门户大开，阿宾看得血脉贲张，刚翻上来的女人一抬头，看见阿宾，露出美丽的笑容，一边招手要他过来，一边还替下面那女人舐着穴。
 上面这女人就是素茵，阿宾虽然觉得现场气氛淫秽动人，还是有些奇怪。被压在下面的女人显然不知道有第三人进房，一点警觉也没有，继续她的浅声浪叫。
 素茵示意阿宾不要发出声音，并作手势要他脱掉衣服，阿宾依照指示将全身上下都脱光，素茵看见他那根已经翘得坚硬的jī巴，不由得将屁股向下压，好让身下那女人可以把自己舔得更舒服一些。阿宾挺着硬jī巴走近床尾，素茵用双手手指在那女人穴儿中挖着，抬头含住阿宾的guī头，阿宾从guī头菱子感觉到一阵阵的快感，jī巴便膨胀得更粗大了。
 素茵吮了几口，吐出guī头，她伸手指了指阿宾的jī巴，又指了指女人肥嫩的yīn户，意思叫他插她。阿宾爬上床，跪近在那女人的穴儿前，素茵配合的将那女人双腿架的大开，阿宾先将guī头在那女人的yīn唇上磨了磨，那女人觉得舒爽，说：「素茵啊．．妳．．又作什么啊．．？」
 她看不见阿宾这边，以为是素茵弄的，阿宾将guī头沾湿之后，缓缓的往里面一塞，进去了一整个guī头。
 「啊．．啊．．这．．这是．．啊．．好美啊．．素茵．．妳．．这是谁啊．．啊．．是．．是．．啊．．是俊国吗．．？」
 那女人再笨也知道插进来的是人男人的命根子，她以为是素茵的老公，素茵也不答话，只是帮忙将她的yīn户分得更开，让阿宾顺利的将jī巴一节节推进去。
 「哦．．哦．．不要．．啊．．素茵．．啊．．俊国．．哦．．好丢脸啊．．不要．．啊．．好深啊．．啊．．俊国．．唉呀．．好深．．好美啊．．哦．．到底了．．啊．．好舒服．．啊．．俊国．．」
 素茵听她一边被干，一边叫着自己丈夫的名字，心里不免酸溜溜的，暗想：「这骚货怕不早对我老公有意，不过看她这样子应该是没真个来过，哼哼．．」
 阿宾将jī巴插抵花心，就开始抽送起来，素茵看见那女人的yīn唇随着阿宾的jī巴翻来覆去，浪水一股股的冒出来，知道</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第28章·夜读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC28%E7%AB%A0%E5%A4%9C%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:36 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC28%E7%AB%A0%E5%A4%9C%E8%AF%BB/</guid>
      <description>创作完成日：1998.12.18(台湾)
 期末考开始了，阿宾和钰慧每日都到图书馆K书K到关门。这天晚上，寒流来袭，天气特别冷，钰慧躲在宿舍懒得出来，阿宾只好也乖乖的守在公寓里准备隔天考试的课目。
 大约晚上七点半左右，有人来敲阿宾的门，他跑去开门一看，原来是敏霓。
 “学长弟弟，”她提著一个大包包：“你在家真好！”
 她脱掉鞋子走进房间，脱去外套，将包包放在书桌边打开来，取出三四册书本笔记，摊开在书桌上，搬过一块坐垫放在阿宾的座位左边，就自己坐下来看书。
 “敏霓……，”阿宾看著她做完所有动作，才问：“你作什么？”
 “来让你陪我念书，尽尽你学长的义务。”她头也不抬的说。
 阿宾耸耸肩，觉得没什么不可以，就回到位置上坐好，继续看他的书。
 敏霓读得很认真，有问题不时发问，阿宾一一的教她，果然蛮像学长学妹的那么一回事。读著读著，阿宾的左手和敏霓的右手不晓得怎么搞的就纠缠在一起了，他先是轻捏著她的指关节，一个换过一个，有时候敏霓些些吃痛，就会娇哼一声。接著他又去玩她的指肉，敏霓直说好痒，却不抽回手来。
 两人手上虽然热热闹闹，其他部分可都规矩得很，所以敏霓还可以读她的书。可是后来，阿宾又用脚趾头去搔她盘著的脚板，敏霓虽然穿著厚厚的小白袜，依旧觉得很痒，就“嘻嘻嘻”的笑个不停，阿宾突然发狠，捉住她一只脚，抽去白袜，在她的脚底乱抠一通，敏霓当然哈哈大笑，她将脚用力的缩回，恨声说：“干嘛，当我是赵敏啊？”
 阿宾故意装出色迷迷的表情，爬起身来，敏霓恐惧的往后缩了缩身体，阿宾欺近她身边，伸手到她背后摸索，却没接触到她身上，她正觉得奇怪，阿宾从她后面摸出两只咖啡杯，拿到她面前晃著说：“请你喝咖啡。”
 敏霓轻打了他一下，阿宾又找出咖啡炉，在桌上点火烧著酒精灯。水滚了之后，阿宾冲了两杯，他们边喝边再念书，空气中沉静无语。没隔多久，阿宾又使出怪招，他捧起书本，躺在地毯上面，拿敏霓的大腿当枕头靠著，敏霓看他没其他的不良企图，便顺著他没有反对。
 但是阿宾却无时得定，他一会儿仰躺，一会儿侧躺，一会儿又再仰躺，头发老是在敏霓的腿上磨擦，她的毛料短裙被他推挤得皱成一堆。
 其实敏霓也喜欢他这样像猫儿一般的撒骄，她放手下来到阿宾的头发上抚弄著，阿宾翻过头侧向她怀里，还将右手穿过她的右腿弯，挽揽著她的大腿。
 忽然敏霓发现新大陆的说：“别动！你有一根白头发。”
 阿宾果然不敢乱动，敏霓轻轻的将他的头发分开，想要去捏住那根白发，可是一时之间拿不准确，就不停的在他的头皮上找来找去。
 阿宾被她拨弄得很舒服，后来敏霓终于拔掉那一根白发，她递给阿宾看，阿宾接过来，说：“老了……”
 他把白发抛开，将脸都埋到敏霓的小腹，书本早就不知道丢在哪里了，敏霓让他去发癫，只管看自己的功课。阿宾的脸颊紧贴住她的大腿，她的毛裙又早被捋高上来，所以他可以清楚的看见她白色的内裤，敏霓的视线被阿宾的头挡著，完全不知道自己春光外泄。
 敏霓的三角裤小小的，很可爱，细致软滑的半透明布料，穿著会很舒服的样子，在靠近中央的地方，有一朵盛开的花，阿宾爱死那花了，因为它是镂空的，所以就在网状的丝线底下铺出一</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第27章·参加婚礼</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC27%E7%AB%A0%E5%8F%82%E5%8A%A0%E5%A9%9A%E7%A4%BC/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:35 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC27%E7%AB%A0%E5%8F%82%E5%8A%A0%E5%A9%9A%E7%A4%BC/</guid>
      <description>创作完成日：1998.12.13(台湾)
 阿宾诚惶诚恐的端坐在沙发上，彷佛刚当选了副总统一样，腰杆打直，屁股只坐三分之一，这是因为，钰慧的父亲正在向他训话。钰慧甜蜜蜜的倚着妈妈，母女俩都微微的笑着。
 “你叫作阿宾？”她父亲开始审问。
 “是的，伯父。”阿宾回答。
 “嗯，”她父亲说：“你和我们家钰慧交往我不反对，但是我希望你们年轻人要规规举举的，知道吗？”
 “我们会的。”阿宾口是心非。
 钰慧的大哥钰志要在Christmas结婚，钰慧赖着阿宾在前一天陪她回高雄参加婚礼，所以就发生了阿宾恭读圣训的场面。
 “好了，”终於钰慧的父亲说：“小慧，你带阿宾先上去休息吧，我们明天会很忙呢。”
 不知道是不是因为高雄天气温暖，阿宾觉得好像流了一头的汗。钰慧拖着他的手，爬上三楼，钰慧家是五层楼的透天厝，新娘房安排在二楼，顶楼则是佛堂。
 三楼有四五间房间，钰慧打开最里面的一间，带他走进去说：“给你睡这儿。”
 “这是……”阿宾看着里面的摆设，好奇的问。
 钰慧说：“我的房间啦。”
 阿宾喜出望外，钰慧泼他冷水说：“死相，高兴什麽？我要去和妈妈睡啦！”
 阿宾苦着眉头表示无辜，钰慧看了不忍心，就抱着他吻一下，阿宾张起双臂将她锁住不放，钰慧穿着一件宽T恤，阿宾就在她白玉般的肩膀上轻咬了一下。钰慧小小的“唉吆”一声，阿宾换成用舌头去舐，而且沿着脖子慢慢一小块一小块的挑动，一直舔到耳朵根上。
 “宾……”钰慧说：“这样我会糟糕……”
 阿宾就是要她糟糕，他的怪手已经摸在钰慧的丰乳上，而且展开了搓揉宁压的作业，把钰慧抚弄得心绪迷乱，父亲的指示全抛到九宵云外。
 正当阿宾打算要再更进一步的时候，楼梯口传来钰慧母亲的叫唤声：“钰慧，下来帮忙。”
 钰慧突然惊醒，将阿宾用力推开，红着脸瞪他一眼，回覆母亲说：“噢！”，然後开门走出去了。
 钰慧既然跑掉，阿宾只好傻傻的坐上床，已经挺直的jī巴没了挑战的对象正在发愁。钰慧的房间是有个小浴室的，他索性脱去衣裤，光着身体进去洗了个澡，然後出来想要上床睡觉。
 他东摸摸西摸摸，百般无聊，突然发现书架上有好几本相簿，他取下来翻了翻，原来是钰慧从小到大的照片，阿宾一下子又来了兴趣，他一张一张的仔细看着。钰慧自小就很可爱，国中时却是个胖妹妹，阿宾看得暗暗好笑，不过她那时却也已胸围惊人。然後高中时逐渐长成漂亮迷人的少女，阿宾心里很舒服，他觉得他在这时，好像赶上了钰慧的过去，如同和她一起长大一般。
 阿宾在最新的一本，看到自己的出现，他已经在她生命之中占了一席之地。他突发奇想，找出上次在垦丁，钰慧穿着泳装的半身特写照片，抓着jī巴自慰起来。
 照片中的钰慧，盈盈笑靥，明眸皓齿，曲线玲珑，尤其一痕趐透双蓓蕾，阿宾看得是jī巴连连暴涨，套动的手腕舞得几乎脱臼，再加上回想起和钰慧相处的许多香艳镜头，快意横生，因而呼</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第26章·A=A&#43;1</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC26%E7%AB%A0aa&#43;1/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC26%E7%AB%A0aa&#43;1/</guid>
      <description>创作完成日：1998.11.21(台湾)
 晚上十一点半，台北发往高雄复兴号列车，阿宾坐在第十五厢的最后面，等待火车起动。
 暑假刚开始没多久，钰慧和她们班上的几个同学，约了要到垦丁去玩，钰慧打电话给阿宾，问他能不能来南部。阿宾正闲的不知如何是好，当然马上就答应了，他跟妈妈说过，获得她的同意，整理行李南下。
 阿宾之所以会选择这一班车，是它抵达高雄大约在清晨六点四十分，阿宾可以在车上睡，比较不会浪废时间。
 通常而言，复兴号只挂十节车厢，今天不晓得为什么挂到十五节，所以虽然乘客不算少，空位却也很多。阿宾上车依着号码找到座位，可惜是靠在走道边，虽然晚上完全看不到外面的景色，他还是盘算着，如果火车起动以后隔壁还空着的话，他就要坐过去右边靠窗的位置。
 列车刚开动不久，有一个女孩从另一头打开车厢门进来，还一直往这头走来，阿宾暗想：“不会吧！”
 结果她走到阿宾旁边说：“对不起！”
 原来旁边真是这个女孩的位子。阿宾挪了挪腿，让她坐到里面。
 这个女孩子瘦瘦高高的，短发俏丽，菱角嘴，秀挺的鼻子上架了一副细框眼镜，穿着蓝色衬衫，灰色AB裤剪裁得非常合身，她看人的时候微微吊着黑眼珠，阿宾记得杂志上说这叫三白眼，据说是淫荡的标帜。
 但是这女孩却非常冷酷，脸上一直没有任何表情，坐下来以后就从包包里拿出一本书来读着。阿宾看她那种孤傲的样子，跟她搭讪必然自讨没趣，
 阿宾手上本来就拿着一份在车站买的杂志，便也看起来。偶而，他翻到刊着泳装的画页，不免仔细的多瞧两眼，却听见隔壁那女孩发出轻蔑的鼻哼。阿宾听到她的不满，故意津津有味的掀来掀去，那女孩也不再管他，专心地读起自己的书。
 阿宾看了一会儿，觉得累了，就闭上眼睛休息，没多久竟睡着了。
 “对不起！先生，请你坐过去好吗？”在睡梦中有人推他。
 阿宾睁开睡眼，发现自己的头仰倒在隔壁女孩肩上，她正满脸厌恶的瞄着他。阿宾虽然抱歉，却也生气，又不是什么大不了的事，何必摆这种臭脸。他坐正身体，重新闭上眼睛，懒得理她。
 他这回睡了很久，再醒来的时候，发现车厢里几乎已经没有旅客，大概是路途上慢慢下车走掉的。隔壁那女孩盖着一件外套在睡，他看了看表，清晨四点多，想来应该已经过了嘉义。
 阿宾睡不着了，他无聊的又拿起那本杂志，心不在焉的浏览着。
 他胡乱翻阅，忽然间肩头一重，原来是那女孩子倾睡到他身上来。阿宾正想推醒她，好狠狠的报复一下，看着她熟睡中微微颤动的睫毛，却觉得于心不忍。
 那女孩在睡梦中一脸安详，阿宾看着她的脸，心想：“这样不是很美吗？何必老是板着脸板呢？”
 那女孩的额头圆润，月眉儿细细弯弯，长长的睫毛，细致光滑的脸颊，而最令阿宾神往的是她那诱人的嘴唇。这香唇上挺下厚，上唇缘曲线优美，弯成一付短弓，翘起的前端还微微结出颗小珠，下唇圆而丰润，像还带着露珠的樱桃，这时上下唇虽然闭紧，还是在最中间发生一处小小的凹陷。
 有时，那女孩轻轻吐出小舌湿润一下嘴唇，那舌尖滑过唇缝，暧昧又动人。又偶然，她略略蹙眉，嘴儿乍启，那整齐洁白的门牙轻咬着下唇，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第25章·妈妈的女儿</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC25%E7%AB%A0%E5%A6%88%E5%A6%88%E7%9A%84%E5%A5%B3%E5%84%BF/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:33 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC25%E7%AB%A0%E5%A6%88%E5%A6%88%E7%9A%84%E5%A5%B3%E5%84%BF/</guid>
      <description>阿宾依照约定在第三天下午，吃过了中饭之后，就往素茵家里去。素茵帮他开门的时候，先是只略略打开一条缝，躲在门后看清楚是阿宾，才解下门炼，让他进来。
 阿宾踏入客厅，发现原来素茵穿着一袭粉红色的薄纱睡衣，短短的只盖到屁股，里面是一套鲜红色的新潮内衣裤，她快乐的扑到阿宾怀中，像小女生一样的跟他撒娇，阿宾轻易地将她抱起，走向楼上的卧室。
 她们郎有心妾有意，互相爱抚诉情，耳鬓厮磨，然后老师和学生就云雨起来。几番肉搏缠斗，即使素茵是如狼似虎的年龄，还是被阿宾整治得服服贴贴，连连求饶。俩人心满意足之后，躺在床上搂一起，说着甜蜜的话语，不知不觉睡着了。
 也不知道过了多久，楼下隐约传来断续的钢琴声，素茵朦胧地醒过来，看了看腕表，下午四点半，记起小美今天要上钢琴课，听这声音应该是小美放学回家，老师也来了。
 小美的钢琴老师，是素茵大学同学的丈夫，和他们家也都蛮熟悉的，素茵望着还沉睡着的阿宾，心想要是被他发现自己偷人就糟了。所以就躲在房间里不出去，等他上完课大概很快就会离开，她顺手取过床头的一本书来，随意的读着。
 后来钢琴声停下来了，素茵觉得奇怪，看时间最少还有半个小时的课程才对啊，她又等了几分钟，客厅依旧没有丝毫动静，她便想出去瞧瞧。
 素茵可不敢穿着那袭薄纱走出卧房，她找出一件不透明的睡袍披在身上，轻轻打开房门，然后慢慢的走到书房那边，偷偷往客厅里钢琴的角落看去。
 不看还好，一看她差点惊叫出来。
 她看见那钢琴老师坐在琴椅上，光着屁股，长裤和内裤都脱到脚跟，挺起一根细细长长的jī巴，小美跪在他面前，张开小巧可爱的嘴唇，将guī头含住，吞吞吐吐的在吸吮，她还用双手握着肉柱，一上一下套动不停。
 小美熟练的样子，表示他们俩人恐怕已经不是第一次干这种勾当，今天可能是以为自己外出不在家，才会大胆的在客厅就搞起来。看着只有十三岁的小美，嘴儿吃着jī巴，一脸骚媚淫浪的表情，正痴痴的望着她的钢琴老师，素茵仿佛看到镜子里的自己，不禁摇头叹气。
 “该死，这小赔钱货！”素茵暗骂着。
 她怕被楼下的俩人发觉，蹲低了身子躲在栏杆边，注意她们的进展。
 “叔叔。”小美叫她的老师，因为他们两家相熟，所以小美都叫他叔叔。
 “叔叔，”小美问：“舒不舒服啊？”
 “很舒服，”那叔叔说：“小美真棒，真会舔。”
 小美抬起头来，双手继续的套他的jī巴：“如果妈妈来帮叔叔舔，叔叔一定会更舒服。”
 素茵听她忽然扯到自己身上，有点莫名其妙。
 “嗯……”那叔叔也问：“嗯……为什么呢？”
 “我常偷看到妈妈帮爸爸舔，”小美说：“妈妈很会舔呢，爸爸都一下子就很喘很喘，然后就喷出那种白色的尿尿，然后妈妈会把那些白白的都吃掉……”
 那叔叔听小美讲她父母亲热的事情，jī巴更硬得像铁棍一样，素茵看到了，心头不免碰碰乱跳。
 “然后呢？”他问。
 “有时候，我看见爸爸会将鸡</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第24章·吾爱吾师</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC24%E7%AB%A0%E5%90%BE%E7%88%B1%E5%90%BE%E5%B8%88/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:32 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC24%E7%AB%A0%E5%90%BE%E7%88%B1%E5%90%BE%E5%B8%88/</guid>
      <description>阿宾载了一大叠讲义资料，捆在机车后座，在往班导师林素茵家的路上骑着，这是他今天所跑的第四趟了。
 早上在科办公室，阿宾被班导师叫住，问他“帮忙送一点点东西”好不好，结果一点点东西居然有这么多。
 只是阿宾也不抱怨，因为林素茵是个大美人。
 她虽然接近四十岁了，但是养尊处优，面貌姣美可人，皮肤白白净净，身材高朓，腰身如蛇，而最引人入胜的地方是，饱满的胸部并不因年龄增加而下垂，依然结实耸立。据说她已经有个念国小的女儿，还能拥有这样的体态的确不简单，所以阿宾才乐于为她服务。
 阿宾来到她家楼下，抱着那一大捆的文件搭上电梯，林老师的家在八楼，屋里面是挑高再隔一层夹层的那种，也就是所谓的楼中楼，还算是宽敞舒适。阿宾走出电梯按了门铃，没多久老师就来开门了。
 “唉哟，辛苦了！”老师说，声音非常娇媚。
 她穿一件毛绒绒的长袖套衫，和紧身的牛仔裤，烫得蓬蓬松松的头发，描得细细长长的弯月眉，配上鲜红的唇彩，全身都散发成熟的韵味。阿宾还闻到浓浓的香郁气息，那是她最喜欢搽的法国GUERLAINSAMSARA香水。
 阿宾每次看见她就心动不已，他走进客厅，直接往阁楼上爬，他知道所带来的文件是要放到书房里去的。老师的家，一楼是客厅、餐厅和厨房，二楼夹层是房间。二楼的部分因为还留着让一楼客厅形成挑空，所以面积比较小。阿宾进到书房，其实所谓书房只是用短栏杆在二楼围成的小空间，有两排大书柜，放著书和文件，他将带来的资料一部一部的放到靠墙壁的那只书柜上，老师也上来了，走到他背后说：“真谢谢你！”
 “哪里！”阿宾说。
 阿宾背对老师，专心的排着资料，老师指点他怎么去放，他可以感受到后面老师隐约传来的体温和香味，他好想将她搂在怀里，狠狠的爱她一番。
 他想着想着，手上就摆错了位置，老师靠上来纠正他正确的地方，然后却没有再退后，阿宾感觉背上被两团软肉压着，一双玉手环上了自己的腰，老师幽幽地说：“阿宾，你体格真强壮。”
 “老师……”
 阿宾回过头，老师就凑嘴上去吻他，她嘴唇又湿又软，阿宾先是迟疑了一下，然后转身用力的将老师抱住，舌头伸入老师的嘴里面，和她的香舌相互问候着。
 他明白了。今天这是老师的故意安排，她要引诱她的学生，而他上钩了。
 阿宾的左手在老师的背上抚着，右手顺着腰摸到她的臀部，她穿着的牛仔裤非常紧，所以摸起来觉得屁股十分结实。老师对于阿宾放肆的动作恍若不知，阿宾就再将左手移到她的胸前，摸她又大又软的乳房，以前他都只能在课堂上偷偷的看着，幻想着，可远观而不可亵玩焉，现在却是实实际际的握在手上，真正是美梦成真，而且老师的奶奶浑圆多肉，摸起来的感觉太过瘾了。
 阿宾将老师一步步推压靠到书柜上，继续吻着老师，双手全都来揉她的乳房，老师揽着他的颈，任他轻薄。阿宾隔着衣服又觉得不够，便将手从老师的腰际伸进套衫里面，贴肉的摸，后来更索性将那套衫撩起，老师顺从的举手等他脱去，他将上衣拉到老师的上臂时，就抛下衣服不管，捧着乳房亲起来了。
 老师的头还被套衫罩着，看不到外面，黑暗造成刺激的快感，她不禁发出急促的喘声。阿宾让她埋在衣服里浪哼，将老师的黑色胸罩扯开，那指头大小的rǔ头就跳出来颤动着，两颗乳房弹力十足，正不安地起伏摇摆。
 阿宾两手齐袭，拿住她</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第23章·野百合也有春天</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC23%E7%AB%A0%E9%87%8E%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%9F%E6%9C%89%E6%98%A5%E5%A4%A9/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:31 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC23%E7%AB%A0%E9%87%8E%E7%99%BE%E5%90%88%E4%B9%9F%E6%9C%89%E6%98%A5%E5%A4%A9/</guid>
      <description>阿宾将敏霓介绍给钰慧，敏霓很识相的称呼钰慧作「学嫂妹妹」，钰慧就高兴的像什么似的，那是因为钰慧原本也有一个学妹，可是才刚开学不久就休学了。
 淑华则被分配到一个学弟，偏偏这个学弟是个书呆子，一脸蠢样还戴着深度眼镜，淑华嫌他嫌得要死，除了刚开学的时候曾请他吃过一次饭，敷衍了事之外，平时睬都不睬他，任他自生自灭。这学弟并不抱怨，反正有没有学姐对他而言，好像也没什么影响，无所谓啦。
 淑华自从和阿辉分手以来，遇过的男孩子也不少，但却每个都不了了之，到目前还是孤单一人，所以在她生日那一天，钰慧就约了几个同学帮她庆生，地点找在一家啤酒屋里，到场的除了阿宾、钰慧，还有文强、小珠、Cindy，和Cindy那个当连长的新男朋友，他刚好放假，从屏东上来，Cindy开心极了，像只快乐的小鸟。
 几个人占据了一张长桌，点了好多小菜，举杯祝贺淑华福如东海寿比南山。
 淑华看见别人家都是双双对对，而自己身旁却缺了位白马王子，觉得有一点点落寞，但是又再看这么多同学朋友都来和她欢度过生日，仍然还是很高兴，就抛下了不愉快，和大伙玩闹成一团。
 席间，大家都送给淑华礼物，阿宾还特别宣布，有一项很别致的东西要给淑华，请她闭上眼睛，淑华欣然的合了眼，阿宾口数一二三，淑华睁开眼来，惊呼一声，原来她看见一大把鲜花捧在面前，粉红色的玫瑰散并着两三枝海芋，周围是圆蓬的满天星，她实在惊喜，更没想到的是，持着花的竟是她那呆学弟。
 「生日快乐！学姐。」
 淑华接过来，笑逐颜开，脸蛋儿就像手上盛开的玫瑰：「谢谢你，学弟。」
 原来这学弟和阿宾租同栋公寓，就是莲莲以前住的那间，阿宾因此和他认识，知道他是淑华的学弟，所以安排了今天的Surprise。
 「各位学长学姐，我是李明健，淑华学姐的学弟，请多多指教。」
 阿宾让明健坐到淑华旁边，要服务生多加一副餐具，自然晚到的要先罚三杯，明健大口大口的栽着啤酒。淑华现在算有了伴，虽然勉强，也还将就啦，和大伙儿闹得更开怀了。啤酒屋里正播送着「BecauseILoveYou」，连长和Cindy忍不住就在小小的空间中拥舞起来，大家鼓噪叫好，连邻桌的客人都帮忙拍手着。
 终于酒足饭饱，阿宾提议去看电影，可是连长和Cindy想去逛街，文强他们也另有节目，淑华有一些失望，便说：「那我想先回宿舍。」
 既然各人都有自己的安排，阿宾去付过帐，他要明健送淑华回去，一群人在啤酒屋门口道过晚安就散了。
 明健骑着一部小机车来的，他请淑华坐上后座。淑华已经醉得走路颠簸，扶着明健的肩，也不管正穿着的连身单排扣洋装裙摆又小又窄，大剌剌的跨脚一坐，一手捧着鲜花，一手抱住明健，明健问她坐好了，才起动驾走。
 回家的路上，明健载着淑华，她已经有点惺忪，因此一直贴着他的背，明健可以清楚的感觉到背上被学姐丰满的胸部所压迫，还随着机车的跳动而磨擦着。
 而且明健只要一低下眼睛，就可以看见淑华雪白的大腿，他关心的问：「学姐，冷不冷？」
 淑华「嗯」了一下，也不晓得到底是冷还是不冷。
 明健骑了一段路，大概是啤酒在作用，忽然觉得尿急。他起先是憋着，又过了一会儿，却越来越难过，膀胱发出了严重的抗议，他只好跟淑华商量：「学姐，我．．我想找个地方小便．．」&amp;lt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第22章·同学会</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC22%E7%AB%A0%E5%90%8C%E5%AD%A6%E4%BC%9A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:30 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC22%E7%AB%A0%E5%90%8C%E5%AD%A6%E4%BC%9A/</guid>
      <description>阿宾的学校依照新生的县市，分配给二年生每人一位直属学弟妹，并且要他们在开学前与学弟妹见面，以便协助菜鸟们各项琐碎的事情。
 “以前怎么没有对我这么好？”阿宾埋怨着。
 他拨电话给这个叫做柳敏霓的学妹，从电话号码看来，她和阿宾是住在同一个区，阿宾在电话中自我介绍，问她有没有需要帮忙的地方。
 “我想到学校去看看。”那学妹说：“学长有空带我去吗？”
 “现在吗？”阿宾问，他看了看表，早上十点钟刚过。
 “可以啊！”学妹说。
 他们就约在附近的麦当劳门口，阿宾去接她。当阿宾骑车到那里，学妹还没到，他就撑起脚架，坐在车上等。
 “嗨！”背后有人跟他招呼。
 阿宾转头去看，一位笑盈盈的女孩，双手交握拎着一只小提包，梳着整齐的浏海，很俏皮的模样站在那里。
 “学妹吗？”阿宾小心的问。
 “嘻嘻，”那女孩笑着说：“你真的不认得我了？”
 阿宾张口结舌，女孩会这么说自然是认识他，他努力回想，看她那轮廓好像有点眼熟，实际上却是没有半丝印象。
 那女孩看他愣了半天，显然真得认不出来，不情愿的骂他说：“死人头，我是柳月娥啦。”
 “柳月娥……！”
 阿宾一下子都记起来了。
 柳月娥是国小五六年级时，和他坐同一张课桌的同学。那时凡是男女同桌，必然桌面上会刻出一条楚河汉界，划得分明，谁人越界都会吵上半天。
 月娥在六年级开始发育，而且还成长得特别快，就成为男生取笑的焦点，阿宾很恶劣，有一次在众人面前故意用力去碰她的乳房，月娥痛得大哭，并且怀恨在心，一直到毕业都不肯和阿宾说话。小学毕业之后，阿宾没再见过她，再后来，阿宾就将这个人这件事都忘了。
 这一切都还好，小孩子懵懂无知，倒算是常有的故事。
 但是，糟糕的一点是，月娥却是阿宾初吻的对象。
 小学五年级有一天，他们当值日生，放学后同学都走了，他们作完整理就在教室说话，阿宾不知道哪里来的冲动，突然抱住月娥吻，月娥只轻轻的挣扎，然后乖乖的让他亲个够。
 真的就只有那么一次，以后他们还是吵吵闹闹，不过有时候四下没人，阿宾就会去拉拉她的手，她也不反对，小小的情愫便这样滋长着。所以后来当阿宾在同学面前欺负她，她自然十分委曲和生气，只是阿宾想不通，她为什么要气那么久？
 现在阿宾自然想通了。
 他回想起过去的所有事情，一张脸涨得通红，结巴的说：“柳……月娥……？”
 那女孩笑靥迷人，露出洁白可爱的牙齿，看着阿宾不说话。
 “那……，”阿宾说：“柳敏霓又是谁？”
 “哎呀，”她说：“月娥很俗气嘛，就改叫敏霓</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第21章·仲夏夜之梦</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC21%E7%AB%A0%E4%BB%B2%E5%A4%8F%E5%A4%9C%E4%B9%8B%E6%A2%A6/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC21%E7%AB%A0%E4%BB%B2%E5%A4%8F%E5%A4%9C%E4%B9%8B%E6%A2%A6/</guid>
      <description> 九棚村和港仔村都在满州乡的东边，和恒春隔着一条山脉，面对太平洋，这是阿宾他们垦丁之旅的最后一站。
 早上，他们在九棚港边烤肉玩游戏，下午到港仔村体验砂漠风暴，晚上投宿在港仔的一间小庙里。那庙准备有十几间简单的客房，他们选了其中左右有两张大通铺的房间，男女分开各睡一边，也许是真的玩过头了，乡下又无比的寂静，上床没多久就纷纷进入梦乡。
 阿宾和钰慧躲开众人，相偕到海边散步。广阔的沙滩上，洒满皎洁的月光，几里之内完全见不到人烟，阿宾搂着钰慧，两人将鞋提在手上，赤脚享受那碎浪涌漫上来时的清凉。
 这几天来他们一直没有机会独处，而明天就要回家了，不免都有点难过。俩人默默的沿着浪花走，夜深人静，星斗满天，这如诗如画的意境，使他们都陶醉在罗曼蒂克的气氛中。
 一直陶醉到他们看见那二条狗。
 那二条狗屁股相对，黏在一起站着不动。
 钰慧先看到的，藉着月光她怀疑的问：“宾，你看，那里有两条狗……，它们站在那里做什么？”
 “做爱，小姐。”阿宾说。
 “咦？真的吗？你乱说的。”钰慧不相信。
 “骗你干嘛！”
 “这样的姿势……”钰慧还是不相信。
 “这样的姿势我也可以做，”阿宾邪恶的说：“你要试试吗？”
 钰慧当然不要，搔了阿宾的胳肢窝一下，说：“要试你自己去试。”
 阿宾也回搔她，其实俩人都怕痒，嘻嘻哈哈互相躲闪笑成一团。钰慧往海里面逃，阿宾追上去，没多久就被海水拍湿了衣服，他们也不管，弯腰互相泼着水，淋成了两只落汤鸡。
 今晚海面平静，波短浪缓，他们不知不觉越玩越深，钰慧退，阿宾就追，当们走到水淹臀部的深度时，阿宾不敢再前进，钰慧故意往水深处去，挑衅的向他勾指引诱，阿宾又追了几步，却不小心失去平衡，跌在海水里面。钰慧连忙赶过去将他捞起，阿宾已经喝了两口海水，咳着不停，钰慧心疼的埋怨他。
 “怕水就不要逞强嘛！”她拍着他的背。
 “就算会溺死，我也要追到你在一起。”阿宾说。
 “傻孩子。”钰慧替他拨走额前的头发，吻了他。
 阿宾也将她紧紧的搂住，钰慧说：“我们回沙滩上去。”
 阿宾求之不得，和她手拉手走上岸边，然后在浪花刚好打得到的地方，相拥而坐。海水带着泡沫淹上来，退下去的时候便将他们压着的细沙流走，让腿上有一种痒痒的舒服感觉。
 天上满满的全都是星星，阿宾跟钰慧说，如果没有月亮的话，星星会更多更亮，钰慧干脆躺下来望着，看得都痴了。
 “好美哦！”她说。
 钰慧站起来，脱掉T恤和短裤，又反手到背后要去解胸罩，阿宾见状也连忙起来将衣服三两下脱剩内裤。
 钰慧看他也脱了衣服，奇怪的问说：“我是想要下去游泳，你干什么？”
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第20章·万里桐</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC20%E7%AB%A0%E4%B8%87%E9%87%8C%E6%A1%90/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:28 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC20%E7%AB%A0%E4%B8%87%E9%87%8C%E6%A1%90/</guid>
      <description>今天天气晴朗，恒春半岛上万里无云，热辣辣的阳光无情的刺在皮肤上，但是阿宾和钰慧他们还是很开心，整个早上，他们一群人都在海滩上度过，惬意极了。
 阿宾不晓得钰慧居然游泳游得这么好，她说这是她们高中体育课的必要科目。而阿宾却是支旱鸭子，本来他们全都一同在浅水处游戏，后来钰慧和几个男同学大著胆子越游越深，不怎么识水性的人，就只好留在浅滩玩沙。
 她们几个女孩子之中，当然是钰慧和淑华最漂亮，并且体态又惹火，平时在学校看不出端倪，现在钰慧穿著纯白色连身泳装，淑华是浅红色的，充分显出丰腴与性感，遂吸引了所有男生的目光，有事没事就飘到她们身上。
 钰慧泡在海里，和包括文强在内的几个人玩著，嬉闹之间，他们总会顺便吃吃她的豆腐。淑华与Cindy不怎么会游，有两个男生自告奋勇要教她们，牵著她们在比较浅的地方学漂浮，当然一有机会也是在她们大腿、臀部等地揩来揩去，阿宾觉得孤单无聊，闷闷的踢著沙。
 “嗨！”小珠在他身边坐下来：“你不下水？”“我不会游泳。”阿宾笑著说。“你女朋友真漂亮。”小珠说。她今天的泳衣是水蓝色，有荷叶般的裙摆。“嗯。”这点阿宾承认。“小心别被其他男生追走了，”小珠玩著她的裙摆，说：“她们班的男生可是个个都对她虎视眈眈哦。”“包括你的文强在内？”阿宾笑著问。“他敢！？”小珠轻咬著牙。
 他们边说著边望向海里，钰慧等人已经不知去向。“来，”小珠说：“我教你游。”阿宾扭捏起来，男生让女生教好像有点丢脸，小珠拉了他往水里面拖。钰慧和文强摆脱了同学，一起游到深水人少的地方，这里离岸边少说也有150公尺，人影看起来都只剩一小点，她们踩著水，抱在一起接吻，还在彼此身上摸索。反正这里人少，全身都在水里也看不见，文强就去捏钰慧的nǎi子，钰慧搭著他的肩，闭上双眼，双腿分开踩水，刚好让他探手进去私处。
 钰慧喘著气说：“别弄得太凶，我们还要游回去。”文强在钰慧阴阜上摩挲，钰慧在水里“嗯嗯”叫著，文强玩得兴起，还想再搞怪，却听到有人远远在叫他们的名字。是同学，他们赶快分开来。
 “哇！你们跑得这么远，”那人游了半天才靠近过来：“走，快回去，大伙说要去什么珊瑚礁。呼……呼……我都没力气了，求求你们，拖我回去吧！”钰慧和文强只好一人托起他一条臂膀，游回岸边，当他们脚下踩到沙滩的时候，钰慧向文强使了个眼色，俩人将那人一起按进水中，算是为他打断她们的亲热报仇。那人被拖得正舒服，忽然呛进海水，慌得连翻带滚，等站稳身体，钰慧和文强已经哈哈大笑跑上岸了。
 钰慧找到阿宾，和他搂在一起，这时大伙都在听一个男生讲话，他向大家说今天已经在海滩玩了一早上，建议待会儿在这边野餐之后，换去别的地方玩。“那里有一大片珊瑚礁呢，”那人说：“而且都没有人。”“在哪里啊？”有人问。“万里桐！”他们围在海滩上，吃著带来的餐点，太阳越来越残绘，阿宾三两口吃完，取过防油，体贴的为钰慧搽著，看得其他人都很羡慕。
 反正马上又要玩水，他们也就不换衣服，收拾好吃剩的残馐，直接上车走了。车到万里桐，大家“哇！”的惊叹起来，蜿延的滨海道路旁，是连绵不断的一大片的岩礁，他们将车停好，就迫不及待的冲下车，奔进礁石丛之中。
 这些珊瑚礁相当锐利，耸立如林，一望无№，全是及腰的高度，他们挤到一块照相留念，乐得像什么似的。拍了几张团体照之后，一群人才各自散开，阿宾挽著钰慧，走到岸边，钰慧跃跃欲试，想要下水去。
 忽然有人过来抓住她的手，跟阿宾说：“对不起，钰慧借一下。”那人拉著钰慧向一堆男生跑去，原来又是要拍照。阿宾恐惧的看了看扑岸的海水，又转头看了看钰慧，她跟她的同学一边拍照一边笑闹，很开心的样子。
 阿宾沿著礁石走，珊瑚岩高高低低落差很大，他小心跳跨著。忽然听见后</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第19章·垦丁之旅</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC19%E7%AB%A0%E5%9E%A6%E4%B8%81%E4%B9%8B%E6%97%85/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:27 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC19%E7%AB%A0%E5%9E%A6%E4%B8%81%E4%B9%8B%E6%97%85/</guid>
      <description>阿宾站在那里搓着手，十分的尴尬。
 他和钰慧，还有她们班的同学都在文强家集合，一大票人，包括淑华，Cindy，还有……还有小珠！
 阿宾差点一头撞死，小珠居然就是文强的女朋友，她偷偷瞄着阿宾一直笑，觉得很有趣，阿宾就浑身感到不对劲。文强只是奇怪，这小珠平时一张扑克脸孔，今天怎么这样快乐。
 好不容易集合完毕，文强租来二辆九人座箱型车，大家笑笑闹闹，驶往垦丁而去。他们在下午三点多出发，六时左右便到了垦丁，投宿在垦丁宾馆。
 晚上分配床位的时候，男生两间女生三间，阿宾和另外二名男同学睡，钰慧则是和淑华、Cindy同房。
 今晚是自由活动，吃过晚餐，钰慧想和阿宾谈谈心，却被Cindy拉着要去外面逛，而且故意不肯让阿宾跟，阿宾拿她没辄，只能孤独留在宾馆，幸好淑华跑来找他。
 “她们都走了，”淑华小声说：“待会儿来房间找我。”
 阿宾点点头，淑华就先一溜烟跑掉了。
 阿宾等淑华离开后大约十分钟，才若无其事的慢慢向楼上房间踱去。他顺着门号寻找，来到她们房门口，轻轻地扭开门钮，果然没上锁，他就一闪而入。
 淑华躺在床上，只穿着内衣裤，故意将灯全熄了，听到有人进门，知道是阿宾来赴约，便躺在床上不动，等他走过来。
 阿宾藉着昏黄的光线，看见床上的人用被单幪着全身，一动不动好像在睡觉，他想：“怎么这样快就睡着了？”
 淑华在黑暗中觉得阿宾上床来了，翻身就抱住他，热情的吻起来。
 阿宾上床以后也钻进被单，不客气的在她那滑溜溜的身体上摸着，这女孩实在够骚，竟然已经脱得一丝不挂，既然她这么急，阿宾便也赶快将自己的衣衫扒光。
 淑华边吻着边替对方脱衣服，他好像只穿着睡衣，一下子就脱掉了，她跨上他的身体坐着，拉起他的手来揉乳房，她主动的除掉胸罩，让那对敏感的乳峰能受到更细腻的疼爱。
 阿宾将自己脱光以后，又钻进被单中从背后拦腰抱住她，先在柔嫩的胸脯上轻佻的玩了一番，便探向地底深处，哇，湿湿漉漉黏黏滑滑一片，果然是绝世浪女。
 淑华又脱掉自己的三角裤，还是骑在他身上，用yīn户去磨擦jī巴，jī巴就逐渐的硬起来。
 阿宾见她流了一屁股水，怕她骚过头，就侧躺着身，撩起她一条腿从背后将jī巴顶到穴口，往前一送，马上进去了半根，这穴儿又暖又紧，真是舒服。
 淑华扶正了jī巴，抬起屁股校正轨道，往下一坐就全部吞进去了。淑华想：“阿宾怎么变小了？”
 阿宾正打算再向前进攻，听到她娇声说：“你怎么又要了？”
 淑华点亮床头灯，阿宾也点亮床头灯。
 “你是谁？”淑华问。
 “你是谁？”插着她的男人问。
 “你是谁？”阿宾问。
 “你是谁？”被阿宾插着的女孩也问。
 &amp;amp;nb</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第18章·南行夜快车</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC18%E7%AB%A0%E5%8D%97%E8%A1%8C%E5%A4%9C%E5%BF%AB%E8%BD%A6/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:26 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC18%E7%AB%A0%E5%8D%97%E8%A1%8C%E5%A4%9C%E5%BF%AB%E8%BD%A6/</guid>
      <description>晚上十一点半，台北发往高雄复兴号列车，阿宾坐在第十五厢的最后面，等待火车起动。
 暑假刚开始没多久，钰慧和她们班上的几个同学，约了要到垦丁去玩，钰慧打电话给阿宾，问他能不能来南部。阿宾正闲的不知如何是好，当然马上就答应了，他跟妈妈说过，获得她的同意，整理行李南下。
 阿宾之所以会选择这一班车，是它抵达高雄大约在清晨六点四十分，阿宾可以在车上睡，比较不会浪废时间。
 通常而言，复兴号只挂十节车厢，今天不晓得为什么挂到十五节，所以虽然乘客不算少，空位却也很多。阿宾上车依着号码找到座位，可惜是靠在走道边，虽然晚上完全看不到外面的景色，他还是盘算着，如果火车起动以后隔壁还空着的话，他就要坐过去右边靠窗的位置。
 列车刚开动不久，有一个女孩从另一头打开车厢门进来，还一直往这头走来，阿宾暗想：“不会吧！”
 结果她走到阿宾旁边说：“对不起！”
 原来旁边真是这个女孩的位子。阿宾挪了挪腿，让她坐到里面。
 这个女孩子瘦瘦高高的，短发俏丽，菱角嘴，秀挺的鼻子上架了一副细框眼镜，穿着蓝色衬衫，灰色AB裤剪裁得非常合身，她看人的时候微微吊着黑眼珠，阿宾记得杂志上说这叫三白眼，据说是淫荡的标帜。
 但是这女孩却非常冷酷，脸上一直没有任何表情，坐下来以后就从包包里拿出一本书来读着。阿宾看她那种孤傲的样子，跟她搭讪必然自讨没趣，
 阿宾手上本来就拿着一份在车站买的杂志，便也看起来。偶而，他翻到刊着泳装的画页，不免仔细的多瞧两眼，却听见隔壁那女孩发出轻蔑的鼻哼。阿宾听到她的不满，故意津津有味的掀来掀去，那女孩也不再管他，专心地读起自己的书。
 阿宾看了一会儿，觉得累了，就闭上眼睛休息，没多久竟睡着了。
 “对不起！先生，请你坐过去好吗？”在睡梦中有人推他。
 阿宾睁开睡眼，发现自己的头仰倒在隔壁女孩肩上，她正满脸厌恶的瞄着他。阿宾虽然抱歉，却也生气，又不是什么大不了的事，何必摆这种臭脸。他坐正身体，重新闭上眼睛，懒得理她。
 他这回睡了很久，再醒来的时候，发现车厢里几乎已经没有旅客，大概是路途上慢慢下车走掉的。隔壁那女孩盖着一件外套在睡，他看了看表，清晨四点多，想来应该已经过了嘉义。
 阿宾睡不着了，他无聊的又拿起那本杂志，心不在焉的浏览着。
 他胡乱翻阅，忽然间肩头一重，原来是那女孩子倾睡到他身上来。阿宾正想推醒她，好狠狠的报复一下，看着她熟睡中微微颤动的睫毛，却觉得于心不忍。
 那女孩在睡梦中一脸安详，阿宾看着她的脸，心想：“这样不是很美吗？何必老是板着脸板呢？”
 那女孩的额头圆润，月眉儿细细弯弯，长长的睫毛，细致光滑的脸颊，而最令阿宾神往的是她那诱人的嘴唇。这香唇上挺下厚，上唇缘曲线优美，弯成一付短弓，翘起的前端还微微结出颗小珠，下唇圆而丰润，像还带着露珠的樱桃，这时上下唇虽然闭紧，还是在最中间发生一处小小的凹陷。
 有时，那女孩轻轻吐出小舌湿润一下嘴唇，那舌尖滑过唇缝，暧昧又动人。又偶然，她略略蹙眉，嘴儿乍启，那整齐洁白的门牙轻咬着下唇，贝壳一样的嵌在鲜红的果肉上。阿宾看得痴迷，右手贴着椅背伸展到女孩的右侧将她搂起，心头蹦蹦乱跳，既慌且喜，想要轻举妄动，又</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第17章·饯别</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC17%E7%AB%A0%E9%A5%AF%E5%88%AB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC17%E7%AB%A0%E9%A5%AF%E5%88%AB/</guid>
      <description>美快要毕业了，阿宾和钰慧请了她和她男朋友去吃牛排，当作送别。
 那是一家中间等级的西餐馆，那天客人少少的，四人挑了个角落安静的座位，还算蛮有气氛。餐厅里摆设都很简仆乾净，餐桌著长长的桌巾几乎直垂到地上，他们相对面坐下，阿宾和美一块，钰慧则和学长同边。
 点完了餐，阿宾和钰慧都祝福她们前程万里，举起水杯象徵的碰一下。女侍陆续将沙拉、汤、主菜等逐样的送上来，四人一边用一边说话，谈起这将近十个月来的生活点滴，都感触良多，阿宾问了她们未来的计划，美笑而不语，只是痴痴地瞧著学长。学长说：“我当然要先去当兵啦，其他的现在谈都太早！”美说她已经在找工作，反正不急，可以慢慢挑，看起来是两人都没有什么明确的打算。
 钰慧话不多，大部份在听他们谈天，然后微笑的切著牛肉。忽然有一支手在她右大腿上摸过来，她知道那绝对不会是阿宾，显然是学长。她侧过头，用明亮的眼睛丢给他一个问号，学长却若无其事，还跟大家说著学校的趣闻。钰慧趁了个空，小声对他说：“你尽管摸，但是等一下要是和阿宾的手相遇我可不管！”
 学长也低声笑著说：“那我们兄弟正好顺便握个手。”钰慧啐了他一口，她这次穿的是长裙，学长的手只能隔著裙子摸，还好那桌布又长又大，遮掩了他的动作，别人也看不出来。钰慧吃了几片牛肉，小嘴还在嚼著，就放下刀叉休息一下，左手托腮，右手去和学长偷偷相握。学长左手在她掌心上写著，多半是Love之类，她只是觉得发痒，分辨不出确实的文字。过不久，学长轻轻拉著她的手往他那边去，钰慧害怕，但是又不方便挣扎，只好跟著他去，学长将她的手掌按到裤档上，钰慧就轻轻的在上面抚摸起来。
 但是钰慧也不能一直摸他，她还有牛排没吃完，于是她间中便缩手回来，切了切餐盘中的肉，递进嘴里，再又放手回去他的胯间帮他摸著。这样来回两次，第三次当她又放手回去的时候，居然摸到的是一根活生生的jī巴，原来学长忍不住偷偷的掏出来了，钰慧吃惊，但还是在jī巴上轻轻抚摸，那jī巴在一颤一颤的正兴奋著。
 学长的jī巴虽然挺起来，但是并不会很硬，握在手里不像根棍子倒像条橡皮管，钰慧的手便忙碌的一下子来用餐，一下子放到桌下帮他套jī巴，学长当然十分舒服，几次都差一点要忍不住射出来，可惜每到要紧关头，钰慧却刚好回去切牛排，等到再来又得重新培养感情，所以他的心弦也起起落落的，高低波动不已。
 终于正餐吃完了，女侍来收拾餐具，四人都要了热咖啡。
 咖啡还没送来之前，他们继续笑谈著，现在钰慧可以专心的为学长捋jī巴，弄到他意乱情迷。忽然阿宾一推椅子站起来，吓得钰慧连忙缩手。“对不起，”阿宾说：“我去一下洗手间。”美说：“等一等，我也要去。”
 他们相偕离席，钰慧吁了一口气，学长著急的去拉钰慧的手，要她进行未完成的工作。现在因为没有了顾虑，钰慧就很积极的套著，她看学长无力的闭上眼睛，一副陶醉的模样，她于是凑嘴到学长耳根边说：“学长乖！快射啊！”学长不支地呻吟，突然说：“小慧……舔……舔我！”钰慧说：“舔你？怎么舔？”
 学长指一指桌下，钰慧非常犹豫，但是看见学长那一脸焦急的可怜样，回头四顾一下没有人看见，赶快矮身躲进桌底，学长也将下身藉桌巾全部遮起，钰慧跪在地上，张开小嘴，将那已经很紧张的jī巴含进嘴里。学长的jī巴保持得很乾净，钰慧吞吐了几下，觉得guī头好像更大了一些，就用香舌绕著guī头滚动，学长受到刺激，右手扳著桌角，左手来按钰慧的肩，钰慧温柔的将他的手掌移到自己胸前，让他多一重享受。
 学长被吮的过瘾，手上又摸著钰慧的柔软乳房，真的就要完蛋，钰慧也发现他已经起了变化，舌头专门只在马眼上用功搅动，小手掌儿疾速的套动yīn茎，要赶快将学长弄出来。这个时候，餐厅女侍却送来咖啡，她从容的一一在餐桌上摆好。学长虽然下身被桌巾遮盖，但是为方便钰慧的舔舐，姿势当然很诡</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第16章·美人计</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC16%E7%AB%A0%E7%BE%8E%E4%BA%BA%E8%AE%A1/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:24 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC16%E7%AB%A0%E7%BE%8E%E4%BA%BA%E8%AE%A1/</guid>
      <description>接近暑假了，这天课间空堂的时候，钰慧和淑华，还有另一个女同学叫陈丽芳的在一起闲聊。这陈丽芳重考了几年才考上学校，所以年纪比钰慧她们都要大几岁，她们都当她老大姐。丽芳嫌自己的名字俗气，要大家叫她英文名字Cindy。
 淑华这几天和阿辉吵着要分手，丽芳则是先前交过几个男朋友都没有结果，所以纷纷的指责起男生的不是。钰慧默默的没表示意见，淑华和Cindy就不满意了。
 “钰慧啊！”丽芳说：“你可别对男人太大意哦！”
 “这你就不知道了，Cindy姐，”淑华酸溜溜的说：“人家钰慧和他男朋友可是要好的很哪，那像我们这么可怜！”
 “没有啦！”钰慧不好意思的说：“不过，他真的很好。”
 “哎呦！”Cindy说：“还替男人说话。”
 钰慧只是笑笑，不再说什么！后来就上课了，淑华和Cindy坐到一起，偷偷的在交谈。
 “我们应该要让钰慧看清楚男人的真面目！”Cindy说。
 “嗯，对！但是要怎么做呢？”淑华赞成，不过她是有私心的，如果钰慧和阿宾吵架，她正好可以乘虚而入。
 于是她们便计划着。首先，淑华是认识阿宾的，所以让她出面约他，但是淑华住在校舍，因此她们打算将阿宾约到Cindy在学校旁租的房间，再由她们一起引诱他，他必然难以抗拒，然后钰慧刚好出现看到，那么她和阿宾铁定会翻脸，如此如此这般这般，一切安排妥当，便依计行事。
 第二天中午，淑华找到阿宾，跟他说晚上有事要他帮忙，阿宾对这个小浪货印象深刻，光和她谈几句话，想起上次的香艳镜头，当场就勃起了。他立时答应，并跟她约定傍晚六点见面，然后想了个借口推掉和钰慧的约会。
 Cindy则是在下午上课的时候，跑去跟钰慧说有几本有趣的书要借她看，约钰慧晚上七点去她的房间拿。钰慧问她地点，原来她和文强住同一栋楼。
 六点的时候，阿宾和淑华在约定的地方会面，阿宾提议先去吃饭，淑华却说有事要先去见个朋友，阿宾为难起来。
 “或是……”淑华说：“我们买便当去她那里请她一起吃！”
 阿宾还是不愿意，淑华撒娇的说：“好嘛！吃完我可以陪你整个晚上。”
 阿宾也舍不得就这样离去，想了一下勉强答应了，她们在餐店随便包了些东西，往Cindy住的地方去。Cindy住在那栋的四楼，淑华在房间门口敲敲门，Cindy就来开门，招呼她们进去房间。
 学生的房间都很小，阿宾将餐盒放在桌上，不知道要怎么办。
 “这是阿宾，这是Cindy姐。”淑华为他们介绍，却没提Cindy也和她同班，阿宾以为她是一位学姐。
 Cindy显然经过刻意的打扮，嘴唇涂着粉红色的唇彩，唇线划得清晰明白，她的皮肤虽然比一般女孩子的颜色深，但是散发出健康的味道。她穿着一件贴身T恤，把她那并不大的胸部都衬托的很明显，下头是一条膝上的短裙，露出细细的腿。
 淑华就穿得更凉快了，薄衬衫领口大开，里头一件小可爱，又短又紧的茶色短裤将屁股包得绷绷的，连三角裤的痕迹都很明显。
 阿宾和Cindy互相点头招呼，Cindy说：“我冲杯咖啡，你</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第15章·浴室春嬉</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC15%E7%AB%A0%E6%B5%B4%E5%AE%A4%E6%98%A5%E5%AC%89/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:23 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC15%E7%AB%A0%E6%B5%B4%E5%AE%A4%E6%98%A5%E5%AC%89/</guid>
      <description>学校停水了，宿舍门口贴出公告，说因为管路修护必须停止供应一天。
 钰慧爱干净，不能一天没洗澡，于是傍晚的时候她就带着换洗衣物来阿宾的公寓，想借他们的浴室，阿宾则要求和她一起洗。
 “不要啦！被人看见怎么办？”钰慧不愿意。
 “不会……现在又没有其他人。”阿宾死皮赖脸，就是想和她洗。
 钰慧詏他不过，只好跟他贼一样的躲躲藏藏进到浴室，阿宾自己作过坏事，所以晓得要先关好门窗保密防谍，才开始互相宽衣解带。
 钰慧脱完衣服，双手抱胸还背着身，故意不让阿宾看她的身体，但是她光是背部和屁股就已经够美了，阿宾当场举枪致敬。他三下五除二，赶紧也把自己剥得一干二净，钰慧自然也看到阿宾的生理反应，说实话她也很满意。
 阿宾打开洒水莲蓬，试了试温度，然后将俩人身体都先打湿，钰慧说她想要洗头，阿宾自告奋勇，提议要帮她洗，钰慧也同意，接受他的体贴。
 因为浴室空间有限，阿宾自己坐在浴盆边缘，要钰慧坐在浴盆内，钰慧怕脏，只肯蹲着。阿宾先将她的头发淋了些水，然后取过洗发精为钰慧搓揉起来，钰慧头发又长又多，平常自己洗恐怕相当吃力。
 起先钰慧是背对着阿宾，后来阿宾要洗她的头发尾端不方便，便要她转身过来，她干脆趴在阿宾的大腿上，阿宾十分小心，不让泡沫去沾到她的头发眼睛。钰慧看见阿宾认真服务的表情，不禁笑了笑，因为他的大jī巴正挺硬在她的眼前。
 阿宾知道钰慧在笑他的硬jī巴，可是他还是一脸正经，专心的为她洗头。
 钰慧看着那jī巴，它还在一颤一颤的抖着，便用右手食指，顽皮的在马眼上逗了一下，那jī巴立刻撑的笔直，她吃吃的笑着。接着，她沿着guī头菱子，用指尖慢慢的划了一圈，让guī头胀得发亮，没有一丝皱纹。
 钰慧对自己的成绩很满意，她又将掌心抵住guī头，五指合拢包住jī巴，再缓缓抽起，阿宾美得浑身发抖，钰慧更开心了。她继续她的挑逗，重复的作了几次，那马眼就有一两滴泪水挤出来了，钰慧将那泪水在guī头上涂散，又去玩guī头背上的肉索，上上下下来回的轻摸着，阿宾这次帮她洗头发已经算是值回代价了。
 钰慧很温柔的去捧动他的阴囊，然后作一个邪恶的眼神假装要用力去捏，阿宾马上恐怖的摇摇头，也作出投降的表情，钰慧非常得意，为了表示她善待战俘起见，她张开小嘴，在guī头前端吻起来。
 阿宾的马眼上又流出几滴分泌，她用舌尖将它们拨掉，抚散在周围，然后轻轻的吮起来。钰慧嘴小，分了几次才将guī头整个含住，而阿宾还在帮她洗着头，她不能动作太大，以免咬了他，于是尽量鼓起香舌，在guī头上到处舔动。
 “慧……我……我要帮你冲水了……”阿宾支吾的说。
 “你冲啊！”钰慧嘴里有东西，说话含糊。
 阿宾取来莲蓬，先从发稍冲起，当他逐渐冲到她后脑勺时，钰慧仍然不肯放开guī头，他便直接淋在她头上，她居然还是含着任他冲，阿宾细心的帮她洗干净每一丝泡沫，撩直她滑顺的秀发，等全部冲完了，她还在吸着。
 阿宾捧起她的脸，说：“乖！来洗澡。”
 她才依依不舍的放开，阿宾扶她起来，他们都站到浴盆外面，钰慧拿起她带来的沐浴乳，挤了一些帮阿宾搽着，阿宾也帮她搽着。
 &amp;amp;nb</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第14章·通史课</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC14%E7%AB%A0%E9%80%9A%E5%8F%B2%E8%AF%BE/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:22 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC14%E7%AB%A0%E9%80%9A%E5%8F%B2%E8%AF%BE/</guid>
      <description>钰慧去将长发烫成了一个大波浪的形状，带了一点成熟的味道，每一个人都说她更漂亮了，阿宾尤其是赞不绝口。做完头发的第二天中午，钰慧正要去吃午饭，在校园里碰见她们班的班代表郭文强。
 “钰慧，去哪里？”他问。这郭文强也是南部来的学生，自己租房间在学校旁边，离阿宾的公寓并不远。“哇！头发不一样哦……”他又说。“吃午餐啊！你呢？”钰慧回答他的问题。
 “这么浪费，漂亮的女生竟然自己去吃午餐，你男朋友呢？”文强问。“他有事嘛！”“我陪你去吃好了！”那文强自告奋勇。“你还说我，你女朋友呢？”“她……也有事嘛，别提了，走！我请客好了。”
 “好啊。”钰慧答应著。其实文强对钰慧很有好感，美丽的女孩谁不喜欢呢？因为气候已经逐渐暖和起来，大家的穿著都开始变得单薄。钰慧这天穿了件无袖的小衫，和一条短圆裙，很简单的打扮，却也相当富青春气息。文强既然要请客就不敢寒?，他带钰慧走进一家比较高级的餐厅，所谓高级也只不过是对学生而言，他们平时的午餐多半是自助餐就打发了，难得有机会吃餐厅。
 文强特意选了二楼有高档椅背的所谓“雅座”，他让钰慧先坐进去，自己坐在靠走道的这边。一位穿著紧身短裙的女侍来点餐，钰慧不好意思点太贵的东西，要了一份鸡腿快餐。“我也一样，那就两份鸡腿。”文强说。那女侍转身走了，文强还转头去看她那摇晃的屁股。不一会儿，她又来摆餐具，然后又走了，文强还是看个不停。“大色狼！”钰慧说：“看我不告诉你女朋友！”“别提她了”文强说。
 “你们……又吵架了？”钰慧问。她知道文强和他女朋友是很要好，可是常常吵架，一对欢喜冤家。文强只是苦笑：“算了！不要谈她，还有你这位大美女陪我吃饭啊！”“少来了！”钰慧嗔道。餐点送上来了，钰慧看著餐盘嘟起小嘴：“怎么鸡腿是整支没切开的？”文强说：“没关系，反正整支啃比较有味道。”
 钰慧也没办法，就只有这样吃了。她们边吃边聊，因为是同乡所以很有话题，谈得相当愉快。文强抓起鸡腿一口口啃著，钰慧也学他，觉得非常有趣。文强连骨都吃得乾乾净净，还舍不得的将手指上的油脂都津津有味的吮著。
 钰慧笑著骂说：“你别馋了，多丢脸啊！”文强说：“你不知道吗？人类之所以生十支手指头，就是为了吃完饭可以回味十次，Understand？”钰慧说：“我听你乱讲，哪！我的也让你回味好了！”
 说完放下腿骨，将左手作戏的伸到他面前，文强也开玩笑的张嘴就吃。钰慧没想到他会真的来吃，文强也没想到她竟然不缩手回去，于是钰慧的食指就被文强含住了。文强假戏真作，双唇将她那食指从指跟到指间来回吮了几次，然后换成中指，如法泡制著。
 钰慧的指头才一被含住，奇异的感觉马上传遍全身，通体起了鸡皮疙瘩。等文强又逐指的来回吸吮，她几乎软得坐不住了。
 文强一边吮著，一边观察她的反应，钰慧脸上表情时而凝结，时而恍惚，左手颤巍巍的在发抖，他于是轻轻将她的手掌执住，更认真的去吃，左手吃完，再去拿她的右手，钰慧任他自由取用，也不挣扎。文强温柔的用舌头在钰慧的指肉上舔著，钰慧的呼吸和心跳一样的紊乱，她不知道指头给男人吸吮会这么酥美，阿宾都不曾这样对待她。文强终于吃完了，钰慧茫然的看著他，他就将她搂进怀里。钰慧顺从的靠到文强身上，头枕在他的肩膀，手揽住他的腰，却说：“我们……不能这样……”
 文强低头吻她的腮，她反而转头和他对嘴，香舌吐进文强嘴里，相互深吻起来。文强知道她口是心非，轻著她的舌，在她舌尖的敏感位置挑逗不停，钰慧嘴巴忙著，子哼起“嗯……嗯……”的曲调。文强用手在钰慧的额头、眼睑、尖和脸颊到处摸著，他抽空离开钰慧的小嘴说：“钰慧，你的皮肤真细。”钰慧攀著他的后颈，著急的将他的嘴按回自己的唇上，以继续被中断的吻，直亲到俩人呼吸混浊，才分离开来。文强还记得他刚刚所赞美著的细嫩肌肤，便用唇舌去到她的颊上体会，从她</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第13章·钥匙游戏</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC13%E7%AB%A0%E9%92%A5%E5%8C%99%E6%B8%B8%E6%88%8F/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:21 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC13%E7%AB%A0%E9%92%A5%E5%8C%99%E6%B8%B8%E6%88%8F/</guid>
      <description>阿宾的母亲终于答应给他买一部新摩托车，其实这还一大半是看在钰慧的面子上。阿宾去车行选了一部YAMAHA135的跑车，此后这部车就是他和钰慧约会的交通工具了。
 春天刚来的时候，天气还很凉，这一天下午的微积分讲师突然请假调课，有的学生听说老师不能来就离开走掉了，阿宾和几个同学反正没事，就留在教室聊天，后来有人建议去淡水玩，马上就得到附议支持。现场点了点人头，总共六男四女，刚好有五部摩托车。
 “怎么搭载呢？”有人问。
 “丢钥匙来分配吧！”另外有人提议。
 大家一阵哄笑，传言中，只有听过加工区的男女工出去郊游时玩这种钥匙游戏，他们都觉得有趣，有摩托车的人就把钥匙交出来，由一个人集中丢撒在桌上，没有车的人就去抽。
 阿宾的车钥匙被一个叫廖依姈的女生抽到，她嗲声嗲气的问：“这是谁的？这是谁的？”
 阿宾只好出面认领。
 那依姈骚骚的，穿着很时髦，像今天她便穿著有松紧效果的贴身裤，把个顶翘的屁股都表露无遗，使男生的眼光老是在那屁股上流连。但是她人也真的长得是很漂亮，鹅蛋脸，米粉头，明亮的眼睛会电人，说起话细声细气的，会让人骨头发酥，前凸后翘曲线玲珑，着实有发骚的本钱。
 许多男同学都不免羡慕起阿宾来了。
 大伙儿分别去取车，约定十分钟之后在学校大门口集合。阿宾带着依姈到停车位骑车，依姈一看见那辆摩托车惊讶的说：“好大的车啊！”
 阿宾先跨坐上去，这车是为了长途高速设计的，把手比较低，所以驾驶人必须略为弯腰。阿宾坐好后，依姈也跨上去，那后座有点翘，所以当她环手揽住阿宾的腰时，自然不可避免的将整个人都伏到阿宾身后，依姈也不介意，甚至连头都干脆贴在阿宾背上。
 他们骑到门口，大家已经等在那里。有人带头呼啸一声，便纷纷驰骋而去。
 阿宾却好整以暇，脱掉身上的过腰外套，反穿到前面当成围兜一样，可以比较挡风。这外套是羊毛料，还有厚厚的内里，连依姈都感觉到被围住的手十分温暖。
 阿宾吩附依姈坐好，换过排档，转动油门，车子疾冲而去，不一会儿他们就赶上先走的人了。第一个被追上的是阿吉，他骑着一部旧90的SUZUKI，载着另外一个女生，阿宾轻易的就越过他，依姈回头朝他们招手，阿吉一脸羡慕，既羡慕阿宾的新车，也羡慕他能载到依姈。
 阿宾逐一追赶过每一部车，依姈兴奋极了，不停的哇哇叫着。没多久，她们便把其他人都远远的抛在身后，这时到了大度路，路面又长又直，阿宾加重油门，摩托车便狂飙起来，90、100、110、120，车子不断的加速，直奔到时速超过每小时150公里，依姈已经不敢叫了，害怕的闭眼缩头，躲在阿宾背后，大度路终于走完，阿宾才恢复一般的速度。
 “过不过瘾？”阿宾大声问。
 “过瘾！”依姈也大声回答。
 他们继续骑着，因为已经见不到同学，逐渐无聊起来。依姈的手闲来无事，就在阿宾的胸膛上摸着，说：“阿宾你真强壮！”
 阿宾说：“你别痒我，等下我们都摔倒。”
 “呵呵，男生也怕痒吗？”说着还故意搔来搔去。
 阿宾连忙停</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第12章·新母女关系</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC12%E7%AB%A0%E6%96%B0%E6%AF%8D%E5%A5%B3%E5%85%B3%E7%B3%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC12%E7%AB%A0%E6%96%B0%E6%AF%8D%E5%A5%B3%E5%85%B3%E7%B3%BB/</guid>
      <description>新年过完，钰慧打电话来埋怨，说阿宾没有去高雄找她。她见不到阿宾，整天很烦燥，说著说著，在电话那头就要哽咽起来。
 阿宾连忙解释，并且建议说：“不如你提早来台北，我们就有一个礼拜的时间可以都在一起，好不好？”
 钰慧迟疑著：“那……我怎么跟妈妈说？”“就说……学校有事嘛！”阿宾说。钰慧从没跟母亲撒过谎，可怜女孩子长大了，心里便向著心爱的人，她向母亲胡诌了一些理由，隔天便带了行李搭火车北上。
 阿宾到车站接她，这班自强号到站已经下午三点多了。阿宾在出口处远远的就看见钰慧，并且向她招手，钰慧出了验票口，阿宾接过她的行李，钰慧的眼眶就红了。“你……怎么了？”阿宾急忙问。“人家好久没看到你了嘛！”钰慧说。阿宾将她搂起，一同出了车站，阿宾叫来一部计程车，回到家里。在路上，钰慧又紧张起来，因为等一下会见到阿宾的母亲。“你妈妈知道我吗？”钰慧问。
 “当然知到啊！”阿宾说：“她等著看你呢！”钰慧更紧张了。计程车开到门口，俩人下了车，钰慧又犹豫起来，阿宾还是硬拉她才肯进门。“妈！”阿宾喊：“我回来了！”阿宾的母亲闻言从厨房出来，看见钰慧就堆满了笑意，亲热的牵著她的手。“钰慧吗？”阿宾的母亲满意的验收著：“真漂亮！”“伯母！”钰慧叫她。“哎呀！”阿宾的母亲说：“叫伯母多见外，叫阿姨好了！”
 “叫妈妈比叫实在一点！”阿宾说。钰慧白了他一眼，说：“阿姨！”阿宾的母亲高兴的将钰慧的手揉来握去，又招呼著她在客厅坐下。“阿宾说你会住几天是吗？”阿宾的母亲说：“那一起住我的房间好了。”
 钰慧点头称好，三人聊了一会儿，阿宾的母亲回厨房继续去准备晚餐。这顿晚餐实在丰盛，她们边吃边谈笑，很快就有一家人的感觉。用过晚餐，又在客厅泡茶看电视，阿宾的母亲说了些他小时候的故事，钰慧听得也很有趣。聊到后来，夜渐深了，阿宾的母亲还有一些家事要作，钰慧自告奋勇要帮忙，阿宾的母亲却不肯，要阿宾陪著钰慧，自己进厨房去了。阿宾带著钰慧到自己的房间，俩人分离了两个礼拜，如今好不容易有独处的机会，马上吻得难分难舍。
 阿宾把握时间，一面吻她同时在钰慧的丰满乳房上爱抚著，钰慧也紧紧的抱住他，双手在他背上磨动。阿宾又往她臀部捞去，钰慧今天穿的是一件白色短褶裙，阿宾一点也不客气，直接就摸了进去，在她的屁股上揩油著。
 钰慧多日没曾受到情郎的怜爱，心里实在很期待，所以当阿宾在剥她的上衣钮扣时，她连假意的矜持都懒得伪装了。阿宾只解开三颗扣子，将那上衣敞开一边，等他看到钰慧那雪白的酥胸，居然心头还兴奋的突突乱跳起来，所谓小别胜新婚，大概就是这个样子。
 阿宾欣赏了半天，才将钰慧的罩杯慢慢扯开，露出粉嫩的乳尖出来，阿宾贪婪的张开嘴巴，便要去吸。钰慧眯起媚眼，脸儿后仰，准备享受情人的舔弄。她等了半晌胸前却没有动静，后来睁眼一瞧，阿宾张嘴停在rǔ头前不到三公分，正在对著她笑。她知道阿宾作弄她，“哼……”了一声作势生气便要转身，阿宾急忙合嘴一含，她的rǔ头传来一阵美，“哦……”的吐出满意的长气。
 阿宾吸了又吸，一时右边一时左边，搅得俩人情欲大炙，正不知要如何发作，阿宾的母亲却隔著门在外面说：“阿宾啊！很晚了，让钰慧来休息吧！”阿宾只好放开钰慧，她很快的整理好衣服，开门出去，阿宾的母亲笑吟吟的站在门外，牵起她的手往自己房里去。进房之后，阿宾的母亲问她：“你要先洗个澡吗？”
 “好啊！”钰慧说。这房里就附设有卫浴，阿宾的母亲打开浴室门，说：“我帮你放热水！”“谢谢阿姨，我自己来。”钰慧说。
 钰慧从行李中取出替换的衣物，进到浴室，那热水龙头已经开著了，她又再道谢了一次，才关上门，脱去衣服。她刚刚将身体脱光，阿宾的母亲在浴室门上敲著，问说：“钰慧啊，阿姨来和你一起洗</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第11章·表妹孟卉</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC11%E7%AB%A0%E8%A1%A8%E5%A6%B9%E5%AD%9F%E5%8D%89/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:19 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC11%E7%AB%A0%E8%A1%A8%E5%A6%B9%E5%AD%9F%E5%8D%89/</guid>
      <description>快要过年了，阿宾在家里忙着帮妈妈整理打扫环境。这天下午，妈妈吩咐他送一些年货到板桥姑姑家。
 「阿宾！」妈妈说：「路上小心点。」
 阿宾答应着，骑上妈妈的50cc小摩托车，往板桥去了。
 到了姑姑家，姑丈上班不在，姑姑正客厅在抹地板，她招呼阿宾进屋，阿宾将年货交给姑姑，说：「妈要我送这个来！」
 「哎呀！」姑姑说：「自己人客气什么嘛？」
 「又不是什么大礼，您收起来吧！」阿宾进到客厅，一边脱着鞋子一边问道：「孟卉呢？」
 「她在二楼房间，她爸爸新买了一部任天堂给她，整天打个不停！」姑姑说。
 「那我上去找她！」说着便往楼梯上爬。
 孟卉是姑姑的独生女，今年才国中一年级，还是贪玩的小女孩。
 阿宾爬上二楼，来到孟卉房间门外，他打算吓唬吓唬她，就轻轻的转开门钮，突然推开门，大喊一声：「哗！」
 房里面的孟卉果然吓了一大跳，并且从床上跃起来，将身体转向背对门口，双手忙乱的在膝间抓着什么，一时之间紧张失措，那东西硬是提不动，原来是一件三角裤，那条内裤卡在大腿根处间穿不上来，露出白皙皙的小屁股。
 这丫头刚才正在抚摸自己的yīn户。
 阿宾比她还吃惊，站在门口吶吶的说：「孟卉．．妳．．在做坏事．．」
 孟卉涨红了脸，恼羞成怒，骂道：「死表哥！你进来不会先敲门啊！」
 阿宾走进去，关上门，说：「我又不知道妳在．．」
 孟卉眼底噙着泪水，终于「哇！」的一声，摀着脸哭起来了！
 阿宾这可慌了，跑过来揽着她，柔声的说：「别哭嘛．．我什么都没看到．．」
 孟卉依然哭个不停，阿宾又说：「孟卉乖．．不哭．．再哭妳妈会听到哦．．」
 这句话果然有效，孟卉收起哭声，但是依然抿嘴抽噎着。阿宾将她搂在怀里，努力的安慰她，孟卉一直低着头，阿宾说好说歹，她始终泪水流个不停。
 「表哥．．」她后来说：「你会不会笑我．．？」
 「我笑妳做什么？」阿宾说：「小卉长大了嘛，疼爱自己是正常的事。」
 「可是．．」孟卉说：「你刚才也说那是坏事．．」
 阿宾说：「我跟妳开完笑的，我．．我也会自慰啊！」
 「真的？」
 阿宾指天发誓，说他十岁就会自慰，孟卉半信半疑，不过总算不再哭泣。
 阿宾仍然搂着她，说：「来！哥哥看看，几个月不见，妳漂亮很多哦！」
 孟卉害羞的笑着，说：「你骗人！」
 阿宾只好再发一个誓，又哄了半天</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第10章·寒假开始</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC10%E7%AB%A0%E5%AF%92%E5%81%87%E5%BC%80%E5%A7%8B/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC10%E7%AB%A0%E5%AF%92%E5%81%87%E5%BC%80%E5%A7%8B/</guid>
      <description>寒假到了，钰慧要回高雄去，阿宾送她到火车站，钰慧眼泪流个不停。
 「钰慧乖，」阿宾安慰她：「才三个礼拜而已嘛，而且有机会的话，我也可以去看妳啊！」
 钰慧说：「一定哦……」
 阿宾立下了保证，钰慧才破涕为笑。
 火车载着钰慧走了，阿宾离开火车站，去搭公交车回到公寓，他也要收拾东西回家了。来到公寓楼下，刚好琇美和她男友正开着一辆小发财车要离开。
 「学弟！」她招着手：「下学期见！」
 阿宾跟她们挥挥手，她们就走了。阿宾上到六楼顶，在自己房间里整理着，有人来敲门，他开门一看，是莲莲。
 莲莲一进门就搂着他吻，说：「我要走了，你呢？」
 阿宾说他整理好也要走，莲莲告诉阿宾她下学期顶到同学的宿舍床位，要搬进学校，不住这里了。
 「你帮我还钥匙给房东好吗？」
 阿宾接过门匙，又和莲莲吻了吻，莲莲说：「谢谢你教我统计学！」
 然后她就走了。公寓越来越空，阿宾有一种凄清的感觉。
 「我也得赶快走！」他想。
 阿宾继续把他的衣服装袋，男生的行李很简单，不一会儿已经整理妥当。
 今天是周末，这时已过了中午，胡太太应该回来了才对。他下到六楼，按着房东的门铃。大门一开，他就听见客厅里的歌声。
 「阿宾，」开门的是胡太太：「进来啊！」
 「不用了，妳有客人。」阿宾看见客厅是一个女人拿着麦克风在唱歌，他说：「我要回家去了，还有莲莲托我还妳钥匙。」
 胡太太接过钥匙，拉着他说：「没关系，进来！我们家新买了卡拉OK！」
 阿宾进到客厅，胡太太介绍说：「这是我先生的妹妹，佩如，这是阿宾，住楼上的学生。」
 「胡小姐！」阿宾招呼着。
 佩如一边唱着歌，一边朝他摆摆手。
 「我老公和她老公一起去吃亲戚的喜酒，晚上才会回来。」胡太太说：「你吃过午餐了吗？」
 阿宾看见沙发前的小几上有几样小菜，还有啤酒，他摇摇头，胡太太拉他一起坐下，说：「来，跟我们一起吃。」
 阿宾真的是还没吃，便也不客气，动起筷子来了。这时佩如唱完了，换胡太太上去，佩如坐到阿宾旁边，拿了一个玻璃杯，帮他倒满啤酒，说：「别客气啊！」
 阿宾看她和胡太太的脸都有点红红的，再数数桌上的空罐子，看来她们已经喝了不少了。他说：「谢谢，我自己来。」
 胡太太唱完了，她们拱着阿宾唱一首，阿宾只好站起来唱，她们姑嫂俩人坐在沙发上又接着干杯。
 他们三人轮流唱歌，没事的人就在底下喝酒，情绪越来越高昂。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第9章·莲莲</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC9%E7%AB%A0%E8%8E%B2%E8%8E%B2/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:17 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC9%E7%AB%A0%E8%8E%B2%E8%8E%B2/</guid>
      <description>天气越来越冷，洗澡就变成一件很痛苦的事了。
 因为钰慧抱怨阿宾都没时间陪她，阿宾便辞掉便利商店的工作，好增加俩人见面的机会。他今晚约了钰慧要看电影，所以一下课就连忙先回来洗个澡。但是这波寒流实在太强了，他不情愿的带着盥洗用具，和几天来换下的脏衣服跑到浴室，却在浴室门口和人对撞了一下。
 阿宾赶忙退后一步，一看原来是住在楼梯上来转角处那个小房间的三年级学姐李莲莲。她刚洗完澡出来，因为卸下了隐形眼镜，视线模糊，阿宾也太过于急躁，两个人才会撞上。
 莲莲身高才155公分左右，肉倒却是不少，因为还年轻，阿宾撞上的感觉发现她的身体还很有弹性。她没戴眼镜，瞇着眼睛搞不清楚遇到的是谁，阿宾便先开口道歉说：「对不起！学姐。」
 莲莲听出来是阿宾，笑着说不要紧，回房间去了。
 浴室中水汽弥漫，阿宾进到里面，先将脏衣服洒上洗衣粉，然后泡在水桶中，又将身上的衣服也都脱下一起浸泡，才拿起莲蓬头，开始洗澡。
 他正冲着热水，却看到澡缸边上放着一条女用三角裤，蓝底小圆点，他不禁好奇的拿起来看一看，哎哟！这内裤还真时髦，又小又薄，正面剪裁成V字的形状，上头还缝着一只小巧的蝴蝶结，阿宾的脑海浮出实景，这裤子恐怕穿起来只有一个箭头大小。不用说！这应该是刚刚的莲莲留下来的，阿宾真是怀疑，胖胖的莲莲如何穿上这件小内裤？老实讲他的确无法想象！
 不过这内裤的样子实在诱人，管它是谁的，他拿在手上翻来覆去的把玩着。要不是马上就要和钰慧见面，说不定他会先打上一枪。
 等阿宾洗好澡，打开浴室门透透新鲜空气，拿过方才泡好的衣服在洗脸盆里搓着，男生的洗衣服的方式总是这样随便打发。
 他开了水龙头，呼呼的冲着水，门外有人说话。
 「学弟，我拿个东西。」
 是莲莲。她走进来，到浴缸边东张西望，却找不到的样子。
 「找这个吗？哪！在这里．．」阿宾将那条小内裤递给她：「我已经顺便帮妳洗好了。」
 莲莲一下子羞得满脸通红，接过内裤，说了声「谢谢！」，比蚊子的声音还小，赶快逃回房间里去了。阿宾作弄成功，得意的笑了笑，收拾好衣服，拿到阳台去晾，然后就出门赴约会去了。
 他到了晚上十一点快到了才回来，一上到六楼顶，刚好莲莲的房门打开，她端着一个酒精壶走出来。
 「还没睡？学姐！」阿宾说：「这么晚了还煮咖啡啊？」
 莲莲看见是阿宾，脸又红了。
 「是啊．．还要念书，」她嚅嚅的说：「期末考要到了嘛。」
 「妳泡什么咖啡呢？也请我喝一杯吧！」
 「好啊．．曼特宁，好不好？」莲莲说。
 「好的，好的，」阿宾说：「我放一下东西，马上来。」
 阿宾回房换了一件舒服的短裤，又去敲莲莲的门。莲莲打开房门让他进去，这房间真小，大约两坪不到，莲莲和阿宾一样，除了床之外，只有一张矮桌，平时就坐在地板上。
 桌上的酒精灯已经在燃烧</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第8章·理发</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC8%E7%AB%A0%E7%90%86%E5%8F%91/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:16 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC8%E7%AB%A0%E7%90%86%E5%8F%91/</guid>
      <description>冬天就是这样，可怜好端端的一个假日，整个台北却飘着绵绵细雨。钰慧参加班上的郊游，爬三貂岭去了，阿宾一个人在公寓里无聊着。这种天气，他不禁担心起钰慧来了。
 阿宾实在找不到事情做，「去理个发吧！」他想。
 外面湿答答的，他可不愿意还走到学校的福利社，想起后面巷子有一户家庭理发，便撑了一把伞过去了。
 阿宾走到那儿，推开玻璃门，一个人也没有，糟糕的天气连带也没什么生意。
 「有人在吗？」他问。
 「啊！请稍等一下！」后头跑出来一个白白净净的小妇人，笑着招呼着：「理发吗？请稍坐！」
 这妇人很客气，阿宾先就有了三分好感。她小心翼翼的从后面推出一部娃娃车，车里躺着一个小Baby，睡得正沉。
 「好可爱！」阿宾称赞着：「多大了？」
 「四个月，」那年轻妈妈说：「真抱歉，家里没有人在，要让他在这里。」
 「哪里！不影响！」阿宾说。他坐上理发椅。
 「请问头发要怎么剪？」这女人问。
 「剪短修整齐就好了，谢谢。」
 那女人为阿宾围上布兜，开始推起发推为他剪去脖子后的头发。她习惯性的和客人闲聊家常，阿宾就和她搭着腔。
 这女人实在年轻，顶多廿岁出头，虽然一身家庭主妇的打扮，但是掩蔽不了青春的气息。她穿着一件又宽又大的厚衬衫，袖子撂到臂弯，下身一条简单的白短裙，被衬衫下摆遮去大半。
 她不断的移动位置工作，一边和阿宾说话。阿宾听她说话带有尾腔，原来她是南部嘉义海边的人，最近嫁到台北来，和丈夫家人住在一起。阿宾问起她的名字，她说叫做阿莉。
 「妳先生呢？」阿宾问。
 这时候阿莉正好在为他剪着前额，自然地弯腰俯身，因为她衬衫的第一个钮扣没有扣，弯下腰的动作又使得门户大开，阿宾自然的就收看了她胸前的精彩节目。
 「在金门当兵！」她说，而且维持着那个姿势。
 哦！是一对小夫妻。
 「那妳公公婆婆不帮妳带孩子吗？」阿宾问，眼睛可没离开过她的胸脯。算一算日子她应该生产完才不久，以还在哺乳期的妈妈而言，那乳房并不算很大，可能她原来就只是小巧的体型。不过现在也够了。
 「会带啊！但是他们今天和游览车去进香了。」她说。因为握动剪刀的动作，使得乳房弹动起来，乳罩所包裹不住的部份在摇晃着。
 她突然站直身子，好像工作完成了，阿宾很失望。但其实她只是要换个边，于是便站到阿宾的右前方来。
 她又弯下身子，可惜这次的位置不怎么好，可以看得见的面积很小。不过真正更美妙的是，她为了方便工作，将身体倚靠在扶手上，而阿宾的手正摆在那里，她这样一来等于把下身凑到阿宾的指节上，阿宾的手指马上感觉到一种柔软温暖的感觉。
 阿莉继续工作着，一点也不知道自己被男人吃了豆腐，直到后来才发现，好像这个小男生隔着裙子偷偷的在摸她的yī</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第7章·打工</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC7%E7%AB%A0%E6%89%93%E5%B7%A5/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:15 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC7%E7%AB%A0%E6%89%93%E5%B7%A5/</guid>
      <description>阿宾决定要去打工。
 其实他家境富裕，妈妈又那么疼他，几乎是有求必应，所以他并不缺钱用。只是他觉得念书时不打打工好像很奇怪，就在公寓附近的超商找了一个PartTime的工作，课余便去上工，有趣还多过赚钱。
 店长是一个很不亲切的女人，其实顶多廿七八岁，个头小小，头发整天绑在脑后，两个眼睛老是瞪得很凶的样子，排班的时候不讲理，爱怎么排就怎么排，阿宾轮了一个礼拜几乎都是大夜班，他有点不高兴了。
 阿宾这天是晚上十点的班，因为和钰慧没有约会，他傍晚吃过饭就去了。到了店里是两个可爱的女生在当班，一个叫小雯的是正式职员，一个新来的工读生不知道什么名字。阿宾跟他们打招呼。
 「阿宾，你这么早来作什么？」小雯问。
 「不想回公寓，来这里休息一下接着上班。」
 「师太今天又吃错药了！」小雯说，他们背后叫店长灭绝师太：「刚刚来骂人骂得好凶，说我们盘点乱七八糟，只差没动手打人！」
 「走了吗？」阿宾问。
 「刚走，但是有说她晚上还会来。」小雯说。
 阿宾进到后面的办公室和工作间，那里有一张行军床，他们几个有时候夜班值完就可以先睡一下再回去。阿宾躺下去休息，后来就睡着了。
 睡梦中，阿宾感觉有人在摸他，有一只软软的手在他的jī巴上来回的爱抚着，把jī巴都摸硬了。阿宾被摸得很舒服，不知道是谁在摸，如果是小雯那就好极了。
 他将眼睛慢慢撑开一条缝，看见一个女孩子弯腰蹲在行军床旁边，小心翼翼的摸索着，他一看吓了一跳，那是店长。
 店长从裤外轻握着那挺直的jī巴，脸上的表情五味杂陈，还不时转头过来看看阿宾有没有醒过来。阿宾没想到店长会有这种举动，虽然jī巴被摸得发硬，但是仍然对这个女孩子没有好感，纵使jī巴很舒服，却不愿让她一直摸下去。
 阿宾假装翻了个身，打侧来睡。那店长却十分胆小，阿宾才稍微翻动，她拔腿就跑，一时心慌，就躲进旁边的洗手间里面去了。
 阿宾见她逃走，便放心下来。他继续躺了一会儿，却奇怪起那店长进了洗手间半天没看见出来。再过几分钟，阿宾越等越怀疑，就轻轻爬起身来，走到洗手间门口，尖起耳朵听，也没发现什么动静。
 阿宾缓缓的弯低腰去，凑眼到门下的气窗，透过木条缝往里面看，结果看到了世纪奇观。
 他看见店长背对着门口，跪在马桶盖上，一条粉红色内裤挂在脚跟，娇小的屁股翘得半天高，底下是黑黑的yīn户。黑黑的原因是那上面长满了毛，阿宾第一次见到女孩子阴毛长这么多的，密密麻麻杂乱无章，连肛门周围都是。店长的左手从前腹伸来，正在自己的yīn户上摸着，时而捏捏yīn蒂，时而扣进穴眼，忙得不亦乐乎，她的水份也相当充沛，阿宾看见她的yīn户、大腿都满是水光。
 这个角度看不到店长的脸，当然店长也就看不到阿宾，于是阿宾放胆的趴蹲在门前，尽情观赏。
 再看洗手间里面，店长将她的左手收回去，换成右手过来，将中指慢慢插进yīn道，直到全根尽没，然后就进进出出抽插起来。
 「嗯．．哼．．」店长很轻很轻的吐出一点点声音。
 突然后面</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第6章·逛街</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC6%E7%AB%A0%E9%80%9B%E8%A1%97/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC6%E7%AB%A0%E9%80%9B%E8%A1%97/</guid>
      <description>钰慧有个室友叫淑华，身材苗条，腰身纤细，但胸脯饱满结实，屁股小巧圆翘，日常都喜欢穿着短薄衣裙，走起路来一扭一扭的，令男人注目。
 淑华认识了一个刚刚才服完兵役的男朋友，感情发展迅速，俩人打得火热。
 这一天晚上，俩人相约去看MTV，在小包厢里面，彼此亲吻爱抚，一时忍不住，淑华掏出男友的jī巴，玩弄不停。她男友自然也对她全身上下其手，淑华后来被撩拨的无法遏抑，自己撩起短裙，拉开三角裤，坐在男友身上，就将jī巴吞进xiāo穴，套弄起来。
 俩人已经不是第一次这样在MTV中偷偷作爱了。淑华一面下坐，脸上浮现骚浪而迷人的微笑，他男友最喜欢她这种微笑了，每次作爱，jī巴一插进xiāo穴，她都会有这样子的浪笑。她粉臀飞快的套动着，浪水流满了男友的裤子，她畅快的享受着，又牵起男友的手掌，要他抚摸她的胸部。
 男友一边揉着她的乳房，一边称赞说：「小华，妳的乳房真好，又大又柔软，还真有弹性。」
 淑华听了自然很骄傲，她享受的套着jī巴，笑得更媚了，她说：「真的吗．．？你揉的我．．好舒服哦．．jī巴也．．插得．．妹妹．．好舒服哦．．」
 她男朋友将她的T恤脱掉，解开内衣，吃起她的rǔ头来了。淑华非常受用，腰身和屁股猛摇，yín水流得更多。
 「好哥哥．．再吸．．用点力．．啊．．啊．．真舒服．．」
 他又吸了一阵，放开嘴巴称赞说：「我猜，妳们班一定是妳胸部最大了．．」
 「别停．．再舔我嘛．．对．．好舒服．．我．．在我们．．班上．．真的算是不小的了．．哦．．好好哦．．我的．．室友叫作．．何钰慧．．她胸部还更大呢．．更丰满呢．．」
 「真的．．」他将jī巴猛的送了两下，问：「有多大？」
 「啊．．啊．．再插深．．」淑华喘着说：「她又．．大．．又挺．．有一次．．我和她在房里．．换衣服．．看见她的胸部．．哎呦．．好舒服．．看见她那么大．．就伸手摸摸她．．的奶奶．．好有弹性．．好饱满哦．．我故意．．啊．．深点深点．．啊．．我故意强脱下她的胸围．．哗．．粉红色的奶头．．直挺挺的在乳房上抖动．．我看了好嫉妒哦．．」
 「然后呢？」他问。
 「然后．．我就又故意去逗她．．摸她．．揉她．．还吸她的奶．．唉呀．．好舒服啊．．再插深．．哦．．」
 原来他听得肉紧，jī巴暴胀，插得淑华更美了。淑华一下一下，坐得更深，好让jī巴可以插到最底。
 「后来．．她被我吸得．．软瘫在床上．．我．．啊．．啊．．我伸手．．往她下腹一摸．．毛少少的．．她．．已经流得我．．满手浪水．．还一直哼哼叫．．是个大骚货呢．．我才．．摸她一会儿．．她就．．哦．．哦．．舒服．．她就流了一．．床的水了．．」
 他听到这里，再也忍受不住，「卜卜」一阵，阳精飞射而出。
 「啊．．哥哥．．好烫．．我也．．来了．．」
 淑华趁他刚刚才射出，jī巴还没开始软化，屁股猛摇猛晃，榨光他最后的余力，忽然穴心儿一麻，也是一阵乱喷，泄了出来，弄得他裤子更加模糊。
 他满足的搂着淑华，淑华娇软的伏在他胸膛上，喘着气说：「你这个坏人．．听我讲别的女生就．．兴奋成</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第5章·图书馆</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC5%E7%AB%A0%E5%9B%BE%E4%B9%A6%E9%A6%86/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:13 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC5%E7%AB%A0%E5%9B%BE%E4%B9%A6%E9%A6%86/</guid>
      <description>那场舞会回来之后，阿宾和钰慧因为各自有秘密瞒着对方，当然就都避免去谈起那一天的事情。俩人依然甜蜜的天天约会，又过了几周，便开始了期中考。
 钰慧担心课业，又不愿见不到阿宾，索性便把约会的场所改到图书馆，期中考的整个星期当中，他们每天都一起泡在图书馆里面K书。
 这一天晚上，阿宾已经都考完了，钰慧却还有两科要考，所以他陪着筱云在馆里看书。过了一会儿，阿宾觉得无聊，于是他让筱云留在阅览室继续准备功课，自己走进藏书间，想找点小说来看。
 他沿着书架，漫无目的随便乱翻，不知不觉走到藏书间的最深处，这里有个转角，阿宾心不在焉，走过转角，「碰！」的一下，和人撞个正着，那人正好捧着一大迭书，自然也散落一地。
 阿宾一看，原来是图书馆的女职员，大家都叫她「吴姐」。这吴姐圆圆润润的，有点儿福态，削蓄着短发，脸蛋白净，淡施脂粉，衣着十分保守，平时对人和蔼可亲，总是笑容可掬的。
 阿宾连声道歉，蹲下来帮她检拾书本，吴姐还是很客气的道谢。
 吴姐今天穿着圆领白衬衫，一件女西装外套，到膝的淑女裙，文员的打扮。
 那厚薄大小不一的书本，散满在地面，阿宾和她不停的挪动身体去构拾，有时双脚蹲姿变换，阿宾忽然窥见她肥白的两条大腿，和深处阴暗的神秘地带，肥突突胀卜卜的，白色内裤有一点蕾丝的边，裤子上显现出黑黑的一大片影子，当然是阴毛。
 阿宾心想，吴姐日常服装算是保守，内裤反而却穿得时髦。于是故意蹲到她的前方，手上假意收拾，眼睛借机盯着她的裙底世界。像吴姐这样熟透了的女人，雪白的腿肉配合饱满的阴阜，虽然有那三角裤来包裹阻挡着，却反而更增诱惑与吸引力，阿宾感到jī巴在蠢蠢欲动。
 吴姐浑然不知底下春光外泄，继续捡拾着图书，没有注意到阿宾这大色狼贪婪的眼光。不一会儿，都收迭完成了，阿宾假装好意说：「吴姐，妳怎么一个人搬这么多书，要到哪里去呢？我帮妳搬一些好了。」
 学校里头那么多学生，其实吴姐也不认识阿宾，不过那堆书是真的不少，便说：「我要搬到三楼去的，麻烦你帮我捧一半好了，谢谢你。」阿宾和吴姐各抱起一份书堆，他跟在吴姐后面，慢慢爬着阶梯。他看见吴姐摇曳的臀部，忽然发觉，这位长相平凡的少妇，其实还颇有风韵。
 首先他注意到的是，她因上楼梯而蹶起的屁股，圆圆滚滚的，看起来相当有弹性，尤其被淑女裙窄窄的紧裹住，走动时还左右的晃动着，三角裤的痕迹因此清晰可见。小腿肚所露出来的部份，虽然肥肥的比较有肉，但是白白细细的皮肤，却还颇富有线条感，一看就知道是尊养处优的妇人。阿宾刚才在楼下偷窥到她三角裤的时候，就发现吴姐并没有穿裤袜，所以现在看见吴姐白嫩光滑的小腿，他突然有一种想要握一握的冲动。
 上到三楼，进入一间藏书室，不晓得是不是没有空调的关系，里面非常闷热。阿宾将书放在工作桌上，看见除了搬来的部份之外，还有其它的一大堆，不禁好奇的问：「吴姐，这么多书作什么啊？」
 「都是今天的还书，要归架的啊！」
 「这么多啊！」
 「是啊，」吴姐一边脱下外套挂在旁边的椅背上，一边已经动起手来：「我得先把它么分回原类，才好归架。」
 阿宾看见吴姐除下外套后，饱满的胸脯顶得白衬衫像要胀裂了一般，尤其前胸的襟扣更似要绷掉了的样子，扣缝中看见内衬和胸罩所包裹不完的白肉，jī巴不自主的又举了起来，在裤档中一跳一跳的。
&amp;amp;nbsp</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第4章·迷乱舞会</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC4%E7%AB%A0%E8%BF%B7%E4%B9%B1%E8%88%9E%E4%BC%9A/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:12 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC4%E7%AB%A0%E8%BF%B7%E4%B9%B1%E8%88%9E%E4%BC%9A/</guid>
      <description>阿宾和钰慧开始每天约会，俩人甜甜蜜蜜，如胶似漆。琇美虽然吃味，但是毕竟自己也有男朋友，不好意思真的和钰慧争风吃醋，偶而会等到阿宾约会回来，半夜摸过去他的房间，和他颠鸾倒凤一番。
 阿宾虽然很爱钰慧，但是对于和钰慧整天黏腻在一起，也有一点透不过气来的感觉。其实钰慧憨憨痴痴惹人爱怜的个性，他也舍不得稍离她一下。
 这一天，几个同班同学相约要去参加别校的舞会，据说马子都非常正点，阿宾听到当然也跃跃欲试，于是想好了借口，打算哄得钰慧今天留在宿舍，自己好跟同学去参加那个舞会。
 傍晚时分，阿宾和钰慧在校园僻静的草地上亲蜜的相拥着，他告诉钰慧说今晚有一个班上同学的聚会，不方便带女伴去，要她自己去吃晚餐，并且回宿舍去看书。钰慧当然不依，阿宾甜言蜜语的哄骗她，同时手口并用，在她脸上、唇上和美乳上下足了功夫才求得她答应，但是可也把自己弄上火来，他一手揉着钰慧的乳房，一手拉下裤头拉炼，掏出jī巴，在钰慧耳边说：「好妹妹，舔我一下。」
 钰慧这时才看到这条大色狼竟然在室外就掏出jī巴要她舔，不禁骂道：「你要死了，这种地方你也乱来。」
 阿宾欲火正炙，加重手上捏揉的动作，说：「好嘛，赶快嘛，舔一下就好。」
 钰慧搞她不过，只好俯下身去，张开小嘴儿，轻轻含住了大guī头，用香舌在马眼上舔弄着，并且一手抚弄阴囊，一手套弄jī巴，一上一下的舔得阿宾舒畅无比。
 阿宾见她几日之间，连吸吮jī巴都学的熟练顺手，当然大为得意。钰慧认真的又舔又套，阿宾一方面享受她小嘴和双手带给他的服务，一方面又要提高警觉注意有没有其它人走近，既舒服又警张的情形下，刺激特别强烈，忽然之间yīn茎突长，guī头几乎胀大一倍，钰慧知道他快要完蛋了，加紧手上的套动，阿宾一个挺不住，阳精就「卜卜」的射出来了。钰慧吃了满口，但是她晓得这时阿宾还在舒服上头，不忍心现在就放开情郎，小嘴依然含着guī头，索性将阳精「咕噜」一声，吞下肚去。
 阿宾见她这般乖巧，满足的说：「哦．．妹妹真好，真舒服。」
 钰慧获得情郎的赞美，才慢慢将jī巴吐出来，取出纸巾擦拭着小嘴。
 「那你明天要早一点来找我哦。」她撒娇说。
 阿宾自然满口答应，又亲热的摸索了一阵，才送她回宿舍。
 钰慧回到宿舍之后，马上有室友跑来找她，告诉她今晚某校有一个大舞会，很多人都要去，问她是不是一起去。钰慧心想反正今晚阿宾也没空陪她，就答应了。几个女孩子打扮妥当，就一起出门了。
 来到会场，场地可不小，人也很多。Party已经开始了，她们才一进门，马上有人上来邀舞，没几分钟，钰慧已经看不到室友们的踪影。
 几支舞下来，钰慧不免担心，待会儿怎么回去。正在彷徨间，忽然有两个男孩子上前打招呼。
 「嗨！钰慧，你自己一个人哪？」
 钰慧认得他们是阿宾的同学，好像说话的这一个叫阿吉，一个戴眼镜的就不知道什么名字了。
 「嗨！你们好！我是和同学来的，可是大家失散了。」
 「妳和同学来的？妳不是和阿宾来的？」
 「咦？阿宾在这里吗？」
 &amp;amp;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第3章·初识钰慧</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC3%E7%AB%A0%E5%88%9D%E8%AF%86%E9%92%B0%E6%85%A7/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:11 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC3%E7%AB%A0%E5%88%9D%E8%AF%86%E9%92%B0%E6%85%A7/</guid>
      <description>这一天下午的七八堂没有课，阿宾回到公寓宿舍，发现学姐的房门是开着的。
 他好奇的探头一看，见到美和他男朋友，以及另外一个没有见过的女孩子在里面聊天，阿宾叫了声：「学姐。」
 美抬头看见他，笑着说：「你没课啦？」她站起来，指着那女孩说：「这是我学妹何钰慧，这是阿宾，住我对面的，也是新生。阿宾啊，我们正要去逛街，你要不要一起去啊？」
 说完朝阿宾眨了眨眼，阿宾了解，这就是上回学姐提到，说要介绍给他的那个女孩子。便说：「好啊，我也正想去买一些东西，一起去吧。」
 于是四个人来到大街上，东蹭西逛的，消磨着时间。何钰慧果真长得实在不错，学姐没有说谎。和美同样丰满动人的身材，比起美稍稍矮一截，但是腰身非常纤细，胸前饱满突出的样子说不定还比美要更大一些。
 鹅蛋儿脸，尖尖的下巴，长头发结成两条粗辫子盘到脑后，非常俏丽。眼睛不大，但是明亮动人，水汪汪的会放电，有时候瞇瞇的微笑，模样顽皮。笑的时候会露出一排洁白的牙齿，颊上还有两个小梨涡，相当惹人喜爱。钰慧今天穿着的是一件短袖浅色衬衫，一条牛仔裤，虽然素素的，但是阿宾也看得出她身姿相当婀娜。
 他们走在一起，保持着刚认识的拘谨。学姐则是很积极的找着话题，闲谈中，阿宾知道钰慧是高雄人，第一次离开家北上，她的个性看来安静内向，说话当中喜欢笑，没有心机的样子，怪不得学姐会先警告不许欺负她。
 逛完街，美又提议要去看某电影，其它人没有意见，于是一起到来西门町的电影院。年轻人在一起不免吵吵闹闹，不拘小节，很快就彼此熟悉了。进到电影院里头的时后，正巧熄灯，四人伸手不见五指。美让男朋友牵着手往前走，阿宾再蠢也知道要把握良机，轻轻牵住钰慧的小手，摸索着寻找座位。
 钰慧纤手被男生牵着，脸儿羞得通红，心儿蹦蹦乱跳，感到手心传来男孩的体温，不禁又怯又喜。等得坐到定位，阿宾也不把手放开，就这样握着钰慧，钰慧芳心大乱，不住偷偷的用眼角瞧他，看他很专心的看着电影的样子，好像没有别的意思，只好就这样乖乖的让阿宾握着，直到终场。
 从电影院出来，钰慧怕学姐看见，就不肯继续再让阿宾牵着了。学姐和男朋友则依然臂膀儿相勾着，亲亲热热旁若无人。这时后钰慧想要回学校，她是住在校舍里的，可不能太迟回去。但是她书袋还放在美那儿，四人就先回到美和阿宾的公寓来。拿了书袋，美要阿宾送钰慧回宿舍，阿宾当然满口答应，钰慧则踌躇起来，不晓得是不是要让阿宾送她回去。阿宾是个鬼灵精，见她犹豫，便说：「钰慧，来啦！先到我那儿坐一下，我再送你回去，我们别在这儿当人家的电灯泡啦！」如此一来，钰慧就不好意思继续呆在学姐房里不走了。
 阿宾推着钰慧一起过到他的房间，回头看见学姐正在笑着瞪他，就也对学姐眨了眨眼，看着美关上了她的房门。钰慧没想到突然会变成只有她和阿宾单独相处，坐在坐垫上，心里头七上八下，阿宾向她讲些甚么她十句也没听进去一句，心慌意乱，满脸飞红。
 阿宾看得又爱又怜，说：「这房里你一定是觉得很热，我们到阳台去透透气好了！」阿宾现在不肯放过任何机会，马上乘势又拉起钰慧的小手，带她来到阳台，俩人轻声的交谈，背衬着夜色，倒还蛮诗情画意的。
 阿宾有心无意的带着她，踱步来到学姐窗边，却发现平时都紧闭着的窗户这时却打开着一道小缝，俩人同时都看见，美和她男朋友正互相拥抱，嘴儿对嘴儿的亲吻着。钰慧愣在那里，看着学姐和男朋友激情的热吻，俩人陶醉的样子，这情景让她觉得心头混乱，呼吸也逐渐短促起来。
 这时阿宾从背后轻轻的抱上她，她转身想要逃走，正好和阿宾面对面，鼻尖几乎要对到鼻尖，她更羞死了。
 &amp;amp;nb</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第2章·学姐</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC2%E7%AB%A0%E5%AD%A6%E5%A7%90/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:10 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC2%E7%AB%A0%E5%AD%A6%E5%A7%90/</guid>
      <description>开学了，阿宾那一些尚未谋面的室友们纷纷回来，六间房总共二男四女，只有阿宾一个是新生，其它的都是学长学姐。阿宾印象最深刻的是对门的学姐卢美。
 卢美一头长发乌黑亮丽，圆圆的脸颊，尖尖的下颚，大而明亮的眼睛，小巧的鼻梁有时会架着一副眼镜，丰厚温润的嘴唇，整体而言，漂亮而迷人。
 她的身高长得不算矮，约168公分，腰身虽然称不上说纤细，但是配合着紧俏的臀部，加上修长的双腿，举手投足曲线玲珑，可以说是青春健美。更令人侧目的是她胸前突出的双峰，大约有36D左右，虽然有上衣包裹住，但是动荡不安的好像随时会跳出来似的。
 阿宾第一次见到她那时候，她只穿着一件贴身的短衫，领口又不很高，饱满的半球露出了一小部分，下身则是一件短裙，把两条粉腿差不多全都露出来了，走动时屁股轻轻扭着，风味十足。
 这学姐已经有了一个男朋友。开学的这一天，她男朋友替她提拎着大包小包爬上六楼来，还帮她在小小的房间中整理伺候这一大堆女人的行头，满头大汗的安置妥当，确实十分体贴。阿宾过去打招呼和自我介绍的时候，不禁就被这位美丽的学姐所震惊，眼睛很难离开她那饱满的乳房。
 学姐也发现，这个新学弟的老是眈眈的盯着自己的胸前不放，一副失魂的表情。不过学姐倒是习以为常，因为平常不管在学校或外面，总是有同学师长，甚至路人也都会这样觊觎她的胸部。而她也因此觉得骄傲，她喜欢别人看她的感觉，要不然，她就不敢穿着这种令胸前更突出的贴身衫了。
 开学后的第三天晚上，阿宾吃过晚餐回到宿舍，冲了一个冷水澡，边擦着头发走回自己门口时，卢美打开房门探出头来，问：「学弟，你洗好了？」阿宾点点头，学姐说：「哦，那我要去洗。」说完转身回房去准备盥洗用具，阿宾故意不关上房门，以便听清楚学姐进入浴室关门的声音。
 他一确定学姐进了浴室，马上蹑手蹑脚跑出阳台，躲到浴室的窗边，果然发现自己刚才洗澡时打开透气的一小条窗缝，学姐并没有注意关上。屋外黝黑，浴室内灯光明亮，砂雾玻璃窗掩护着恶狼，阿宾小心翼翼地，探头向窗缝内望去，见到学姐已经脱下外衣，背着手正要解开胸罩。美是属于丰满型的，因为身材够高，不会让人觉得胖。
 阿宾这时看到她的背部，皮肤光滑细致，白皙粉嫩，臂膀丰腴有弹性，一副尊养处优大小姐的模样。不一会儿，阿宾见到学姐已经脱下了胸罩，一双丰满的乳房正晃汤汤的在胸前跳动着，那肉球圆满结实，秀挺坚突，乳尖那粉红色的一小点骄傲的向上仰翘着，完全表现出年轻而熟透了的女性特征。
 她在移动身体时，连带所造成的震动是如此的充满弹性，阿宾看得想入非非，暗自私忖：「要怎么样才能偷偷的摸上一摸……？」接着美打算要脱下那小小的三角裤，阿宾紧张死了。
 她的臀腿之间同样的丰腴肥美，但却又不像其它丰满型的女人那样，在这个部位会有赘折的余肉。她的屁股浑圆曲滑，臀缝线条明朗，臀肉弹性十足，大腿修长又白又嫩，小腿肚结实而舒缓，从脚踝到趾间的形状都很漂亮。
 有很多女人，不论是多么明亮动人或娇柔可爱，脚型趾型往往令人感觉美中不足，学姐的脚则没有这种遗憾，全部美极了。她将粉红的内裤向下拉到膝间，自然的曲起右小腿，再将内裤自右脚踝扯脱。因为这个动作背对着阿宾，所以整个美臀让阿宾饱览无遗。内裤脱下以后，阿宾只见到浑身雪白、朝气蓬勃的青春肉体，令人感受一种逼人的气息。他看得jī巴早就发硬发涨，反正四下无人，索性掏出jī巴，眼睛继续盯着赤裸的学姐，右手则握紧jī巴猛搓猛套，打起手枪来了。
 浴室靠窗是有一个浴缸的，但是一般在外住宿的人都不习惯使用公共的浴缸，美也不例外，她站着淋浴。她先将身体冲湿，接着涂抹香皂，阿宾看见学姐的双手在她自己身躯上抹动泡沫，并且身子自然的四方转动，这样子不管前面背面都瞧了一个清楚，只可</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第1章·房东太太</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC1%E7%AB%A0%E6%88%BF%E4%B8%9C%E5%A4%AA%E5%A4%AA/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:09 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%B0%91%E5%B9%B4%E5%95%8A%E5%AE%BE%E5%85%A8%E6%96%87/%E7%AC%AC1%E7%AB%A0%E6%88%BF%E4%B8%9C%E5%A4%AA%E5%A4%AA/</guid>
      <description>阿宾的高中成绩并不理想，但是必竟也给他考上了台北附近一所私立专校。
 开学之前，他考虑到每天通车恐怕太过于辛苦，于是就在学校旁边租了间学生房，只在周末假日，才回家看看妈妈。他所租的是专门分租给学生的一层楼，在旧公寓六楼顶木板加盖的小违建，一共有六个房间，共享一套卫浴设备和一小间厨房，外头屋顶还留有一小片阳台可以晒衣服。阿宾搬进去的时候，还要五六天才开学，也不知道其它房间住的是什么人。
 房东夫妇姓胡，就住在下面的六楼，夫妇俩都上班，年纪不大，约莫卅岁出头，结婚几年，有二个小孩四岁和五岁，平时白天带去给褓母，晚上下班才又接回来，是正常的上班族生活。阿宾搬进去的第三天，大致房间已经整理好，中午时分，想要出去吃个简单的中餐。
 老式的公寓可不会设有电梯，必须要走楼梯。当他下过六楼还不到五楼时，听到房东的大门打开，房东太太正开门走出来。
 「胡太太，今天没上班啊？」阿宾随口问道。胡太太因为公司有一些年假是早就已经排定的，不休白不休，所以今天放假在家。
 事实上她是因为不用上班，因而睡到现在才起床，也正打算出去吃个饭，刚好和阿宾相遇。「是啊，小弟你要出去吗？」她见阿宾是个学生，就叫他小弟。
 「我要去吃饭，你呢？」「我也是，隔街有家快餐店不错，一起去吃好不好啊？」胡太太十分亲切。
 「好啊！」阿宾答道。
 两人来到餐店，各自点了午餐，一边吃一边闲聊，慢慢的熟捻起来。胡太太生得并不是很美，但也不算难看，身材中等，不是阿宾最垂研涎的丰乳肥臀型的女人。
 她今天穿着一件舒服轻松的连身Ｔ恤，约在膝上十公分，露出来不多不少的白皙腿部。快餐店桌子不大，两人靠桌角边90度坐着，有时胡太太交迭起大腿，引得阿宾忍不住会偷偷的窥视。胡太太剪了一头俏丽的短发，脂粉未施，笑起来倒也甜美，吃着餐点饮料时，唇齿舌的动作都美美的，阿宾暗自私忖着：「小家碧玉也有其可人之处。」
 午餐完毕，两人走回公寓，就在大门口碰巧邮车送来一件胡家的包裹，体绩不大却颇有一点重量。胡太太赶忙跑上楼去取印章，阿宾接过包裹和邮差在楼下等着。
 一趟六层楼来回，直累得她喘呼呼的。邮差走后，她一边喘气一边笑着说：「小弟，你看我一点力气也没有了，这包裹你帮我拿上去好吗？」阿宾当然没有问题，两人走到五楼时，胡太太小跑步上六楼，打算先去开门。阿宾在她上楼时，趁机抬头看去，见到胡太太Ｔ恤裙内穿得是一件小巧的白色内裤，小得在她跑动时，露出大半圆实的屁股，那屁股虽然不大，但臀型美满坚实，阿宾视觉受到了刺激，心儿蹦蹦的跳着。上到了六楼，阿宾把包裹放在客厅，胡太太连声道谢。
 阿宾看已经没事，正想找些话题，却听到胡太太问：「小弟，你下午有没有什么事啊？」阿宾想了想，说：「还没开学，倒没什么事。」「是这样，我想反正今天都在家，想整理整理家里、扫除一下，有些家俱太重，想请你一起帮忙，晚上我请你吃饭好了。」阿宾对着这个亲切的房东太太也很有好感，反正没事，就答应了。
 俩人忙碌的整理起来，还真不轻松，天气又热，两三个小时下来，大汗淋漓。虽然有冷气机，但是阿宾还是受不了的脱去了上衣。
 好不容易大致就叙，已经三点半多了。胡太太从冰箱取出两瓶可乐，和阿宾坐在客厅的沙发上喝着，两人相视而笑。
 「谢谢你了，小弟，待会儿我请你去吃牛排好了。」胡太太说。
 「好啊，但是你先生呢？」「他今</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
