<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>心禁锢（ACOME肉文全集）s on Y-book</title>
    <link>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/</link>
    <description>Recent content in 心禁锢（ACOME肉文全集）s on Y-book</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:18 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>第·9·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC9%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC9%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description> 回忆！
 上帝终于听到了我的祷告，那一天，当我看见站在那里的那个女人时，我知道，我这辈子都不会再放开她！
 她几乎和照片中的女人一模一样，甚至美得更加眩目，即使被刺伤眼我也不想将我的视线从她的身上移开，哪怕只是半秒！
 我当下做了一个决定，不管她是谁，不管她属于谁，我要她！
 当我看见那两个男人的助理出现的时候，我知道要得到她，我可能要付出很大的代价，但是，我不放手，即使死，我也要拉着她和我一起进地狱！
 我不相信世界上无缘无故的两个人会长得那么像，或许她是……为了印证我的猜测，我绑架了她！
 我知道这样势必会激怒那两个男人，但是，没有什么可以阻止我得到她！
 心禁锢　外篇　聂仁旋的真实想法
 章节字数：1507　更新时间：08…11…20　20：52
 那个死女人究竟是想怎么样，我和哥哥都已经低声下气地‘请’她吃东西了，为什么她还是不肯吃，是真的想饿死吗？
 好吧，我承认我们是过分了一点，但是我们不是已经把她救回来了嘛，她还想怎么样，让我们跪下来求她原谅我们？怎么可能！
 可是……她真的什么都不吃，怎么办？就这么让她死？
 我做不到，我知道哥哥也做不到！我想，如果我不是那么骄傲，如果我愿意承认，那么……
 其实我很早就知道她在我心目中的地位早就远远超过玩具或者是奴隶了，甚至，我想，我是喜欢她的，那个甜甜的像天使一样的女孩，可是……
 女人都是下贱的动物，早就根深蒂固的想法怎么可能在短期内就改变，于是我只好借助折磨她来掩盖我真实的想法……只是……
 那天在飞机上，我不是真的想杀了她。只是一想到除了我和哥哥还有别的男人碰过她，我就嫉妒地想杀人了，我不是故意的……
 番外之聂仁凯的真实想法
 真是气愤，那女人居然想通过死来摆脱我们，门都没有！
 可是，我想这次我是真的伤害到她了，要不然像她这么柔顺的女人怎么可能变得这么顽固？
 真想就这么不管她了，但我偏偏就做不到，看着她一天比一天脆弱苍白，看着她的生命一点一点地流失，我的心居然会有那么一点点的痛……好吧，我承认，心痛并不止那一点点，有时候甚至有点无法呼吸的感觉，可是……
 她只是一个女人，一个低下的生物，没理由能牵动我的心的？怎么办，做不到眼睁睁地看着她死，却又想不出办法让她吃点东西……
 挣扎了很久，我终于想到了一个办法……
 那天，我吃完了早餐，但是并没有像往常一样去上班，而是坐在餐厅里看着吴妈收拾，而旋他居然也这么干坐着，我看了他一眼，视线交会的那一刹那，我知道他有了和我一样的想法。
 “两位少爷，你们今天还不去上班吗？”吴妈见我们好象并没有要离开的样子，不解地问我们。
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·8·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC8%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:17 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC8%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>“少爷……”耶米忍着脚上传来的剧痛，勉强站起来，也朝仓库那走了过去。
 一阵强烈的晕眩感过去后，倾心终于恢复了过来，全身像被卡车碾过一样的疼。她挣扎着想起身，拉菲尔也因为她的动作而滚到了一边。倾心坐了起来。
 “拉菲尔，你怎么样……”她吃力地撑起他的上半身，手心传来一阵温热，“拉菲尔，你不要吓我，你醒醒……”拉菲尔的背部早已血肉模糊，后脑勺也被飞起的石头砸中，缓缓地往外流着血。拉菲尔咳嗽了一声，吐出一大口血，勉强睁开了眼睛。
 “怎么办……我该怎么办，拉菲尔……”倾心哭着不停地帮他抹着血。
 “别哭，倾心……咳咳……别……哭……”拉菲尔想帮她抹眼泪，却发现他连抬手的力气都没了。
 “拉菲尔……５５５５５５５５……拉菲尔……”除了喊他的名字，倾心一时间不知道还能做什么！
 “别哭……我……从来……就不想……让你哭……咳咳……可是……”每咳一声，拉菲尔就吐出一口血。
 “不要说了，什么都不要说了……”
 “倾心，原谅我……原谅我曾经对你的……咳咳……伤害……我不想的……真的不想……”
 “求求你，别说了，只要你没事，我什么都不再计较了，我不再恨你了，我原谅你，原谅你……”倾心哭喊着，眼泪不停地滴在拉菲尔的脸上……
 “倾心……”聂仁旋看见坐在地上抱着拉菲尔的倾心，感觉整颗心都活了过来。太好了！她没事！太好了！
 “聂仁旋，快，救救拉菲尔……”看见了聂仁旋，倾心仿佛看见了救星般，哭着朝他喊到。
 聂仁旋看了眼已经陷入昏迷的拉菲尔，心中一阵矛盾。他可是恨不得拉菲尔早点死，可是……
 “求你，救救他……”
 倾心哭得上气不接下气，聂仁旋看了一阵心疼，看样子，他要是不救他，估计倾心会恨他一辈子！想到这里，他也顾不得他们以前有过多少过节了，背起他就往车子那里跑，一边喊：“快，我们得马上送他去医院！”
 “少爷……”耶米也赶了过来。
 “什么都别说了，我们必须马上赶到医院，再迟就来不及了！”聂仁旋背着拉菲尔，快速地跑着，倾心也过去扶住了耶米，跟在了聂仁旋的身后……
 心禁锢　正文　第39章
 章节字数：2462　更新时间：09…01…02　19：34
 拉菲尔的背部几乎被石子磨掉了一层皮，连头都破了，可是奇迹似的，手术后不到一天他就醒来过来。
 “别哭了，我这不是没事吗？”拉菲尔无奈地看着从他醒来后就一直哭个不停地倾心，女人果然是水做的！
 “可是……可是，我就是停不住嘛……５５５５５５５……”她只要一想到他浑身是血的样子，眼泪就自动掉了下来。
 “唉……”拉菲尔叹了口气，她哭得他都要以为其实他已经死了呢！“乖，别哭了！我真的没事，你看我现在不是好好地在和你说话？”
 “我……”&amp;lt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·7·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC7%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:16 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC7%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>“可是她愿意吗？你有考虑过她的想法吗？”难怪她眼里藏着那么多的悲伤，被两个恶魔禁锢住了灵魂，她怎么还能开心，怎么还能快乐？
 “不管她愿不愿意，我们都不会放手！”聂仁凯的视线再次转回到秦宪明的脸上，“她的事，以后都和你无关！你最好记住这一点，你信不信我也上千种方法可以让你生不如死？”
 “你威胁我？”
 “随便你怎么想都好，你还有家，有父母，有亲戚朋友，你不会希望他们因你而出任何的差错吧？”
 “你……你……”眼前男人眼里浮现的狠绝，让秦宪明清楚地感觉到他真的什么事都做得出来！
 聂仁凯一抬手，身后的男人立刻将一张支票送到他手里，“这里有一百万，”他将支票仍到秦宪明身上，“乖乖拿了它，然后永远消失在倾心面前。
 “我是不会要的！”秦宪明狂吼着。
 “随便你，你只要记住，永远别再出现在她面前就行了，否则……”给了他一个杀无赦的眼神后，聂仁凯就走了出去！
 秦宪明很恨自己，居然连自己的女朋友都保护不了！可是，他又清楚的知道，他绝对不是那两个男人的对手，除了放手，他还能怎样？
 心禁锢　正文　第33章
 章节字数：1846　更新时间：08…12…28　17：38
 朦胧中，她感觉到有人正紧紧搂着她，她呜咽一声睁开了双眼，首先映入眼帘的是一张放大了的俊颜，少了醒着时的戾气，此时的聂仁旋俊美得让她心悸，她自嘲地笑了起来，没想到，原来她和一般的花痴也没什么区别！
 轻柔的笑声吵醒了浅眠的男人。
 “笑什么？”聂仁凯从后环住了倾心。嘴唇划过雪白的背脊，倾心无法控制地一阵颤抖。
 她没有说话，脸上的神情瞬间木然到极点，仿佛一尊没有灵魂的娃娃般。身后的聂仁凯没有看见，聂仁旋却看得一清二楚。
 “你这是什么意思？”他蓦地坐了起来，居高临下地看着倾心。
 可是倾心却连一个眼神都吝啬于给他，索性闭上了眼。
 “你……”聂仁旋刚想发火，聂仁凯却插了进来。
 “你不问你为什么会全身赤裸地和我们躺在一起吗？也不好奇发生了什么？”他的语调中带着恶意，倾心的木然让他想狠狠地伤害她，看她还能不能保持一副‘死水’的样子。
 “有分别吗？知道或者不知道……有分别吗？能改变什么吗？”她冷冷地反问，她已经不在乎他们对她做什么了，反正不管她在乎或者不在乎，她永远没有权利去改变什么……
 “我们请你男朋友欣赏了一场好戏……”聂仁旋笑得邪恶，笑得色情，傻子也知道他们做了什么，倾心当下就明白了，瞬间，她感觉到一种磨人的窒息感传来，可是，不一会儿，她就平静了下来，这样也好，至少宪明就能尽快忘记她，不会为了她这样肮脏的女人浪费时间。
 一直注意着她的表情的聂家兄弟，当看到倾心脸上浮现出痛苦时，心中产生一种报复似的快感，可是，没多久，就看见她脸上又恢复了先前的木然，不由地一愣。
 “即使这样你也不</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·6·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC6%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:15 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC6%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>但是，他们却一刻也不敢让倾心一个人呆在病房！他们轮流陪着她，或者可以说是，监视她！聂仁凯想了很多，他认为倾心这次绝对不会轻易原谅他们的！他们必须看着她，否则……
 吴妈想了很久，最后还是决定帮倾心离开，她不希望看见再有什么悲剧发生了！
 一个多星期后，在病房里，聂家两兄弟收到了一封快递！
 “大少爷，有你的快递！”吴妈将手中的邮件递给了聂仁凯。
 聂仁凯伸手接过来，撕开一看，里面居然是一大堆的照片。他定睛一看，脸色瞬间变得惨白，然后是极度的气愤。
 一旁的聂仁旋一看他哥哥的反映，马上把头凑过去一看！
 “该死！”几十张春宫照映入他眼帘，最重要的是，里面的男女主角他们都认识，一个是倾心，另外一个居然是——拉菲尔！
 看见自己心爱的女人和别的男人在床上的照片，两兄弟眼中的杀气浓得让人心惊，他们不约而同地转头看向倾心。
 被恐怖眼神盯着看的人却仿佛一点也没有觉察到什么的似的，默默地吃着手上的食物。
 “哥，还有张纸！”聂仁旋打开一看，只见上面用写着“饭店！”两个字，连什么饭店也没有写，但是两兄弟很清楚，肯定是拉菲尔搞的鬼！
 “哥，去吗？”聂仁凯依然一脸冷凝的表情，聂仁旋不知道他在想什么，开口问道！
 “去，当然去，我倒想看看他到底想玩什么花样！”聂仁凯说完就大步走出了病房，聂仁旋看了一眼依然没什么表情的倾心，也跟了出去，他要去杀了那个混蛋，如果不是他挑拨离间，他们怎么可能会和倾心搞成这样！
 看见两兄弟离去的背影，倾心突然笑了！
 “倾心，这样，真的好吗？”吴妈不安地看着两位少爷的背影，心中充满的背叛的愧疚！
 “只要能离开他们，什么都是好的！”
 “吴妈……”倾心突然跪倒在她面前，“我知道要你背叛他们你很痛苦，我谢谢你为我做的，我没什么可以报答你的……”
 “千万别这么说！”吴妈扶起她，“答应我，好好照顾你自己！”
 倾心点了点头。
 “好了，别磨蹭了，快走吧！”吴妈拉着倾心就往病房外走。
 她们换了好几次车才来到幽暗的码头边上。“倾心，你……要保重……”她把行李递给了倾心。
 “我知道了……”不想给自己犹豫的机会，倾心上了船。“就不说再见了……”
 船很快就开了，做在船舱幽暗的一个角落，倾心面无表情地吃着干面包，真没想到，她还会在偷渡第二次……这次她连去什么地方的都不知道，只能庆幸现在网络太发达，什么都能找到。她不管这船是去哪里的，只要能离那些男人远远的，无论去什么地方，她都不在乎！
 餐厅的一角，三个男人对视着，不发一语，似乎都在等着对方开口，时间就这样一分一秒地过去了。
 “拉菲尔，你还想说什么？”聂仁凯率先开口！
 &amp;amp;n</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·5·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC5%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC5%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>?br /&amp;gt;
 这个世界有钱就可以为所欲为，如果他们没钱了呢？如果聂氏倒了呢？他们是不是也只能和她一样，任人糟蹋！
 指甲狠狠地掐进肉里，泪水迷蒙了她的眼睛。如果他们没有钱，没有权，他们还能对她怎么样？他们还能囚禁她，还能折磨她？
 不，他们不能！
 拧开水龙头，热水倾洒而下。地球是圆的，谁都有可能被别人踩在脚下，没理由她永远都处在挨打的位置啊！
 倾心闭上眼，缓缓地将头沉入水中……
 心禁锢　正文　第22章
 章节字数：2731　更新时间：08…11…30　19：16
 冷倾心站起身，擦干自己的身体后朝更衣室走去，这时候，聂仁旋却开门走进了浴室。
 “啊……”冷倾心反射性地捂着胸部蹲下身，惊叫出声。
 聂仁旋一个上前就将她拉起来，然后吻住了她。欲望一触即发。倾心用手抵在他的胸膛上。他一个用力，按着她的背将她压向自己，让两人的身体贴得不留一缝隙。
 “呜……”他吻得很色情，舌头模仿着交和的动作进出她的小嘴。手指掐着她的乳尖，让她硬得像个小石子！
 倾心温顺地攀在他身上，仰起头方便他吻她。
 “真想操死你！”聂仁旋将中指猛力推入倾心的小xue内。粗大的手指将紧闭的花径分了开来，然后不等她适应，他马上又加入一指，将她的花xue用力地撑开一条缝，甜腻的淫水顺着手指往下流，将聂仁旋的整个手背都弄湿了！
 “啊……恩……”倾心红着脸，不断淫叫着。
 他的手指不间断地抽送着，小xue发出“仆仆”的水声。“真的是骚到家了！”聂仁旋撇撇嘴，眼眸中带着嘲讽。哥说不能再逼她了，否则她真的会崩溃，可是……他不管，他忘不了她的背叛，他一看见她，就想到她曾经躺着别的男人的怀里，让那个男人贯穿她淫荡的小xue……
 “该死！”他火大地将她推趴在浴室冰冷的地板上，双手掐紧她的屁股，低吼一声将硕大无比的nan根撞入小xue。
 倾心的嫩xue被强烈地摩擦，“啊……”倾心咬着牙承受被贯穿的疼痛，不管被进入多少次，她永远无法一下就适应男人的粗大。
 聂仁旋狂摆着自己的腰，将花xue抽插得淫水四溢，抓紧她的腰，激情中的他控制不住自己的力道，将倾心的柳腰掐得通红。
 “啊……啊啊啊……”倾心不能控制地尖叫着，快感伴随着痛楚，从下腹传置脑际。
 “骚货……”聂仁旋仰头咆哮着，***仿佛想撕裂小xue般，疯狂地撞击进出，摩擦旋转。他一下下结实地撞上红肿的花xue，带出浓稠的汁液…
 “还真够疯狂的……”聂仁凯斜倚在浴室的玻璃门上，俊美的脸上看不出有什么情绪，口中喃喃着。
 “哥，她真的是有够骚，怪不得会去偷人！”他永远也不会忘记她曾经背叛过他！一边说一边一个巴掌打上她的臀。
 “啊，痛……”她惊声尖叫！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·4·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC4%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:13 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC4%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description> ？还不够爱你吗？为什么不能爱上我……”他痛苦地呢喃着。
 他在说什么？到底在说什么？妈妈不是一直都很爱爸爸的吗？
 “我知道是我不好，我不该在哥哥死后没多久就强暴你，不该囚禁你，可是我是真的爱你啊，为什么你有了我的孩子后还是不肯留在我的身边？为什么……”
 “不……”我睁大了双眼，他，强暴了我妈妈？天啊……到底是怎么一回事？
 他苍老的脸上布满了泪痕。
 我快疯了，真的快疯了，他到底是谁，他到底对我妈妈做过些什么事？……
 “为什么你残忍到连最后一面都不让我见……为什么……你告诉我这到底是为什么……”他不停地摇晃着我，我哭喊着踢他，打他，他却完全不受影响，让人不禁怀疑他是不是真的有五十几岁了！
 “璎璎，璎璎……我爱你……我要你……”他开始疯狂地撕扯着我的衣服。
 “你疯了！”我捆了他一个巴掌，“我是你的女儿啊……我不是妈妈……不是……妈妈她已经死了！你明白吗？她已经死了！”
 “不……璎璎没有死，你就是我的璎璎，你就是她，我不会再放开你了！不会了！”他不为所动地继续压在我身上，无论我怎么挣扎都不能挣脱他的钳制！
 “不要……放开我，求你，放开我啊……”我已经够脏了，别再让我背负上乱伦的罪名了，我承受不了，真的承受不了啊！……
 “璎璎，璎璎……”他用力地啃咬着我的颈项，手不停地在我的身上游移……
 “啊……不要……不要……救我……拉菲尔，救我……旋，凯，救我……”我不停地呼唤着三人的名字，希望他们会来救我……
 忽然，我身上的压力消失了，我睁开眼一看，原来是拉菲尔，他来救我了！他将一颗药塞进那个男人的嘴里，然后，那个男人倒下了，拉菲尔将他放在一旁的沙发上，走到我面前用被单将我的身体裹好。我偎在他怀里痛哭着，尽情地哭出我的恐惧！一直紧绷的弦断了，我再也控制不住自己的情绪！
 “别怕别怕，我来了，没事了，乖，没事了！”他轻轻地拍着我的后背！
 “我好怕，我真的好怕自己会被他……幸好你来了……幸好……”我断断续续地说着。
 “没事了，我不会再让任何人伤害你的！”
 “拉菲尔……”这一刻，我真的希望我能和他永远在一起，永远不用在经历任何风浪！因为他的承诺，让我觉得我可以也应该放弃那两个男人了……
 拉菲尔将我抱到了别的房间，那个男人——我无法再将他称之为父亲，也已经被佣人送回房间了。
 洗了个热水澡后，我和拉菲尔相拥睡在床上！
 “可怜的倾心，真的被吓坏了吧！”他轻啄我的唇。
 “他……为什么……”我可怜兮兮地看着拉菲尔。
 “今天，是你妈妈离开他的日子，每当这一天，他就会用酒精来麻痹他自己……”
 “妈妈……她不是很爱他吗？”
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·3·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC3%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:12 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC3%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>“是我疏忽了，下次，哼，我绝对不会让你们再有机会从我手里带走她。”
 “下次？那就要看你有没有那个本事了……”聂仁凯的话还没说完，房间的门被踢了开来，刚刚才新鲜出炉的父亲带着一大帮的保镖冲了进来，他看见聂仁旋抱着我的腰上了直升机，“倾心……”他大声喊着我的名字……
 聂仁凯也快速抓住了绳子上了直升机，底下的呼喊声被直升机的轰轰声所掩盖，我裹着他们丢给我的毛毯，恐惧地看着他们，依我这两年来对他们的了解，他们绝不会轻易放过我……
 果然……
 “他有没有碰过你？说！”聂仁旋朝我吼道。
 “没……没有……”我拼命地摇着头。
 “没有？你敢说没有？”聂仁凯虽然不像他弟弟表现出的那么激动，可是他冷冰冰不带一丝感情的声音让我从头冷到脚，我甚至宁愿他和他弟弟一样发火……
 他扯掉我裹在身上的毯子，看见我胸前那一个个的红印，他一把抓着我的头发将我拉向他，大手残暴地抓住颤抖的雪乳揉捏，“这些怎么来的？你自己吻的？”
 “不，痛……”胸上和头皮上传来的疼痛让泪水像断了线的珠子，争先恐后地涌出了我的眼眶，怎么止都止不住！
 聂仁旋拉开我的双腿直到最大，让羞花完全暴露在他的视线中，他伸出两根手指在没有任何预警的情况下埋入我的***xue中，没做任何停留地快速抽动了起来……
 “我再问你一次，他有没有碰过你？”
 “真的没……啊……”聂仁旋一把掐住了我的脖子，我痛苦地看着他……
 聂仁凯解开了他的裤子，我感觉到他的欲望正顶着我的菊蕊，他扣着我的臀一个用力，撕裂的疼痛可怕地从结合的地方蔓延开来，我痛苦地想尖叫，可是被掐住的喉咙却发不出任何声音，他开始快速地移动起他的分身，粗鲁蛮横地抽出进入，那野蛮的撞击，脖子上的压力让我的生命力逐渐流失……
 “你一件衣服也没穿，你敢说他没有碰过你？”聂仁旋每说一句，他手上的力道就加强一分，胸腔因为没有氧气的供给正剧烈地疼痛着，我的视线朦胧了，从他的眼神里，我知道他是真的想杀了我……
 我一点也不想反抗了，死，或许真的很可怕！但是，这两个比魔鬼还恐怖的男人绝对比死可怕上百倍不止……
 “你才到法国没多久就勾搭上男人，我们不在的时候你是不是也找了很多男人？你给我们带过多少顶绿帽子？你说……”后面的话我再也听不见了，无尽的黑暗将我笼罩……
 恍惚中，我似乎回到了小的时候，妈妈抱着我坐在摇椅上，唱着童谣，讲着童话，讲着那个男人带给她的爱情，带给她的酸甜苦辣……
 “没用的东西，都这么多天了，她怎么还没有醒？我警告你，要是她醒不过来，你就得陪葬……”迷迷糊糊中好象听到了聂仁旋的咆哮声，我很气愤，气愤他居然连我死了都还不肯放过我！
 “二少爷，倾心小姐她的身体已经没有什么事了，照理说她应该早就醒了……”是王医生的声音，他是聂家的家庭医生，也是聂家所开的那家综合医院的院长。他怎么也在？莫非他也被那两兄弟折磨死了？
 “那为什么她还不醒？”是聂仁凯的声音，他的声音中带着一丝焦急，他在担心谁，我吗？
 &amp;amp;nbs</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·2·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC2%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:11 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC2%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>“呜……”我想求饶，但是在我口里翻搅的手指却让我说不出一句来……
 在时候，聂仁旋回来了……
 心禁锢　正文　第6章
 章节字数：1697　更新时间：08…11…12　20：11
 他看着聂仁凯压着我、在我的小xue里尽情抽插的画面，呼吸变得急促起来，他解开他的裤子，释放出已然肿胀不堪的nan根，粗大的nan根高高地挺立着！
 “哥，我也想要……”
 “不……”他们会玩死我的！
 “好，她后面那个小xue给你！”聂仁凯将他的巨大抽离我的花xue，一摆脱他的掌控，我马上手脚并用向前爬去，聂仁旋却抓住我的手臂粗鲁地将我从草坪上拉起。
 “不要……我求求你们了……”我摇着头，慢慢往后退着，他一个使劲，我跌进他怀里。
 “不要……呜……”他吻住我，狂饮着我口里的蜜津。
 聂仁凯从后面撕掉我早已破烂的衣服，让我浑身赤裸地暴露在他们的视线中。我全身的皮肤因激动呈现粉红色，在阳光的照射下发出诱人的光泽。他扳过我的身子，让我背靠在聂仁旋身上，抬起我的腿环上他的腰。低吼一声，他再次将他的欲望插如我的花xue……
 “啊……不……”红肿破皮的小xue经不起他一再的折腾，钻心的疼痛让我恨不得现在就死去。
 “好紧……啊……”那不管被进入多少次都紧紧含住他nan根的丝滑小xue让他腰际一阵发麻，强烈的快感让他控制不住撞击的力道，直将我顶向聂仁旋，让我的背拍打着聂仁旋的胸膛。
 聂仁旋抬高我的臀，他将***抵在我被聂仁凯抽插的小xue旁，来回摩擦，沾染上我的蜜汁顶在我的菊蕊上。
 “不……不要……啊……”后面的小xue被狠狠撑到了极限，聂仁旋一刻也不肯停，随着前方聂仁凯的律动一起撞击我更为紧窄的菊蕊。
 “……”我已经被他们抽干了力气，再也说不出任何求饶的话了。
 眼前一片模糊，除了下身我止尽的疼痛外，我脑中一片空白。
 两只禽兽依然在我身上寻求着他们自身的快乐……
 再次醒来，我又躺在原来的那张床上。那两只禽兽已经不在了，我表情呆滞地望着天花板，就这样当他们的玩物直到我死吗？
 我不要这样，我不要！我一定要逃，就算爬，我也要爬出这里！
 我挣扎着下了床，扶着墙，一步一步向外挪。双腿的移动摩擦到了腿间的***，痛得我直冒冷汗。身上的衣服很快就被冷汗浸湿了。但是逃离他们的决心支撑着我一步一步朝门口走去。
 “你想去哪？”就在我快走到门口的时候，我听到了恶魔的声音，我抬起头，看见聂仁旋倚在门上。我害怕地转身就想逃，无奈酸痛发软的双腿根本就不听我的使唤，我跌趴到了地上，他走了过来，打横抱起我。
 “不，不要，你放开我！”我剧烈地挥动着手脚，我怕，怕他又要做那些让我生不如死的事。
 “不想摔下去就别</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>第·1·部分阅读</title>
      <link>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC1%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:12:09 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://leetomlee.github.io/%E5%BF%83%E7%A6%81%E9%94%A2acome%E8%82%89%E6%96%87%E5%85%A8%E9%9B%86/%E7%AC%AC1%E9%83%A8%E5%88%86%E9%98%85%E8%AF%BB/</guid>
      <description>“不，我不要了……啊……”我骑在聂仁凯的身上，不断地上下着，他紧紧地抓着我的雪乳揉捏着，我感觉他的nan根在我的甬道里进出，粗大是nan根将我撑到了极限。
 “求你们，不要了……”还有另一只粗长的nan根在我后面的小xue里进出，聂仁旋双手扣着我的腰，粗鲁地在我的菊xue里抽插，紧窄的后庭被他摩擦得又红又肿。
 我哭着，喊着，求他们放过我，可是他们却像没听见似地继续肆虐着我。
 “宝贝，你夹得我好爽！啊……”聂仁凯挺起身，将我的乳头含进嘴里，狠狠地一咬。
 “不，痛……”乳房上传来的疼痛让我哭得更加大声，却始终阻止不了男人的动作。
 “哥，他真的好紧！”聂仁旋一边操着我的小xue，一边拍打着我的雪臀，试图加速我的扭动。
 “该死，她要夹断我了！”臀上传来的疼痛让我的两个小xue都开始不自觉地紧缩，将他们的nan根裹得死紧。聂仁凯像是报复似的更加粗狠地撞击我的小xue，让我在疼痛和快乐之间来回摆荡。
 聂仁旋也不甘示弱，他将我的臀瓣向两边拉开，让吞吐着他nan根的菊花暴露在他的视线中，在他进出我的同时又继续加入一指，随着硕大在我的体内旋转，抽送……
 他的动作使本来就被撑到了极限的小xue更加地紧绷，甚至于已经受不住折磨地渗出了血，鲜红的血顺着我的大腿流下，淫糜的画面刺激了他们，让他们更加无节制地前后撞击着我，狠狠地占有我的两个小xue。
 “求……求……你……们……放过……我……吧……啊……”我的意识开始模糊，在我昏迷之前，我感到聂仁凯动作越加野蛮，他顶着我的子宫，发狠地抽送着他的欲望，在低吼一声后，他把灼热的***洒进了我的子宫，他将依然肿涨的nan根抽离我的身体，聂仁旋让我趴在床上，抽出带血的nan根，用力撞入我前方的小洞。我已经完全没力气了，只能任由他们侵犯我娇弱的身体。
 忽然，聂仁凯抓着我的头发向后一拉……
 “啊……”头皮上传来的疼痛让我不得不仰起头，乘着我喊疼张嘴之际，他将沾着我体液的nan根插入我的嘴里，扯着我的头发，让我的小嘴吞吐着他的硕大，我的嘴根本就容纳不了全部的他，可是他却拼命往我的喉咙深处顶，我难过地想吐，他依然不为所动地在我嘴里尽情抽送着。
 “啊……”聂仁旋终于结束了对我的折磨，我的意识更加模糊，最后，当聂仁凯在我嘴里再次达到高潮的时候，我也陷入了黑暗中……
 当我醒来的时候，他们已经不在了，是上班去了吧，我在心中想到。
 刚一动，身体就传来抗议。我浑身上下痛得要死，他们每次要过我，我都得休息上好一段时间，可是，他们通常不等我恢复，就又……
 拖着酸痛的身体，我几乎是爬得来到了浴室，将浴缸放满水后，坐入水中，热水温暖不了我冰冷的心，这样的日子还要持续多久？到底还要多久，我才能摆脱他们制造的噩梦？还要多久，我才能摆脱他们的掌控，还要多久，还要多久……
 我趴在浴缸边上痛哭着，“55555555555555555555……”
 哭着哭着，我的视线开始模糊，脑子里却异常清晰地浮现了第一次和他们见面的场景……
 心禁锢　正文　第1章
 章节字</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
